{"codigo":"0215","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Inspirado nas prov\u00edncias italianas, Torre Del Greco \u00e9 o mais novo empreendimento da Construtora Xisto. Pensando na sua qualidade de vida o residencial Torre Del Greco \u00e9 um convite a uma vida com mais tempo livre para voc\u00ea tirar o melhor proveito de cada momento. Este empreendimento traz plantas bem distribu\u00eddas, aconchego e conforto al\u00e9m de oferecer um custo-benef\u00edcio competitivo. \r\n\r\nMore no que \u00e9 seu. Venha viver bem e ser feliz no Residencial Torre Del Greco.\r\n\r\nInforma\u00e7\u00f5es:\r\n\r\nMedidor individual para g\u00e1s e \u00e1gua;\r\n\r\nElevador;\r\n\r\nChurrasqueira;\r\n\r\nAmpla sacada;\r\n\r\nSala de estar e jantar;\r\n\r\nBanheiro social;\r\n\r\nAr\u00e9a de servi\u00e7o;\r\n\r\nEscrit\u00f3rio;\r\n\r\nCom o Box de garagem;\r\n\r\n\u00c1rea privativa a partir de 86,12m\u00b2 at\u00e9 106,24m\u00b2.\r\n\r\nLocalizado no bairro Nossa Senhora de Lourdes, Torre Del Greco \u00e9 o espa\u00e7o certo, no lugar certo, na hora certa. \r\n\r\nPr\u00f3ximo da Av. Medianeira; Faculdade de Direito de Santa Maria FADISMA; Pr\u00f3ximo do supermercado Nacional; col\u00e9gio G10.","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":130.24,"area_privativa":91.09,"area_util":91.09,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2016-05-25 18:57:07","data_update":"2022-10-25 19:40:05","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":350000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Torre Del Greco","condominio_fechado":true,"id_condominio":21772,"id_imovel":79373,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","endereco_cep":"97060580","endereco_referencia":"","endereco_numero":"412","andar":3,"endereco_complemento":"303 - BOX 03","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53003,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","updated_at":"2022-10-25 19:40:05","data_atualizacao":"2020-10-29 19:32:06","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgCudYOBydM92K0NszqfHRYm0dgg\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBt7uF0nrAF5YDoukTr-ytLt3JutaojKx53iEPTv_cF-l5iGg0XQ-CbQvWjvTX1HE_7NpHvwjq1NXaBLT_43ocxp9jCOE5zwLgs9-ayk6QfHOaEPcn8g88j6X1sz_44EjpRGD5uZjDBB0MltMAvnbWagASd8_7w-GYCdso\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgChNUMeSfM92K0NslVvG-e-URCQ\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBt7uFwnrAF5YDougTr-9uV0s8Osy-mDGy9nRaHkxiudF9mGgEXs_2Qh3qoDZU8GyhCNLpF1RQALdClMIJ-GoZg0kDQs6EuzxU7lOeq4q9SXc8j4VGXjz4-F-Gg0dhjDTKmBw18DjD5iXYLH3KGGFOqj6705rX3XXLZ_Ao\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQCxFcxx9pMd2K0Nsk7PG0Xr8sKw\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNS_1pp35BfshnwZleVFWiBSzeNmjhOCeSAmn5KQAQpQ98mD06maCMWtCkyY3rbyXpdg7AAozKeoxd5s76rsx9un7eNGJg-kwuLCr1yJU2hic-DUlqfWZFGRM8cYQZ9I1rriHqeuitPC1c8Bm0T6hh0MZIDT7X-QAXNA\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQC-1ZMBeTON2K0Ns3KPYqSKpEvA\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUdExqlx5HssjwWhonKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4tomAxxxV4i7-GCMWlek1Y3rryXpdg6nAo_K-o9M5lL1cg7m5lhBMC9z1J-ZbyC1yJQWhgc-DclqeWZFORN8cYQ59012h09pAH8z6LcimvDBrAF4wC9fQTlVi5HEQg\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQC-pYPxdlO92K0NswEfHVmVhx7Q\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnZTrRCCwM5cinfAJpKFmiBX5utS-mDB6VCkvxn3NFbDRU5pUAReH4suihzTUFPUzENpF_wzK1s3jHLU_YLpj-xUnUxwP3S6GwNoAYsOP6BJUMlDetobukVlrTSzZuGfzzeslmls00trUU_zUvr-WPgRqW83bw5JiUX74\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQC-qoxeGdO92K0NsldfGxtlpdng\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-jYlhPnv5F7sin3NoZcIrDqFCmh0HI1XIr9ufk6toyIxtxp7g_2WgMET2n3eVxHEweNLpF1gsAIY3ALU_4Lpj-xUE-KZo_fN1GByrWUiUh7NaGNcLusbukVlrTSjZuGfzzeklmls00trUU58VuBIjDh16s5qr3WNm7Ji0\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQC-Kgwe1tNd2K0NsgPPFNI4k50w\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNS-1pp35B4oDoukTp-ytLt3JutaojKx53iEPTv_dFOqdlGoUWxcDbTPSjvTX1I0_bMZH_-r6UydYUp2EbfQ5msRwqz1mBdxNFgrxV4EUyWBdMqOPWztPloyvnRupMK6J2gc9qh3_z9HcyHjxJIy_mwvBMXT74XijJDw\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQCxJcN-mZON2K0Ns5SPGTbcLc0A\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBU5KOgObIzJn6mxHCjcNbR7BCgh5kqRwKrHBGhtTDhONE4t36w70gJ3zil0yMsw68tp-nWvAMdCTiA_kQOdt1Gd2xfJ7Hm8VuPhMCZViiFOKGmp9I7eQfpeSasIcXoFwziMgWqawYNXTJvHZwim-FpIJ5V4Tkuej-h9g\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQ-xOiOxmT2VqR0ApIl7w8hR1z\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vb9ly56SB5RDNS2N0nrAF5YDoukTr-ytPt3JutaojKxp3iEPTv_c16ih2JlLeE39-VzOm5eXhvvwYtIQkVWD_vyUWp2EEfQ5msRwqz1mRHwZDAiL1yJQWhic-DclqeWZFGRN8cYQZ9I1rrjHqeuitPC9c8F4XBR7eECIMAAT64ond\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQ-xOqPRWVON2K0NskxPG80e0NUA\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB4RDNS61pp35BfshnwbleVDVPt3JutaojKx53iEPTv3sEajR05pHeUG9OqDOkGTUFPU_ENpHvwjq1s3aBLccfnZj-i-xCKE1zUI-Zj4AAceQAZBVMlD-usbuk1lvXSDbuFfys33Jro8k0QrXQf4ri8wJ4wC9IZT7PhaGFmg\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQ--dSwxeVN92K0Ns5kfHlTCzUtQ\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUdGJqlx6L4xKqI_AnKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4tomAxxxV4i_uGCMWlek1Y3rryXpdg6nAo3K-qfxRtcNucy9k9wbS1mBHwAjgqPV4FYmhgc-DV2rojwVVI-xajMjGvpqrfFrOejNIk9UwPFy9elh0MZWyDkgHe0BTA\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQ-xeiNeyXP92K0NstwfF_cDzwgg\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpKchWiuORLgvch54XBrcNZl7QiCh3kUvSPjQ23oOUIopg_sVoi_uWCMWlek1Y3rr2Xpdg6nAo3K-qfxhtcNucy9k8wbS1mZHwAgIiK3yPQWpzwtO6hLzxG9YkFJ52iu7KFluK7qpaOy90xUwMH1hNNlqOpBeD6K384z9A\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQ-xmoNRyRON2K0NsncvGp4PdUzw\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUHUpqlx6L4xKqI_AnKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4tomAxxxV4i_uGCMWlek1Y3rryXpdg6nAo3K-qfxRtcNucy9k9wbS1mBHwAjgqPV4FYmhgc-DV2rojwVVI9352iu7KFluK7qpaOyN0tUwE31HOFpIJ5Prz7U-mqf5g\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQ--FYMReZNd2K0NswfPHTN0sqyA\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcMBBbiHaWEpvMHk0SZsAHSSXQ1m0u6uIRxG8WAEA5n4z6yooAmz5dFIwxuM3Us4dUJ1cY2BOY-DodQ2WUlxwTaQtP23RJrHl8dqTZsPA3kyUP62g57dLPQf5VWAJMcUu8_rh91ajKxAtaaz0b500VQZxUC9cnTluIngBOg\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMQ--1eMBRvPd2K0Ns4zfGXCMshhw\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBU5KOgObIzJn6mxGSncFIzypu1u0UCqrzX4uhwIKI7607S0tZUCF4HbnhlEpvVnBdLBWmtqJhTqraZPdaQEsfyXRM5830F8-arb1oTMeOpkUg0DuDyIgxD9JXfwpNL6tqhd1eKjNRSKI0yc0WsvLN4wC9UbDkywvP7Aw\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgCutZOe1pMd2K0Ns6-vGG32Zo6A\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCNS-1pp35BfshnwZleVFWiBSzeNmjhOCeSAmn5KQAQpQ98mD06maCMWtCkyY3rbyXpdg7AAozKeoxd5s76rsx9un7eNGJg-kwuLCL1yJU2hic-DUlqfWZFGRO8cYQZ9I1rriHqeuitPCtciHKBvuZmivdKFz7Bd45Umg\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg_u-ozxOdON2K0NsiKvFCqVWlAw\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBt7uFwnrAF5YDourCzIlaiBSzedmjhOCeSAmn5v3Mf5gFtmF3b0O9PwOmhzTXVGS72Mexb1hsALYzELU_Yzpj-2UHe8akuEyUSN4CM2V0mw9ivSh_3gs8j6X9sz_44IDoVjdBazscqzncTHcyPiDF3nk5F7Xn3ad-VomE\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg_u-pze-XM92K0NsowfEX6-AHIg\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBU5KmgObIzvMjwWmonKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4tomAxxxp4m_-GCMWlek1Y3rryXpdg6nAo_K-qfxRhcKucy9k9wbS1mBH0AdtC2zyBQWhgc-DV2rojwVVI-xajMjGvpqrfFrOejN4rciGpnHT71pIJ5EeD6y77vxIg\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg_h9UOOSXPd2K0NsiUfFAX9LJhQ\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnMkrwCCwM5cinfOaEA1OiBX5utS-mDB6VCkvxn3M1bDRUJpIcxeD4suihzTUFPUzFNpFjwz61s9g1o1kE94cxDlCkKZo_fN2G5rAe1DicD9NhDx_3ws8j6X-sMY6j8UFaKD5zXjTBIW_M8xmWr4nCh16s7bb3F2DzVIU\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg_udSx-GZON2K0NsiKPFHP31Oww\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-jucsr7LAMxYFogcJlcorDqFCmh0HI1XIr9ufk6toqI5txp7k4mWgUJVek1Y2Xp-Umdw6kDOxC2yfxRxeKpc8lkNwHME9zUJ8p9IayEavvHVT1oGfIRtLl4ytmduoI7SKu03JscjHObU7PwmbiSXekgyaA7X_3Fgg5niQ\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg_hGkNRtnPd2K0Nson_ETBM2m5Q\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnZMop7LBFfmxAokhpKFmiBX5utS-mDB6VCkvxn3NFbDRU5pUcReH4suihzTUFPUzENpF_wzK1s9g1o1kb94cxDlSZxgP3S6FQgqu2UjrJb9eGzIllf2gmPLm5N46j8UFaKD5zXjTBIUOjBFvKy1qKgyaA6wz3OvFiyLs\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg_u2gO-OZM92K0NsixvFCwpt1BA\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RDNS2NwnrAF5YDwTVYxVlWiBXRuNaojKx53iEPTkxBb7ChUezzbcf9PVz2n3eXhLn0YtMShgo5K2yfxhtcJpcw9kMx_MC9j1J_PtaAIsGG5wHEAcDd6eWZFORMEcYQ59813h09pAH8zcEnPwhaBLMZh0MZCez79Dnxi8Q\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgABNYxxmRPd2K0NslZ_G5zIdNtA\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptB9cYWD9H_aH7dAflV3N8rR7BCgh5kqRwKrHBGhtTDlONE4yx6NCju3nsUx0blu58mRF0sFqXhQWE2vlpXxd912Oe8s6f-YiOkOLCq16UUz2HEQbrdqfWZFGSKjajMjGppluKZOOeitNC1cECe1X7xrwC9Jmj7EzRvbEg\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgAOmsMxGTP92K0Ns5nPHndMZpzw\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpKcpCuvORLgvch54cCAsy3AZjPW18nJIBeVCkvxn3N1bDRUNpIAweH4suihzTUFPUzENpFzwza1s3jELUnmLpj-xcHe9amuEyUiJ4r2UirH_VS1XGJlT2gmPLnZSjZuGfzzeglmls00toUUf1yLR7RaAOxVPTkiF3eKjQ\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgABVYNRGVP92K0Ns-JfHuQaoLBA\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBN7j1H7CyM0xH2Tf6ApNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgOdF9mmgoXxeD7svSjvTUFPU_FNpHjwj61s3aDLT_m3ocxp9ia1wG3S7lMhueyE6PvHFT0JGJif2gmPLjZSjbuFfys3zJrfDBOZNbuwt3xqQZ5wC9WRDkZSIEH7w\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg8ONewxGTP92K0Nsn__G2aG2ovQ\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNS0twnrAF5YDougTr-ytLt3JutaojKx53iEPTv_cF-l5iGg0XQ-CbQvWjvTX1HE_7NpHvwjq1NXaBLT_43ocxp9ga1wHLa-6m4oeSk6QZnOZEPMn8g88j6X1sz_44EjpRGD5uZjDBB0MlNOnES7SSgASd4Cz3RZLlde0\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg8OlaMxmZO92K0Ns57fHhNbjj6w\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNn3hH7CyM0xHGo9uApNaV0s8Osi-tQ4gptrwvy8Z5SIlCoiT8M8BG7WatDZU8GyhCNLpt1QMALdCpMI5efadgTmA35aGuE6UiN2YPyV0-g9Nl7p7NuYAoQ3_szP44Ejot7dBgvs8qXqycBJ8D0VhpIMpVDDkc_sLhvg\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgCBlcOOOXO92K0Nsn5_GrSbKEng\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBU_MxALKyV4xKqI_AnKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4tomAxxxV4m_uGCMWlek1Y3rryXpdg6nAo3K-qfxRtcJucy9k9x_MC9z1I_JNaAAsOG4ZJ1MqGPpztPl4yvnRuoMLSJJ0zNsclHOn70jWuC3iUl5wC9PGj7W46yikQ\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgCOVROR1vPd2K0Ns-zfHhjWadIw\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-josFwp1nh7cin3Iplcoqj7Yue1_lx8bUFYV7oOUIAmolsmB7bqPNvLD2n3eWZNo2XtYTumSX3niI1hdM2agz25XjZx4OXtSCu9qaikawc3Ut1gDHMrbmkVlrQCjZiGf39e6pmlk00ViOjJBdFk013j670-VLwiF33pfY\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgBOGqPReRM92K0Ns5kPHgaKVFuQ\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB4RBNjkIpCBSfvjPLo1uArNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkwAZajR3JpYcxeG7svSnRZQ8eyhANLrowja1d3aELcdjvaZgdmC2wu_szvVSOIaMyH0Wx9ynbbOfSR4-F_HQMh8O582LBw1__q1SJvbXsK0hH9UdgIuY-ffwt1ZayvE\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgBOpQMxOdPd2K0NszjfHRmjnASw\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnMzrxCCwM5cinfALpKFmiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFseF7bE-9vqD2n3eUZNn2Ht8SlDO9C6o9M5FL1awjW5dqHME9TUJ8nNoAYsOd6BJUMlDfPobukVlpjd-oI7SKu0zJscjHObaUUbzcZh1WPgRqW_BLw-NyCkiQ\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPgBOJWxx9hNd2K0Nsn6_Gvec8OTg\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUHV5BLKyV4xKqI_BmKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wNMKLa95XOKl0blu48mRF5vX_AN9AQKvlpXzzC0Qq57GdmJg-k8eNGWDnHwcqTypPBKjojwVVI9352iu7KFluK7qpaOyN0tU0xe1r1FZAEya4Dj3Tt-M-qU\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg9B9aOBVpO92K0NsiEPFBWBonIg\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnpHhGnn7hU2xAor7fPezUXHJutS-mDB6VCkvxn3M_5oHsoLi4mGgEJVek1Y2Xq50md64HLkkUUFnxhxeOpc8lkJMoS2mZXQCY7p4IsGP5BJUmYJ34RtLl4yvmduoI7SKu03JscjHObaUUb_e040oYgIuY7Xf3aKTr0UU\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcPg9BmkNeFtNd2K0NsXo_EoiBoodA\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RCZS-1rp35B4oDougQxVlWiBSzedmjhOCeSAmn5v3Mfpg9teDy-yGCUWtcByTX1PEz7MRHpVWP__HJN5lL9vsx9q550R1mRH0j4gqPZouU4JJ08qGPIztPlI0nhR-oMLaJ0h0_5clHOR1atQseMBo59AEya1-D3z7FwiIM\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMYAhtcwxFtO92K0Ns6nvGFiYV8QQ\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnZUop7LBFfmxAop6fPezUXHJutS-mDB6VCkvxn3MFbDRUl13b0-9PqD2n3eUZLo2Ht4TiSabv_HJNZNP6awjW5cYHME9TUJ8nNNqCEavr3VR1HMKssbukVlrTSzZuGfz9eklmls00VrUUp-rxCSBbAEya5Q33VPJmQks\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheUWKcMYAu9WMeSXO92K0NsxXfHTh5FrQw\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfns89FwRWfoxP2upBeVCdPt7bPvDG73YihvZ6nS9Z7sMrOFgWSYI8Wl0Cs7ZU8eS4CPLptlgNipc0pKG5es4Zgd2IrRc4IPNpzNzJe1DiQD6xh7a7NupAoQ_Jfwf8IID4VidxYzscozi_M84KCMT-tj6708sLw-qSxGeo\/TORRE-DEL-GRECO-APTO-2-DORMITORIOS-SUITE-BOX-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-20.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32618","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrL9l256QBKRqBQV0c6iBe7BA2IlT5nmjTqtHrEuh_jyyk9lZsIuMqDDk9m1QLI2gTRFOdivXZOvSqt0sn3Hc-8w1V9R_rNcY6oswm4DJT646-7EDfGD6sxcO0XGbEKrokUYNbejaq0fx1ahyoB6422NQzEIXigIDG0p1nj7kAUL6EhZYI3P4g\/.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Residencial Torre Del Greco","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":93.65,"area_util":93.65,"area_total":128.5,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":660000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sacada,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,Sala de estar,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_I99Wkn8g49JJMx_daXkpCeipGKxabSckdG3R00oQgE9DGvEDQPluj2NkFFdP9eIOObBg0sLlYp2nKQ_IjciGUUDWc0dHkKBSfzLmGCCIjO3nHJHGX2wmMwtgz_8oAz4Fz9R6YDzpq6s_B8G4JPNyCL9ROsQDULorhA484IpO\/.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Residencial Torre Del Greco","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":86.12,"area_util":86.12,"area_total":119.18,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":480000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Estar social,Churrasqueira,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323921","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz8DQPx07owbP8_MoPsInRd62OOuWUY1FztKh8HEeQ\/.jpeg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Residencial Torre Del Greco","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":106.24,"area_util":106.24,"area_total":151.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":730000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Ar condicionado,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Churrasqueira,Estar social,Aquecimento a g\u00e1s,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,Sacada,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrLsl256ShdkGb2OhWIaHTbSHwLnI6nDEkmTyfh_nJGhoqyJYTx4SOaQ4-vvx-KO1LeOPW12_0_fH398FIPRQmVD3jzkbTjKgbocwaq3dZBt5eZ7fiNCZQDHoqZRAHeowofzKBrh6uqeUN2W9xz_H90y0u7-oPp6iTTHMOPJnFR_zHq1EkOzmqwYFVrmzDQTV_e9U\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253TFRPJS7gkLkq_TvZj0zi4lebHTzLXeVGlyGxo-AglcDScdA5eKTJQPKcwN2kLzUNus18pLR9qtY6IgT1qUjKaeC6Q0OU23C7Pd585fGsOCy_QWbnIAiW_I3hHF7C5n5Sjj1I3SwH8LO0i2gzkz60t8BOIVE3VycGGvNAfrU7A-NbCEglOupaIH3XlUrA\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Jvfn_3IpkxE65EfTDamEGWFPbUkYzbziv-tQSPw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEDBOiTaWEpvMLWJMHQrFySX8zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ4uBnR9dKYHblSA0mINwYxzn7g2tr4BCVKplnXwWCiQMz4k6_-YCOoYP9O5K4iKPq2i56dLPQf5VWCcypMomDkgFf2OrN9C_nsad52jRE06wImY_RTw6jYO4qM\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuw4Uvb9lyX0aibgtWBc3aYOnuj6OK-gAZYqaLOJi6u4u0ZgGrHBEB7n8760rS0vZQC3ZpTmvlU84dWJlcY2BKY-CV0ZqXil1wbaQtOVfRN7Hmges4j8CZFrpJ9W8HyONDmgmSM0jtCe3i97r4HGU4X9KtOvOa9ja1_BB5cjcCB6JFtA9M\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RAJjMA5CBSfvjPLo9sUk5tLjpDPviWtQwOvHBHB1BwddCFqfMAbgNa221iEt8Wx8E0uOryC-zY15mdcZDHUrJj-dWDrM7cu7tXaP0LfiZcSWsMpJtUuSB4-H7G-Lh-OrfwNwCtBPWg36Ddj2QpdJW9IzRqeYCPAE9zVFg51wF-M95jWkHvjgTJE\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfncvMHwRWf04FowWOEAlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFseFzbk-9vqN2mzTUFDUzFNhHhSaTvnqI1o1kU94cxDlDUWJrHfIHS7JSSEa9pnVQVJGKlf2gm3HisMY6j8UFaKD5zXjRBWkQTcJ8rYjSUj6704kv3d0HhUsQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RANjEDUwGW5ZHexf2CAeLbcoAtNpTG73YANn5YSQ8F8UkjyWmp5aAXQklXl2G903O939-kaLmhSAnjvdgF-r8V1kMxrq0hBAqEwtbC4kaQb3J5h7W5ff2wmM7knVupm_0P4NjhzetkgyrmUrvuR5OedypEG5XAXTQCIddLnx92OPGu-tqLbiYvhfw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptB0PWJqlx6L4xKqI_AnKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4tomAxxxV4i_uGCMWlek1Y3rryXpdg6nAo3K-qfxRtcNucy9k9wbS1mBHwAjgqPV4FYmhgc-DV2rojwVVI9352iu7KFluK7qpaOyaRbQKN5kGvNlqOpTczlxgh3E_g\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}