{"codigo":"0407-1","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Edif\u00edcio Vila Real, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.\r\nApartamentos de 2 dormit\u00f3rios com churrasqueira privativa;\r\nG\u00e1s central;\r\nhidr\u00f4metro individual;\r\nTubula\u00e7\u00e3o para \u00e1gua quente;\r\nPisos e azulejos Portinari nos banheiros;\r\nPorcelanato Itagres nos dormit\u00f3rios e salas;\r\nLou\u00e7as Deca;\r\nTeto com roda forro de gesso;\r\nA \u00e1rea externa ser\u00e1 composta por ajardinamento que valorizar\u00e1 a \u00e1rea verde, playground, passarelas cobertas e \u00e1reas de conviv\u00eancia.\r\nO servi\u00e7o de seguran\u00e7a ser\u00e1 monitorado por c\u00e2meras e empresas de monitoramento.\r\nConstru\u00eddos para suprir suas necessidades.\r\nAgende sua visita!\r\n\r\n\r\n\r\nConsulte outras unidades!","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":75.16,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-01-28 19:42:28","data_update":"2022-04-01 18:58:23","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":339000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Edif\u00edcio Vila Real, 2 dormit\u00f3rios com churrasqueira privativa;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","condominio_fechado":true,"id_condominio":21952,"id_imovel":688246,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Uglione","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","endereco_cep":"97070220","endereco_referencia":"Tumelero","endereco_numero":"875","andar":8,"endereco_complemento":"803","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":50487,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamentos de 2 dormit\u00f3rios com churrasqueira privativa;","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar","updated_at":"2022-04-01 18:58:23","data_atualizacao":"2022-04-01 18:58:23","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SjURsqCV-8er_k4dER8JA-o49WFeUKIyCisI-0_MTX6KG4l-a3yAm1XubyMUdYuBDFAhsro1pGdtNxqHb4yCoEXP_9hX5rv4L-LX3JO94mDBRDv4butrs06gSg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFI1OhA9y_U2pTZNftPyPun9_w89umrY7XK7U6s3WSrZKQRvAwQx6QMhaED9Tzucy5MMcfuFj5c7M5DLmMd5EdT6mtBh_jyzW9S_KAHtQCb5e85kFNjvYliAK_TdJGMzpDMM0xKT4Znsi6IoZt_oLia6IeiSVLFBnCw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6StuFtAys3ser_k4dER8JA-o49bld-iQ2mccyGmT9O8-aF5O89mBElTw2a_6jj7CZSeikNAtjAv51Bcjg_4-YhGoIXyz9J-jutSMc1Etla5-9Qjv_quuOzxdiwg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNtffYOiNQktG8vZkCRfu9g_90MeCXpiBac3zSuF9RRsIbBqZt3zoPZra4g9CWx8wTSEpjnZIgq8Ols30t5ES0G7jk0VXOrjZ1OugwEsnxAfTGcpGsrwYBOAq0MsGKryJo8r9VFV45pSOjWCN3JbUi_SJpic6Jh-f-A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfvls4N6DX0i4uglDpkN8Qq3a59flVFmITT9Oc54lMqgnGlIhybHx3iVP8P-Ah21R56QlfIq661tlEYWQt34js1PQnWTDGI-jmlSMdyEtlETtZtSv_i-tcdVi32w\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V9gBCxtfD0YXqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ry4HDUU4erI51fhTWzDBqU-fHFmadbs9h214DgZML6QpBkSeI1Rmk2zeRpHn3EDIJ7K6t4sdEee95efgjB0elTUOvK9qCN_HFXGP2G6OH85UTYLiY0Ka49sJpRg_SJRyToOhJa3A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfvgu0kZ1H0i4uglDpkN8Qq3a59flVFmITb9Oc54lMqgnGlIlybHxv6VP8P-Ah_w84iyteIq661tlEYWQt34jslPQnWTDGI-jmlSMdyEtlEU_b_Cv_B-v99vX3KQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QY0BpfDb4soer8PZkARfu9Rc90MeCXKhpci4QW4uNcpbjRdoZxEP-LY7eB9fWSravkgqXxdgF_Gge6Sznuj2sxzuejHxUxChRjHOX050car3fNhI9fWfqrf0CD7vhm539lpM4YWPECImHIDjs1eX_gfOK0ycPfR7XRQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDIqpQpbfoAsXC9w-2KPed85uv6hEg1ashk_uQ92VRvA1agz44_G00FKEMjM-eoHwyGxDI4lDOnjhkBoGJfzE27E3KialxFZr44v6YakwsvmSNnl2fr-dOvBPf51jQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV802UEYEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90MeCXqiBac0BSuF-RRsYXBqZt3ToI57a4g-CZx8wTSE5TJf6Thqyx2c3j7RYZQygpLCv1ED-QzjyAHtQKWD5Q3JVWOYYBOAa0NMGKryJp8r9VFd45pSyiQtw_dqeh_OKACcDLT0ucQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SgXRNSDI_T3O_n4dJQ-NW8IzI71bRB1Ref2Ml6TMwonYgFtMS3w2DWQwrUgY6J5VNLH48ENm6hKkpc2h2UzOnOLnCU_htx50jJOA08ln_M3vEhv-a-v56S68Lg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV802fnSYOg99kSpTZNftPyPun9_w8-Bu7Y7UK7sSm3oNY9aVRuWwYSLYsdb2vYXkkUhEK2M-c3tSXySNGK5FhQjIGxXDwg_gE-eiXeGh9avGW6N19YN0MH7PEwLXYXt8yHyxYoRh2Kbqt7OqjjL-IbF_96KZycLYi5RsQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqdnBao31u8maGaMd_M3p3rWaZswyeajsRetTWk6fUcjTWcJgzcIAbuxt0LzAp08LpWjrjsUhm6hqkZM2pke2prIG4V1lYrsA1s7rZ0cKsgUTSLwX-BegqxzKR9w\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiHDtbu4qUC3sgko8ijFURDStEIaW5vxmol2g8WBTPIpFUCtbI87xnIbNoGwdeoSjfaqsMP6HYm2JuXncnaR_0T2Q7h47Wy5gJkrJpHLhXeKAvsRHXm6FBhG_DED8zWxb-UqvUpGOImtsPaQIOF-GZ_PiOX_\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_SAwsJ-54YpsFS8ZA-o59XlN0xlxf19Qmuu8618iNz7PMrtocCTxP-A914OYmq8EUAprTvJ1BcBj_4Wivra_jBp3IpvwD2LWwUtk8LR-Hvr-Q-vycs0sjg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL9yYt1Y5NftPyPun9_w89umra47p_qVM3OSpZKQRvAwYwIqa1as-AyriiqQ9rYlt_U5S4ZopsiQyscLx2gVHOg9cazAbhneJq-Br1e85kFlpPbg5aKrGqb7TqwkhlF2wGodSlUiXr5-AZ9Pa6KHycOSwkyOA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqVh2BNCBQ8qYwmFeTsT0-6G6JkgwOmDWh_6P7P6iaJFvRurrz1YJs5xtxrUAPkZmx8VjosUhm6hKkpc2pme2p3YG4X1lYlsg1M7rZ0MIs1prFXDv-Uev7wWN5jQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90itcclNgA8tt4er8PZkARfu9Rc90DecXKhBac0BSuF-RRlJRXqcN2THwIp6fkM2cdHds9zJWZf6Thqyx2e3COQrD_3a7_wOQB7jbY8XjVjj4byS8-iWDJJeic0qBGRyl8GCkjlF2wGodSlUKa59T_yTvOaKLScFFdwHNA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVEF8Ton0wtnWc4b_y8a7he3MTog_TsnjhiN7PKpuwVsi8ZI4_PGJn4kmxxl0p4FQXpH7qR6J_57wAnQup01anKeEJin6Jfu0AQWyx8QI9iGYnOfcKOrB8he0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QozJ1KCFV10tG8vZkARfu9Rc90MeCXJhBac3zSuF9RRlJXZqZai3QloxKhF6Yj7MLZaL1H709F_q_SvKxNeDHCke7Gmyj6BNjH4YhwUsnxAfTGcpG0rwYBOAq0MsGKryRo8r9VFV45pSOjWCNbOwIhvOK8ycQDcBXrA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqGV9boX0m9N0CsDOgMbm-CMD7Hj11gjR422rDDc9wRAbxQrgyBpjodCCnpyUq7lJ3Z5tvbCauAzT9vO_FA0GvmDULGGHFJFNttEWg8PoMr9uNLQf_QuuHUSMSkQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFBXdYOgtyU2pTZNftPyPun9_w89umrY7XK7USmzINa9KQRvAwQx6QMhaED9Tzqf9Lixbl89U5c44opkuQ6vbDp06BPhra6OdOMmcTltRCUaZQ1IfBZLbg5aKrGqb7Tqk6N80xKT4ZnvCiXr5KJo5O66JHiTBjHgE_g\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SgUR8nbJ_T3O_n4dJQ-NW8IzI71bRB1ReaXWDa-YJF8rqzrzVKHwClTvbVsc6J5VNLH48O-mnhjnIGetkw4B_CRZtVvhtx50jJOA08ln_EefKgv_W-uDtall5A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdRebdNpfDbJl4ZP8vZkARfu9Rc90EeSLJhBaU0IWwuN3BgYbBqZt_TRPZ7aYhPChfwoZdr4TJTaTp4Klk319Tk6128oaLUUK0HcazPK_YOYXQP7uzM9AXDYAeAqlJy89HIYP7sZE33ovV6QvQBtc-zghPSJFyc9T_2TGA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_aBMpp-r4YrsFS8ZA-o59XlN-oUxaf9SGoT8618iNz7PAkhGlSTxP-A90xqp4RtXALoAAvZ1BcBj_4WivrHfPkh24trwD2LWwUtk8GN_kXv_Cevx6m7q6g\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld1402fnSYOg9_Jk1TZNftPyPun9_w8-Bm7E7XK5sVc3GqrZaVBsqYTdBIJ1YwoMahUaUesKzQ7AJ-baHAjicDb_ZhXn4uI0vywAj-Qj_i-6dGjuBwkxzBNadkEwLnTZJGMzuDJNX-eZZoN7OqjjL-DChVE6KxScT_mQ9yw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg-B_CBapp-r4YrsFS8ZA-o59XlN-oUxaT-B2CFcT2S4mDkMu8hIh9uDoALMvRU5mK9CAHqsTtFEYXwp3pzYuIIp280utMvjAaCN2fvWtOa5WHv_QeuKywPMtg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-55.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90gFy0gCEZ18_U2pTZNftPyPun9_w89umrY7XK7USmzINVsbVBsqYSeTYgNaVoCQ_XmvkR-TrLztS3wSNGKJbhz2ddbQUFXJPdkkMflMUtnQV4iS0WUhdmnLliCK_LdJGMzpDBPX-uZZQN_OqDjLBrAJqK6JHSc2ynvFRw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-55.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVEF8Ton0wtnWc4b_y8a7he3MTog_TsnjhiN7PKpuwVsi8ZI4_PGJn4kmxxl0p4FQXpH7qR6J_57wAnQup01anKeEJin6Jfu0AQWyx8QJtu8glOfgKC0E2Nzc\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90gFy0gCEZ3ci4t1o1HpO3gUydUsXuU8bj0kNc2IeS_1y2kbVBsqYSeTYgNaVoCQ_fkxBMAcfuHDgKDeL88zp8Uq2Bsj-0ZdkC1WiBWKbNnQV4iS0WUhdmnLliCK_LdJGMzpDBPX-uZZQN_OqDjLLtI4ud6K5CcHUkV31A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6StuFtAyn7Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxMy-B2CAc96m7lQSz9mC0Aj02a_6j57yZSaikNAtjAv51BcDj_4_YmIwp38wutMziAaCN2fvUwuzfCvr_KOuPtz_d8A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld15gBDt1KCFVl4ZP8vZkARfu9Rc90MeCLJhBac0LUwuMfBdLRXqct_TRPZ7aYhNChRRxfiGpWZP6Tp4Ols3s1zm5ZQ6mpLCv1UDGQzhSdpq-xgJRk94NJYfeDuAa7Ji89HIYP7MZE33U5pSyiQtw7dozi_SJJCc5p5Su9g\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNlMTlrbb1EfG7H4dI1eJX-D1lmFeV_lwQ98zmjef1iEbl4PS72P0DOrDYALMH924aWdDAHpoTvJ1Bchg_4WCoEGvzNJW5tr4L-LX0hM9Eo8_m3v_Bev-K30-hQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL9ySNMYpNftPyPun9_w89umrG47p-qXJ1VhVCaQRvAwfS2sTZaVmCQC-ee3iwbfcHDgUAZopsiQyscLx2gVHOg9cazAbhneJq-Br1e85kFlpPbg5aKrGqb7bqzkhml2wGodSlUiXr5-Fp5XU6K0ScKCNbpvQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao33u7p-r4YrsFS8ZA-o59WFW0BWxfyM5e4D8K4vKOz5XiMKXCuKJJI8J0xqp4RtXAHpoTv51BcBj_4WivrE_zdp24trwD2LWwUtk8ODpnnv4HOtQW9fD0A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNvpttKDeVmSqwivpEM3yUYinJcRroADYbLM64mSzFS0LoXhJWop6Boql_8pNaWb2SQdLwQ7KIHrdYDwytN7hbjWzgl6IWr7TOvBDJx9CjKG7u2z4ssZ2OQCUwlALEisVTVknccmuZB_SloiBMaCoDtoyaJtbteHZVnsY\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDIqpQrpg1Xx7k7HzrJIoj94yNeR_WAWBh8wX-8jXbTdPv_eGlHylPDGljYwCTsphyG9zJDR0DMIgzZQ3Vg_LgG3-YDPi77CMYJAOejixJu5X96aUjv-nevNxADFWA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V9gBCxtfD0MXqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ry4HDUU4erI51fhVjozxqCEd3s0dxYEE_bz_fc2Rxf1V6j2PnE5y6Cut5oHn3EDIJ7K6t4sdHOc95efgjB0elTUOvK9qCN_HFXGP2G6OH85UTYLiY0Ka490OyaA_CKaSd_gsh-Wg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao_3l7p-r4YrsFS8ZA-o59WFW0BWxfyM5e4D8K4vKG4l-NX6BQlf8P-AlRx-p4RtXAHpoTv51BcBj_4WivrE_zdp24trwD2LWwUtk8PD5ADv-iuuIqE8x0A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V8QBixtfD0MXqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ry4HDUU4erI51fhVjozxqCEd3s0dxYEE_bz_fc2Rxf1V6j2PnE5y6CmqT6bU4p1Q8VYJqztNHOc95-VbvW0v5Ff-vufEwEXSFXGP2G6OH85UTYLiY0CWPKe2YBh_qKRic0cJtaKA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao10f65-r4YrsFS8ZA-o59WFW0Hoxcjc4-7_MRV6iZlPqNX5hUeKJJI8Jk9Yx3MF-KAIBAv51BcBj_4WivrHfPMh34trwD2LWwUtk8PS4Njv_IeuKDB1aUw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujRVoZxIlbuoBSeWy7exp9PwG0xVgVbLpaUO6DjVpSIgsUFfACjx2b_VDPUckHHfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrJ-iOm4IGcMSYmEJzb85eeEAfCJPSc29EXnpQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqdris9KJl8maGaMd_M3p3rWaZswyeajsReqj7z6-eRBvRPs6sewJDGaQBPP8_uZG9WlpuM4-ungjnoma9A0zOnOLnCVNYrsA1s7q50OlH13SDPgv-p-uPXLTwJA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujRVoZxIlbuoBSeWy7exp9PwG0xVgVbLpaUO6DjVpSIgsUFfACjx2b_VDPUckHHfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrJ-iOm4IGcMSYmEJzb8Zay-iPSKsyc5waoQIg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SgXRNSAI42u7xYpsGS-NW8IzI71bRh0hefmMh6T8wonYgFtMS3w2DWQwrUgYu4thMfpbsfmmnhjnIGetkw4B_CVZhQOTBJL38sCy1v_RLOIP9yv-nevwvTr98w\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld15gBMxNgA89Nh248PZkARfu9Rc90MeCLKhBac0JU4uN3BoGXNqSjcnEpaBas9gyak-aw9rYlt9U5T7L5DOAPt4sD_3a7_wOQB7jbZd_kVhj2QNRk94RJYfeDuAa7Ji89HIYPbMZE3zU5pSyiQvwwk1smfqKaScMCCQ-jA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32080","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdTecqNrfDb4Mh248PZkARfu9Rc90EeSLKhpci6UWz507hDlS5qZqkpeYYt6fkS2iQPhoIKj5-GpbuyTucMBUewFis8H2VSjGsLdbjydxndr1e7CA7w8UbdbyPYGlJy89PJa8IvTsGkgmDstOTqvy5ZNi_SOsiSpwcwIiA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32081","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V9gaPhofD0cXqtI5Pd8Aa9vm2rWi1o04HDUU4ejX51RhTWz7BvgwYS-QSpeVmCA-dnd2R1ft9PU-84YpKF3TShE-vur2F6fkORuiUQbEVmgVbtW1UEHNnrSk1ap_fVXGP2G6J385UT4FGXiOLJJcUusht6PnSSv2dlAYg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}