{"codigo":"0409","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Edif\u00edcio Vila Real, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.\r\n\r\nApartamentos de 1 dormit\u00f3rios, G\u00e1s central;\r\nhidr\u00f4metro individual;\r\nTubula\u00e7\u00e3o para \u00e1gua quente;\r\nPisos e azulejos Portinari nos banheiros;\r\nPorcelanato Itagres nos dormit\u00f3rios e salas;\r\nLou\u00e7as Deca;\r\nTeto com roda forro de gesso;\r\nA \u00e1rea externa ser\u00e1 composta por ajardinamento que valorizar\u00e1 a \u00e1rea verde, playground, passarelas cobertas e \u00e1reas de conviv\u00eancia.\r\nO servi\u00e7o de seguran\u00e7a ser\u00e1 monitorado por c\u00e2meras e empresas de monitoramento.\r\nConstru\u00eddos para suprir suas necessidades.\r\nAgende sua visita!\r\n\r\n\r\nConsulte outras unidades!","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2019","entrega_mes":"05","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":64.16,"area_privativa":49.76,"area_util":49.76,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2016-03-11 00:00:00","data_update":"2020-06-19 19:44:57","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":170000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","condominio_fechado":true,"id_condominio":21952,"id_imovel":79766,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Uglione","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","endereco_cep":"97070220","endereco_referencia":"","endereco_numero":"875","andar":0,"endereco_complemento":"101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":50487,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","updated_at":"2020-06-19 19:44:57","data_atualizacao":"2020-06-19 19:43:41","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdD8PFpeWFok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5MIw2yS3_ugxu9qDEOS-ukPha7KfmFwCJ8Rxi6OB60HxTPIVe1klbycz9cT1wOqUvHnXi1ph-aJmygc2wnbAXwpNPRie_M\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs9w34yWXyuXAaZfy-v4mX9M\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15Jeu_8XzIdgWttU7iFeTcd6ml9qyxWN6lnxDS4lSj70X_nYVCDdHdN-sZxQoPylmfvjYqINhSyiyJkhW12fGVu1ktaxs39YDlAuqQrHnXVVvFueJG1wA6gbZC2Uun8dDUjk\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs9w3YwKSyuXAH67yH9nB6A0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15pezRCXn1GNok3hGmFdwMPqHqgGoL652HznQIQ-QOxxe1FKTDPGNR1NAfz8_B6Gq59NLgTdY3D42elCCU9rFqYT2su9sFeTVQ08vJHAhCqJBVPFCtZgBKck1f4wOv3e1idZ3\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApcvbsl256ThRZcwOv5hA0vQJRWe_QACYTTJiYHJS-UnWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW7MPIqi8UdWGCXhsx_3mfBhB-wcJMP69lYPy6zS3PHjR9R48V8BLEk4awqPajdGbhT7VHSw-cHJ6H8gYy_PDEwjyzAjcG-c\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcf8PFpeWFok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5MIw2yS3_ugpvB_-rhDF0DwfKPFfmFwCLmJ3CO6wNAHyWeTOr16lbycz9cT1wOqUvHnXi1ph2b4wkWScwu2Ath0pwyIUw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDoIH0DJnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWGl3Lc8DOG1AXIiE1Xik1qeFLVlGcbP90DXDQ5VgoDXHeTcbYLy7Mz8TUyomi6ltneHD54qW28-wW6y2EUv7LNvrpMf7raezSn3DkSD6yg5sHXvq1bx-xauCSsPU4V399hCkaqLVy\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15tnqQiVnVJZ3RdQLRAIiGY_qVCn5mWwWFuczWu4n15bdPSnv4WGGNOFT1NgXXZoBBH29TLn1g6o0Sj2vWVHpMqXwNuQISWy4-igSW_YP80Rm15fRl-z1K9q2TNh2hRW42A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnTFpLCMyz7u1lvfoWaQKdgkP6vrLhaQKsCTRQoyaNGiMrD9i3j4Al5kErVuf6720tshXb9sz8XRSmTtI5IxhdC1NBT8-GkjZL-rgtdEHy6ii2TWE03OHRaQwWndunrUWoR6cAXVrhQe-RaljFTqLb6GXqkYZaCzzLXMbsDyltJ0HyE\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDQCXnVJZ3RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4FSj70X_nYXiGwgN757LLvoeQj-j3fdqIPnDStMsrp_3k0UO718uC79PCSpP8paVCsqlnqRnlnPr5QY6wzbACwpO1pv1_4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWJfQfN1aNrYljiwX9dnWN4m11Sw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhTHExxxkR0y_9RHINB2MPKHnZ2wLLtLZpYJY4zZMSU_r6BML9EnRL-0SiK2uEopS1u1RIkGf6o8Wr-jWNKJFoG2PYHRteD2gJqe2oA_AYpnpZMdPy3Xa4uviNjbJtPR0Q\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs9xQwxGFyuXAFATywS1wyBM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15pfDRV0gwu15k3hGmFdwMPqHqgGoL652o7TBba_8M_Ud2VKTuwyT0qOfDlscRUj5fZjlh3WkgHnWRgj4ykhlc557RT5PjFXUQwxBogfxZSidHFDw8slMEWstd40lv3d8g77K\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wF9LAuOXZEA-sFmqso7vlpBS-ySwTWx9WTTn5aG23Ez3vd3bO8u4cuXhDnQ4LYwpWjmT0cjlM9mw176CsrHByibh_990bpRuErJT0jAJ48oqomE1BBZpY0iBTGV_XZ8fXoZRHS_egt2VhPBxjj6h6eEkyPBX2I9vW_VwW4hHEGZJpr\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15Jeu_RR5eSFoU2Ifvjo4JYU8pNWREA1aohk_vc52Qc_lE77q_IdKk72wwgO2ONz_lA69TFY0wKrsCEGGGZczAYG2PYPRteCWgJqe2oA_gfesuPTqRszki-qoX9ilhBtUvw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnTFpLCMyz7u1lvfoWaQKdgkP6vrLhaQKsCTRQoyaNGiMrD9i3j4Al5kErVuf6720tshXb9sz8XRSmTtI5IxhdC1NBT8-GkjZL-rgtdEHy6ii2TWE03OHRaQwWndunrUWoR6cAXVrhQe-RaljFTqLb6GXqkYZUxJxHXcaD_y4zfF9yc\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdDcCTnVJZsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P2YViGAg8E6jLbswqAmOD3e12KeJ8TmGgvOx4Zt-i01U75iv-dUT1AOqUvHnXi1nFtHPdagW2wnbBzopfCSEQYo\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDoN7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWGv31z5vN3bOs-YdP3gupZdRe89Txc8nKwbPQauRHf0jyawCqmQe_-0Zpd-LbxPrj9EznEmucY6dBJqBUtuRYNvrpMf7raezSnyAtXUgNB9lG0kJX7G0PF2S8sPU4VwPKhI8S-t61\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezhPNDie95k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4iKPR3Kz2hVNyc1CH6658HD52MIYGc12Aq-U2rWUoh2OmvJTImXImKcvG8qPMEOAz0ko2-iFc_mWAY3KAbd8QcusvrymyQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56RhJNhwDi9ufPq2rapQ5KTsM3xMb8XPMe6vukk90O6bSefNjlDYaEgAVIraPLfX4l4OdPpiozNwahehM2YYbRBTf9sF2p0Q8Mld5YY8Ae6Z4wLth73iHn5GNBj4dHUIWvqFw8YWLglvIRfMbtnmSXdttYE66e-IzPQ5YFmO8Tly8xFMKQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO_Ryq-Mp0JTkcwyY3O4IfjP8h_Lhd9CQ2Gs-nVtvA1eTvlmiG2H8am6X9FbKbcqC4kZCvEXIvAEAAmbbuG-gVfLCjib7TtYJAmPNGGEzRNrmd_OT0jcqrHtiuVYKzuA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC68G0DJD7GaQKdgkKdfc4RbSjfrG0YQ3XRNkCZed18YC8wlvbpdT0Ygb2rVK_CXri1PY5Vl86S_Bu3Amv-lWuppWez5Bj1B2P7zXsSvvB4VohRYQOmmdunrUWoR6cAXVrhwe9RaljFTqLcy5woZ4mn071PX9af7y_sY6-V0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeGHYLzIYjDt9U7iFeTcd6ml9qyxWMNdqnTG4O0jz0-r6A5ODchMFQweTwoqImfsACwAPLlsi0B16V_3Vj9Zb16taxs39VjPspaVCsqlpy84R0-yxAn6BLdCzspYx07_JI\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs9w2-1SFyuXAHkzyE1pApp0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDRV0gAu91RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4zVbgnlE47q_I_-xL1oBwPusQimofmY6HthNSXuFy1Q12fG9kxUr7hP2NVjP8paVCsqlpw479xQexbXa4tZEN8zYG83wQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOO8pk1ouXLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4vS3bO8-5cPXhTn04PYRpWjmT_CQbMkHQ156Pi3V15kg5texoZUL01KrbzPYhaqasP5q-CVtdC0yNn_femMxx6sAGIE4v3kqEgPBxmRlB4cHUzIfngXt_U4VxZrhNRWgc_f\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDRSXn1GNok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5O4l03Oz6g5iGAg8FQyeTwwqAkOAGud6HtdNSUOF60HxTPI9UxU75ivOTK21wOqUvHnXi1pl8aNk1Eb2wnbC84pZZNA020\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56RhJNgwsnFQgL-IoapQ5ISF8T_Uqm4uVhhjVS7yYhcUUefNlDMroUEETIraPHtcs3BiQ_xilgsGnrxVnjuPejZPnJS9cuU3JZKk7xFWbyeAqukrmoXjHm6GlJPLUncIWvqFxYbb-bB2oCO1E5tHaZExBDjh-uALnLU9mkGJyDk_g3QDHg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDRSXnVJZ7k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a4FUl833P2b9xmAgCLWrLbtv73ucsOCr2PH7si2yLkhQ12eT6u1klbycz9UT1AOqUvHnXi1nFsXxgkSWcwuoXNigG9_e1Q\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC14H0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FWb_lv_3h7iOtLDzu5C08nCv9mwFXmYYkHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLcy5vq4Ib2TbzLXMaDDy-M_6xU4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto"}