{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Edif\u00edcio Porto, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.\r\nApartamentos de 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte e churrasqueira privativa;\r\nG\u00e1s central;\r\nhidr\u00f4metro individual;\r\nTubula\u00e7\u00e3o para \u00e1gua quente;\r\nPisos e azulejos Portinari nos banheiros;\r\nPorcelanato Itagres nos dormit\u00f3rios e salas;\r\nLou\u00e7as Deca;\r\nTeto com roda forro de gesso;\r\nA \u00e1rea externa ser\u00e1 composta por ajardinamento que valorizar\u00e1 a \u00e1rea verde, playground, passarelas cobertas e \u00e1reas de conviv\u00eancia.\r\nO servi\u00e7o de seguran\u00e7a ser\u00e1 monitorado por c\u00e2meras e empresas de monitoramento.\r\nConstru\u00eddos para suprir suas necessidades.\r\nAgende sua visita!\r\n\r\nConsulte outras unidades!","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":84.33,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2016-03-11 00:00:00","data_update":"2022-10-26 12:54:41","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":349000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","condominio_fechado":true,"id_condominio":21952,"id_imovel":79771,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Uglione","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","endereco_cep":"97070220","endereco_referencia":"","endereco_numero":"875..","andar":3,"endereco_complemento":"205","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":50487,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"alto padrao","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","updated_at":"2022-10-26 12:54:41","data_atualizacao":"2022-10-26 12:54:41","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4WBOWmwROb2UaR0IKWk0BiuQEa\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4aABVczR2c2UaR0INik1g5oU6U\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8wvIdYFl0OxFf9TGWytWmMfKdmgEB1EqiI_vrWOCR3a7EMqtzjuyPWMlgkPBHo5EsjV8ch6wSz3boDzQXszTVAwg5ujGtDDY4g4TLgcqz2_leEkZ_9COPQo7PTxjUlH5SnMvm4M2SLlYR-0f2RYmUA0fBDgvpmpK\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4aAOpWyOOX2UaR0ILIk0KHc7tE\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9iQO09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbpHRQqMWajYg8tdPWYvsXzgGSTI1zJBtrSq7AxJHF7smY7QX1dBFifQyxBDZiBt99\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4aAOVUyO2Z2UaR0IwBk1lkZzNS\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSkjnCkptCy3npgRvthZcvFg1TryvLHhAg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4aAOpaMxSc2UaR0JUvk-_pJ_RP\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3ieUmbxZH6xo1GPK6oSFy4nV4nyroC8Ag_nIEoS8sIaY8MDxjtzPmMlgrPRHpBEsjN8Yly4G18bKsUTCqgvHZM684VDDRJGtdKUKoiKPjApvzI5uGIKHFDFmVxu16cvR9zCZNwD9aJbwI_tcxFifQNcG9X2MEYE\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4aDOGkxROT2UaR0IMzk0UWG8Yj\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-33.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83s3O09Mucmsxt_bXitWmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBuLwXGpUYpEUBlIAC6rYMPvS2myBe8oDpIKOSeJhehThxu_AK8YG91L3J828UsqOp8WHQiy9bAqtvT-XBxC7E0_RFueg0oBD9Xd4u0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-33.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4aDB2qNeSX2UaR0IUQkxHy3z7-\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-32.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyD2ptMfa4N-tcjhmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPaxh0Dilkw9e2OJNI24PPPt-8LGdP9ZzGojpHRM7cwXpbmJA7_qVE6JNSqGmhb8Oor5yhj7NGNcLDI93TTh--_0jtkX7wceN6xYmUPN6BGPVQ88p\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-32.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4aDOFSPR2U2UaR0JaIk_tX_IAN\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-34.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY3iwUmbxZH6xo1GPK6oSFz26ufPVP-upfPeQFVte1gRWSqfqW6dUGnF1GDcop1kGVkfpETBtKD3bsPTRWszTVA7w58jBq9ljhGxQoMFbjYhFHoLXbvSXK4ZG9EaGclH5SwE_ZxbLIvv9EEcg9RFuegDxG9nidWyM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-34.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4a_ONUMBOU2UaR0I_Xk7GDe-ZB\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-35.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_tLneq4zxbaUublmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_QVvJDaxh0Dilkw9e2OJNI24POvt-sFuUFCwJFIdO_sfgQJeCNrqftNOYFgiNRjwpf3IheGKKRT7NGNcLDI93TTh--_8DtmU7fqeziBYmUAmUBAOD4ReH\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-35.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7qChtWNxyd2UaR0IL6k15GtAfv\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-36.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdoyTIdYFl0OxFf9TIKtYuclMMV4nyroC8Ag_nICI70kjKUu9USN777WclgkPAHu9HfbRa9k4KvUQfKhVNlS_SVAzf6kwi4_6vL3oTMecpsYh8tSd1af4XxgFO9EaGcjH5SnM_W4M2SFns2VF8ExEngw2rBL2my48\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-36.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7qCudewRmR2UaR0Iwdk1E-AwLu\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-37.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyDIdYFl0OxFf9TGW9unDDIHsy4y87Rct4zcg5arQdZ_-cvKo2gUJdel1TwzwUFel_j-y7KKpRfA7sSyTN1Atz0o6_NqGwYgsqPdAIZPyHUAh-kweKKKpT4t3pZN0qatR9xChNSX6ZdUAalFmBYmUApOBCNBVQvk\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-37.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7qCulZO-SZ2UaR0ILok0X7D840\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-38.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwDQptMfa4N-tcjhmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPaxh0Dilkw9e2OJNI24PPPt-8LGdP9ZzGojpHRM7cwXp7mJARxOYViiFQDwhf3IheGKKnXCFlUxo26dOR9xChFDv4aLcnoCw1BYmUAyRBD-4w0xb\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-38.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7qCuVazx-b2UaR0IJzk0fs_1jG\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-39.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2AwO09Mucmsxt_HW9unDDIHsy4y87Rct4zcg5arQdZ_OcvKnWgUJVek1TwzwUFel_j-t7KKpRsvtnWIuS0cq5rGdnqIXQAkMi6zOBQIngWueXIheGKKnXBFGM_kZ_T6UhQ7utfv6RczwH-6qBYmUAzoBD20ubDb\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-39.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7q_heowRF1Xl2RuFDUviL-Vh4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-40.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdcyAQO09Mucmsxh_gnsGnDDJHNarpFPIHnY7-tzDVQbZ_uQux75KxQ-KlUeGK3VFcl7hYvxs_DSDA7kSuSZnlHRM7c8QVLSJAR5OVE75NtG_mSFkfz9DuixEZ5RpOjalNR9zChFYLtt_Qwu5QDAKSc3arhqiyECI\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-40.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7q_uFUxxd1Xl2RjrPVC7NeSUc\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-41.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZd8_s3O09Mucmsxt_b5DdEpWFdsi4yc7Rct4zcg5an_oF_OVvJHaxh0Dilkw9e2OZNI34POPt-8LKdP_ZzGojpHRM7c8Xp7iJAt5KYKpCKRDzthL8Oor5y6hlp3hq6ZxtrSErgRKjbHXu7c8w5EiEnfZWraV41gro\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-41.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7qAO9RN-WT2UaR0IMSk1s0RUqQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-43.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_v3ptMfa4N-tcjZXtunDDIHsy4y87Rct4zcg9bg8MD4t7KxL6uxY-KlUeGC0XtKZ2qAAQxFH5e3QlwuMaUeOW5XJ7ce-MhdLCKzyBU2ngWueXIheGKKRT4t3ppN3KatR9xChFDv4aJcnfdY7hJGaA1PBDmD4C7R\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-43.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7qAO9SzeGf2UaR0IaWk2OozcxI\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-42.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2JjpxxRvWnwkQO09Mucmsxt_Y5DdEpU5csi4y87Rct4zcY6unXrR_OVvJHayxQuKl-DwjwkEclzj-tjqroxvvNgFupS3UqprmhmqkJA6gsrzdAIQPCHIAj-sOzNt7Zj5N3hoO3KdOR040eg7e4ZYLuFFoqBYmUPDEBFFz2w7M\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-42.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7q9OekMxyR2UaR0IS9k2vvhCcm\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-56.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyEQO09Mucmsxt_bftenjKVHNarpVPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBjrwkmWl8tib2ApQH2kPvOMc8PGRP9aUCsjnHBNZcwQVLWJItxKIViiFuCwhv3I5eKIKuBFZ2ha6YNtrSErAxInFX1ttjsPtdhFiffLfBGkRxpEn\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-56.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT7q9BlSPRmb2UaR0ISvk2jGvkiD\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-57.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_s3O09Mucmsxt-3jy5EpVEMV4nyroC8Ag_nIOLH06QabPIDdG77b3hl-t5rPrxGEiX4cm7lKD3bIPvRWszTVAwg5sjBpCzYgj4TIe-rzm_nSEkf_9DuLQ47DTiZj4MHTTg--4bVZaYzIbeFMxHkfvLNBGigU2D2\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-57.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4WAumiNRmT2UaR0Imtk4143jdh\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQwCGptMfa4N-tcjhmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPaxh0Dilkw9e2OJNI24PPPt-8LGdP9ZzGojpHRM7cwXp7mJAL_qVE6JNSqGmhb8peGKKpT7NGNcLDI93TTh--_8jtp-cM0zL7xJGaAfeG_dHL2oR\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4WAh9aMBF1Xl2Rgo3V5V8Glps\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJQyNYO09s0H6xo1vr-9eV0rdZmhGXHRLN44iY6_sqQ5Z_udNIPavlH8WlX2cN0YNBH2SUqJjVJFqc9FDHNMfiHZ3GSJZ6tbuTgECYVgiFPqGi5Z85uJp7oS5t3p6ZJFvTS83AxLlVPKWARKffzRWbibK0zxpkbdA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4W9ulWxe2f2UaR0IZnk2yNPHo9\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA80QO09Mucmsxt_HW9unDDJHNarpVPIHnY7-tzDh8PD4t3Kw70rvwFilkw-a2GZAH2SAAQzNHpe3QlxgS5l5_sckQJV7MVqPtBOVE6JNtm8VHmobz-DuwgFOdDdGczHlSnM_m5M2aVnMcgO6EhEnfn-raiTOWVA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4WDuupxReR2UaR0IwGk1x1e5zt\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA83bdYFl0OxFf9TGW9unDDJHNarpVPIHnY7-tzDh8PD493Kw_0rvwFilkw-a2GZAH2SAEQzNHlyMFBDHNQfyHRNZc8QV7SJIR5OVLX5KtG8WHmobz-DuwgFOdDdGczHlSnM_m5M5aUmseYnMApHGhBGrGkKb5fc\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4WDuFZPeyT2UaR0IhTk7PinukL\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA22-UmbxZH6xo1HPOKoSFy7vx_kJeuj3R09j5lavhCYiAmx_ddC4xnNFRuTzP4FE8lfrGRHpKDHaoPTIXETiVGw4xsi9oxljhOxRoMFbAolFDmIf_-CuwgJWTG5OSGSsy-_Mmt6BM4_MskNbDjGOiGKrPybfPIY\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4WDu1SOROZ2UaR0Jbxk_8bJwGQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khF7Xt0p1nhe2xA8sbngSGesxCzNJ89dAbXSgBtIcoTBKoac4ADcoKROWMlgkDwHu5HMfMfvOMcsLORP9aUKgfyHRM5c4QVLRJI8X5QoMFbMvsUtbeRAfyXKwBOdEdGczH5SnPfxInVX2WtfCQNTxYiUAFqG8Wjdr4z\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jentIT4WBBtUwxGR2UaR0Ixak1ALnnYv\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA-3bdYFl0OxFf9RJxIrDyFCmq51KJYYAdH8AxyGrpQziBWD7NFrnTXDlml7DHO5APWuspJhTIpqclCwPBMduHBt79AUFk_6vok5TqMWaonoUvbOT-ffgrofMfDeICl9rSq7wvLOw__i7sUNhDjGOhG2rHiLqsZA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32080","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3PVhdMfa4M-xnaPf6crof5rrSfNuTdJ-4iL_mKTw4KaoCQAwjMpU1Eq2KSyvm0G6PhX_WRqUirXFh0Fd-RhBfQKrCqNwMhOSVFGMcodTXuV5hh9vG84Y1rRRJOMDBc0DhHfX2MGaXzLSlR_M8W5xjuQ_g\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32081","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdry2PdYFl0OxFf9SWXuenjGVHtarp1CG-A1ObYxqNHBbh-quEEmsLXs_KXVLn1O02_NFaCxyzOvUYbKaARJsS1xeVeMQH6py-2Lyr7LlMDG5YVzkRyUQjLCun-KjZixfr7dBe4C2h7etyXy18FsW7jaQh3g\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"324001","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg5gaO5f1g53_yKfkDyYgofDbMPdlbvgaZXx4XNY7_MqWcn-2LX1-EefsLRRBFXzQIYjlkwRGqcxGOzAyVupgNyNDR86Yy6qojeGul7MeRTu44BK_IdmTWM3T_9VMY9pubGI2StCFCxlsApMMesnzL-xXww2kvWiEQ_ZUTw\/.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":89,"area_util":89,"area_total":114,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":560000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Acessibilidade para PNE,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}