{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Edif\u00edcio Vila Real, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.\r\nApartamentos de 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte e churrasqueira privativa;\r\nG\u00e1s central;\r\nhidr\u00f4metro individual;\r\nTubula\u00e7\u00e3o para \u00e1gua quente;\r\nPisos e azulejos Portinari nos banheiros;\r\nPorcelanato Itagres nos dormit\u00f3rios e salas;\r\nLou\u00e7as Deca;\r\nTeto com roda forro de gesso;\r\nA \u00e1rea externa ser\u00e1 composta por ajardinamento que valorizar\u00e1 a \u00e1rea verde, playground, passarelas cobertas e \u00e1reas de conviv\u00eancia.\r\nO servi\u00e7o de seguran\u00e7a ser\u00e1 monitorado por c\u00e2meras e empresas de monitoramento.\r\nConstru\u00eddos para suprir suas necessidades.\r\nAgende sua visita!\r\n\r\n\r\n\r\nConsulte outras unidades!","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2019","entrega_mes":"05","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":84.21,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2016-03-11 00:00:00","data_update":"2022-04-01 18:59:21","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":390000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","condominio_fechado":true,"id_condominio":21952,"id_imovel":79774,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Uglione","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","endereco_cep":"97070220","endereco_referencia":"","endereco_numero":"875","andar":8,"endereco_complemento":"804","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":50487,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","updated_at":"2022-04-01 18:59:21","data_atualizacao":"2022-04-01 18:59:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDRSXnVJZsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P2b9xu_qAlcwueWOJu0qYVjwiG8QOjR2ZGcPxTPI9UxU75iv-dUT1AOqUvHnXi1nFuWSg9AY2wnbDAIukQQdx8g\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JeGN4LzIdg78maGaMe3M_qEmhW9fwAWN1W7-P5w-ivEkTFBFs2omid1PLx_dZLMJ7ueyc52GVJWVATOmJsquoqXI2Ccs2AFqpkC7Jz_B_PjJhfKmlX1G8qvtdjHgODwgg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-45.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvpFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWJfQf0UdrqzIESQqAWHWzY2biZQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-45.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tlSp_FpeWFok7gwsHMaYZfeFXiwDj16t2w6_wv9aEPYF_wuAMdlCbGqDT0wqKlfsy6qWAb4rC8Fx6VN3V48Rd1ylbKYzxcT1wNoUvHrXqe7IQz4qkwa6gbYAF8pP35MZ9c\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-46.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwG_MCRiHITrvbiFc5PavrLh6AKsCTRaqycqRB76PMlS9dOjhn-MXMV57e0tsrngSj2648DY3DNFdPZ5YtjMGQLukrROizVqzPYi46jAf5q3RvghaQj8yV5Pi3EeqKI7MLiBAe8dSGgD6w6xBf5UN_ObLLxHXcaqjy_8-nYIo\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-46.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGdRyq-Mp0JTkcwyY3O4IfjP8h_Lhd9CQ2Gs-nVtvA1WRQ6_-mk7ztd9dj76t0hPa2FueVVOtuhrhvmLbuFEe0PYHRteD2gJqe2gA-QfC8ue5_mZj1jcqtftjQqQI9_w\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-48.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC48Hgj9iIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2X-YG0LSw3cFVIravDdckx_yh05vdTMEkbxVnjqyfHZwGD7-iEsULgE8I5LmA8GUusB2svYut7AWfZL7GO86Qls_zSVHAKkeGrLqvQCKFa3_GoNdNplJLOo8aQKZhHVg701v\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-48.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAocsbclyowAvBCJmX7oQaHNTx03HZ9-prhjZnEiVeZzff_gCGNHwrzuCCh_dOGt-HUZqtlS_52Nsc1SDazb3p5hWz2j4s0uvx_uDFfFjJDCfXO1tesaytW-TvUZerDpovdHSmcspcQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-49.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwG_MCRv06hGaQKdgkKdfc4RbSjfrG0QQ2aNmiMrD8i2g0ol5kErX-Ta9S00lhXb-M7mU8DY3DNFdPZ5YtjMGQc4Re8TqrhseAL7vHacP5q3RvghaQj8yV5Pi3EeqKI7MLiBAe8dSGgD6w6xA33LQ0OcHzzLXMHrXyGp8TgM0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-49.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvacluo3R15tkK0CHn1GNok7gwsHMaYafeFXiwDj16t2w6_wt7QsLdPfUw4GHC1M9yzCUsBLCfvGW5CU15LKjDrlg033_ClS1Y74SnObK31QNoUvHrXqe7Lxzgx0Ls1_6rNtivItj7aA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-50.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5JcwG_MCRv061KIsMNkkKdfc4R4oOcDTT36SGujlz_vd3bOgr1RCnh7nY-Reo5UjJUVjqlXHh1l86CsjDFyibh_9XznpB7lGqi5Dl5NN-sx2svZP5U6WZMY9-YmqK_AjFZsFoEF3xtQsB9hCL2KeP6sy6gX1qPQMUHhRhEBdyjfn\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-50.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMumdMGlMMlttU7iFeTcd4ml9qyxQANdmhCa4lUj80XPva-IEHvinYmlFiSTyBrHEWr6C_p8RGW2pl0vOu4VIq-gSGswUAFipkC7Jw_B9OeVZ8zYqRQbBPVB0EpQt2jxp8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-51.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zbQW1GJ_WJA3NxVwSRopeV25g7y38hywwaXMlccsIl5mErX-7q0S00mx2ihuTFPQSmTtI5PRIl2FUd3q4O4rwj3x3hlobJHbR3nzfnAJgQRjksRGaTe97aAZXl66QXq32TeXhgubiL_bubjQauSBzLXMEkLyNCdLXxM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-51.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOphFh8mwp3_Aw0OUqyTbgFnal-EGlk-Enxw5ZQTyc07xcMe6pi_D-aTTuLySZKALg6PHm5i_XSP6gDtvCOFK0GfnjXMGGPF51NtvEVIxOJkhsvL_vjnFZ51U4y_ygSr\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-52.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNiMh6ZhAwtDXbuUKdgkKdfc4RbSjfrG4YIrXRNkielYz7qMcAlixlS6PchC00m52ihu2P4JxbawDRkMrkbkM9_q_2l7wbmrgudEH26yvCv_p8KJ2gB6IZarFsvVWrBMfwXV3hwe-S6ljFTyLU6Bnt7LF7EPxHXcb7_yq5JrmbE\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-52.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tlSh00gwm14LmIWvjo4JYVw9IHxmWwWFuczWu4n15bdPSnvHm2ENKHCSiLATOibsmW5CU95rC8FQkxxW1HpMqV3qCmHNEUhHs47XAusl-XSejnSj0KW60mrGtiit8lntQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-53.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zd0XYjkssPMwMsq9epj90BOsbGby_xywwaXMlcddfgtmjf1RcoZ5Ujanf2UzWRvLrvlUPzWIZ5YtDBnTjodWwD3x3hFobJHbV0DzfnAJgQRjkkTiQ2Nlf6NMfwXV3hwe8S6ljFTyLT5fdbiA7zmXyNXEafLy-l_K_Hk\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-53.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tkqPfpDiW94LmIWvjo4JYVw9IHxmWwWFuczWu4r1_bdPTXsFu0ui_8GFyMsBLAfvOW9fEnGR0of3Efx2F48Jd1ilbKYzxcT1ANoUvHrXpnjfcH5246T60msodjceVS-PQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-54.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWJfQf0dvhmvRn6w2HTHW6qgLwWQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-54.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDbCTnVJZ3RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4FSj70X_nYXiGwgN76huuU-he7KjHe12OcbUCjyLkhQ12fGVu1ktbxs39UDlAuqQrHnXac86RGcxWaQ6wnaHIgp4WygQhc\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-56.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwCxNQgD_wLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCpcES27Ez3vN3bO8uYcu3gOpJb1SkFXVxSwv0lW_aheBI2Ym8wWYlxg455IS8NqTLktUHJ7ACWucY5cWiU0EwoXEWfxwhzZqhN-23Ye7c6ptpCg3uLDaRe_-3KGxNfU0Vn98hCgga7n0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-56.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlMMnZ7kUsHMaYZfOVCkx62NUPqMt_47NbnWutyst4I4u3MdyECgtBLCffNk5qOppPutU8rJM2kH9PaV_uCb9vCWpP8paVCsslmWTHTH4QcAW2wnbCPspf20fYqk\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-55.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JdwDhNQgD_iervbiFc5PavrLh6AKsCTRWoyaMGicjD8u3jGkpNixlSamQ161iW-zskQ6WW52hOLUQk3aEbkk-lWOtI7JA7-4_HzbJpI1HS1OqyKYAB1IBJLAlu97ah-zfMNcnq32DmXhgudCA9h4Z5IbWJtxHXcEgzyP2qONl4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-55.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvaclupnR15tkqA08gwu11RdQLRAImGYvqF3gwhQUafxBe-h9QPmhxn8Np-bcd-gAmd9b5pIP30s7PzMNYkF1G_w5GEytfU5FcSLQEl63XEdaovl86TpxU1_vPi3RC5Ir1A74pKHJeDfc\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-57.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNiMpcZhA8sMWt077vlpUd9vQyQ-XmU4aPtb47fp_iXUvkOXNjxkPhBAmANq0G1E1P8W2T4OxbbwDRkMrkbksy1IRjLgIu6Mqryt-sTIvNf_p4p_iQBkv-wZ6Tp2h7YasgbM5oS7c0ptpChXuLiIKYY9OsS3zLXMF8ny7iuo2KU\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-57.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOOf7RQIu1qv9QZRAImGYti9IHxmWxVPmMt_457QXHA1VxW-_8ukz9iFyOGi8LlmXa5CdVp2OpU8rJP2kH9Jd1itaxs39VjP8paVCsslmXRnTEetfAc2wnbB74pSO4WPfQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTWItvlLL5G6gNhjSSpWZiLbPzti73fJ-szDBvIddY1B_2HfhZ4_xtJMM7dlXHJz5zBgLOWcSTspcEc0jr3M2hdZF6IqHwAzfI0wjyoUFUby_HDE8nyzh49fJs\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJMpY_8vwsd_JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ-tVsPSujXslmjCuMBwzKUtBLAffKC7kmi2C5o6S72vWZEzERnxvuM1zVykgJqe2gA-gfN8uNAq-maScwuncd8C4AWmDQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxacMRUzobw3YGYTTZqWlwrrUmG5NQp4XI_o9Y26eZdghmpmFZdIbY0ZJ6kUev233brVKbGoDPMqTBGmhNK8w3ME0LxvjAw0T4s4tVC4lPx8S5ctnLdh88syHa2Pvd7wfSf78ZhMuf84juI8LXBVyZyNXEHQ3yGhIpDyo\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOplX9JQ1TGv_EP1EqtMyAb_jzAFdazOBjU8TLlyO5prPVsFiH7pz4ljnNF1f3DRWP8kf3FSNY-UljTzeKoEftObFayn21zLwxVjOrnDdF97nubIL_cVluD-QkSyGUg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6jbby3WJ_WJA3NxVwSRopeV25g5y3cqhBb9zMlcckKjhm-MXEBp8c0pJ4nnyMjJU9DY3DBDWIAbVhFkfndGn7yma2Asc7Qzs024V2VYey-oQv161GaTe97aAZXl66AVhQ2DeXhgubiD9v5ULb9nmVyuXAGBnyYDAyMKo\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15Jeu_67zIYg78maGaMe3M_qHmhW9fwAWN1W7-P6wCu5WXNqkxvcqgkJkkOu-Jo0qflig6dVp4TmG4vPPqMu7VI_380CFin6qY46INO1K5dHQ-DSLmzcG6BLdDIAunBgdjNE\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-66.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoVDWAKhiwWyS9II5F06X9zvfCDAZmIVuGJF5G6hNjTf2Iaae9uf3tC8WLI6j8UdV6mTvs9nr-PhZ4_xtJyM_dlXHJz5zBgFNfsomReRGa6Pvd7QfSf74ZhIuvO_uCmop9sUJizj3cHoPyEmMwYhg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-66.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhRHn7RGd05xllQWsbIaka42FcnR5ANeU6KyCl-wGCsfV-dTpkM2HSF651u3Oy18xF4ptTtfNtpyWn-jWNKJHJV7uC79vCX56qoiX-bMc_9gt0bjhVXs2_pdgd9tzd7NXg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HzibvqrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQe3HquLsH-WAp9giMbQkcqtEkL3zsKnc_CNQHfbSxff9N_BrSWKqzbO_0R5cY148WiuINCAh4Z3rqI1rrI7Er9cT_-Z1HNjeAOT9kGIjRDw5TtXDvbfPq8SBP6gwZoZwTe\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pHDHU8gwm1-RaIYzz43PYR9ZGExh4xNZhYIY4j5MSU9r6A5CCd19YXme2bAzE7VaK-wwDTC0CsD_8Pp2lj9Zb18uC79vCWpPspaVCsqlmrjGsnw-hbo9fKthtjTku4foQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRhJNiMpcZhA8skUkIRHpA3NxVwSxopeV25g7yz5pqw0SXMjUeURgtmjf1p9IYnEmT4ly98jDUJ1554qFzeMqTHGmhNK8w3ME0LxvjAw8RUFnu1QpBxlgSjjkTuQ2Nlf6NMfwXNnBDK7b-WhgubiDPkf6jf6kgZC_HDEgbyyR7Fptc\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAocsbclyowAvBCJmX7oQaHNTx03HZ9-prhjZnEiVeZzff_gCGNHwrzuCCh_dOGt-HUZqtlS_52Nsc1SDazb3p5hWz2j4s0uvx_uDFfFjJDCfXO1tesaytW8s8SfdLf0UY2L5qL7Zz_U\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWJfQf0U0d3_Rn6w2HtnW86Fk7Ig\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcOHYLzIdgWttU7iFeTcd6ml9qyxWN6lnxDS4lSj70X_nYluEBEddzAwsMXXd7xhIS7OpbGsMoD_MPp2lj9PZV7uCb9vCWpP8paVCsqlpw44UzbZtAW6wzb8XcuqStvZDQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs6V5tvaUy_3CGZDybSSusRg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tlSp_FpeWFok7gwsHMaYZfeFXiwDj16t2w6_wv9aEPYF_wuAMdlCbGqDT0wqKlfsy6qWAb4rC8Fx6VN3V48Rd1ylbKYzxcT1wNoUvHrXqe7IUwbqHAY64zbGyYp5auBKZs\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG75hA8ukv5QFREKzsCVbY9kXhLQmeJNQucXIFunUGnhdejhntv2VCp_-0tvDXU_ShFPSSvjDtFe_hNC1NBS8Iple8crfJTN-ahr0s-uVNwedmhRi8smXbF3RJCVjzfMNbnm32zeXhowLOaSHtNo5SqaTy_3CbmHyqffDCx4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32080","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdTecqNrfDb4Mh248PZkARfu9Rc90EeSLKhpci6UWz507hDlS5qZqkpeYYt6fkS2iQPhoIKj5-GpbuyTucMBUewFis8H2VSjGsLdbjydxndr1e7CA7w8UbdbyPYGlJy89PJa8IvTsGkgmDstOTqvy5ZNi_SOsiSpwcwIiA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32081","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V9gaPhofD0cXqtI5Pd8Aa9vm2rWi1o04HDUU4ejX51RhTWz7BvgwYS-QSpeVmCA-dnd2R1ft9PU-84YpKF3TShE-vur2F6fkORuiUQbEVmgVbtW1UEHNnrSk1ap_fVXGP2G6J385UT4FGXiOLJJcUusht6PnSSv2dlAYg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0515","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_oqGHDibdPo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5EgHS3HX1ANMO1LdlecbOdnuxfXplZQFVEoAwKZm1omhioGMzhFUlgkIGoz4-VZpXnpUDEOgOrLybzi80wwO0Ly8kBUBLAMixkbxYt44hz5r9G2NfQsVAC6hJ1bHU8G\/residencial-opus-one-living-2-3-dormitorios-camobi-ufsm-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dezessete de Maio","condominio_nome":"Residencial Opus One Living","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":71.03,"area_util":71.03,"area_total":103.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470164.59,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Banheiro social","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.7025453,"longitude":-53.722429,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}