{"codigo":"0748","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Pr\u00e9dio Comercial e Multifamiliar - Excelente infraestrutura e qualidade.\r\n\r\nSacadas com churrasqueira.\r\nElevador comercial e residencial.\r\nLaje para instala\u00e7\u00e3o de unidade externa de split.\r\nPiso porcelanato polido (sala, dormit\u00f3rios e circula\u00e7\u00e3o).\r\nPiso porcelanato acetinado (cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiros).\r\nSacada com guarda-corpo de vidro.\r\nReboco em gesso.\r\nFachada com pastilhas.\r\nEsquadrias em alum\u00ednio branco.\r\nRoda forro em gesso.\r\n\r\nBox de garagem sob ades\u00e3o (consulte pre\u00e7o). Dispon\u00edvel tamb\u00e9m outras unidades neste residencial, consulte nosso departamento de vendas.","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":114,"area_privativa":80.79,"area_util":80.79,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2016-08-27 15:19:02","data_update":"2020-05-19 09:06:17","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":427525,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","condominio_fechado":true,"id_condominio":21916,"id_imovel":80218,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","endereco_cep":"97105030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"7199","andar":null,"endereco_complemento":"504","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","updated_at":"2020-05-19 09:06:17","data_atualizacao":"2020-05-19 09:06:16","videos":[],"plantas":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pHMO8XaB9NbLavk5O2fDdaJ1niBRcBQymf8xGmj8-5UO8D6I4PtFk-wgvknNlYKpTj-nM2BUaA1iPx5Xf52CoMXR_zzuuk_CgbCLdU1V-tHzYmbhrac00BshjqiBRdqh-pJVu2--mAX1cFA\/01+-RES.+DON+ALFAYA+-+02_P%C3%A1gina_1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4ZnviYCig9863NteOpgPaRxJTcXIm0ArdKg2spPagUev7uFri\/01+-RES.+DON+ALFAYA+-+02_P%C3%A1gina_1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQhUvbsly4wpLQDKqtLjkKwxb3UfG7H4dI7f7LIXxo6tLZpYJ44v5PyU9ryhNLiEiRb_0Y57oYI-FlOCJ-LGioSprhLxLWdB5DrXwNuQ0zWz86ioSW_ZuX5_mV_MZ22DGjOxZUpFDqfmD0M74QZpqVgC8bFLZ_lA\/01+-RES.+DON+ALFAYA+-+02_P%C3%A1gina_2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8QqtIW0ApVp0Z2hfpEs_5r74GNVLAUByoQ1g2S_ypsJ2ToGAzGpQO4lATIUmVIbUmnWy2Mzsbg5Yi0z0HoZiZFbHOrRBkJlSxJ6Ux2M5m1W9OpxdSnJVztoKREsFVSb2A6mcfveJMfBlb57gZadiLVdyfoEij31W6w_8xmaiGQhKhd4zvA6QagmC8\/01+-RES.+DON+ALFAYA+-+02_P%C3%A1gina_2.jpg"}],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAh8vaclupnR15tmdRb1DabJsk3hGmFeTsX1-mCpRhwx29pwJawx3RRnA3XjlMInyBbruEq3X5KOfDMdpafhh9spajxQPGTJyRf2y-KLOJVxbi5kC7ORMfviVpZ_T38VDUcz6VL-g0dV_1VUw3K51sLy-VbEGUrA\/PIN-0746+%7E+0753-2.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah8vbslypnTFRBeMuzzu1puWLUeGTIrs8_6jaWFRu7bmA5NQCZtkfZFE3afv1iosU9X-5q0S202x-igmQXKzwx8Kkfy3x0HmZ64BZbTAA_8BnZlJ6r23T9PgWbwdGiz5OfVV0D1RA_CJr17TXVowRoCkAALipmvV5sLbe1KIF8ejeySJLrIexpdKAiQNyrfCEv6bwsc\/PIN-0746+%7E+0753-2.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pLgFsXbJ_b2w7fU5OWfFcaUTI41fBfWwQ9OUC9zURjPnZob88dtHk1zsTz2l7oCY6vIuLnr-f355QXxvnMyszCSGGMatpMvDgbCLofehOtCHgEByvWVC5K8aCdK6mVXJDpvt7EBhy9OUrA\/PIN-0746+%7E+0753-6.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLTBtKPe3VJ1LhfpEM3yUYinJcRroUAR9IYqB06wPN2ToXgAGpgO0lAzOUmVIDWmgW3-TTCfVAym_YJUhyJ8HY8gH0OXVbE4aEWRys2uVYpkNu0RbXlCLsYPh9Lmbblg6mbXSu5aItNC4izEVwArYGre_xgPfTnAtppN3R3I0rWKuo8H4UbRtlFJs\/PIN-0746+%7E+0753-6.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl27siAW1Jtwxepscb8Zuu6jMAluBn8wX-4tU3_e3cV8nXDwGCyQycwsZ-xkWsa_xkYXFCK819lEYXwp34gs9OTtFAYCl46vOaiC0tbclhfSwmQGLb2Z-V1cHVLkcPwE_55tWtK9iLcM4fc\/PIN-0746+%7E+0753-8.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWK6ooYOgt7yPM_lHpO3EjLiHFN6eeB7y38hrwQVq8lccsohZn-LXMCp_e0t3DXa_T6mE9TWft09KM0UZkI__t4CprqzMdNayMPtjC7p729f-2x4bgQv1AdTe9rSVzTyXWCQNlk7ELRdyBrXQzX7-Vd7Dz0xi5TlK4PWpN6D39ImTY-db1UJv7lor_\/PIN-0746+%7E+0753-8.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK5cRuwZoyMuG_HzkLXtH18paWTMLlD9DQzuQ5mVZvUC753JY-j9s0L5-kNXTpFjbTx0OhPIopUzslgqSSwns6szLRsnxdJ154pOar6hO5dIWTCxdSOsdHU3cqclBibCxrsV41ltGG-hjts-14\/PIN-0746+%7E+0753.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmf3JzArcOiNrUSpPvKEM_yPiv9-z8-JcPG07Z96q83WzFTqjxoqYTdo4xxYwvYWmo0AQKPo5566p1AesdzkWec6q4Zmhei4tbxWq8vjojtBDu-wkxc-QZPfg55q_HdJOCM61VmeVFmdyGoKuwN7MSY1XKGRCjCXbuVPoUjnfGCqrgfswdrBw5F8xJ8\/PIN-0746+%7E+0753.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HC_-sB0X89bLavk5OWfFcadTIy1YFfWxQ1N0-8vMTU5w8DyI9nupyr88vkl9ex-ptdd-IFZoCL0UufWOG24VfPFLljfVR6JMmDOGlF_fV0X_5y6qgaHq8T0gsC88yDdC6xv-8kP-9tvGsQ\/PIN-0746+%7E+0753-12.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZYdqYh3hKN8cUVHXWPpOHFNTtwXtF1ThJxnS7b434zL07Gw-k9Gnhrpy5rYQFXDlb9iWS7Cw1IrNVGYbXpcD4xTFs2BZ1LKEcQNucBl6j-Rcv-2f0JE1bwT03_7SiYa69l-LIHXf85fqngek05VwPcQ-YWtZe8rdXyhLMIyujRMiE6yifbSUiF6NwpQ\/PIN-0746+%7E+0753-12.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pNZ0lFMxt7moCNiwM_l3bPfA_eyefgMRdaTaE5zUJjMnPzSMe390xWeP9D-tvYGdxEZjP2L__yVrFcBA3q2YhGr1_vyNngCb6YakWsahO65eGYa6ET_wvCd4Er-p9088YeAVnvO-WrLU8WM\/PIN-0746+%7E+0753-10.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VUNB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOeci2oSIhlO0SCqbKklYgYt6ZkcGXvTbELmxhHZXgm8J1r2xiIjpbNXeLbolRsnmB9odxnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi8JjwUv7yBV1UAfAAfpa9bFOaINns_tyFH34_4FK6PR41plfwN23TC577xHn4\/PIN-0746+%7E+0753-10.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQgUvbtluowpNQLK5Yf-ihVaRrw3O3tP6HmsxyRUhfwh7sZL0u6uoeu7IHMOXccP41e9v-6TDaOAr4kBOzP5eFiRmVAWw-BNiQo0z8zGVfvFsrG8S6J17L3h9f9zOdo8yHqQb8EEe_zdgQFoayOJVr6y9PQg-FEc\/PIN-0746+%7E+0753-18.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V9gqKFnVjjPrEZ2hfpEs_5r74GNVLAUX72h2C_Mso3QMZ_e2B-OIFBQ599Iwvg3nH8gHSWRVx07N5jTgcQvs7vGzx5emRtSyzWUnb25_8VJwlasxQiZnCn5hGwZlxwT1uxNtwzbu5g5JMtZeKqXi4o9Mx0WKRLHG-DheVuVmOx6auhN6YfBOowMVlQ\/PIN-0746+%7E+0753-18.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvbslyo3Q15JeG_64HlFcr8maGaMe_M3o3WN6OEA1arhk_v25GXphbD3QpJoDeD2delKidXugbmfo9IAvururDQkxoW9KIFwH3vuc1zVykgJqe2oA_gZ-z5FXzxVELLOGTcDsuPuGmCPaVF5ro-kDsnA4okw\/PIN-0746+%7E+0753-17.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhwQx1QgL_wYEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXSJia2lc9kZB-xNiRpSa-wN69zWeSVnHDlMkDXXlumXyrwWq_tyeX0MXLh1mB0aMK9cdXxp3ZrNp1UVvs6HAZXe9oiV7tnM5AF5wmReGhh5f6nzIIP-JEv1aeD6GIUaBfxahxxAIFZujrcTqUTNv4dol\/PIN-0746+%7E+0753-17.JPG.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"0751","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF1y6ynMsEr61w5UAZLctypZIXhKb-I3yd_19kXP50rZDmR3qct6zX4IQaunA63V59mkw541ij1_nE5DPyQxuQ83fAesgcsaT8jWO2242f0GDZOpkEIP5CH_gPL73h8sJaMYyfEn3U-JQkifp36W_ROWIRbSjqcPKKdpqTyNPAzvZ9-mjBAY7h42M\/PIN-0746+%7E+0753-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":92.38,"area_util":92.38,"area_total":130,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":497011,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0752","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdyUtetwl7h6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-6kr58Q-HekXuadgsl5mlwCfEgLV1ztZOXx9kvERl31AA_4l2bTrQ2t1lSTFkMEZ2_TtJsAGl0XjqXzbu6GK58p4nmEEm91A9HqmhqAcAvZ_KKNHpMwp0BHmexJ6TFviDQubSCaWJ-vtx-n8ZPqDg\/PIN-0746+%7E+0753-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":170.82,"area_util":170.82,"area_total":229.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1064329,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0757","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhggziqcCjxYEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXSJia-ncTLoMIAlsPhLDyLvYRtUjhb9C0eRuxVYrNfHebVBfDyFQpj8vNEKIjNos6O555ByVc0VFX1JUeOQJ-MvUZrWmlQQHZo0CkPBrlChOt-BBMIQAMpMDln1Z-2Pj96WsLEK_GaRCGchwUQQOiaQn\/PIN-0756+%7E+0758.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":36.83,"area_util":36.83,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260443.3,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":310000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}