{"codigo":"0757","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Pr\u00e9dio Comercial e Multifamiliar - Excelente infraestrutura e qualidade.\r\n\r\nBox de garagem sob ades\u00e3o (consulte pre\u00e7o). Dispon\u00edvel tamb\u00e9m outras unidades neste edif\u00edcio, consulte nosso departamento de vendas.","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"03","mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":52,"area_privativa":36.83,"area_util":36.83,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2016-08-27 16:07:32","data_update":"2019-12-05 18:21:31","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":260443.3,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","condominio_fechado":true,"id_condominio":21916,"id_imovel":80226,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","endereco_cep":"97105030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"7199","andar":null,"endereco_complemento":"Sala 404","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","updated_at":"2019-12-05 18:21:31","data_atualizacao":"2019-12-05 18:21:31","videos":[],"plantas":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OjSpMiAC5Z9wxaYPkP9YiNeTr2stPhs1_4zVfvX_z6AHanFPBbrs6yVuv7kLCC-I-LJB9yoCz0V4W9AJHbX2vuecw2wcKikSX-bOgMx00Z29z9bWxF3AGRSIPCQ7IyKm35rIvkMwZ76EEQ\/01+-RES.+DON+ALFAYA+-+02_P%C3%A1gina_2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWG2rvpvBJK8kPReeFnJ9ZNpL9sMFHWl0lJ-fp-qTTOSIftjxynh7p86V--1UglT1CWfwu3VJrDQ2jsKRIMTHmh5ZINE6IQVfOtnGrPajH052EXlJUytdMaZq0EIiyKAcn4IGzbcpf19iirr7kdS7Rs7dCtSuQM2z4zI6zgiuGdGCLifsuUmd8S068\/01+-RES.+DON+ALFAYA+-+02_P%C3%A1gina_2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGAp8vbsluo6QBYdVSmQBP8IoXt7moCFYwMFzFSaTTvwD-ajkBdT0sS4a863-K221X9MZFZDzxWz5FBaHJQGwhsoodpGFtN5qEb4yioLHfPKi9Lyr-9SMf6EChTk6Z01Z0UCn48tIdzojg7QHWVOJDCyzKipWa\/01+-RES.+DON+ALFAYA+-+02_P%C3%A1gina_1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmc3KrQvsqL7hb5Zw9SEJGeNbmkAetmTm2my68GhMpGet94C-xFrbhZS0YgfmpVK_EQaTF8aHeVH_0ny1_zKnTggipBEi8NGKi5HNTolVljSk7D94R4A232rNOMl4btslATFrZwCgIBqlChOtwjGngp2FFTbBxrhGUDghg9suJkZz1svpseHUMT1ahoA\/01+-RES.+DON+ALFAYA+-+02_P%C3%A1gina_1.jpg"}],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvLtlyo3QFBJs1DodelFcf9d1LycdxsHM3WN6OzAYuBpI16wtjTLneXbSJmZAO1X8XJR_PBwIk1lB5XCEoIeIidzptEsC1fqzs9PRtlzfNZ9uG22QdgRinAU2q5lxjw7H4NP_iFbBfJeFUk5vlFEARmHj-rA\/PIN-0756+%7E+0758.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhggziqcCjxYEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXSJia-ncTLoMIAlsPhLDyLvYRtUjhb9C0eRuxVYrNfHebVBfDyFQpj8vNEKIjNos6O555ByVc0VFX1JUeOQJ-MvUZrWmlQQHZo0CkPBrlChOt-BBMIQAMpMDln1Z-2Pj96WsLEK_GaRCGchwUQQOiaQn\/PIN-0756+%7E+0758.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OgpJ8bZC5mtG43wdGR8RE_agEA1nLhk3v-6jXLTavn82mXHug0PmzDoqBKxhvMis2BVJ3Kp0hkDmufWOGAsUfPFLljfDZNuG2oA_Qf3j2keTyfAIVEwg2GejimNsXyYTRvqVvRy9auAWi2c\/PIN-0756+%7E+0758-2.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFpxaynGsFr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOec82ISIxFO2RCqbKk1QgYp6XkMGcYEIEJ0NaoQWZDfR3lg3fAOiJha0D-r7l07exa-4yutdB4TJA181fOPqr_0Y-r3hm539dpA4YWOLmzt0Y7I9znSdRqm7Ib_gQnavnxjLrxuCvsd9xlfB97-CG8Y\/PIN-0756+%7E+0758-2.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vLtlu4wp5NSLvYQoHtwwQu06rweoMER8JA-o4Gzx7LkU9M6zqRQnsl428HO3EY21K9dwOROuIe8_5QBCHPE4j9zLhMF4xfq9s1LyuADTa7GgOWT7rlgu2EMDO22c7WiyKJpRSQDm7RHAsr5Rtu1e9C-jERt8\/PIN-0756+%7E+0758-3.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90gFK6M62FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1B7-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic1sj6hTk7uI0v6wAj-Qi_ldavG5Dw2sYNUG_LliBKXo3s8yEiLJPX-vZZQN-Om3NTNIS52FMSdjAXfkD1ZiMkxEoqbeSio_aIUR4NGINQ\/PIN-0756+%7E+0758-3.JPG.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"0748","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah8vbslypnTFRBeMuzzu1puWLUeGTIrs8_6jaWFRu7bmA5NQCZtkfZFE3afv1iosU9X-5q0S202x-igmQXKzwx8Kkfy3x0HmZ64BZbTAA_8BnZlJ6r23T9PgWbwdGiz5OfVV0D1RA_CJr17TXVowRoCkAALipmvV5sLbe1KIF8ejeySJLrIexpdKAiQNyrfCEv6bwsc\/PIN-0746+%7E+0753-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.79,"area_util":80.79,"area_total":114,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":427525,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0751","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF1y6ynMsEr61w5UAZLctypZIXhKb-I3yd_19kXP50rZDmR3qct6zX4IQaunA63V59mkw541ij1_nE5DPyQxuQ83fAesgcsaT8jWO2242f0GDZOpkEIP5CH_gPL73h8sJaMYyfEn3U-JQkifp36W_ROWIRbSjqcPKKdpqTyNPAzvZ9-mjBAY7h42M\/PIN-0746+%7E+0753-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":92.38,"area_util":92.38,"area_total":130,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":497011,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0752","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdyUtetwl7h6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-6kr58Q-HekXuadgsl5mlwCfEgLV1ztZOXx9kvERl31AA_4l2bTrQ2t1lSTFkMEZ2_TtJsAGl0XjqXzbu6GK58p4nmEEm91A9HqmhqAcAvZ_KKNHpMwp0BHmexJ6TFviDQubSCaWJ-vtx-n8ZPqDg\/PIN-0746+%7E+0753-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":170.82,"area_util":170.82,"area_total":229.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1064329,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"1563","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLDRT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQvCO3AmJ0QwSZlU61FeJz4jAJ48ouqdY5cWiU0E2oVUY3zjqjEayAbMZoe7U6ptpFhfoecHUOSa52wZy_HDasTy88rJ_0Y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone,Internet,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29117","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fGCA6wEKA8piMRjYy3Eutm53UcS5Iv_xC3DS4PjAnkvl4uAYzXdnbx8dV227O34Xe9PMEVfYzrBCLzi-nQHb0y7idLbn_YLRYmf6ukWxBXgRVbdbic1FQ3s1n4al0U7DeAgaS8tW8LpJ7Wp6AclbwS-bsMSut-LyAEZY_Fmk-56WiEKQCkQ\/sala-comercial+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.25,"area_util":35.25,"area_total":51.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":190000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"31998","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMvb8l644RhpZAUt_VzTpn_ph9pOR-9Vc4v8yEvdajy3igs2OycFaeMDD9fS-ePadVH2Wnl2PmK3H5LF9qpTaK1h3fvNgF4awT2DRDWei1GNdGQH5XQ343fasUSBjAeBGE1dZxKyeKi6J608GbptPP9yMaq8E1G5eqMUVKI8MoNgLNfJeIbbUR50bx9y1bFSJV-nvk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32006","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTl6Hkh-QcInNbMSZBd543fIGZR4xWbdQy1ACjg7nSNlUFyI-kFLGIhvu6fzrXD3U9DHLoHBEKuJ5mOlEzNyfw2yUwU5cFqN_EZLDI0Qs5gFs_c0oaBU6SoEFGoSLU-y9TmCKWYHCH3ErwVpiFbvhxxqStQwTQumDUiYWzLC5F1Vh_Sly46xwuE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32193","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FXpYIsrsZbgoUOYvGmuG70uN\/sala-comercial+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.25,"area_util":35.25,"area_total":51.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,M\u00f3veis planejados,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}