{"codigo":"1168","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade!\n\nAmpla sala comercial, com  3 salas internas, 9\u00b0 andar, frente para Rua Ven\u00e2ncio Aires esquina com Rua Floriano Peixoto, ao lado do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria. Sala com 50m\u00b2, excelente para escrit\u00f3rios, cl\u00ednicas, consult\u00f3rios e outros. \n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745(whatsapp) \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [1168].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-03-28 15:19:28","data_update":"2020-10-06 13:41:36","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1200,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","condominio_fechado":true,"id_condominio":21988,"id_imovel":80652,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015370","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1000","andar":null,"endereco_complemento":"Sala 94","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","imovel_comodidades":"Elevador","updated_at":"2020-10-06 13:41:36","data_atualizacao":"2020-10-06 13:41:36","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZL1ZsbZH9N2z7fUhOWfFcaUTI2P_ekIhdbuU60zE9iUnGwzDSE_G_OMhsFIZjoObMmdbMQxQaA1iPx6HL4WPstOsjBJXJpv4L-bXkWLHAtrHY_gV-tjEG-pxUVY\/Sala_Rio_da_Prata-100824.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF924gAzhpcyfYyJvwcMQRJ4GLRHMJ9Ygia92layy2A4mnTYz5uLLMJ42YuBs6VtarsgxL689AkkkayYCNUIw5UQ5pjfcCj1XGi0PQUz2n2vxbiGA4uvkMq7_KVkaYtIWvqiIDCeQdSonMsXr5pkYhgPOONSTTMT_TGw\/Sala_Rio_da_Prata-100824.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HAP_IKhH8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5crj7NKx4UrcqyELXeDRHCb_po-kTtpZwT-9ksuXCmiFrFcwjf7HYmIopXwy8L-j-9SsfconUF533i1r63OtHu5y2hg\/Sala_Rio_da_Prata-100834.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNozcYOgtyZl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7Y4UK7URW3INY9aVBiWwQSLgoZb2vYXWkYhkB-T9b3tSfyVNGq5FRh3mtO7ukZfgE--izeGU9pWR7nvUXYwcW_-PEwLXgXs8yHyhYoRh0Kbqt7uZz5Rm8hyTo2aIZbtFXs_2TM\/Sala_Rio_da_Prata-100834.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HAP_sB1H9N2z7fUhOWfFcaUTI2P_ekIhdePa45SaBVnbZqsEFbaGdhaD6otSSxBdiztn8U1UaA1iPx7nL5OCoEbPv9hWJpv4L-bXgXLn4fkZg_v71usf6xmKzA\/Sala_Rio_da_Prata-100847.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4M7H2gfkwf4naWe1Xv_RE-s\/Sala_Rio_da_Prata-100847.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVplP-9AoOt3Wc4b_y8a7he3NjvToFdCRZgid1Y0ZyOyRBzz-WyNzDlhV96JfqKERAKGcKFEms9LTzyCkXLyI76Lqcy1zXxxUjOrkU4vpMjmZczOuxCm-ReN02\/Sala_Rio_da_Prata-100858.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIKqP7zJAcbtpeufiGjWQCz6M\/Sala_Rio_da_Prata-100858.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HAMPsXaX-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9-00KG5NrBQtxERLEJzYJeZktUAUvOHsOQvJnYWyv3siszCSGFMatpMvDgaCLtXi_-8zuhv0X-_LE64OryB0\/Sala_Rio_da_Prata-100909.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UNoxOhA_pdXJMYpNftPyPun9_w8-B-_K17p-6IJ1ZsTOKyxq1EWVmqdJaEPmya0-qQ9rYls8s5T7E5DPivv_AbTxADIBrL6ussOlOc9pWR7nvUfZC3jH_gCAKHQqb7RqykifNVFcAQABLcGzShCg53A6ZIdHtFw6K-68\/Sala_Rio_da_Prata-100909.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HPNZsbZH9N2z7fUhOWfFcaUTI2P_ekIhdbuU60zE9j3_4Dbs007G_OMhsC4ZjpZdi9Pm0DkdEZhmKvGEB4KPstOsjBJXJpv4L-bXgWLHwbHzh_v6petDcHAFaQ\/Sala_Rio_da_Prata-100924.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QczF1KCHdl4ar8PZkARfu9Rc90MeCXqiBac0DWuF9BQa-DhqYjde3pa9as-Gyryic3iwbwc_U5S4ZopsiXWg8dTxAVHOg9MbRtLEnuBtd6k7Ckj2GJrjI1iAK_fNJGMwpLJPX-vaZk3simm8bIOpYu96OsST9mZTDSw\/Sala_Rio_da_Prata-100924.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HAP_sB1H9N2z7fUhOWfFcaUTI2P_ekIhdePa45SaBVnbZqsEFbaGdhaD6otSSxBdiztn8U1UaA1iPx7nL5OCoEbPv9hWJpv4L-bXgXLn4fmFG_kV-6jE5NK5rtA\/Sala_Rio_da_Prata-101028.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNngw80FL9dR-48PZkARfu9Rc90DecL6jBac0KX4uMHBlBXXqcN-DbwIt6TkSWidXZdqKxhHdQgtHT3phtennQYFnX__5hQji3drth2k-p5WD7m0dWkKwaDOAqUNMGKlyBp9KNVFcAfAArOBZ4X6DDba6NBST63LMUIw\/Sala_Rio_da_Prata-101028.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null}