{"codigo":"1169","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade! \n\nAmpla sala comercial, com 3 salas internas, 11\u00b0 andar, frente para Rua Ven\u00e2ncio Aires esquina com Rua Floriano Peixoto, ao lado do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria. Sala com 50m\u00b2, excelente para escrit\u00f3rios, cl\u00ednicas, consult\u00f3rios e outros. \n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 1169","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-03-28 16:06:12","data_update":"2022-08-03 18:23:16","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1600,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":500,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","condominio_fechado":true,"id_condominio":21988,"id_imovel":80653,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015370","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1000","andar":null,"endereco_complemento":"114","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","imovel_comodidades":"Elevador,Ar condicionado,Interfone","updated_at":"2022-08-03 18:23:16","data_atualizacao":"2022-08-03 18:23:16","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrLsl24wpLDNA62XiDwaDLUckgSFdbbhImPcJhy02Tcls0NGWIa7OR9TBjlQIn57UXJJCxA9wcSMKKXJHbGnp6MF5vOe2W-YV3kYp2coXdyQeFHuy0dHh0JQMKpIbl50lnktTnpH6dmRCnVL7PD7lb49Zo\/Sala_Rio_Prata-2.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeG1KAgQUJCQFvMJPhsNPeegFkhOMr_5NNQF0crv2ZxicOy0B1fJiqyIO8Mge_x9yi__VdnmsCb66jCInVZM9xfbrWOqovxeh-kzDpJ_BwUvjo96gqJSaFbyCMqj-xpXj0fIPYiv33X2Rni5M3M3i-BrpDdQ_bEAwj6cf-04nhpBjJwORz0k\/Sala_Rio_Prata-2.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h3374zvUyVnyWMqmTo7ynV6teFO-I2VFozlIrdbdqw\/Sala_Rio_Prata.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67HjwfP46UuR5SxYuMVjcog3rvXcvAkuTCSkFc7IwmvUQK6m4TnKNU5D0F9xQJ6HD5q3nZirjfAPygq7boFxb5CLd3ME5KYR4HpHQtkROyX4aiKOBLsqq1rFIC5WFbafKihyBJiv1e-Pc668YjJmis9ldkM1_yIT2P8IGFroup-WKVVnINYJ_\/Sala_Rio_Prata.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzc7tPo72tIgzTlyF76Fc3YlKV2ms7hC4rH3ujGx8A1gI0tcdOe7Hnxip74ExzIRpaBFO_f0PlkhbTb9lkuu4UFkWCoIQRY_EvLVespC51NLmviftlS4Pjeb_KO_ZMu7NLp1p9EG5TFyP3SU\/Sala_Rio_Prata-3.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dii44NFz7cNcZrkY7QOoaxHdGgtx_gS9Peuq_3PskrcgCuKPyARPHFwYs36vuFHc3gfaMnCVlmUhJ4eNlwekd1GoV9r8EmGG9D3JJHe-sEMQBE0PMrRvntg1SmBSEPHSefwuADURXVfTTpu9vu3XA8b9-QIao532KU2YH_vBmc83aWZuxTy_Q\/Sala_Rio_Prata-3.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiFNThu4Hl8ShnkwIm3IgjHFom29qA5Mb56yQAcs2K-YrSpf0iUZ3RvBTT7fqD8wvE6TA4pGK7GrqOTGe4wWg_1fAmCaTuOdO-kvr4qtc2uzPXxIipBBZSWU_asxUjzt2Wy90QC3v5bTw\/Sala_Rio_Prata-4.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0BpSR1TG81Zvx_my8tsHzv_VokCQpYC5vZNu7z6xbo-rb25nHIFfHEPsuTD_DRFv2gUj-7314-HesGSM1z2Knk0MmVd-siFE1KpqLaBcGHvcFG0rCnxWXuRGpB9cj8XTmVfAa4ABkO1TzoO8Pu0XM3GjmElpW97VBNgBF7JlW0_lqXLGB2oZQ\/Sala_Rio_Prata-4.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1IClqT_82bUOMk-E0zBPt0FvmAV3DCwVuVkmS3_2j5lDgz2wMxpkNC-4nOOla84h9E4j5pVwwsCTU30l6cPdZ0v6KUSwiUW7_LvlZAOHitPDthvJ26XYgNbGb1pruXONDBu2GER6w7iWsw\/Sala_Rio_Prata-5.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sBf-wYBuMF4JZx3aNmapE2XTMuSOWs1cNmBYng61rTlMfmKSdg6VLOHsF1UMB3P_3t1D5yh9qSJlU5SDDqLQuLgPqM9fiAVbc_iwh03o06bW-dVWXgiCLJ_GuNSRa5BeS2zU65NmUVaOrcM6aNE55BoVFj9rCyvx3ClXx0cDxCHsiK6Vz3jZ9_A\/Sala_Rio_Prata-5.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vb9ly4wpN0EISDHoO1iU9KwWfCLyX3cyzvd3OqD9tKzy425uLe3_1rxkQgzyTa9pIxeflJAlKeXT9hLb20-3EB08SLaVkbb1SaVyYsshgT7Oc9mQH9vYa1lWKJFWt39wlxo63wSPrMuk-zpuLI0eRnSLhbQ\/Sala_Rio_Prata-6.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0YaQ6SCvKdS-lwbtWVtdLtygeuSKmlAOskkOL3i4397L4-fUHnVMmfHE_sqxql8JHJsZqAeeoii1YQtUWKgdCnNZj9nB5MFppjf6Mbe2vgghCqpY0bUJN7ftkiMKEJEeOYWYwcPKxJ0MNhLIP8OM03ATxO_JKnDT4niwvlmfelG0nwqVaOk1rHQ\/Sala_Rio_Prata-6.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiF9QiTTWV_0BKd76HcwoiKMK35NXMTE0KIwxnWU5A8_msbUvSHkNoGoWO_xApwWyQCzFeTpqFcgigFot5eSlqQtsggQ7Mc8Xh8XYDMRdSdCkN1ShXHkpCTs5Ykx0c9NBu9l0TBV9GuDg\/Sala_Rio_Prata-7.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBKWIm0gril7dm5IZ8zteXp5CMIRC0vuCaFb8NmVEhmOBoz5cwouRuDXQzWbGasPdV72tW9pMYvbllpZ5ed6T-vVjSRkY8-pSlr6m8ZIVQu3jgZheXcADd0KzQfjci1vxv4K11czDGAgaS6tOwLpJ4MkoVxVceUz0vOjV4bkTJIAeXxwBClmoJF-0m\/Sala_Rio_Prata-7.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSW-bp-1Twz4zVNNgXpBtxT1_uSISMbZ1qxXV_9nWU5DGqgOMPRoGb9xzCCABtiKdL-ozftHdDNTN1MCn69vda0v6IQRwefmm8GR__W-pRdSdCkPDbctlzZ44eVdRXFrF1ZRl_KG5ofhSXxQ\/Sala_Rio_Prata-8.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF51eGS3n7xhDaMala0FUOFR-1gjm3nxWQXzZam2RLUKz1W3ZpcPt1nDxEjdAn11AJ7mBDu7vZCWgdMHSTC8Ukd1GoV-9C0yT3EddME-jIf11dFWUtEnL7PrfDrFxUj9vTmJfA64AOEU1YBT3-sTFOSY1DzV2Q-pIAMXX4ofhrNM1vaQ-WI6zpg\/Sala_Rio_Prata-8.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1IA1drt6P6VGe-iIgo2eFVsBV8EvpjhqIAJvSoXRK27qp29sGID4w1Y2_MWEA40Fm6ngx6SmHCq0w3tkNhjxQa5qe5sqv5AZfGrfjBXDcvkc-8OXhJ6mRazgZsBJomhmlPlIB_mbQ4Y\/Sala_Rio_Prata-9.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eTgP93Hi5KPn5xrXzsQEBJ3UrkAOsAoOHutbGtQBkcIYP-H8L3pcCBgyIhS1-jLT4V051D9vD4ugo6d1CpUrlEzkec0GbVT7lDoIUB0r80EL-vyTQ1ExI_IqK_MN0_9ZEXSzg1LgSpixUXc11YCBL4tXMzPAa9UBWEYZ7HF2cRiKmyQ\/Sala_Rio_Prata-9.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3vZM6nyEQCr9Qop2WTc1e_j6dKPGV4Lzl2McC9OQ\/Sala_Rio_Prata-10.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81EqsMjV1SoFO49hUvZ_cHKvaQMH5WACYFSesBA_ZNucMST2FX0Alzw1uUWWYNarc5ND23cCgKYdPWmq8qGdQp7uFBFDYah9PJBa_lv75au4vFXcoxRsGNAsicLLhOfELfrckiMkfgMO9MGo5v4jvwpU-5d9adG-d43bPboOyXJGBZhtzBKr0Ww\/Sala_Rio_Prata-10.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_M-KJYgiOZpkaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbald2X_63jqutKxVW9peL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSxJivowIF4wqjXQI8T9jjosR-yFU2VIK9SQPES81wgB07z7sIaGr7KvQCKFa0_xX1NN1mrXvJ8WHTRhfP3exld\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj36qLCtScruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxWG_31z4zeG1R3mwg1Xik1TZTeR5Vjmb_CEf_jauRHeGjyr_S606RaIMdCSDmIo0BXmhQxpoBF03DthS-EeudYNvrpMf7raezSnygt3UgPB9lG0uJdcWwFO9xK9vW-V3SqhflYiqWR\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32344","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvLtl6o4SB5nekHlYzAf7YJ6aOrJ9XrrUw6rm2vNtNuQzD82ikVFS41pezCq3hT9bA2mWa2JxRHG5kzZ-ACHASYqxzLMXXKxZAYpJDEQhk1y5UI46qdU5RGQc484x0waCO7MsntRQPZHJFiC2j3Fc-5A-2ucjbum9qN59lh7wk6n8bZNY_Aa-eHGkl4KaygdKF6w\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Florian\u00f3polis","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1150,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.706729322619,"longitude":-53.866652432071,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6NBzuMZcl0Od5TiXcxggdqwXrvXcvAkuTOe0Ee3Jw4cW7uKc4T3KNU5C3X49qF-op7Taqg1dpsvrKJcrHzWjWei1eSafEkjg-q_xgp5GNGQgILFgszJlKCYHu15OqFuIrZ5aqwHcRDblW-WybmKDgrEQkHCr-ejsoGZ-HjokN1RbFgNlpvvw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321927","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6_HVzbSnT5f-th8tXUE2RFnRjxPgS5ZzjNj9Z1qw6ttf9YsskDozRn1TbxS2CV4x2vW9FTOPPBN8sncNHEVMhVYHZwZCHid4CmtHXqLCd3Zgibyvq0LEa_sootDmg68IPN_Yv785fbj8YdyWxI8ppvp0MpgLfMDm2PXjV_xzJl-PUcQD8\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Ed. Embaixador","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":54,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6883598,"longitude":-53.8177578,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322158","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhhz7VT6hMQwgaai4wjQeczAe18uQzTIX7IwLGIkQtpQoa0Eu5ir6J8z8mjX-UhsmhAe-w-MLZclSUZloalwS1FtEE5cqCVX_olekJfR-GRQ7iu3r_ap85pKsV6H6ViAfr9D8dFFlGenyhcP81Qzpqk2HeYAz0uKa1611INhRtj2QMVMWU\/edificio+espirito+santo+cafe+2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":32,"area_util":32,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Ar condicionado,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322420","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBKWImq5et9VIfFetXorsoRcC3APmtkz7QCsK5AHSHFh14WzbKOtr2Gc4Km064EJYq3GW5ceyF0Lttt9GIuOCRxHk2BU9s_llxIdyOglr8ZLlPhVZIh_auhUB6rNPM4GRCNL1oEZXYomxkFnUAEQrTu_fUlIrEWoVzCGm2sBnyQ9Dz6hUtl3iOxr-s\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6909004,"longitude":-53.8090845,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}