{"codigo":"1281","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente Cobertura Localizada Beira Mar Norte da praia  - Florian\u00f3polis\/SC.\r\n\r\nTodos os ambientes do apartamento ser\u00e3o revestidos com porcelanato das marcas Cecrisa, Portinari, Eliane ou Ceusa.  \r\n\r\nAs paredes dos banheiros e \u00e1reas de servi\u00e7o ser\u00e3o revestidas com azulejo das marcas Portinari, Cecrisa, Eliane ou Ceusa. \r\n\r\nAs paredes internas que n\u00e3o receberem revestimentos especiais receber\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o de massa corrida. \r\n\r\nCondom\u00ednio conta com portaria 24 hs, sal\u00e3o de festas, churrasqueiras coletiva, playground, academia e piscina.\r\n\r\nO hall de entrada e Sal\u00e3o de Festas do edif\u00edcio ter\u00e1 forro rebaixado com gesso. Os tetos dos banheiros ser\u00e3o rebaixados, com forro de gesso.\r\n\r\nLocalizado pr\u00f3ximo de Supermercado, farm\u00e1cias, escolas posto de combust\u00edvel, f\u00e1cil acesso para a  praia. \r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2018","entrega_mes":"02","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":182.3,"area_privativa":149.7,"area_util":149.7,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-06-08 10:37:50","data_update":"2019-02-04 09:45:42","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":950000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":50,"permuta":true,"latitude":-27.574120493576,"longitude":-48.53157440528,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Campos El\u00edseos","condominio_fechado":true,"id_condominio":22049,"id_imovel":80762,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_cidade":"Florian\u00f3polis","endereco_bairro":"Agron\u00f4mica","endereco_logradouro":"Rua Delminda Silveira","endereco_cep":"88025500","endereco_referencia":"Justi\u00e7a Federal de Santa Catarina - Fica ao Lado do Empreendimento","endereco_numero":"190","andar":11,"endereco_complemento":"1001 - Bloco B","id_estado":22,"id_cidade":8452,"id_bairro":13922,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"alto padrao","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,G\u00e1s central,Interfone,Sacada,TV a cabo","updated_at":"2019-02-04 09:45:42","data_atualizacao":"2019-02-04 09:45:42","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pFhb8bYC9tbLavk5O2fDdaJ1njxYFbIwClcwGiud1wmoJ5fE4Fm2AiU3aY15evfZbLeCMXlSaA9iPx5Xf52CoMXR_fyOngCb6YakspxgE_exl0tGSdnvB7auhDssaYvBf4wVoU--xpz0KI4\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYUU5wqpdcHGcRIR5RNGaZbj0iXK70tWz4NZ9a1Bj-IFBB555Ywv4XVkY15MKcqvwNSvxtNGoZ_R_mNvui2pMSYJpZKYd2tBu9Ds12k34_EDvYliBKXY3t8yHiLGvX-vZZQN9Oobdt1sdQNVTGJjxl16L0fi9yjHhQYHWirciAUc0N7HTk\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDs-sqAV1Mer_o5scb8Zuu6jMAlaLnk_X2-CX7hbT3S5-zDPzy926sUxvi4p2Tqo6oVwqSqVQnRLWdBoF5G2-QDRufLbhNqG2IjeePHnBVGRGRZ4tj2aFvrztA2x2fNmIhv4z0Bxh9Qy-Q\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdSSmz8bdklqe5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-7wB1TPJ4G2XikNaV9SgFfWtyRVrxV329M8IJ-fsAxfD8w_j46LzlLKzKMZ2ipbS0tXtl69YUIXElLO__HMxz6sUKwZnaYtjTNWx9imkj5Qx4gW2zij8ReGVNyYFkMKL2C542oOWJaUTx9o4IDeCQ\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl1bsbYr9L2w7fU5OWfFcadTI2Pfr9RxZ7l0e279O89uuZbEirJocFvsDyCi1fbZL3QdMr0EpCdtPx6HL4OCoEHPP7j_JyrutSvQkIle4HxryxueZDNyZNGB8-l-U8VI15r-1UBSn950HQ\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWK6r4p_BJp88PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ4z_yGU7d07Ogu4dHnh7pY-Re81Vwa8020mS9aldrDfGiMFtI3pEG2mg5exiRuTbTHgsBoqrG03EJlSVcc3CSw3vzqicaita2HbazU0pt4Ch3qCsLftzK-zCzKcK7NnUr30KED7GUqHHeXZaWIR-Jn1VS0g\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAVJsXbX_ser_uhscb8Zuu6jMLld-jswaf_T2bddT2i5F1e_FtM9LCmLFC_xazm1RAaFeKoDQ7RLWdBoF5G2-QAFtfj4saJMmbe2FFHw-59pHl7UAmyC19hTiIo3iA16DplptFK-bLPKItA\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdqSiz8bc8b6a5vcmHrJ-5METSjWmYVluSGv3134zAB1TPI4Em3gu1ReRe-1Qghb9CUT7CSpSgP56YbWxfD4zRpbtOQdKPn-CIqRPow6lH02BCf0XE1dyf03n7SiYaq9n-_rS7TE5_pXgWtJj98Y6V8dZVfm2ghhS2FYUFnQeG211IXJaT5RxrvDjlpA\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZDuoMiCC9b2w7fU5O2fDdaJ1nrxfBfmwY-MJe2b9-33AYDtMa_VRlGuAK720SmNZWXipNALnf3J5QXwv362YpGII2e2qpMvDgbCLudmwVvli6yqhPvwNqqv7jHFsYJPGo4FlgEy-FYgaoLU\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFykSpLfKE8z5Cg6rWjdpHnVHzM4dlXJ1V9Tny6xrAwQSbgoZbWoCQG_hz5MGcqvztSfyVNGr1bsSleQ2r2mszYAGjYdC4yuunnJPwQ2yR3EZaic1arGqb7TqE-J80xKz4ZnvCt2LL_PY7r8C-ZqKQndQlNUr418K9mmrt3efCUmRehu0\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQgcvbtlu4wpNQLK54Zu9qg2P86lw6nxsGe-8bKWT_2AvHqU99wzqQv_Q2eTcmlGEEMdQiK38FYuWibf7vEkif8oC5yLmubXSG0u1PQMB1vjZQ6JMmDNuc31UMIF6ERRm5D_CYppd-FMTJvXnarJ1vuq9Mxl_3B4\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFFcSEZ2cnIZL5EAZLdtzpZIXhKb-I7IqeippWwys-itDXXqct3zJK2raAt9BW9kgDan441je9c4YZpoiQxsc6j9EdvcYvb3_C3PU053f3sFZp1KcKP5CX9wCL5297ECcUxq-2AWodfeu0neZ12kIP_Y2CAOuBlLuv1-pj-AChb5V-03BOPMNdvQ\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pD_-sB3U_ser_o5scb8Zuu6jMLlduiQ2aX_Q2Suf9_e4l0uu_IwwSNLvCPpHzVop-Rpfdep8hERyGRbDDpG2-QDRifLDhNqG2Ije-Kq2eH9qk90URj28erKmFSt63I1QHZ5ptRi-zpCXuuk\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qgcrb9ly5wpNXABL8yqhqwnscGF_qbCp4gXl99jsXqnxRrzkS_7yGUzC07CguodP3gO1Zede81Wghf3-Bb80m4VPe9ZdxAqYh9ooEe38dpEnGlESxEjfK0f5q3zMcBFce3AaKTt2h_Iaita2HZSGj_LitoB-KV6RYOI7zZGMNCfPRsRPIylnZlXYyCS9GPwzUcUg4dWw\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6HFhb8bYC9tbLavk5O2fDdaJ1njxYFbIwClcwGiud12lTJpfEhrNocFvsj7mnjaAJb7fi0HlSaA9iPx7nL5OCoMXR_fyOngCb6YakkrVwwdt29GgUuL-GE9MfjAQSk1Ft3pRljme-_LDpMzs\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FKFykSpLfKE8z5Cg6rWjdpHnVHzM4dlXJ1V9Tnyyxq1ER1-sApaFj9TPafc3iwbfcHDgWCdL8urpikcbz6kVHNwjyzW9S-4ugunno_6m2OQ3EZaic1KBERyl8GSkhlF2wGodSnENKirjKdAHvNLcECE5MLJPzypy-AvzOkNy9jCeWsPlLs\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQgUvbtluowpNQLK54Ta0-Iph_kPG7A6NYV9ypaWTMLlDvCYy6K9pVzzQ2Z1xjGBD1bBqxGmUeA4pW73pir1DdSJ618FEYWz4G5oUnpFLljPqbLuW2IhulxL169iu9G85XzNWLf8pzyM6RN8baZ1rtOy-uqp-gSE\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrL9lyo6QBQMo13qwL0BoAm6pMLAbrNnmkiv9-z8-JgnK56t9mr73GyFQqDxlqYbebAKZb2vgWkn8gjR2dQ7KptlI-sZxEqtlRDgtGWQERT4fBeEQOQ9hSP6CdUPYHNnrSkx5OXwnkpElKdB6CWxqQnPzxzSDZFWwF1nX7l09IfgAVKQaJkygw8eZNwUfBh18aTlY\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6HHP-kB2D82tG43wdGR8RE_agEH1Dujg3v25G2Ded12FTJlfKhmOpSpRp5NsljYApx-ZksuXvf3p5QXyv3vWszDT8HFVC1p4pOer61I7FI530k51mfuCfpGiwgiIahte8wbdVsPG---nc-kc\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FJjyESpLfKE8z5Cg6rWjdpHcPO17p_qBJ1V9TXy6xrAwQSLgoZb2vYXVkYhkB-TBYcxS_zFL8vrbhT38gZX1hVM77vvOOga0dpQ7YXwQ8ochZPbg5aq_DdJGMwpLMM0xKz4ZnuCKL4fUAqYYsuItygJRfWJPCzKmSQ-kv3tzUrCQHKKCK0\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsOQgcvbtlu4wpNQLK5cZu9qg1jkz9w-6LAc_5Fg4b5swBWOJX0u7coe-7QHIPHW2ErgqMByS2fJo0qfsg02Kbh2CN2VGcPxTNiAgw1m9AZbLZnB5bPboV8rx_EhENZhzGB2BVS1LBC1agfFfqo6ZFttlW-4rhCU7E\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nFg9l2gCNjvCqwTXPpOHNteHhAO04x-1ipY4ZG0q1-739_a1rPvzivlQxOUmVIj-n05BXN30sfOg2IZ5ahnrlNeZOydAg_QHxon9TDZBFv2mPI-0daf-tvapQtPOdZb_xLt47UuZ-K7ohRoYcWui_ZG-anHgeDziAmrwZuHzpJCpRRw-7Cb3P31lw\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseA58vbsluo6QBYdWSZPpF8GrW19RHmFczMPw-evSAswCfvtJxeTlMe2b9K-EbF0sN_2DHyurgfp5jZ4OpKjpeMG9jahqkZI2kA0zOHPylkcVH5rvwD2LSVQD0AcD4gVbAPFHDxR_Ib7EmBK4JrlviQUD1Xy9wrA\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AxUrb8l2pmzl90j1P6MYIZ2cnoar8PZkBRfuU-DWx-VjsOEBGqpkmY5E26dpdolmjeXVCp_e0tnDXanThFvSyrDwDZm2OHEmRkRFRG0rROaMqqytGp-5y1jzPr8KmQZOBtcXch3RBCUzxiXW2aqEVMy_B5GJ-HpgcLAbPtW_dVzgLgcAsD-rXKFFIj0A-cFNUTgOlSoT\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGAp8vbsluo6QBYdUKQL1jAu95k1QWRmISUfs-evCAEssPkikpfILNP7VQS4U4-45z25jH9MhBydjFnYMpx-ZksgXv_yVrFcgkf7GYhGr1_rzvuk_CgbCLlarr4H0k64Z0QaR43kUbGu_mRaonq3vzj0Phqfhi-g\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFl25pfTbicCpHg0Jp0N_SUTUoeRXZYDiAacXzRe-9VRoIZJqP-fH3tadac8Cy17Gqg5oefuE_gKDir8j7btTmNhpj2JNSKKusuOle2dpQhX3Om2uRtKwaDOIiBERyXzqy6OM0oWIbDZcXiAvMJx-CZNGOPx8HCyKDEjknDjmVaZxTwH_CejSJchM\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OgQRMqCF8L2w7fU5O2fDdaJ1nmBeULoySjcI-0_MTdfOYB0P8FgGEzwHKb7ya_TZOnAdNz4lpCFtPx7Xf4WCsEHPPNhX5tr4L-bXMJFw71HwFsBdoZwIWBceocWF6d-iDJ1piE--E5eDxE8\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr9FlfF38Up1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q0wny_1y0kzRBlWop7BLK5_8tmEy-yf3sb4n0ufblNeDCxVWWdoJJP0f406QEg7U_DeAVomxacNU_KnRsnwaJQXnwLEiiR2dX7fXHuagsHByTgavgbBhBGZZayDSdvg0iv73A08UkUvp-eAUhasXROB\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGAhUvbtlup3Q15Nn-4_84k_0yx2IOmNFwsN2Q9aco5TtDvHg3vc52Tc_FE743441Ow_BpEMguZ-4cepm682i-IxKrTtlFQWwn37WszDT8FFXZR6JMmDNGQU-KeL6P44yfSPZzUi7KFDtj-DRvv2ceN0EcSMp6OA\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmdrBN5wgA_pfCpH2Zqf8d_SCIXJMU5B9Vi1y52quKye_shz0Lt2jeXVCt_e0tnDXa_ThFvSyrawFRuMKUZjFzS4guX-qzP9Nqxk6r2FFbtxIp_AVkaGEb3p-AI4EsO8Ys47AuuEVcyXoj646wQlr90ffkUI4k5OE8aQrAp7HuUOTZ1R5_fATajd-XU\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZL25siDI5mtG449scb8Zuv6jMglnLnklM016Vn_0G7x3lQEteSFwFZwH7-tPzr_6Du8UFGrD1thgqQS8ns4s9KxoFFfVR5JEmbd2WOqw4J6g4GqhJKb7fVYTFUwCVKNnjyAVsNS-oeVrhys\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA_ialoar3ZqfQa_XUTUoeRXZYACAac3zReF9VRoIbNqSjWfII5raAh9C2wswbQHYls8s5c4mopsqQxsQHh5ATA1oxQKjYbji4rtRYZP6m2uRtKwaDOAqUNMGjsGJo8W93QWodSk0-wGrVp275JMrIgm5xlRgFCb8isaMfHbtzW_BrmxYzIA\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK5YZfU9rYYPG_HzkLLvH1gpaWTMOlGLn09M63qRQnsl89EnnLjGVruBAQVXetj8sk_hEaDKKqC5o4mqQQCHwMUntEBuPXlMmsOW_bulkrn8QWZEzWenUOwWXIsvuJOpLnwDp91rl-9Fah6dEI\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFVzeynMsEr61w5UAZLctypZIXhKb-I3yd_19kXP50rZDmR3qct6zX4IQaunA63V59mkw541ij1_nE5LOPMcYG_XfAXA1oZQ_S5ZsN_INcPgDR9z41fOPqr_0A-pi8JjwUv7SBV1UAfADvwC7xGsrh0mCrkkoFN3KTJRqfdCVo2Yp96xDBUncdwGA\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAwUvbtlupnQ15Nn-c984k32DdmaGaMkFO2vD9w9Nu3pNKrx5fUsB-arJHIJn4PFDLx0PLKd5dJLMs0ar6U1soRYej5yo-TNyhYqXI2DcW1FJskhbKt5MfotbttHQwY_Cnntv2FllGGC__4uAccaaKfoRoiNAC1ce\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2A5UrLsly56Shd0mtKRhsKPe3Up1LgfpEM3yUYnhQBvDTjwVaG13JUyDTB1D3JaG2XiktqelKVlGe6v-Egv-k59g8UJ-eMUtfD8M_1qM-K8x7Qhp8RZDZFt6acv_oiqdVrezr_vPpMebp6S3Sn3il6EgP19imEkJS7PLjSxWjMF4HyV-0gzKIEdMPMOOeUpGYtx8GTxv-Xg\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vLtluo6ThpYP_pQB_kA_Icr1QKdszMHp2SMoTQHvfJ7UzMlcQ2aHW_sGDJz8P1b_27UaQYAKBW4OpKiJeMnNkah-nK7HhR4WSruMIX2VMroZtOVPyFJ37DUKx716DjGSGxcuJBAPjzyPCmHvnLEDAtx9n5g\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtP61Y0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxtqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrRnNcRNj8MnUGetlhmMH4un1thzR7Fv0bYndu_LtqBNXelXOEHyxYIwF2qZB_SlxOPafc_Aoqr0oEkxmweqh5xwFCE8Sct9_NjAmUJbgZU\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":841350,"valor_locacao":null,"tags":"destaque,alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":819400,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento,destaque,alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgxDXbuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkiWmdt0YB05Ni_rXu763W0tvHXU_SQLPRSvjDBDWIAbVhVqvm3DLgs1M97hFoxOTE_qP29f22RwD1cjs5tJqwEeqyhd-2HYa7n_LilLjqLR4zxi9RH7CTzLXMa77y94IDNDU\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfzifvorEe28JivWd_U6u5qr7Wer_dpeByuGsT-3zquIjdXW9peb7TZYkcqtEkDX1pUnM86UN8SsFxQ3hGW0Y8qMNrruXasPtAhQwClMEMIfyMRxuz7ktNqIFQBWfIv3f6J_xlTYXi2WTTDY2q_rfCmJvYcUBxUgz2-2LeE\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":820000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIe5fzlGnyNXEFmry2fHYiOY\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIS4FibDBzLXMFdXyw_Zmzlw\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1121","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9aVBgqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kY7uWtz77vvOMjagVhj2QTRkj43EDjYliAK_TdJGMzB-J80xKz4ZnsigSvbxHY7dUEDkCNBByaBmZI8HfANi3Evp8NZUR-osBi8\/PIN-1121-37.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dutra Villa","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":311,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":700000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Closet,Estar social,G\u00e1s central,Interfone,Jardim,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.681380449015,"longitude":-53.802340974869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah8rb8lypnTl90hNLQh0KiF3WypH2ZqfQa_XA6XBsU4xWwRtY4ZBKqJ6r39_Yy6mqikfyap70mZIj9X0kbMwb_lUQDV4eHYgyJ9NeT3vT-ZROocRTUQOct5-Vb9W1fBavcnx6NTphsc2iE0qNZK6ZRiSHPyOqHH2X60GfX2yACtitc67_EOYyS9hTJRZ99XBSo0iuwI\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":848000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Lareira,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6960584,"longitude":-53.807688,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1332","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouA2G8duT5_APYcUH1lhETnv0Ap\/APARTAMENTOS-RESIDENCIAL-MAJESTIC-BAIRRO-MENINO-JESUS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":171,"area_util":171,"area_total":221,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":780000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwADZ_QoeM52lVrSxXp6nR6lTJsGg\/EDIFICIO-MADRI-RESIDENCE-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-18.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Padre Jos\u00e9 de Anchieta","condominio_nome":"Edif\u00edcio Madri Residence","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":102.64,"area_util":102.64,"area_total":158.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":800000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s central,Interfone,Lareira,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6982038,"longitude":-53.8028893,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}