{"codigo":"1311-2","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade! Sala central, com sala de espera, 2 banheiros e cozinha compartilhado.\n\nSem condom\u00ednio!\n\nLocalizado na rua duque de caxias, entre as ruas silva jardim e vale machado. Excelente ponto para estacionamento de clientes (nas ruas vizinhas).\n\n\nTemos satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":9,"area_util":9,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-06-22 11:08:45","data_update":"2021-10-04 14:17:53","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":50,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":17,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","condominio_fechado":true,"id_condominio":22026,"id_imovel":80794,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97010200","endereco_referencia":"","endereco_numero":"663","andar":null,"endereco_complemento":"101 - Sala 2","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Elevador","updated_at":"2021-10-04 14:17:53","data_atualizacao":"2021-09-21 19:16:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGAhUvbtluY3V1JhVH8NoAkf0E78Wr_miPYT_q1_EN6MbcspAzeN6oqS_PHKCcDuhMtDJ71WRygbh4Ujm1VJ-vtLqUAszy0WDGnz1Q24iRvnFOgMDoolniKFR5u49tESCYtjdP5D-5nMoZMlBUYZlqqc29Vi3Fbo8\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3mNtN0FLLqyPMXtSEJGeNbmlQbvGTmyk87NmhAt_8k7TnFp9nRpSa-AP-9jWeSWHPDFMkDbTlsmby7wXS_gCges-5RNKHqedoLvmNKsPZ61iMWAKgM1AI2Ju2aLgyNNh-_sDXX05fqngWdjp6sBolJ9Xw_JvOv9ZzkLqPvE5knBOjpcAGUV3rC8aM\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNlMTlrYyZ7kUMJJ7kb8oc_YUkxFHpzy5uBnu6aGeJVtRBsqoE96FgkTPbd9cNpOYL7JXYCauCzT9DiFkD2GzdhhJjf-_sqmV7ja1hPgNmQuqUlRFFU7wChR4vgjqDIYChhvqJ0DA0g4P0w\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF1y6ynDty296r7psnP6W8DNxiLu6PPBa9_19kXP50xVO0SCqbKiHX4IQaunA63TZ1mkw541ij1_nE5DPyQxuQ8_ceUw1oidbm8WC0242f0GDZOpkEbePqr_0A-pi8JjyZo8W93QWodSk0OxZBQKgye3-ftiJLlV7cNL6lpAoIp51Z68fAmTokPTE\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK5Yf_wdozsyA3O3lP5XmsxH_ijjq07VqRSO53JI_29j0iBAszUBvJr9Cc2D7Noa_2w2gYqLKpsgAhrGBY7HbX2NmS8W3179gwZUvFvyfLn00PKuRq1p5FXrMA9qo07BVpo7zaVLeo_ogEiyS1a\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SALA-3-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6VexQ4Uq31XtYGbDD5LtR7VmN85kBlpPbg5aq_DdJGMzB-J80xKz4ZntiLC44Y7op22Pd3x1excj7vL2hdDUtiPy7rcgFUZQSaO2X\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SALA-3-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZJVwlH8wt7moCNiwM_n35ffA_eyefgMRdYDVM7VYS4nUFtAsTJnH9MhByRjCndcxIDSSNHK0tXZ5QXznf52CoMUxrBDfKOjutSscjApvGvYPGc61VhrOFLIHBumIx436qFvDUkKx2cQkbA\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SALA-3-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlJt2KiFD-ESpLfKE8z5Cg6rWjdpHcPP1MYdlXJ1V9Tnyyxq1EZ0IqcxaED1TPaeoQ9rYlt_U5S4ZopsiQ2scLxmgVHOg9MazgZg0eJo-9jzekj43EDjYliAK_TdJGMzB-J80xKz4Znui9SRPYWqJAwexdEBrPybj8ygi388dbZNQ0FLCqhP8ikU\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SALA-3-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6Olxb8bZC5mtG43wdGR8RE_agEA1nLhk3v-6jXLTavn82mXHysH6HuqOAZO4cice_7mi-C4oy18FFQXxvnqyszDR8X2RM1p4pOer6dMeuPRT48sDORTRrdq3GEvtKhbElUZNVoxa9bVuGEyo\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SALA-3-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtUUV1gCP5Up1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q3Q36oPN6ToXgAGpgPku88Qkk0_tm_15BVbb-laQwqIeJVhuyi-kqbe-3cqj5nSto0K-Z734RNJAqQykz35soPh9Ll_HgnVu7UoBYK55Ij7bc4Lgjg5PYGqF4nl4YLZA0A3njpXlc6uo85JUaSNxdE8\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SALA-3-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vLtlu4wp5Nbqz8q2pvlRvmk6rwWpPcT84yNeVxWe9VpEhW4rHRDnUG78J9HcjRLw0aR4Hfzh9zom6ry3-IJiwUn4tyfWGmx0VHfCJyuyHJykSXS6N80wZHVOdu0SgFM2pAyGbGSowSl_mcJprv6O9PKan3bc\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2QF7d_Qo4J_KPdfp0a23EYJ8D-iqdUvRuVD0Rx9AoJBqquPNx_wogrGoQM8jAwKUiVEjtVPaawsTt_t4zlffZeflC76mJNjYTojTqwH9YXJb8plhcbC12lzsTd6EEM_jKf31y7EOzLDB_qFcHudkPyXq6-oV5FXMOpL9XXfPmMXzKW0Sat9-YTBOVqXtZg\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pHPQsH0W9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRdeTaE97UpjMn0zPNSSCXCrw5vmFs-9v50FVjP-Lv_yVrFcBA3q2YhGLIPjj8JyrutSsc8tGjVTWTx5EgvSLCDOhujYzn9JF12Zprski-b6eZ1Mc\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfD0ZQJ1LhfpEM3yUYinJcRroACoXLM74mSy1ywkzRBdWop6BLK5_8hNZRa2KQcL4n0uYpJuTgbSHdwTIeZDozsQB6HorcDLTjvath0buyTQssZ2OQCUwhufGiiR2cT4Gy1mciKoJjw4V0_b89mC2D9z_TtvItBtmItuO7OLtz-PC9MPch2c\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDvQtQys3ser_k59ER8JA-o49bld9CQ2Gk9E2D6fVsgK4D4PCklGlTzxf7o7RxupWfiuNIIPQv5nYWwv36yYpGII3y39JyrutSMciE90keXu2lJfIJRoc2DstqRjeI5k6VvpEkDF0qDgMg\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo9llVohfo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PCVKJ_mRJ1RhUBoTxvgwQQTgYZT2j42UgaUQietW7IJKMWkLIqZVRD24NujsEFbezq7yKzKYLtAKnmaA9o9AbLfk1aJrEuUbaKn-BWhy3GoTCa0TSf5920Qazb7rQYx89WelA8sUJEObZRX9hLBZrlqcnk\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ilhM8bZC5mtG43wdGR8RE_agEA1nLhk3v-6jXLTavn8y403vg8HlzDoqBKCraj-LeNSm1OsDh0DmufWOEEu1PQMBivLXIikSX-bM85fvOWWJvkCZaLU2Pk8-Oou24fIibNqXL_YroeiZN9zL\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ij2KM62FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1AgEpANsu89Skk0_lzGfqsaz5554uFDitqRDCxpNWcRnC5BMkaOsWkvMWoGdOl6d9qAnFMFZ6JQJuccT1yJ1cd-Fi_vUyGQKaftLfsgVdsA6bgpxY1JTcWIVnWAroM-AsfQJUb_C0XUV\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JeOO9p7KLnnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bPsJiG1Xik1KTtSkFfVhiRfemZthbbltK1LvPy60-fVIcdDCLnYxPqdKMupCvbtg79HH6xVzayQkunyMf4pFqo5IcbJl_NSRXiWlB4gQC9bmyDesPU4VwyrhLoC-_aq\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedIUWo5wxQz1fX9HsLyFU-iQsg\/palazzo+magnago.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"28912","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCbFTt5TxrGa9W1BVPR9Tg\/Sala_comercial_bozano-174609.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":600,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}