{"codigo":"1358","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade! Sala, central, com banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o.\r\n\r\nSem condom\u00ednio! Apenas consumo de \u00e1gua individual.\r\n\r\nLocalizado na Rua Serafim Valandro, entre as ruas silva jardim e Andradas. Excelente ponto para estacionamento de clientes (nas ruas vizinhas). \r\n\r\n\r\nTemos satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":47,"area_privativa":39,"area_util":39,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-07-13 16:18:13","data_update":"2022-10-21 17:09:00","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":180000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":100,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":360,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684905,"longitude":-53.8117509,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Motta","condominio_fechado":true,"id_condominio":22062,"id_imovel":80838,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97010480","endereco_referencia":"","endereco_numero":"547","andar":0,"endereco_complemento":"Sala Subsolo","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","imovel_comodidades":"","updated_at":"2022-10-21 17:09:00","data_atualizacao":"2022-04-19 13:18:16","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PduMY2c0U8-9cP-GZ2UaR0Ir4k7Q_lTGq\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2DIdYFl0OxFf9TGBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD8iQnB7VQDOVnYFdpBubwXGpUbpEUBlYAC6bYQPvS2myBe8oCJIKOCeLhOhjF1O_GJiCul1L3J83cUsqOp8WHQiy9bAqlnoJfV3aJEvcBFifQVhBAz_nMns\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PduMY2c0UChpaMOud2UaR0IpSk73EAJPI\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2DLdYFl0OxFf1TFFtunjKVHNarpVPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBjrwmlWl8tif2A5RH2kPvOMcMNyMFFDHNQdS_MfkQBV6CSJIR5OIVhCFvCzt5L8Cor6yhi6tEM8LAg92TTg-ixG_Ee1reMOXMhHkfgQPBAch06j6\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PduMY2c0U8hFWweGZ2UaR0ICZk295bhDj\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf9TGBi2jjKVHNarpVPIHnY7-t5DALMP693Kw_0qHnlWl8pjVXJRDfTB8UpioSy3YoPzpWlyQVIwgptipjCBa3i4XLgkqVKlASVkfz9DuixFZ2ha6YNtrSErAfJ-wEe1m1dFBExEngKira9jWOWE\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PduMY2c0UCuemMeSd2UaR0IvWk4hrFHEN\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2DIdYFl0OxFfzSLjiijDDJHNarpVPIHnY7-t5CmWbZ_uQux7-6xY-KlUeGC40Fel8z297KqoxsvtnWys6VW_sfkQBX69duPtJOVE75NfKFASVkfz9DuixEZmRpOjbZNR9zCZIwb0N4zG-l6MBHkfgWLBAjaJXaH\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PduMY2c0U-uNeN-uR2UaR0Irgk7d2hq5T\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CPdYFl0OxFf9TISorDdFSmq51KJYYAdH8Ax3xn1Ai2aacoa_LW2nJ1ABfgbx0GvnbBpKcDSYa6rQMfvim_yHe8sDp2KCQeuAnx7FRC63uoZO91L3K0r4ckXY-CcHPlSwEnJ0AhtLZR--BiDjGOivOrMwvgJ9g\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PduMY2c0U8O-qwxGR2UaR0I2ok1jCksL0\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ3iQUmbxZH6xo5HIItUuknYMV4nyroC8Ag_nIKI7qAjKWtdUSl4Wb3hl-jbxHrRDfTB8UpioG2cfKgU9lS-9bPnX6kwijTDaog4XLgcq8WvlSMkCwr6yqhFZ2pa5YNtTSErAfJ-4Ee09-JPodxFifQvRBDjol14u\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PduMY2c0U9O1Qy-2d2UaR0I44k15xBRfc\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgyGQUmbxZH6xo6Hu7qgS5zzvx_kJeuj3R09j5uoz60hK3Wr_NNrnbXhl-l7bHO5AfXwDevN-sLOZP-hgmZ-myDZbsDp2LKS-Jn-JHzjYYSACvrKkSrdtG8VZLNLrU2Wsy-_MulvQ4URpyaVRDRmchkurBP8GrVY\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PduMY2c0U_OFZOeef2UaR0Ioxk7LwcPPW\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg-GQUmbxZH6xo5Ep7KgS5zzvx_kJeuj3R09j5uozaz_iBXz_NFrnbXhl-l71PixFEvJUlUa3Gz3aIPvoXESkyDZbsDp2LKQ-uBmhThyuFz5oCGh1qXG0p4esHNIbZHP5SnMnB7jT4UUJs9xRDRmcikCrOGZRZ_k\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325255","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgRCY30lUce1Np94pP8SyCYWQGjzGVyrQmVQ3w_ak\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Motta","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":201.29,"area_util":154.27,"area_total":268.5,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":460000,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Sacada,Varanda,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.684905,"longitude":-53.8117509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0431","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxTVt9f2OFV2bxZH7ZbQa_f9dd_vMDgjV7KSOHSoAQO8YQWSt9pKc4ma4xBdClp4fA8lFLZxCE4a0vQ52EhF_seGkBP9Y8K_R898yBMiYb4EdyKF4MtL3P14PfFW53FCUhKjHQQ0wOeOimHMKm_0fUhRYmUPbaBIHoKK07\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.06,"area_util":39.06,"area_total":51.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1663","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFCnGn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dAaHammRtEElEhRWC6GSW63QEnNVeBcupzUmhz8bfIlFhVoKB73-vOWHyEZbgDo0LER-Zzh5HgbYVz5oCmh1Ubdp24bAdMeYxf4GiyHH-jiXwqFF9_1eDRmciRerPHAsJoA\/SALA-COMERCIAL-30-METROS-CENTRO-BANHEIRO-SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua \u00c2ngelo Uglione","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.68592995154,"longitude":-53.805100060852,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs--1otNfue1Ff8AgYzkz_T0QIMl_majBGJEAmvdlamF8nlzRqOEvsvSkvfGXhDVel_iiTWYlTFMrtnKLsS2csRRGJE7TS5lQAKo23AZMCFCnTq6Jkhjc2kHyCKhNN9sJXUQ_f3M1sp-9k43odBFifQ6uBFhFxNcV\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBACUUmbxZH6xoyHv7qgSZ2VHtarp1CG-A1ObK9s_HkqJlkjF-yq2yg16zUje8G3EbFJx2_IlDZMqzLFvn-IS15fV-A2bgLPGk6SjD8gr7Qg6-_OA-A88e729jvEGagQ8f1ESgyKdOS2cVSV_AsW-jnFNGQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde_05UmbxZH6xo9FbBNUucqXKdmgExzA-i-9NtxTVlAAXEJ3kfe2DX5UT7EnG0G2eLFaD4aEBI5uJUwaNRvf_FfQGTHpEMiKGeLU-LfgnzrutqNzGxOlwv390_WqyVpYyHgGqd4gVvyJWTy1xn8WW6EJrLg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Alarme","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321583","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJS-rfdE1s2CcnsUXfouqIcrvp2TBRxLo2Aw_nIErzJqDmoE6MeAaBP2Ml4sHZHt5FN_fXQ4vxKlqEFEDsemlg_gdX5-AW4k-gMOCwuGwYfgciiiiCJNJ7WEgFGHttVKYYTTgOK7JTdagxQBGLlSqrh6xCyAqtVmhfTYShDQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":162000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323764","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA1hFwVjNzUYNfGnBp66rPehr8Ek_ZQy1_H8Qx-F48izqru9cON0HFUml8Hz31yZQN8Qtk6W15xvpxnHBQh2ju3lHBTX90uUAI7GABIL4uIuFBmobT-lwMwobAahjZoBjSq7glNB6_urMX3sx_hn37yFmNG3Geq3ude-N\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lucila","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":61.45,"area_util":61.45,"area_total":77.92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":152000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826334,"longitude":-53.8073457,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}