{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente custo benef\u00edcio! Condom\u00ednio fechado com portaria 24h, sal\u00e3o de festas, quadra de areia, playground, espa\u00e7o para lazer.\r\n\r\nApto dispon\u00edvel para venda ou loca\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nLocalizado \u00e0 500m do Quartel do Parque. F\u00e1cil acesso para o centro, com parada de \u00f4nibus na frente do residencial.\r\n\r\nNossos consultores est\u00e3o dispon\u00edveis para atend\u00ea-lo(a), pelos n\u00fameros (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (VIVO \/ WhatsApp) \/ 98112-7144 (TIM).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":43.22,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-08-17 15:36:28","data_update":"2022-03-18 20:51:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":125000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":120,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","condominio_fechado":true,"id_condominio":22067,"id_imovel":80884,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","endereco_cep":"97035000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"670","andar":null,"endereco_complemento":"Bloco 11 - Apto 443","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","updated_at":"2022-03-18 20:51:19","data_atualizacao":"2020-10-14 17:51:35","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsbCx-kPeeZ2UaR0Icdk20uSUGG\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i7O09Mucmsxt957tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MM6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFAHNAfuHRM7c8QVLSJAR5KVE75NtG_mSNkKor6yqhEZPfyYjw92TTg--0x1RDBTs1nBEhEnfxWrab2pSRU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsbAO1aMeGZ2UaR0Iqtk4LWanWA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80vQp9Mfa4N-tcihD14MUfkDoDXrIyOHSoAQO0ItXTRxpJi_2GYxkz2n3ZeKq10gtpr2tjoBDdJxBhduuS0UkdQbS0kZIgAgAibfAIQPCJpsdj7ApKqYpe8Vj3u_TfY8UhQ7urdeRVuZ8n9u0RJGaATeG_biMPww\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsbCOFcPRST2UaR0JcOk_ppDev0\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2AQO09Mucmsxt-XXtunDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprowDilkw9a2GZAH3mVKPlCH5e3QlxgS5l5_sfkQJV7CWJIL3oTMecpsYg8tbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_BwiEWK3UGxctApHGjxm04NhWcLw\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsbCBJSwBmf2UaR0IMKk0D5i5Dp\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20OlOq4zxbaUuaVjjBWWIzKdmgEB1EqiI_vrbNhTHu7MMiNBmkLwDilkw9awXtyZypOU-DgdJ2XQlzwKBlAjlPXKiwqjGAiusTxaNcC-2KMZN_XYvwH0QJGXY9v1gd3TTheizWj_LjEKrnbDRWbgx2rDmLGPyU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsbAh-mOxyc2UaR0IOFk0UDxykl\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoYO09s0H6xo1vr_1cwGUVh7FnPYXzJSoAQOwAiBxtxpIk7mWis_aGlX2EF0YtAH3YffPNfN7SZT9YUCqg_0G8ox-ip4v6sVnoTMecp1W9lSdkKop6yqhE5Pf7yc3ElyzA_W6OePAPuKhlfDAGSg6yrAT9yFuY\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsbAuGhMxyc2UaR0Iipk7Og6UQQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0h_otNfue1Ff8CgrO5rjpBZmhGXHRbN44iY63tsc1Z5JLk7pKghWdCkyTAs8aFJZ0oXL_nGAjfCbscusqWuv03aN7emkCmFgMKjpDwbhTAwC2iipKuZw1A0-dMZGjFUQPTABOZORwVHtTZ7DjGOiLirP6f02P4\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsbCuNUOBGf2UaR0JA3k_CLjO6b\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdI22-UmbxZH6xo1HbSorDdFSmq51KJYYAdH8Ax3xn1AhWaqnoa6bK13UFdtD2vozGJXXoGWWw-l4bChU_mR9dbP1XKUwqjDBaog4QMecp0WwVDorXYvxHGMWd_LYeWWUiy9bMulOWaoL12DpTDAGSkF60_mX-fNs\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsbCuGqzRN1Xl2RhjjVNtey4Sg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJcyoZO09s0H6xo5ugrC4wGUVh7FnPYXTJSoAQOwAiBxtxpIg92WgxGdCkyTw8w7FLZ3SUoNjCA4mXgt1gShlo_tunSJb7NVuDZMGZKqiKKDwhv3I5eCIKnFDFGN9Lhg93SjY_S8mTtMJQMRuZbZOYhSGrHt0iN40\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsbDhdSyBeT2UaR0IPtk1v2kUuI\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hYO09s0H6xo1vrf9eV0rdZmhGXHRbN44iY6_uj8dD4t37x70rBFxmllEwJ0aNIZ3SUqJjVJFqc9FDHNMfiHZ0a94UV7xJGLRoTMe-pkIhFHmIf_8DuyxE5PT7zc3E5yzA_m6OePAErdPQsApHGg_SrB-yjVYs\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PhhUS0zsb9OdaN-uR2UaR0IOWk0VOSqCl\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg-2rO09Mucmsxt-gD14MUfkDoDXrIyOHSoAQO0ItXTRxJJm_pGYxkz2n3ZeKq10gtpr2yjoBDdJxBhdouS0UkdQbS0kJIgAmAiDYAIZONJosdj4IdUpemq920Ml9cxMRLqQvfy-Dg5so7v9t8RJGaA3LBD9v0ozq\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-9.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HHFitWmMfKdmgEB1EqiI_vrUMT8sIac8MT8gJKOHslQpOWXF5NI_dSlsYaXV4bKhV_mR9ZbDnmKiwqrKBZ3i4QMekp0GzmaJmQ-f9gDQizPP7iU3HlSnMnRwYbEIvy48B6DjGOiv20w2WxzIM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyE2otMfa4N-tchpmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPSyrQiKlUeGK0XNRH0S0KMhCX12UFFAJFIdO_gfVJrNWhilP7GC0yBU2fnIwYN7BpKibVXCFlUxo26dOR9xChFRIWhdM4XG21xJGaAUcG_y9p2Nd\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY9hbOU9Mucmsxt_M5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6y7Kx90oHkWWl8njWXOpDPftS9U479S3YIPvRWtyTVLTn6iwi4x5KR5OIFhCNvCwtv3IGot6yqhFZ2ha6Z9trSErAxOlEx38Je4OPMhHkfgNLG_kjcpZJ\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2324","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20IwRW7PjfLTWtomtAuclMMV4nyroC8Ag_nIMpfqHu7IN7DcZTu0Dilkwxe3nNLZ1D5y7JgDRjA7sSuSZnlHRM5c8QV8d6rrzoTPgkosAhFHmIf_9DuyxEZ5ZpNjamtR9zCZHykbnnW0Ro5EhEneNqrvPsd-MM\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Estacionamento,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hIOU9s0H6xo1srCFycoGtD7FnPYHzJSoAQOwCtIqt7OcuqHcu546GlX-di1GZAH_mUILljN_SRT_aUFAfyHP2nSJV78VoYhcGJKqiKuKnGeMkCwp5yBnBF0JlP0r4tScAweujj-a98CXc64hB2dPC4BGsHj8kK\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":115000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28804","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3K5f4Fl0OyV4_t5W1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC_pd_c8VgXbnYOi0ipW1WWbD-nDkVY5uJaoKNBff_DfQKrCqJLK4cG23NV5xVSH7hB7Sztc_M7_PXVicb7JXEYc6bkMjDvyG95tBe2c-y0TrIyqU\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":114000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321205","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_MFNwWlVdS8T5qPkHyRL-GeivZRaMRn0GJETuzGek4VlHh1TKTNL6jXVY31Y5p-vN6hd3Gj0QChEZMI4yg_2wc4m4A5Tr46-bELLMCnRXMt1fGZH5sAb-xboj5k5EDYr2hSgUC9HYODuDrefW2dH2AOnSAuyuGgkzmKA5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322072","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Ir88X9dE0ls4isSrKQCMd1_fBiW6Jf95ZJc4ABupRlxVD1ktAGsmk44lW5rYTGpejxN4g3yfT-h4TeasT_GsG84yTj8LiDUg8mzSwqpwvoCU6tPjdP8UUeUdCYK--jiDQ3PUYqdzerZil5QSFPg4BzilglqtHcOUTv-Cmtaps\/.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9pz-3f4Fl0OyV46toYTZMPbADqCWF8RMvivdsT_VviTaAEZ2jxQa6WllTWE5yDm1mMkviWKKr72rvt2qoGsEblRVsrEBkhq-gBE9lByXEFi5w71CkM1TO63TDTz0buq9TY5zMqkBBFBgrncqBfDY57zeLlhwVSafF8YMrZLYnFF8C65BDEg\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdrwmewWbnuUJaU8rdkEWMoI1Kd2lmx7h2R9ELWcB-mpvEIlmXaKWmXSViY2RShm7GPA5u4RAUYOzMYwnSC_kOUJob2h-V5N4YJRBBDyESIcuormZk0FS0BuSZ68r8mFD1CyEdSyKeIlngNW_JX49LJRUVA4CK2gyJlgYXrtckbV6HIL5ARg\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80u7O09Mucmsxt_keQKD9rdqvCeFvDnq44iY69r652FxpLm_mAhPKD2n3Zfw2jVyd-kbLkmUDjIvtnWyTNxA929fJ7en-RuPYgCZVjAFu6Gk5oMC4r6yyhEZ5f2ZiKnNR9zCZAxFZZwrHG3wEhEnhEyrBoIG5XM\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HHFitWmMfKdmgEB1EqiI_vrUMT8sIac8MT8gJKOHslQpOWXF5NI_dSlsYaXV4bKhV_mR9ZbDnmKiwqrKBZ3i4QMekp0GzmaJmQ-f9gDQizPP7iU3HlSnMnRwYbEIvy48B6DjGOiv20w2WxzIM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1642","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_g7otMfa4N-tcjZ5DdEpWFdsi4y87Rct4zcg5an_oF_uVvJPaxh0Dilkw9e2OZNI34PPPt-MFyUFFAJFIdO_gdVJ7NW9lsog8GD3DwUVQaufXJvzNt72nCFlUxo26dOR9xCZIxOMJU3Q3RG5hJGaA1YBDiUQEkC\/APARTAMENTO-LOCACAO-1-DORMITORIO-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-0.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Residencial Solar do Parque","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":152800,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,Interfone","latitude":-29.688708223708,"longitude":-53.802877526459,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1558","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hIOU9s0H6xo2t8RzmcoGtD_FnPYXzJSoAQOwCtIlt5pDhInaZBqDOm5Z9QhRV2dwHyt7Jg7fr5Bxk-ri38v03fNHoI3o8nd5AYceQCBBUMtLHN1o_XpVXyWMWNzQ6ybyTAjA-b_38K6hax9BB2dPYuBIKZbaLH\/.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.3,"area_util":39.3,"area_total":40.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":155000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,\u00c1rea verde,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1834","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdowTUleq4zxbaUuaZZlwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0IQGl9snh3b0_MvZyem3Zdw5TUal7guU6LgdFPvtnXCQt2kqprIOA9jr5hAgomoEavsXesGRe40dYrXpUryBHGE5Z6DgeThjL_RznUTw86N6hYmUAinBCt9iR4m\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-PATRONATO-SANTA-MARIA-3.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas (Lado impar at\u00e9 655)","condominio_nome":"Edif\u00edcio Morada do Sol","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6992961,"longitude":-53.8228273,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1899","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":null,"endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tamanday","condominio_nome":"Residencial Nonoai","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":54,"area_util":54,"area_total":59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Jardim,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.698971168263,"longitude":-53.800766976721,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2102","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcwoYO09s0H6xo1vr-9eV0rdZmhGXHRbN44iY6_sqQ5Z_udNIPavlHxmllMwd2JpFI34ffPNft7OZT9YUCqg_bD7GKAwi4sasrxoTMe-pkIhFHqKR4e9AHQ6TTG5GWGRMC87AlP5PXiDrcrcqApHGf8erY9IJzAY\/apartamento-mobiliado-1-dormitorios-com-suite-rosario-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Residencial Titanium","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":36.7,"area_util":36.7,"area_total":50.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6810172,"longitude":-53.817757,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyE2otMfa4N-tchpmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPSyrQiKlUeGK0XNRH0S0KMhCX12UFFAJFIdO_gfVJrNWhilP7GC0yBU2fnIwYN7BpKibVXCFlUxo26dOR9xChFRIWhdM4XG21xJGaAUcG_y9p2Nd\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}