{"codigo":"1512","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento para investidores!!\r\n\r\nApartamento 2 dormit\u00f3rios no Centro com \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar (Norte) e s\u00e3o aprox. 70 m\u00b2 de \u00e1rea privativa.\r\nFoi dividido em dois apartamentos de 1 dormit\u00f3rio sendo um com 38 m\u00b2 e outro em 32 m\u00b2 e cada um com sala, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7os.\r\nTem possibilidade de unificar novamente.\r\n\r\nPr\u00f3ximo a Av. Presidente Vargas, menos de 10 minutos do centro da cidade, mais pr\u00f3ximo ainda de escolas, supermercados, ag\u00eancias banc\u00e1rias, farm\u00e1cias e com\u00e9rcio em geral.\r\n\r\nAceitamos propostas!\r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":70,"area_util":70,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-10-31 18:09:48","data_update":"2021-11-30 19:14:24","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":220000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.691276921301,"longitude":-53.808742726459,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Cruzeiro","condominio_fechado":true,"id_condominio":22078,"id_imovel":80986,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Paul Harris","endereco_cep":"97015480","endereco_referencia":"Esq. com Floriano","endereco_numero":"113","andar":3,"endereco_complemento":"12","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Banheiro auxiliar,Internet","updated_at":"2021-11-30 19:14:24","data_atualizacao":"2021-11-30 19:14:24","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18UQ_uFQyOOd2UaR0LFgksnbPdoB\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2819+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8j_dYH1ZDfLTZa-re5rjpBZmhGXHRbN44iY63tsc457OctIHcvlHxmllMytWpRHfVB4UlgO2C3YvPzJWlyS1G8op-ipg_6sr_qdLWJK_izh5Z85uCIKnFFFBdFMigMGSjY_-393avCya-sCClG2cWCr9S91-vI\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2819+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18UWCOmpPxSb2UaR0LrVkx8NkWk5\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%281+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzEIwRW7PjfLTXPPvJWMLYuej0F0EFxSZW8hhU6lDARWCCdpW6fUEnNVCBcop10Gvu_hqKZDsV4KB774TlmAIRX4GqeR5N2MLn95HybYYyACf9KkSLdp2cUbRojBzf4CiyE_gxf-MHs9_MTpdRFiffSHBGVF3S8-\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%281+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18UWDB1YPx2X2UaR0IROk2lP3YMa\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%282+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9iFdYFl0OxFf1THBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD8iQnB7VQDOVnYFdpBubwXGpUbpEUBl2D3bsPTxWszRVM7u59jBhCBbu8HxaNeCLLuoYG91L3K8L4ZG9DeGc1HlSwE_W7dyTVTBCG4ichFiffIsBGuzKZ_2\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%282+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18Xm8BlWPx-T2UaR0Ld6kvdh_lEb\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%283+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg-27O09Mucmsxt_Y3pSMLcfKdmgEB1EqiI_vrbNAQmoabIET9DtwPmMlQrOxXJZDffhS1Ug7fXccKgo_mT-1VIwghuh9s9cip9mhThyucT5oCOl1r3E0oIfLdLcYVVyiy-_MupPu8qszF31kDjGOb3qr83iussA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%283+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18Xm-BlcOeuT2UaR0KrskpmZtGXE\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%285+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg82HdYFl0OxFf1RbRdCnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8Hy7EM6NDlbr0Dilkw-u3-ZAH6GBEQylqraRP_Z0Csg5bPnW6mwig-6v1koTLgHKsQg8tbOT-edAMw6DoI9zJgh2TTg--0_zwgRX5VrrApHGauSrxdp_Mrg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%285+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18XmCBVawRmX2UaR0LCskskxruWj\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%284+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9iHdYFl0OxFf1RbRVwMUTkHsy4y87Rct4zcg9YG_9z4l7qxIMuxQ-KlUeFq1OZAH-EUL4hn8LKdP0YHFIdO_sfgQBcnhqkhI-G1OHUocHIgh-l-zNt7quwVj0C2NDFYeITIhiPBt_gGjoae8RJGaP7OBMurZY3C\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%284+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18Xm-BmkO-Wf2UaR0K3ekqJnopNF\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%286+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg827O09Mucmsxt8FizBWmMfKdmgEB1EqiI_vrbNhRMEabPMT9CuwOWMlQkPcHK9EEnL8Ypzu2DHaIPvQXMTj2nZbsCL2p98juuRRqMIaAgmFDmobz9Cu9x15lRm65wd3TThe-07_iQIybyibDZOYZdaqKJffgKU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%286+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18UeBulRPRd1Xl2RiavVO1r3EY8\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%287+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdA93bdYFl0OxFf9TGBi1WmIuej0F0FFxSZW8hYn7ZDD8iQnB7VQDO1nEFdpBubwXGpUbpEUBlYAC6bYQPvS2myBezoCLIt18immRQoMIbjQg9tbOT-ffALoZG9DeGc1HlSwE_W7dyA4H-0s50DjeOgqyrGTZ14v0\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%287+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18Ue8OlWORuU2UaR0LuakxRYt5SW\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%289+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg7H3dIFl0OxFf9TGBi1WmMfKdmgEB1EqiI_vrTPy86QaY7IDlkLrb3hl-t7rvxzHpebgIJ9HpZ4KB87wT92dhgVboKLLo6_blGTQrzIajQh9ubeR4edwLQo7PThjUFH5SnMv-8hNiyto3Cne0RJGaPXwBGxqdXoY\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%289+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18Ue8B-mMeSd2UaR0Kujkp_mI29h\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%288+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzG-UmbxZH6xo6GWji5EpVEMV4nyroC8Ag_nIOLH06QaY_pUSjj7b3hl-t5rPrxGEiV4cv6giz3boPwVvQ2dhstmg99MIiA-uMExby-CLLsUtbeR4edALQ47DTgZJx1TSErARPBNJ4FwCu96MBHkfuXJBOUbi4Wy\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%288+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18UeCO1QMRmU2UaR0II1k14rvgtv\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2810+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2AQO09Mucmsxt_bftenDDJHNarpVPIHnY7-t5BAqGO7MC6NBjrExzilk08B0KNelwyqU2bwd523QlxgS5l5_sfkQJV7CWJIL3oTMecpsYhEHqqR-edADQ6DTIzzJdtrSErAfL9DP4PSrodlMhHkfgw2BDoz4f-X\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2810+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18UeBOGpxeGd2UaR0LF2kstfdMw0\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2811+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdZ2DQp9Mfa4N-tcgHQeCnjOVcMi8y87Rct8zcZ8oocYB8QVMLDeckY5ClWeWC40FaZyqmGU9FTzqclCwPBcfebxsA9EUF0-4poxYQIeHL0WxkaccF4oYyPjbtjk2gS9Q-QjS8uvVWSE5x68AAMxHkfv_kBMnn99uD\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2811+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18UeC-GmwR-d2UaR0L6Rkzqhx9xm\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2813+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2JjpxxRvWn3sHn-q4zxbaUuaVji6D9rdqvCeFvDnq44iYKyGkQbZ_QUsJDauxY2Kl4DQzwkFel0yqY2bgdI23YrIvsaUeGcdgXhV6ySJArDoTIekrsAiFPqWX6fcAEw6DTA9zJttLyOI9C_CriyOtcEGCMxHkfvj7BJ6yxHFX\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2813+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18XuCuukwxGc2UaR0LGEksIk-Lnp\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2812+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyDQp9Mfa4N-tciXjjBWWOxovCeFvDnq44iY61o0QrR5uVMJPeOkYuKlUeWC40FqZyrGAU9FH5icFFAHNMduVPnWKmwi4u4vF0oVMeHJkQuEHuUc79DuHQ4TH_xjEl9LSErAxPGrF4WzHVwLApHGcZyriCbZOz4\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2812+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18Xu-u9cMRyZ2UaR0L6ekzKEEMd8\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2814+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RiFJXxPnn7hM74zzb_fPezU3GXeNmgBB5H2R2kR81qk4YF7uUsJPathwDilkwFa2GZNu_BS9k4KXWcfKhVNBcjpVPnW6mwi4-4vF8qdE66NN6mk5oMCYtHutyGtENcPDA82TTi-hDZWyG5QOkYMTxYiUPj8BIaExqPy\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2814+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18Xu-ueqzR2c2UaR0KtCkpw5BK6m\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2815+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-fyoZO09s0H6xo5s-ry8gGUVNoRmXHRbN4wiY49qj0ZV_udPKPa91OFek1Txe51XltmrWvAMdCTiA7kQOdqVtOW5fJ7Hl8duPZMOYVhCFPKGgpb8peGIKbWHFGN8D5_c-UxS7urdZycacAgz6ExEna0Kr2qguyJ0\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2815+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18XuCBJcOOuR2UaR0LeukvNtecNA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2816+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-fypIO09s0H6xo5s-ry4gGd1FpRmXHRbN4wiY41qs8bF8OVNJnWa0XOKlUWcN0INRH2kPePMcoF4bKsVzCqgpHRM788VDNdqfgMKaJEwLrR42CmiipKuYw1A0i9U5KFVceoTIhDPhvyJlPRNHtBYmUOHMBMFaBTSN\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2816+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18UQAuVQP-WZ2UaR0IWlk2D-X5Rj\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2817+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg82oO09Mucmsxt_bXtunjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6MM6NBjqyOWMlQkPAHq9EElbrATPtYIi7ZYQfvSWHyHZbgCK0r98jt8HwaNcCI7qoYN_XYvwX0QGeTY-OSESiy-_AdIBURwK-6y1KDjGOfb2rbmwbHsE\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2817+de+19%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Phhvm18UQAO1cMBd1Xl2RipDVPHabm8g\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2818+de+19%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdg93Qp9Mfa4N-tcjZXtunjKVHNarpFPIHnY7-t5BCQHa6Ds6NCjqyOWMlQkPAHq9EElYrATPt2C3YIPvRWtyTVAwgpug5hDBYpHRSqMWakoo8tbOT-edAMw4jP_xiUjHlSnM_W68BPy3rhn9SjRicgcmrAMMck0A\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+%2818+de+19%29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9pz-3f4Fl0OyV46toYTZMPbADqCWF8RMvivdsT_VviTaAEZ2jxQa6WllTWE5yDm1mMkviWKKr72rvt2qoGsEblRVsrEBkhq-gBE9lByXEFi5w71CkM1TO63TDTz0buq9TY5zMqkBBFBgrncqBfDY57zeLlhwVSafF8YMrZLYnFF8C65BDEg\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFel1wp1nhe2xA8nbtgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKUu9USHbqbXhlel_7PwzHJuegqAztiloKB7z4vCWHyCogpug5s6fYog4XMecp8WvlSMkCQtHuyyGtENcMDA8GTTi-ZIwb7dVbsI2DiB_uIPnCBIEiMZBs\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9h1XHZ5j2hj2TUEIXmSRMPbADqCWF8RMvivfsZR36xYKegcBJwBjqTtF9Wt4TGXRGx0mREbhF8NEqCIXDXEzQdIy6oeKpvSBas8Exa68CmgiFVKeUKXGZyQKSIDqZiKmuR27UBzHVqXSlHH_MiDrxNtCavtjJHgJ7cVj2PDg34aZjPSbnWVM\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcu3fCCyekxP2OvLx4orDtFC1sUSaFS7CE2D459PffU9b68-9bMlkd6-crtUjxf1eA2P1NU5UPPQEDN4vJTLlIXvstEufM2YSFZpaqNQMRb_V_tl3oBww70mNOUnIkhVIbZEYyEQX3pIIsuHhXv4ka_sf5QCveN6rjorTsbe32spHkzVh\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}