{"codigo":"1526","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Lan\u00e7amento do Novo Residencial San Sebastian no bairro F\u00e1tima a poucos metros do Centro.\r\nApartamentos de 1 e 2 dormit\u00f3rios e coberturas de 1 e 3 dormit\u00f3rios.\r\n\r\nEmpreendimento com piso porcelanato, hidr\u00f4metro individual, espera para ar-condicionado, churrasqueira em todos aptos, sacada nos finais 01, 06 e coberturas e todo pr\u00e9dio com acabamento diferenciado.\r\n\r\nPrevis\u00e3o de entrega para DEZ\/2019.\r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim)","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2019","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":190.54,"area_privativa":160.6,"area_util":160.6,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-12-01 17:40:05","data_update":"2020-01-22 18:05:04","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":777338,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Lan\u00e7amento do Residencial San Sebastian","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6912585,"longitude":-53.8180512,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial San Sebastian","condominio_fechado":true,"id_condominio":22090,"id_imovel":81026,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","endereco_cep":"97015440","endereco_referencia":"Quase na Appel","endereco_numero":"194","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Lan\u00e7amento do Residencial San Sebastian","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Internet","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Lareira,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o","updated_at":"2020-01-22 18:05:04","data_atualizacao":"2020-01-22 18:05:04","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_QuUgAldok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW424l03Oz8i8Bu_uDLdDl-sOCSPFHg--y-Rp3Dd2TJyg-TPI9U1k76SvOTK21wOqUvHnXlnn1RXTMiCScwu8ldhqIMb30Q\/RESIDENCIAL-SAN-SEBASTIAN-1-2-DORMITORIOS-COBERTURASBAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jcw_ZFVgD-eVJ7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG02pcwD_G1D3pSF3Xjk1qelKVlWc6u-U_TOEaxeBI2Ym8wWYl5h40IhU6yP8v8OR9YxNmMBJsVCphVYUTjij1Ofi8f0qhAbMZqPJlftzxXjkih5iFvXpcoLbMfU0VnLuhA-An3gF\/RESIDENCIAL-SAN-SEBASTIAN-1-2-DORMITORIOS-COBERTURASBAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JemwMMkgiFoU2Ifvjo4JYU8pNWREA1aohk_vc6lVoTSvP_eJ33u00Hm8shgOamrt1iQ6JPaCCxsx6V_3Vj9LZX2vuc1zVzkgJqe2oA_QYw3f3Bb_Fr0K8quSNjMoiftbw\/RESIDENCIAL-SAN-SEBASTIAN-1-2-DORMITORIOS-COBERTURASBAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTWItvlLL5G6gNhjSSpWZiLbPzti73fJ-szDBvIddY1B_2HfhZ4_xtJMM7dlXHJz5zBgLOWcSTspcEc0jr3M2hdZF6IqHwADUktFc8Zc6Nay3fDFsTy3CTYSjw\/RESIDENCIAL-SAN-SEBASTIAN-1-2-DORMITORIOS-COBERTURASBAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_QuUgAldok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW424l03Oz8i8Bu_uDLdDl-sOCSPFHg--y-Rp3Dd2TJyg-TPI9U1k76SvOTK21wOqUvHnXlnn1aJN05gXKAbdAwwpWQp99Rg\/RESIDENCIAL-SAN-SEBASTIAN-1-2-DORMITORIOS-COBERTURASBAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnQFBKNw-QGzXA8D7GaQKdgkP6vrLhaQKsCTVWgyaKhB76PMlSc0ol5njsXMxp7e0tsnXb-M6q48DcNUPzVwBrVhNqOndYTWslPQGsc7l5_f_rXzP0lvShBcI_5bPPuxEYpKM7MLgBwe8RaljEi46_AS47rdctfzzLXMFgfy3V0aRtg\/RESIDENCIAL-SAN-SEBASTIAN-1-2-DORMITORIOS-COBERTURASBAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}