{"codigo":"1563","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"O Centro Profissional Itroian chegou para ser a sua nova escolha como investimento.\r\n\r\nUm pr\u00e9dio com foco exclusivo em salas comerciais, localizado no centro da cidade de Santa Maria, com projeto arquitet\u00f4nico valorizando a economia e sustentabilidade e ainda trazendo inova\u00e7\u00e3o na forma das empresas e profissionais se relacionarem.\r\n\r\nSustentabilidade:\r\n\r\nREVESTIMENTO EXTERNO COM PASTILHAS.\r\nEconomia em manuten\u00e7\u00e3o e limpeza, n\u00e3o necessitando de repintura externa a curto prazo.\r\n\r\nREAPROVEITAMENTO DA \u00c1GUA DA CHUVA.\r\nUsada nas caixas dos banheiros e para limpezas na \u00e1rea externa.\r\n\r\nHIDR\u00d4METRO.\r\nIndividual e eletr\u00f4nico.\r\n\r\nBICICLET\u00c1RIO.\r\n\r\nEstrutura:\r\n6 Andares, com total de 32 salas;\r\n2 Escrit\u00f3rios LOFT;\r\nSalas com P\u00e9 Direito Duplo e Terra\u00e7o;\r\nUnidades com Sacada;\r\nBanheiro PNE;\r\nAcessibilidade Total;\r\nElevador com Cabine de a\u00e7o Inoxid\u00e1vel;\r\nPortaria 24hs;\r\nPr\u00e9-instala\u00e7\u00e3o para split\r\nPiso porcelanato em todas as salas\r\nCabeamento com fibra \u00f3ptica;\r\n\r\nATENDIMENTO:\r\nColaborativo.\r\nCompartilhamento de espa\u00e7os e Servi\u00e7os.\r\n3 andares com um hall, em cada andar, que pode ser compartilhado como recep\u00e7\u00e3o entre as salas.\r\nDivis\u00e3o de Investimentos;\r\nEconomia; \r\nOtimiza\u00e7\u00e3o de Recursos;\r\n\r\nBOX de Garagem vendido separado, consulte os valores com nossos consultores. \r\n\r\nLocalizado em uma Regi\u00e3o central da cidade, Quase em frente a CACISM, Pr\u00f3ximo da Prefeitura e INSS e com\u00e9rcios em geral. \r\n\r\nExcelente Custo x Benef\u00edcio.\r\n\r\nEntre agora em contato, marque sua visita: (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"09","mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":66.72,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-12-16 11:23:58","data_update":"2021-10-27 12:12:24","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Excelente Custo x Benef\u00edcio, Sala Comercial no Centro da Cidade.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","condominio_fechado":true,"id_condominio":22093,"id_imovel":81041,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010005","endereco_referencia":"Em frente a CACISM - C\u00e2mara de Com\u00e9rcio, Ind\u00fastria e Servi\u00e7os de Santa Maria.","endereco_numero":"2050","andar":3,"endereco_complemento":"306","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Excelente Custo x Benef\u00edcio, Sala Comercial no Centro da Cidade.","tags":"alto padrao","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone,Internet,TV a cabo","updated_at":"2021-10-27 12:12:24","data_atualizacao":"2021-10-25 12:41:36","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15peziq9DaY5sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a47XaBXZCyTtMDfvdYDGHf9vtDmO6vUw2ErjeCIY4fOx4Zt-C0wMG6jJVTa21QOqUvHnXllV4UyZGwDr7fSqSNiVG557jA\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLDRT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQvCO3AmJ0QwSZlU61FeJz4jAJ48ouqdY5cWiU0E2oVUY3zjqjEayAbMZoe7U6ptpFhfoecHUOSa52wZy_HDasTy88rJ_0Y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlFex_d0r6fkpNHUCiQGoJ3oNJPJ6-4dYwmzxP-YmuK8C9EKrUEiPHM-qoV0r6I52Y2rWWok2OmvJTImXIoKdvH8qa6-IdO1L6VF3qR9P9sYLaoBJUzc3U8v9\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kseWYKpLrJIunmTYqZJrrWeB7_QV8NO2Z86vyYQ-6xVW9peK9bR8nEiQ_jy5mzXYOEfCgOTim1ff9MFWtwHMxpBctskIDoUA6X-tVkPQNUesEKYoNNqINQ-zSVHACkeGgkxmBSAd2lK2Dw4nIAZC_HDFZvyxmZk1fg\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfcOQgAo9sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC6ThEDf3dYPCcsjXzyIB88u7zJCR0CN6TJwPyWeTOr16lbycLyQR-qgiW_YMc4a9zvTOGYjki-qhetjyuXKH6Q\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_Yq2HDibdFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5Eg-HRkX1ANMO1LdlecbOdnO71EpFZQFVEoAwKZm8rdIEcvJj1e-FDPtht0XIR2tn4WswmW4laIrNDi80wi_PmpF3Z1uw9SA5jIH_oZOsi5bN_V9fW-Vw6VhJdptdJK\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGX4q--GKw_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-_9YwmzxP6anpnBv73jYxlRytcgt6HuV1suF7RmnjRU01Cl8uYmygiWu32IFPcEOAz0ko2_-msKd8YAY6wzbHZUpE4al__s\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwQ-V7KLmsQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4v-G1D3JZNHnhrnGog79yWOTnnnykY5-xMKUf-3N0EmRmlGuYY2RuYG7jCWlHEdYhqeY4eWiSVcL_6b03v7Si4aiwlMfre7cq595Ch2t7BFYBzTX_tD1PX9bf7yg1PvA4E\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDjHPm1O9nZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4tIw4z5_6ajwkz0Rj8K2W-DdPj97vUw2ObR-C6-lRyw3NsqNgw3G6jJ1fE9RJhLTwVszLa_Jt74iLYH6gbZCh0unka8HDY\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1luJKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBb-AfamvGrQe3Hqu6qxXW9peL7LZ8nBiCSXc534_nM86ID8RsKRQ3jGW0f0HxluIbNkR5e5TuURXsvYut7AW_VjKSPES81wgB07z7gJWdA0hmBSAd2kKokY66Wu3EfJ8WA7xhK2Axqn1\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAi8vbslu5XR15pFDjDjm1O84Z2Iw0HMaUZfek5a5ryfZlhS13I_xExxe1FITAQQN10OwF0tRhYNKOIBer2Z21Ge-xmdpGPel6BVke9sH3fGDKp2djuRROjwkFbGHy2nyFgotc4uAvwIP4gTx\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUvbsly56ThRZcuOspk1lsJmqtQ5KTsM3xMb8XPMe6QuksGYTnH-qE9vibQX3cqXRoNMClLNlfVN8hPUuejZmUYmbX6L3u70-bVMcMutOPtQ6MZ5cY14-WwuINCAh4Z3rqIkttrJFRAWcM3nTKajiU9mhQ-QYhomtpIVx3oP_UwVnsVhEJeZrZh\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15Jembb5BieNoU2Ifvho4JYU8pNWRMIl7spcxageBXbbdOv_-5z8MO-FYutLP_yLHycu7zOVLOCmDTnxrGJYDEwMUnvCsjpdJ7Z6pOajiZL7DmhdJ8SXo8_KwbNhl_DUxZA\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD2MpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3Aqu4ncFViqd5iAbQkcqCSXA51zXaOHvYT8RsKRQ3rF-1v0Ha0KIfFk8IDo0A6V4tVkJcNUc3q7zGWs6QFs7R0Lz7gJQdA0hmBQ-QYto0gcxLoowEPYcUHGnhB4_1iZj\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15peziq9DaY5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a46MPd3Xt39Ut0B0CT7q2W0wHo0qtF2r6Q1soTpaiNrMqMsTNg-F87EFDfE9QJhLTwV8zN60Fpev-fwU2wnbBdQpVZW4rX8\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiMd8WE7NO-GByuXAFT_y2QmZhCM\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHv4ppeVUXtNfLqsQlOxcN2Dm6b70VdEg6a47vaNXYC8REN7f_auLwn_b3jEbFtiGbaPhvUyp5dGcHxTPIBU0MG6jJVTI21gOqUvHnXsnyOuD9gaAW6wzbATopM9Gj6p4\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxHsfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-Y-mM_CNfHebVBff8N_1p32Kxj1jNr8RBODXVA0MYC9Z0KXZmZORLMS8lwwR0Lz7gJQtAohmBQ-QYuImdxY82m3DvJ8WHnKhF53OKAY\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdzGa9DieF5k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F4w08w_VaPXXt38GuEB1NfrA_W1vtDmO7PWc6Pj3AKrpDy1U12eTEu1I76Sv-deT1QOqUvHnXrn8McDSh1eQ6wnaBQ4pTxtNCH8\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEAwubKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBcePfamvGvQe3gqu4ncFRGpdL7LZ8nBiCSXA51zUZOHvYT8TsCRQ3g9iyc2BxlrKfFsR2ipDS2vTuINCAh4ZPs3zAWs6QFsfTT1HAKkSmr3qvQD2eGk6JoYLzrF_cvJ8WAX-hHL5f6Ic\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefe-QgAo9sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt385OK8i8LQhObgwPu2JavWw2GuLsRae0gWw-TPI9UxMG9DJVTa21QOqUvHnXq0E-VDZMq0NigzZCQspZ4TgXho\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1tueLUd25ISFWd9vK2KuNBpnxWrnu0upcwj_G1b3oSF3Xjk1Kb1SkFXVxSws0ubiZuVPe8j1U8CqfYiRajfhZqHTxDozQ5AdZOrd44n1mQ70QsZcQ3jzqo9Kp7Q5EKLJlftzxXgkip5hc9zRWqjfO_U0VgH7hKpgn_PE\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzeiTn1O84Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6hVikBUCV7m2W8wqNmNsvXwWFULuTqEIgSp3NsqNg__87ElDf0-RJjPTgVszLZ_9VDDV5X0K8qwoNh_Mehytw\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_Yq1HlVrhFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzvUjxTPJsdiXJ59gkl4mlAOuHgFL-IjGNPKYN9SsFxAPpE-Xpw6c1Liu-K91xvUFnY0MQC9YwJVr6Tznu7-K9euHyAEZe3lxA5SA5jIH_q5Y6Ope39L9PW-V37bhBDodnmg\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pGzeiTn1O84Z2Iw0HMaUafeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6hVikBUCV7m2W8wqNmNsvXwWFULuTqEIgSp3NsqNg__87ElDf0-RJjPTgVszLZ_9VBD8gzo9fKwVdhlNvMlZQ\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmyl7V9MrxHsfD2cpUa28JivWd_Uau5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-Y-mM_CNfHebVBff8N_1p32Kxj1jNr8RBODXVA0MYC9Z0KXZmZORLMS8lwwR0Lz7gJQtAohmBQ-QYuImdxYX3PvxG3cYCnyowpsuJM\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdzgU8gwuF5k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F4w0cwjtaHXUty9EN7fvaqKGzPq3fthpXESxGZR4AarBIoh93s0-Gb1qlbycLyWhHs5aXAuql6D7McBywyOR6wnaBgApQQz0WP8\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxnsfD2NpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33qu4ncFVIravDdckx_yh04vdduiUgfB9kvbkhAKEGtg1HYoLgE8X2rnY-mTZYBWsvYut7AW_VnKRPES81wgB07z7gJQtAohmBSAd2nKpUo6uXFVEvJ8WAKEhIgVfmLL\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31832","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGbbXB1q6pJVaYSjtlSS_0nxlpAn-lMvmDocaLrwNsJrmPRWvqIGPbTqaqUaMW2nyKxDPrTS7yrvo9ycRdHuy8om5tWrecjHxLYTYZ2G4Ax6hEid_l3wuX_fAFq48mXw2sh-V3yLfA2b63ZQ2YaHSix2KZUUmOAmPGWxft1GtxVylM0PZ1ZV\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":31.47,"area_util":31.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sdUWwCNi8H04O97LHejIXvDDDsKq79AOvikOD30iw64a2lNUF_dQvUnAvsqRjvtFDc9CSqGjJngOmi58-0lwQoNRrhllH7IMdzTP8O24kBgVOOj8RXqOhJdpCz6rLC5aFZec65NmUFcQaxYhpwcbhYWz0Mzudtz6GyleoGd4TpjM1zqXQUM6auw\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg2JlVjjFo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhUBoTxvgwQS-sQpeVmCAHVh_6qGUKrztMfyVLIq5VRDW8lbrDnsRABJ4685K8toc2nPSkj-3AHrQtqAN_XVXGP2G-J385Uz4FGWyjqnN2t5LY0-NkiSsuED_uA\/sala-comercial-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCsir8HqwUnbUi1Muz8J_o\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31832","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGbbXB1q6pJVaYSjtlSS_0nxlpAn-lMvmDocaLrwNsJrmPRWvqIGPbTqaqUaMW2nyKxDPrTS7yrvo9ycRdHuy8om5tWrecjHxLYTYZ2G4Ax6hEid_l3wuX_fAFq48mXw2sh-V3yLfA2b63ZQ2YaHSix2KZUUmOAmPGWxft1GtxVylM0PZ1ZV\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":31.47,"area_util":31.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32006","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTl6Hkh-QcInNbMSZBd543fIGZR4xWbdQy1ACjg7nSNlUFyI-kFLGIhvu6fzrXD3U9DHLoHBEKuJ5mOlEzNyfw2yUwU5cFqN_EZLDI0Qs5gFs_c0oaBU6SoEFGoSLU-y9TmCKWYHCH3ErwVpiFbvhxxqStQwTQumDUiYWzLC5F1Vh_Sly46xwuE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhltGtIarQkadl7iyW0jWllxFKOcEhdG7ZYo-w7iJD5u3W59N7mnEvsvAANglHpit8TLITXHYdzWYDbWkh_367Ur5jdHkmBdH75Jl_KV2RHRcTWl7n3-NaxbKICpWFZafKihyBJsvt--Pc568YjBlJrnJ28L7bbOkADdrfl5Z91mXF7zVyLT0\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":278000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcvrsh2pnQFBKLgnCrC6UrxZdcby6ZD0ckQ-0i-4v5tPPYd_J_S2dyIprQVTdpZckP8lY3Wg1mFHbStjgiHzVhtrHpZSb4x-C05VRZrjfcGjx2T_dDQUTmH4IfbZJ6lUO1Kq2EKXvaYzg2uogKHCWfU01Ar9sqbCVIYhPOOJCSiUFQzGQ\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}