{"codigo":"1566","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"O Centro Profissional Itroian chegou para ser a sua nova escolha como investimento.\r\n\r\nUm pr\u00e9dio com foco exclusivo em salas comerciais, localizado no centro da cidade de Santa Maria, com projeto arquitet\u00f4nico valorizando a economia e sustentabilidade e ainda trazendo inova\u00e7\u00e3o na forma das empresas e profissionais se relacionarem.\r\n\r\nSustentabilidade:\r\n\r\nREVESTIMENTO EXTERNO COM PASTILHAS.\r\nEconomia em manuten\u00e7\u00e3o e limpeza, n\u00e3o necessitando de repintura externa a curto prazo.\r\n\r\nREAPROVEITAMENTO DA \u00c1GUA DA CHUVA.\r\nUsada nas caixas dos banheiros e para limpezas na \u00e1rea externa.\r\n\r\nHIDR\u00d4METRO.\r\nIndividual e eletr\u00f4nico.\r\n\r\nBICICLET\u00c1RIO.\r\n\r\nEstrutura:\r\n6 Andares, com total de 32 salas;\r\n2 Escrit\u00f3rios LOFT;\r\nSalas com P\u00e9 Direito Duplo e Terra\u00e7o;\r\nUnidades com Sacada;\r\nBanheiro PNE;\r\nAcessibilidade Total;\r\nElevador com Cabine de a\u00e7o Inoxid\u00e1vel;\r\nPortaria 24hs;\r\nPr\u00e9-instala\u00e7\u00e3o para split\r\nPiso porcelanato em todas as salas\r\nCabeamento com fibra \u00f3ptica;\r\n\r\nATENDIMENTO:\r\nColaborativo.\r\nCompartilhamento de espa\u00e7os e Servi\u00e7os.\r\n3 andares com um hall, em cada andar, que pode ser compartilhado como recep\u00e7\u00e3o entre as salas.\r\nDivis\u00e3o de Investimentos;\r\nEconomia; \r\nOtimiza\u00e7\u00e3o de Recursos;\r\n\r\nBOX de Garagem vendido separado, consulte os valores com nossos consultores. \r\n\r\nLocalizado em uma Regi\u00e3o central da cidade, Quase em frente a CACISM, Pr\u00f3ximo da Prefeitura e INSS e com\u00e9rcios em geral. \r\n\r\nExcelente Custo x Benef\u00edcio.\r\n\r\nEntre agora em contato, marque sua visita: (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"09","mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":66.72,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-12-16 11:29:36","data_update":"2020-01-17 10:20:21","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":220171,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Excelente Custo x Benef\u00edcio, Sala Comercial no Centro da Cidade.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","condominio_fechado":true,"id_condominio":22093,"id_imovel":81045,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010005","endereco_referencia":"Em frente a CACISM - C\u00e2mara de Com\u00e9rcio, Ind\u00fastria e Servi\u00e7os de Santa Maria.","endereco_numero":"2050","andar":2,"endereco_complemento":"205","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Excelente Custo x Benef\u00edcio, Sala Comercial no Centro da Cidade.","tags":"alto padrao","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Sacada,Terra\u00e7o,TV a cabo,Interfone,Internet","updated_at":"2020-01-17 10:20:21","data_atualizacao":"2020-01-17 10:20:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzhE8gAmFuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr2hUCiFtR4CEHX-Gi7jFUa-KLO_QrDoEUQSx3NsqNg__87EFDfE9QJhLTwVszLZ3KZnxBMYV6gbZDYsum42oR5A\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4P0IEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYR_ebcjYry3xCfSBKxjFUls8XrI15_pbpXnpcDEOQIWIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGl6mNyQHHm1fPJ8WAx7hKZYfaq9\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfcCTn1OM4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6hNymAC8I6r1edv77PU6mHxWDW6Yg4uVAWo-BNii01xG6jZVbC31wNoUvHvXu3QOICCgcUY6wzbBgcpSrN71Ac\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60fJoqLhZE4QPq8SAKHhHGK0u_T\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzhE8gAlFuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr2hUCrHjUt_xf_a0fqN52D6gujs9fiK3jRyP2xNiC0wxG6jJVTa21QOqUvHvXu20_vPeHc4d6gbZCwQunCmeJmA\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kveIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2Z8Y3nquiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCgMTsGxff9MF2t0HKxpBcts8IDoUA-XzsJMxGmwRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2lK2DyQUjV7AfYcUA-IhK_Nu7Lc\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfcCTn1I9I19RHmJBi8a-2k5a5v2oXMyFr-cdY42z5Pn4VQmwCaMCrKawoqJmftGHxWDU6Yw4uVAXumttuj01x2-jJt_lFtIBLf8VsyHa_lk_pcQ7Xa4usN9jbejSLyw\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShdkldr1FlfF2pVp1L2UYJsP5PL_cDpjSMB57kIhf6VkhUGqLSF_FAcmrevLdMk3_y58Ye9dhKprhp_0qxfTZvXInfDwN07h0Nl0GyVWX5pLqoj604qes4jMWyvWaMcndE4KRN0i-IjTfVfQim_CGsljfcPVyyFPYcUAVQhHxqF_8y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-EpG8M2r_mCNYT9a9Bvvd6__ErSWex6oai6X3_ukUvA35nhHgAQKAfZ9g642xE6ipAlnVpYN12qYuYlag-Uv31IJLcEeBT1ko09hn4MOjwAH6BLdBgUpTrzfmkk\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4P0IEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYR_ebcjYry3xCfSBKxjFUls8XrI15_pbpXnpcDEOQIWIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGl6mNyQrku7c_J8WAKJhH3LG9LK\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDcOQgAlduZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr0gVCiFURYPAdKQdXaTx6-udgG_RJCOWIgSx3NsqNgw3G6jJVTa21QOqUvHvXu3UPvPO_5kc6wzb8dIutUYCvNY\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ldr2FjwyIYUZ1L2UYJsP5PL_cDpjSMB15cV8NN3R8Y3gquiKBvXTpfL9LR8kBiGUfAB-aiatj_iwNTsGxXD0w8jrSauxvDUlsZ2kIEZ_pbvUltULcSYO1P0qVL48odkXz2h0G7f9Q--BBuzSFUmiarUTG1XvJ8WAiyhMRPlZhG\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGN4IHlJf0_N0r6fkpNHUEiQGoJ3p1P9F7-4dYwmzxP6Zzm_P3BpcHcCMxHo0JsF06SCvuJBaeWgTOmJt-yw4F87EFDX4qa6-IdO1L6VEX2IXynxAF6gbZBhEpTf14vro\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNZE4Axqbh1o25ioAKxhFWDaHhxBDycSiuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGl6mNyQ_ELtoPq8SAL1hHzB8A7v\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzeuQgAlFuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr0glwkxVRYDAHX9G75PdtSGfgObQdCKXIgSx3NsqNg__87EFDfE9QJhLTwVszLZ3-fNOn_2Q6wna9zMu_xw0o-M\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrb8ly5qQhQmfXpzt1gA8ub75Zw9SEJGdN4PQDpjSMB15cd81O2X8k3jq26qxtXdpeL9bZ8HFiGSVM4P4inM8f6jMTMGvfDEw8ji6EDkPJVEIDmJJbC0tXsHI2N6gVCZN_GK86wlsnzS1HAKmeRr3q_RCezSUUmiarOTp_J_YcUBPTgwJEm_-Q\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezhK9Dae55k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4juaNXYCyTt8Iwi1PjLuiKMftj5Ur-oangdPCIY4fOh4Zt-C0wMG9DJVTI21gOqUvHnXq2zuh9uoXERigzZ_LIuGiYZOaE\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtIx3cdTpMPNfQsVB9SgyEbSGxU\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15peziq9DaY5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a46MPd3Xt39Ut0B0CT7q2W0wHo0qtF2r6Q1soTpaiNrMqMsTNg-F87EFDfE9QJhLTwV8zN60Fv8RctQd2wnb8RAurlb5seo\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtIx3cdmzf7FvYcUAn0hN2Gm3Dy\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzeiTn1ONkZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7skAUO4uyl03Oz6hVCiFURTzmG_oUXaSh0q6rbD89Eq4O_5CP2xNiC0wxG6jZ1fE-RJjPTgVszLZ_Jpn2YFSV6wnaDd4ulbXlAoc\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvLtly5qSB5ndIrxBlfAmXuwKwrgBNM3yA4sRFP6e2LocHbSm2GJQ-vz4Qm6BvXTpfL9LR8kBiGUfQB1zvlc6V3TsJCyVAPi_l2Uhtuhs7arvpO627CGPbvUltULcSYAGQIVSqIxQxqeIrrfaChj3LuhzyG69fxoqApnbzU_J8WAyuhKQSBPij\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzhE8gAtdvZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7ssAjW42JPd3Xty9t7gfjUt9xyxtheajIXoygujs9fiK3jRyP2xNiC0wxG6jZVba31QNoUvHvXu20_oP6yDfXa4utqNjXMQt-0A\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ldr6FlfD0JUZ1L2UYJsP5PL_cDpjSMB15cV8NN3R9YGCLSF_FAUqrVm_x3UAHSxsZe9dhCprjpqK4nSl31AY_5l-P-_IYJRjaR1iPFDjlPi6UB3coOxM3wNUaIYndE4UBN0i_IjeMCdjkmOgdt9q0PXMndcPJ8WAPjhIg2YM26\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhRH8KQ--IpG7M2r_mCNYT9a9Bvvd6_PJPJ6-4eEw2z_P6bAUveum7pxT2eOmE69iKw2zF60piIHEAjnY6tLLsgEUomPiMb_mNaovl86T3h44hzfYQwH6BLd8L0uuk8aMZQ\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60fJorLe-a4LvJ8WAtRhMG3kxKG\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"1563","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLDRT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQvCO3AmJ0QwSZlU61FeJz4jAJ48ouqdY5cWiU0E2oVUY3zjqjEayAbMZoe7U6ptpFhfoecHUOSa52wZy_HDasTy88rJ_0Y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220171,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1568","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXWvKc5iAbQkcqCSXc5-Y-mM86IN8SsFxQ3pEG2t3Da8LrjNo8YzYVhfXzvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGVd349LEih6FRouQ0UdMR-yqDPJ8WAUYhHQtRdd7\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30.3,"area_util":30.3,"area_total":63.78,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":289000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"31832","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGbbXB1q6pJVaYSjtlSS_0nxlpAn-lMvmDocaLrwNsJrmPRWvqIGPbTqaqUaMW2nyKxDPrTS7yrvo9ycRdHuy8om5tWrecjHxLYTYZ2G4Ax6hEid_l3wuX_fAFq48mXw2sh-V3yLfA2b63ZQ2YaHSix2KZUUmOAmPGWxft1GtxVylM0PZ1ZV\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":31.47,"area_util":31.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sdUWwCNi8H04O97LHejIXvDDDsKq79AOvikOD30iw64a2lNUF_dQvUnAvsqRjvtFDc9CSqGjJngOmi58-0lwQoNRrhllH7IMdzTP8O24kBgVOOj8RXqOhJdpCz6rLC5aFZec65NmUFcQaxYhpwcbhYWz0Mzudtz6GyleoGd4TpjM1zqXQUM6auw\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0431","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4i4bvda6v6tPU4VwgVhN_9ec42\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.06,"area_util":39.06,"area_total":51.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0757","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhggziqcCjxYEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXSJia-ncTLoMIAlsPhLDyLvYRtUjhb9C0eRuxVYrNfHebVBfDyFQpj8vNEKIjNos6O555ByVc0VFX1JUeOQJ-MvUZrWmlQQHZo0CkPBrlChOt-BBMIQAMpMDln1Z-2Pj96WsLEK_GaRCGchwUQQOiaQn\/PIN-0756+%7E+0758.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":36.83,"area_util":36.83,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260443.3,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1563","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLDRT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQvCO3AmJ0QwSZlU61FeJz4jAJ48ouqdY5cWiU0E2oVUY3zjqjEayAbMZoe7U6ptpFhfoecHUOSa52wZy_HDasTy88rJ_0Y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220171,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3002","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvT-OI4YWh_SD0SQPAlnf3g\/sala-comercial-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91.3,"area_util":91.3,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,G\u00e1s individual,Terra\u00e7o,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29117","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fGCA6wEKA8piMRjYy3Eutm53UcS5Iv_xC3DS4PjAnkvl4uAYzXdnbx8dV227O34Xe9PMEVfYzrBCLzi-nQHb0y7idLbn_YLRYmf6ukWxBXgRVbdbic1FQ3s1n4al0U7DeAgaS8tW8LpJ7Wp6AclbwS-bsMSut-LyAEZY_Fmk-56WiEKQCkQ\/sala-comercial+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.25,"area_util":35.25,"area_total":51.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qgcrr8h25gpLJNA6-yHO1JKt_V6X4kBZBRfudBSgqMvqurIDsK5E183eypyTaRqWcaGI0UNasEExex2wTaYpjHdIW45-ls-g-rQc0BogpLCv1EBvQDTygHtND_7yU1_ZTNfWuJZHnEChrTTGKN4z1eSYVx2vWURorJSJlfqMBiSakDwU3Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Alarme","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}