{"codigo":"1582","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento 1 Dormit\u00f3rio para Loca\u00e7\u00e3o. \n\nApartamento 1 dormit\u00f3rio no Centro com \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar (Leste),  aproximado 41 m\u00b2 de \u00e1rea privativa.\n\nPr\u00f3ximo ao Cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria, pr\u00f3ximo de escolas, supermercados, ag\u00eancias banc\u00e1rias, farm\u00e1cias, Paradas de \u00f4nibus e com\u00e9rcio em geral.\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 1582","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":47,"area_privativa":41,"area_util":41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2017-12-23 10:14:12","data_update":"2022-09-24 14:29:41","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":750,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"Excelente apartamento 1 Dormit\u00f3rio para Loca\u00e7\u00e3o. Central, 2 quadras do Cal\u00e7ad\u00e3o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6895736,"longitude":-53.8088422,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Mondrian","condominio_fechado":true,"id_condominio":22094,"id_imovel":81057,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015372","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1357","andar":4,"endereco_complemento":"402 - Bloco A","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Excelente apartamento 1 Dormit\u00f3rio para Loca\u00e7\u00e3o. Central, 2 quadras do Cal\u00e7ad\u00e3o.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Estar social,Interfone,Internet","updated_at":"2022-09-24 14:29:41","data_atualizacao":"2022-09-14 17:45:39","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzZOUgAuE4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO6uyl03Oz0glwu-uDDt6KKwOOWOscuunxGt1QWiu45MF9yveU5woxyrJGDhDsR0i4J17N1PBAk3LQhTWa4u_GNha7TBCBw\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcuslyiXHch7GYOa8cfAS-yWwTWzyWQrkuGfam3GvQe3AquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT-RCLVPnPRZFwU1LhEsdxS8sSwFuKepru2-fzcOgOp_1LrI7Er_cT_OZ1G5_ydTYXhG7D2AkvKLJZpKwt18rkbzBThUu5DE-w\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pez-nHmVI5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P6bBpnFvDLt7LLvwj67KNF17COkQFi45RWcPxTPIle1I75iv-dUT1AOqUvHnXi2xn_9DUs4d2wnbBL4pTWBMvbo\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC48Hgj9iIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2X-YG0LSw3cFVIravDdckx_yh05vdTMEkbxVnjqyfHZwGD7-iEsULgE8I5LmA8GUusB2svYut7AWfZL7GO86Qls_zSVHAKkeGrLqvQCKFa1_VeOLVf6hcPJ8WAdOhHyq1pzp\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezROUgAo9sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC6TtMDf3dcBTyC2cXN7x8suxAPD7MqhpFy1Q12eTWr1qlbycLyQR-qgiW_YMc4alwIVPkU31K8pbzN863S2J0w\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_Yq2HDibdFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5Eg-HRkX1ANMO1LdlecbOdnO71EpFZQFVEoAwKZm8rdIEcvJj1e-FDPtht0XIR2tn4WswmW4laIrNDi80wi_PmpF3Z1uw9SA5jIH_oZOmX425Gm9_W-VwnHhN8qaCn4\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGziq9DaeF1RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4jVbgnlEybtMLHvRYDGfNTUy0510suajDhHIqjpDy1Q12fGlu1Ir5hP2NVjP8paVCsqlpqluPwNcyPVa4tbH98n_YQ3Ug\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBkslVviepUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GsT-3TquiqxXWvKc5iAbQkcqCSXM5-Y-mM86UN8QsNxQ3qEG2p0ecBkGh4yR9cQUge3zvo9xmi8QfZL7GO86Qls7B07z7gJQtA4hmBSAd2nKsRwTT72PIfYcUAh4hNiPfTRE\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO9ZFVIm3O_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9EcO7eQw2z_P6bDpq-g-sIDS18_XyDDcazSSJcPP67GtWArVagWUpz4xKrKGRhbqR0C7J37N7OSJ5eZNqgO9Gzl96wuwjhn7uw\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1tueLUd25ISFWd9vK2KuNBpnxWrnu0upcwj_G1b3oSF3Xjk1Kb1SkFXVxSws0ubiZuVPe8j1U8CqfYiRajfhZqHTxDozQ5AdZOrd44n1mQ70QsZcQ3jzqo9Kp7Q5EKLJlftzxXgkip5hc7A7i8C_MfU0VhJggwnqda5E\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOuX4q--GKw_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-_9YwmzxP6anxq_iBqNfkuPOYZtV6HuV1kuU3rMmlWQrVKgWUoR4gSWu32IFPcEOAz0ko2_-2rO-loAW6wzbCkIpabaLsrc\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLDEtkHJ3uGL1PX9H0XyLedjl9I\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezROUgAo9sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC6TtMDf3dcBTyC2cXN7x8suxAPD7MqhpFy1Q12eTWr1qlbycLyQR-qgiW_YMc4alwIXxc4Dki-qhldj227m_ug\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56RhJNhwQ9V5KLlMnCyw2YrsM3xMb8XPMe6vukk9HO6STjntnlDZJHFdHWrD1UoA1nSTPMHiuq7utXDop6oZxs76AEFV1G5qeRqEBIjv9O7XiD5DE5SQ5m2RNGjL8r0Lfww9IAM9Eg7IjZwOTtnmSXdti0rM7v_bjrU9mkGImDkAEy7cgw\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdDcOQgAo9sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC6Th_Iyuy95SyC2cXN4B88u7zIMdwC6-ZGcPxTPIVe1klbycLyQR-qgiW_YMc4a9AAJTVyHXa4ug9tjy8zP8qA\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2NpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33qu4ncFVtpeL9LZ8nBic_xyliEEgbxVXju6fHZyGP68JtW0RK9d2no8YzYVhbV4qWGPQFIcxuz7GO86Qls7B07z7gJQtAohmBSAd2nKteQT87WCN_YcUAERhJd_7Hm-\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezHK9DaY1sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a47XaBXZCyTtMCd0Cb7AfNTXy07VxGGZ6GhENS65VWcPxTPIle1I76Sv-dVzH85aXAuql4ql-AUfxxfWa4urrdijFNGXAQ\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jcwc5qujh-q3aIssPMwMsq9etlihrRu-dk9NxNkaXef98ZqcAtvbpcTP88C00l128BTRhMNxbbA7Zg00Ebko-lWLYk3602dOPg7YpYMIiCTc91-XpY0qBDGWfxwhzRqhMe23ZWCj4LilIBeucN5g7vx4iDtiPQOUHnmhESZ8wQn\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDcCTn1OM7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2YVimAC8I6r1edv75OdtGHxWEcIGTiGIgSp3NsqNgw3G6jJVTC21wOqUvHvXu3QmATDnNUY6wzbDIEumG_gL24\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kvwIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2Z8Y3nquiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXhbxVXjuJCyVQ3jGWcfKkR872XHk8IDoUA-VbtVkPQNUesEKYoNNqIFQBWfIv3f6DRr3qvQCKFa1_pvqtRuimbvJ8WA8FhKPZJGLr\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzhE8gAtdvZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7ssAjW42JPd3Xty9t7gfjUt9xyxtheajIXoygujs9fiK3jRyP2xNiC0wxG6jZVba31QNoUvHvXu20HpyCnoj1K8pSwt9j-uoTPA\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ldr2FjwyIJUZ1L2UYJsP5PL_cDpjSMB15cV8NN3R8Y3gqu4G91WErZvDdMk3_yUzhKViB0e-NB8Um9fbZuXIlXdnDRBcj-HvkZ2kIEZ7qor-221GMZ_MXwNUaIYndE4UBN0i_IjQfVfQhWYDxDIr4ta3kKN_YcUBM9gwR5HI0Z\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlJe0_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPJ6-4eAaC6H3_vDpvH390gEdCOPHM-qoV2aiYVHlqrG_y_CHyp8uYWygOWt32IFPcEOAz0ko8_wBtG-6oU3KAbdDFYunXOZXW4\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj4n7gy5TYruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxaG_31z4zS3bG8-5dP3gupRZRe-9RxUslP2v7jauRHeKQu4n2i7Ae_V3nldtKHu-9pLs7hChyVcp-2f1I06dHe_fnMxx6oEGEE4v3kqEgPB9lG0uL5ULsKuPlF9PW-Vw82hKx3-JEF\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOphjgIqFlZ4Xlj9-2izkCCH9ecIo4Rv5yJxuUztRyRvcViodEonr34aS_uxIRNVR51ncqJdNDGl97Zpcc4tv6G4mILYPhZL5Nr8P2DX-3jRlGmYNQTLqHN5VK4xiruH\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kveIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2Z8Y3nquiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCgMTsGxff9MF2t0HKxpBcts8IDoUA-XzsJMxGmwRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2lK2LSsHnUbIvQsVBUshPAoruRH\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezeuQgAo9sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC6TtMDf3dYDCcsjXz0J18su7zDgdEC65ZGcPxTPIle1I75iv-dVzH85aXAuql2BV1QdXhg7Va4tcqN9SitPu1A\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rb8ly5nTl90jdrjt1KqH8-Zl1LfKE8z5CQ-eqZwhC9OadOkexC7eDl5dj4PdkX2wNsO0KVlGc6v-EArFE5tg6UIffrfsYFgIm5GfJ5udt-eVpLu7jFrQkMQC9YQJV76zzbu6GC9-uEGAE4v11oz-2ixkFRYvQYm14_3g5tfU4VxLjhPdVlu0h\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"1917","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGnDibdFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5Eg-HSkXp59gkl4mlAOuHgFL-IjGNPKYJ__bfjcF-LQzZ7ICpPtGz6BhwR01mTztwEYW4cV-ViIrNDi80wsO0ry8kBUBLAMixkbxYsoM679yrLPOPU0VgVhhHzhHCoh\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-LOCA%C3%87%C3%83O-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmwl7V_MhkslVviepUaW8JivWd_Uau5qr7Wer_dBbam3GoRPvzYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgvg1eAWxOhM6Y4Ex2bh8xa4AAGJtnqAGJAiNZBQ9KrMkcIfyIQfeP7GO86Qls7B07z7kJQtAgxmBSAd2nqhTO7e9qnyNPEGdPycql6a94\/apartamento-1-dormitorios-1-banheiros-1-garagem-51-m-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcrbslyp2Sl9nFd7UVjw_5PMyesWdpfPXymcIUgvXeulEMrdpzH-pnNvwbQH8XuWkp9gsF5mlQOfGgDH_NChlD0I-aGbVBTP8NG0vzDOymGmPKZxGhN-kxXtfgPf5EQ9fk9SIqS8sI4Z6b0_nFWlIo9mhyusohAJwLfHMHR9fW_V3EyhC7uBrJ-\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZB1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffwxJ8uXLeMPEA-8ma4UoQdbuFpoExw_nxqF3O7moWKhAVvVD5mfA8zXxJC7oCWJ4JmcEPHTvD1bgPZnPd9arTaH1uPuey5RJ0n0CiwMwQ75hPBVaOQ9Gge9rdXe\/FOTOS+-+Ed.+St.+Cecilia+-+Centro-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28943","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTb4ACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYEgeCnhq1EeXuqdJasNgyat9xqtzJWZfkTl4N1k0QT5ljBEXfuUh-l86wY77CZLtgKngKc_g2MYfTjM3aXHRylwGRp8WNVFcAQADfMScIsNmC0E-NKCSCWLq0fg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Tiradentes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":34.19,"area_util":34.19,"area_total":59.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Espera para split,Interfone,Banheiro social,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29084","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpRRUwulMoXNe0G5aFUGMywfjG-ETXznMhLp2MDpgaLN3fGsgixO7joh213owJxBz8DbNUvCK4N8ERpfFTFQ9sROayqb95N1FXyhZ5ByZ_k3VtQKfax2E7Q5NCToJhZsuhurT3QQ3KsqvfJP_S1c76S7TvnL4vGE1xvNcJhi5j5qsfp6U\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaCI87AT-foTbqXVLeFCkIjEwAavcQMH5WABYDaEs1BzYAvy1clTlz3klwQ1O1VExtwB4qwPSUGBU5RjfLqTuD-NhT6NHBNBp6Q8kdq6_GF9ykfOJEDxRIu0IJA8y8q7jN_F6vpYsiMldsCejwv1RF-t2G1IdCTq6ihfdNzjjNV3OGfh0VT_6IJwg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-19.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Condom\u00ednio Jardim Residencial S\u00e3o Luiz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Zelador","latitude":-29.685120000461,"longitude":-53.816711964587,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31867","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWNA9INHHt1NEGJpnJr62GQywdiXFb-J7fhQIKA58hDJCu7eTiN6raKgz8ksnxUxm714uAFfqZKmD4N8rZ9X6lfctcqyi8Zo2msrN2HGbfx9l3NCiZEYhGdJV_hR69-2wd6mC6cekntYoUEx75ek-GyYatUiIQ8iaoemcat8SV2O5siQmw\/apartamento-1-dormitorio-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edif\u00edcio Calhandra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Estar social,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6898226,"longitude":-53.8109051,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31930","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMpl_yv0lmp6VGE7xnaNxQ1EIc-urw1IuQzD8-RF090F3AfcMsCzU5sAQlFexM4xGFcGk2C96SWgMtVaa9FwNhcB-063SzhNfFjCGysrY4k8ubB6VVqUdLDzevVGySkMBl9XQmpTZS6HGEEkJ-R29twDORZQz47fWImqDmFXVUpgmZFQzm7EngZooRg\/Apto_Niederauer-144654.JPG","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Piratini","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6885168,"longitude":-53.8137223,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}