{"codigo":"1676","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada a poucos metros da Av. Medianeira e da Rua Duque de Caxias.\r\n\r\nPossui 2 dormit\u00f3rios - 1 banheiro social - sala espa\u00e7osa com sacada - cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o conjugados;\r\n\r\nLocalizado h\u00e1 15 min. do centro da cidade, 6 min. da rodovi\u00e1ria, parada de \u00f4nibus em frente, 10 min. \u00e0 p\u00e9 de supermercado - escolas e creches.\r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 9.9912-8466 (vivo) \/ 9.8112-7144 (tim).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":44.5,"area_util":44.5,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-03-10 15:28:09","data_update":"2021-08-16 21:19:09","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":188000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":210,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":215,"meta_description":"\u00d3timo Apartamento 2 Dormit\u00f3rios com 1 garagem, f\u00e1cil acesso!","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Novara","condominio_fechado":true,"id_condominio":21907,"id_imovel":81152,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"11","andar":4,"endereco_complemento":"404 - Bloco 1","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"\u00d3timo Apartamento 2 Dormit\u00f3rios com 1 garagem, f\u00e1cil acesso!","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","updated_at":"2021-08-16 21:19:09","data_atualizacao":"2021-08-16 21:19:09","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzHE8gAuFkZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7skAUO6uyl03Oz6hVCiFsRbzAAwbGzLjV6WGZaO9UFa4O45CP2xNiC0wxG-jZ1fE-RJjPTgVszL6g8vCb-pL1K8qqT9iuu24inw\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfN33p0a28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92R8Y3Qqu4ncFViqd5rTZ8nBic_xKlqGucgcBWTqPC-VQ3rF-1t0HayhBUlg8IDo0A6X4tVkJcNUc3q7zk9trJFQJTT1HAKmbRrHqvQD2eGl6Y6mr_y89JfQsVHtIhENpAe4t\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMly5mz1BGrhHqcp1JJpU1Gcp7o2dwEoiNeZ8QBGu3mae7u8-W2Op83tMMREOabm9d88qAkOAGn_iEmqJDqagvP3qMsDEQ-Fc3EFT2Jag7-IVG1Lru9eub8UoyOR-0iu-9jAt1D6FQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBkslVkiYpka28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92Z8Y3XquyqxXWgp9ghMbQkcqCSXc51ZUb-HvIZ_fbfjYLwo2ZmCr5lrozKORxMA1BfWNsJMyAmwQ8dPzk9trJFQJTT1HAKmbRrHqvQD2eGl6Y61zZffYxHXcFpPy2GMryvk\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJEOnRwqlFdD8nay6sF3sN6mFXiwjgzyNvJ5781qwIXV--koYjMUn6aetyf9FZDj0t-9LLQkMettsjp-3k2WW71qpaoeV5RtIkh6UDuqllBfE8efhUjk2vauvdjGDd09zA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwlbV_MhpvtfN33p0aW8JivWd_U6u5qr7Wer0tGbald2Z-6viYQ-6xVWvKc5vbR8nFiQ_jy5iwGjrxVXjuPiw1ff4PxyYGq6srrzKOdxGhDXrUGqWHB9Dk2PJJ-fKcII1QJMULz7sIaGg8xmBSAeGlKY61LH906s_U4VwTWhHtbVJUk\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdD8PFpeVLW19RHmBBj8a_Wk5a5v2qPPBK9fx4gv6t7G6DPU9H3-rpEhxyKjzhvZK-2zrHeQg5mizUBzmuIXI_zczAFyXLaj56IFG1q4YE4J1kYWhQFigzZHiwpD4FmOGE\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MI5vtfN1Xp0e28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfald2Z8Y3Xqutoz-WvKcxjMbilwOuEkL32i-ZuEfCgMQsAxff8MGz8TDM41dDi9WLIuZe0cqh72PQFIGxOz7stNqIFRhWSZHAKmLRrHqvQCKFa1_0MnQdH47JPQsVHrghDI_elex\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzRCXn1OM4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6hVimAC8ILmGzrAzLbV6WGZaO9QeiJ3tByD2xNiC0wxG6jZVbC31wNoUvHvXu2g8vDv_yzki-qvq9jF7DbtDg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nSl7V_Yi2HDiTdHo903bkAVLReyf-eqZwhC9Gqs_iYxCzuEl5Eg-HRkXw41aT9SgFTVhqhWsRLXpFbsL7ZDNP-73S5GMkYvJj0eCf074gwqDnR-tr4hEvIc0nqAA1yrJxQJNTFFOC0Wes-xmxoiw4vYOs3AG_1z1fX9FGPyw1WthKs\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhTHE2Ym-Eom8M2r_mANYD9a9Bvvd6__EqSWexxAOStIH8PHU_E35nhHgAQKAfbvZ6s2xG4F-rsmY5AF9yveU4RogeWv31IFLcEOAz1ko0-hNuH8_yMN6BLdBb4pTGn5lfo\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ndbhBlfF3pVp1L2UYJsP5PL_cDpjSMB178Ihf6VshVGiLSR291VjpfL5LR8kBiQzhKVnTthc6VXToPC-VAPrE-XgiZQDlBUlgkIDoEy6etvs3mX2JUxCvwtUaIYnekkXz2h0Gbf8w--BBuzSHUtvBQ8yudUPJ8WAROhH-OdBsB\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezHE8gAldok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW43OPd3Vt8_tMCd0CcbmBwLAzE7V6OupWHj3MqixIkhU12eTWr1qlaKcz9dzHs5aXAuql4qg41yHf5z1K8qugNjH_wWKoQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ndbhBlfF1pUZ1L2UYJsP5PL_cDpjSMB15cV8PZVshVGiLSR291VjpfL_pMk3_yUzhKVjRyW-NB8UmxfTZvXPXg2QiZeihBUlgZ5e5b3eVZtVnFlTc0fJpP-kaIYnekkXz2h0GvjTfVfQhWYDxDe9ILTpv_aOo8aQT7hHjX1ox1\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGz-vFpeYouZ2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9Fr-4fEwmz1P2Ynwu8uDFuSOrrwefj98nV4COZQFq6O75CH2xNiC0wxG6jZ1fk-QpjPTgVszLaTORNHekKW6wnaBTcpUh7ctsg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kswS4KpLrJIunmTYqJJhhHcBb-Abal92Z86vyYQ-6xVW9peL_5Mkx3yc_jy5iwCWwfB9ku9fCdQ3jGW0QmZKs7TW3OHhwRwZASjsJMxGmwRxq77ktNqIFQBWfIv3f6I_9U99iie0SUUerA4TrAI4Pq8SAXXhHnb7H4-\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzRHvm1ONkZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7skAUO4uyl03Oz8gmwmzWRryw_LSBJq2k2eupmDt9Fa6-_5CP2xNiC0wxG6jZ1fE-RJjPTgVszLZfqkBDX4_Va4uhkd8C5Y0XLg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBcePfalN2R8Y3gqu4ncFRGpdLzpckx_yc_xKlqGipnBo-Em9fLZOnIhZV3K88cXmHvkR2ipDS2vbpXnpcDEOQIWI1rrI7Er9cT_-Z1HNjQRTYXhG7CXUeq86CmfHEPJ8WA_qhKfPbg6o\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdD8PFpeVLW19RHmJBi8a-2k5a5v2qPPBK9fx6QKS6P3cugwv8uDMKRsseyfOOsggy-yxQ6CTiGYATX0kszPgw32-jJt_dFsoBLf8VsyHaT-RN5WxL0K8q159iX-ZLuDA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmylbV9MrxHsfN3Xp0aW8JivWd_U6u5qr7Wer2tCbald2R-6vh4Q-6xVXSqd5vbR8nFiQ_jK5iwGWwcBWTqPiw1ff1M8XohjwYI-Ti_XI0GEimRYvUltULcSoOpPermLJFQxUS1HACmLRrHKvQD2cGlaY9l9r5rWPvQsVHoghEipMWuS\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzHE8gAuFkZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7skAUO6uyl03Oz6hVCiFsRbzAAwbGzLjV6WGZaO9UFa4O45CP2xNiC0wxG-jZ1fE-RJjPTgVszL6g8vCaG1L0K8qqPdiugy9CKA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfN33p0a28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92R8Y3Qqu4ncFViqd5rTZ8nBic_xKlqGucgcBWTqPC-VQ3rF-1t0HayhBUlg8IDo0A6X4tVkJcNUc3q7zk9trJFQJTT1HAKmbRrHqvQD2eGl6Y6mrYZDXIvQsVHtWhEOHxJBk\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcf8AHn1FNok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW5POPd3Vt8_hENdHCMA-zde_CKxhflx1CLmJ3CO6wtAHyWeTOr16lbycz9dzHs5aXAuql2BfI2ezxUjki-qhFdj1_AHxyg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDoN7KPkXQ0WG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG13Lc-DwG1B3mwg1Xik1DblS-dTxU8lOenKAWxOhI7ZLNP-6E5jjkkRpN1vmyP7j9EznEhaeY6dBJqBUtuT4_PnMxx6oEGEE4l12oz-2g5sHXvoVdmSt7bZ61PX9H-nyE9Njw_M\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vKMlyo3T1hJEOnRwqlJfY1-BIiJAaAZO6FXiwjgzytvJ5_w1rQILV_ekoYkGC3HMaN1uJMbfq-aW7OhbHsMoD_IPo2li8PZV7sCXH-ESe5CsSXe6Mc56g45yYDxfo9fCgyNjyddN-EA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4PD7WYOa8cfK9fcawd2VyWRCpfgS-7Fz4vS3bOgu5cuXhDnc-Re-9Vxa81O0mRvnbRSf2Qt4h2ibh_9X9O_UOLbiBIe9bzHacPB23S9fiAcc82VY3zjqo9LU7Q5EC0t6TtyxZg0uLBIb6oUtbWUS_zCH0TyKpfUq8s\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezRCXn1GNok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5O4l03Oz6hVt2Ag8LKqzddv73ucsO6rWHhdNS4JF60HxTPIle1I75ivOTK21wOqUvHnXq2g8nCf6gORcwtawt8hCxFfGw\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kueVEV25ISFWd9vK2KuNBpnxWr_uwt3C-fDG1Y3opNu3gOpd5Xex5Vjmf0cMjc6m82SmCzBW0bksy1IeTLQakHc4TKW1DvXijThm_vM9gFkv-zRQ3jzqo9Kp7Q5EGot6ftzxXgkip55qG_zKC_QsPU4Vws9hNrx251W\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefRSXn1FNok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5O4l03Oz6g5OC8h8FQyeTwwqImfsKGqWHxdNSVo5HZU0c0-Zb16lbycz9dzHs5aXAuql2Bfy3BXaqAHigzZ9UcuxLPtx6U\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOO8pk1ouXLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4vS3bO8-5cPXhTn04PYRpWjmT_CQbMkHQ156Pi3V15kg5texoZUL01KrbzPYhaqasP5q-CVtdC0yNn_femMxx6sAGIE4v3kqEgPBxmRlB54yGO_t7Gl9vW-VxXHhPdzBY-P\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezHPNDaY17k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a46MPd3Xty_t8ARPdbzoG_vD42MI4HX4iEkiOiK4VWew4Zt-C0wMG6jJ1fE9QJhLTwV8zJ7k9XTo8W-Vcwuh0d8JMIUMHQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZcOHS9ufFrwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG13Jc-7wG1T3JQElXhTnc5de-9RxUslP2lU9WxPfukXyrwGq-d3c9xFEA7_myjojgBTLPRmfc_3myYm0yNG_bN8GK9-uAGIE4l10oz-2gxuo00J9gKa_8xkJs_U4Vw4qhKK7zPzE\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhRHEGYm-EpG7M2r_mCNYT9a9Bvvd6_PJPJ6-8dEwmzxP-YmwmwybD5g5Z3jYZ-9wnXoaLPye2iumlc1zmuYuYVageUv32IJPcEeBT1ko0-wq3Cz05cY6wzbClUpZHFeerk\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4M0WVrHLLJIunmTYqJJhhHcBcffd8NO2R8Y3gquIjdXUyqdxll6flGc7P9nAzEKnc_CFZE4AxqbR102hoqLykLKXOId2ipDS2tYpXnpcDEOQIWIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGl6kD7xNrNfJfQsVAE5hJcSBBGU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezHK9DaY5sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a47XaBXZCyTtMDfvdcDTfzZA4WOc6PWY6GhENS65VWcPxTPIle1I76Sv-dVzH85aXAuql4rREEWd_sTki-qmdt8KHfhilA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7gy5SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemXthbZafKQu4n2iFNfcVxjtVrKPueeJqf5l9nckMoYd6adVkaSQat8GK98nwn2pGVd3Iz62gxuo0-J79GMXU7RrxHXcHhbyEh-_G28\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pGzRCXn1OM7Z2Iw0LMaUafeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2Ylwu-uAjuq1edv75OdsmGZaO9QeiJ3tByD2xNiC0wxG6jJVTC21wOqUvHvXu2g8vDg4BHs1_qhqNj09KaSoA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWeZpUa28JivWd_Uau5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNZE4Axqbh1o25orIxkKI2VTMtvHlc1ResnYdGogOgEKIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGlKUDnxV6uI1MX9HmTyFGJNF4Y\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15pezhE9jaWF4LmIWvjo6GY_qVCn5mWwWJuczDd_TOIAca04zeB3MBtYHF-Q9r4sqZ2RZZazbc5o6Sj2vWXEDF0e2WbCsqL5U7Y6vOYjiZFDF-dX8Wjfo8_KgItjwNXIeMg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4PD7WYOa8cfK9fcewd2VyWRCpfgS-7Fz4vS3bOgu5cuXhDnc-Re-9Vxa81O0mRvnbRSf2Qt4h2ibh_9X9O_UOLbiBIe9bzHacPB23S9fiAcc82VY3zjqo9LU7Q5EC0t6TtyxZg0uLBIb6qadUyQxHXcENryKAE_BkY\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_67zIYhM_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPKEe56Qai6X3_ukpnAoAkNmYIUNATZ9nQ6AigNYdGXG4jVzWssTNgwF87EFDW4qY6-IdO1L6dFf8U_rYgsN6gbZAP8pP5cbRp0\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qurv061GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBV9zMhcc0Il5kjsVM960S00mx2iBuUD8OxY7VQ1e_aJYtiMGQIwLkqzMljplJ6oG4z1j0kEHtmYbkggbuAWNkf7MMcAXV3hAewsCGgDCdiKex17T34iOayuXAagjy_wfrAHI\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pEf8K1peZIuZ2Iw0HMaUafeF961Mwh3P9Fr-4fEwmz1P2YXQi8t9L4aQwdxiePdZe_fznkX02I2kgTumtsqNgx_87ElDW4sb6-Ad-1r6QE5J5nr4A7o9fK14tiTcEX6vQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRh5JdwDldvfNq7sJrL8H5dsP6jSe6OERrCT35WG02rcwjT3bBcul5Cnh7nSoOY2LUq_CXrtVfI5Vl86Qg3GF2FSb9l3mkjZO5GhdZEHy6iizThm-T0uZI0uBPmIPX-qo-rywbMZuPJTaptpCg3uHBJX6pU4hOByubAa5ryiecNGvY\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDcPppeZIuZ2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9Fr-4fEwmz1P2YXioA_dH8G2WzweZKl9PX3WEcIGTiGtByg3NsqNgw3G6jZ1fk-QpjPTgVszLaT-RPzQy_Xa4uv_NjbUapr0Q\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JdwDldvfNq7sJrL8H5dsP6jye6OERrCT35WG02rcwjT3bBcul5Cnh7nSoOY2LUq_CXrtVfI5Vl86Qg3GF2FSb9l3mkjZO5GhdZEHy6iizThm-T0uZI0uBPmIPX-qo-rywbMZuPJTaptpCg3uHBJX6q0c0kz1fX9FZDywa_oFwU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcOHZJVIu0pttU7iFeRcd6ml9qyxSEVdIgnW42pPd3Wt09tLic-dPywMsgvJ62k2q6x4NHrImhyyLXd2UWUWv1llaKYzxfzH847XAuul0BsEeTpN07ki-qvI9jFunE6xg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfN3fp0a28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92R8Y3Qqu4ncFViqd5rTZ8nBic_xKlqGupnBo-EmxfDZPnPRgaXKkRwf2XH88IDo0A6Wov81-lKcFgEKItrrI7EptWcMv3f6J_8199ihmC60f0GH9rrPTMvQsVARchH5gETBn\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJEOHR4qlJfY1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_w1rQILV_ekoYgEXn_YbN1uJYSRuzMk9ILR0M6gxtDp-3k2WW71qpaoYVxRtIsg7UDuqllBfE4f7CiHVa6usDtjQbobz8A\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mr6nofN1fp0a28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfal92Z8Y3XquyqxXW9peL_pckx_yh04vdfOu5nDop6rNkpBwGM6xJgXfKaEqvrzS3pObd-pZtVkPQNUeMK_7ktNqIFQBWfIv3f6J_8199iie0SUUtkZRFXqaCfYcUAUJhHULqF-y\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_67zIYj0_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPKEe54gOatLH8DHm89VL08wp6EGn9qv1gB2wKafIBenVZA91Sl8uYmyguWt3x5bsR0C7J37N_NdubzRSy0DbBPVCnIpYY-QFLk\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ndbhBlfF3pVp1L2UYJsP5PL_cDpjSMB178Ihf6VshVGiLSR291VjpfL5LR8kBiQzhKVnTthc6VXToPC-VAPrE-XgiZQDlBUlgkIDoEy6etvs3mX2JUxCvwtUaIYnekkXz2h0Gbf8w--BBuzSHUtvBQ8dv7VPJ8WAEShKhdleWA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pez_E0gAlFok1QWpjo4KYnwdOiw1mMVdIgnW43OPd3Vt8_tMNeiS6HAHf5v707V6Auq7GgEOiJ4Dq0HxTPIle1I76SvOTK21wOqUvHnXnlfE4dPjw3q5PasD9jfEcyCGA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmwl7V_MhtVBw4Jf4903bkAVKxeyaySHsU4v0AGt-sZP-6FtjwhPFlFqX2wN-OFKhFfVxiRVrXyq51goNVE4AwKbh85a4GhEAFtG_ECvPtAhQwBJtfj8diMQ_XnKEe86Qls7B07z7oIaGg8hmBSAd2nTOs-Amo2vxG3cFI_yzYoiSAI\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzhE8gAtFvZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7ssAjW42JPd3Xty9t7s8k2HDLzrIthK6n3D6gujs9fiK3jRyP2xNiC0wxG6jZVba31QNoUvHvXu3k9fyCcrbVa4uhy98OuWgqbw\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWecpUe28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfam3GsQ-vwYQDlEqX-Z9EuVKhFfVxiRX7WeVhbbltHXyrweq-ZnjkkRpd-KLuGNY6htJGd5a8h6yBZcW_XnKRPES81wgB07z7gJQNNPEih6FRotAI8et5TEgPPU0Vg_EhKN0bhd8\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJEOHR4qlFfb1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_w1rQILV_ekoYpPePmSetyf9tbbq-cE9ILR0M6gxtDp-3k2WW71qpaoYVxRtIsg7UDuqllBfE8fSMZr0K9qv1Nje7mRDXA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAOs5FVKfnweEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsPaXshUGsLSQ3cFViqd5rTZ8nBic_xyljUCjry1CQMQsAxff4PxCYGq5trrzKORxGhDXvWNvo9WQBoFgMaItrrI7EptWcMv3f6J_8199ihmC61_0Gn987KXKvQsVAQvhHN71bYK\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOmMLRQIg30dbtQKNh0sD1Gk5-3UznrtDgSOqt8h01Iz6RcHiP0SiRzKKouhY55gHWo6SU-U0oGi5y8-BPA1218pbIcV9TtI8haUDuulnBsAfDSm2jki-q1dNiQstU7OA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfN1Xp0a28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92R8Y3QquyqxXWgp9ghMbQkcqCSXA51bUhby1iQMQsAxff5PxCfQHayhBUlg8IDo0A-VZtVkJcNUc3q7zk9trJFQJTT1HAKmbRrHqvQD2eGl6Y6krMboeMPU0VnqPhDWCQ_hi\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CONDOMINIO-FECHADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-30.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvW3wh1hA9p8USpLfKEs_yPutesE0o_OpNQGapknZBE3advdskkEtXMCp_e0pF6noyM2fzLjozDzPcRXV3FQf7h4Jzea_s7AjN6F_9g-Vn11vnD_pBjRif2tYcRT8N8Ys476tftcI9RQNzBge1Uv67JSdf2RQrf1WFJdlnTLhS8rFItp_KmUdp1oa3d\/50-26.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1012","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9aVBgqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kY7uWtz77vvOMjagVhj2QTRkj43EDjYliAK_TdJGMzB-J80xKz4ZnuSOiF7SY5ZXIuJoBgnd9Ll3j-neo9amAKrpOIfUlbViEAc\/PIN-1012-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2281","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4eaXPeezBYOPU0Vg8NhK_fYhX2\/apartamento_-_locacao_-_3_-_dormitorios_-_semimobiliado_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_22.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31910","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Sh9kjFeEBpSGcxFN3cQVPbIgtUmIuasCOy1KF2Zf6uJN3Bk0YKuyeL5n63FnFf_n8OTb_Gxy_AqDxpIIj7bXTIki-5ND1WcereLeWrMDrMAJ2C72K9ShE8xeuPW7qSEtL1Mf9uXm3nhq4MVXdDv2ZC8yRzl4LtOs3yMTh765-8Wkn8_x_4l-WchAAT\/apartamento_-_locacao_-_3_-_dormitorios_-_semimobiliado_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_22.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":49.79,"area_util":49.79,"area_total":57.92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Estar social,Sacada,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfF38Up3LMoLfNXkzYinJcRrokCV994vTvy-0wws7RxdWAlBQ495Ywg8bRUmKQ6OQxxo5slJ-bCytRe89jUi_tMy6nHIazWqw99DjfrFW1QhaPevP_EwZkYK0iio1NRGAWxqRnPyzy8dA0zSR67O5e6KwMeRJEhLRHoQidhIlKaJu6HlUGw\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MuP4GfizBo903bkAVKxeySySHsU4v0AGd-ka1Cyvkl59g-HcqX-Z9gll6mlwOtEkLX-I-nM86IB_ebcjYLyLMD47IxkOI2VTMtvHhQ4RWsvb8viIRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2lD508oZdhzPPU0VgjJhNj5y_1h\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":218668.75,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0597","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcvbtlyp2SF59FN-VtvKPclvCMPs5Pc9k-J3BczYEyKB7y3cqTBbxO8lcc0ohbixpSa-QN61jWeyXnoqxXH5f2SmiDBWnEmZm1eRNhr8E697_nrxBl8s2s3mbh31aWoh8cXIje9rbGZW166AV5R2zfXoj646-xf5XuKO7cJ4xp_k17M10pIDGw8JoxaGMg2UbcZEer0\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0599","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMamcMyJOhaa5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uCu1SyvEr58QlSzHX2x9MNh5mlwCfEgLV0bvYOXx9ku5lpBymH0u6UPeqbGhAgw4l2YaHiPtu51CWogS8di4aurMxz6sEOKS50F3oz6hixkFRXpVbMa5J8IqE6HzTSPtpQgm4n_mwGHbV5-lpB4P7taFvA\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0601","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrL9lyJjpxTVt9-2IgvwkZn2i5uRIZ6Hj-oqN2w6nR9-Z3uGvKU-7AB1TPI4FWXikNaVtSgFd2a8lP--QuxVYrNZGYbcjYl-XQpbtxeflRnOC2VQOUy6iHU2FGTzG0t6JQNv7pMW7q6awZnSYt7TNWx9imkm4ngKDgSSzZUTljFNug4hxoDeQm8g6XX5-pGh8OCvOYDg\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":217000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHeAgwo17k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F2w4a477PR3Nz8j8xmDW9kUGe2YwCUbJhGGZ6Hv3si1qKkhQ12eT6u1klaKcz9UT1gOqUvHnXrl8X0D4xSwQ6wzbHkwpPJGjSiE\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-3-DORMITORIOS-SEMIMOBILIADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGN9L2IZj0_N0r6fkpNHUEiQGoJ3p1P9F7-4c4ay5RH8BMFr1h1RBoDAP0ZGjFAQ--yc52GVJWTwXOmJt-yw4F87EFDX4qIMEOAz0ko8--13qXj7U86BLdBcgpRuGtkTk\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-3-DORMITORIOS-SEMIMOBILIADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezHAPyXOB5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w084_uaNXYC8Tt8ARPdeDHlCTW5GMIcFw6SAvuJDpaj9rsqMsTNg-F87EFDfk9R5hLTwV8zB7voL_5suUHigzZ8MEuqakOQx8\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-3-DORMITORIOS-SEMIMOBILIADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pcfQAvnVFZok1QWpjo4KYnwdOiw1mMVdIgnW41Wl833P2YXOO_2BkNSklhyhfvdWq-2zgFYgA1W7Jyg-TPIVe1o76SvOTJ2Q5hLTwV8zF7pN3-rlVHs1_qw2thwekM4Cw\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-3-DORMITORIOS-SEMIMOBILIADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfgOAgwgF-RaIYzyY3PYJ9ZGExh4xNJhYIc8jsbnWst3tNd7dKFMdolzSAJAkV1D6oaoRHSiix3qV83Vj9DZVzuC7_vEWpPso7VCsqlnrxlTBfPy_Wa4uzn9hytsoKWg\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-3-DORMITORIOS-SEMIMOBILIADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO_RR5eaFVv9QZREImGYty9IHx-WAWPuczP092QsHZC7wx8wRKS-FrEMgvJ5HkWoy9LDTCsMqzWz-jWHIDF0u3-YDP9-CUiJue2IhfgRdkAmdx2xfo8_K9ZthUzuL6TA\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-3-DORMITORIOS-SEMIMOBILIADO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg"]}