{"codigo":"1693","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade \u00danica! Pre\u00e7o promocional, de R$490.000 por apenas R$450.000 !!!\r\n\r\nApartamento de frente com 3 Dormit\u00f3rios + 1 Depend\u00eancia completa. Amplo im\u00f3vel com 146m\u00b2 privativo, \u00f3tima distribui\u00e7\u00e3o, sala ampla bem arejada com sacada, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o com m\u00f3veis planejados da Todeschini, dormit\u00f3rios aconchegantes sendo uma su\u00edte, banheiros mobiliados com aquecimento \u00e0 g\u00e1s nos chuveiros e torneiras (e tamb\u00e9m cozinha). Ficam 4 ar-condicionado de 12mil e 18mil btus.\r\n\r\n2 BOX Coberto de Garagem (matr\u00edculas individuais). Condom\u00ednio com sal\u00e3o de festas mobiliado. Dois port\u00f5es de acesso ao pr\u00e9dio (maior seguran\u00e7a).\r\n\r\nJ\u00e1 imaginou toda a comodidade? Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada na avenida mais nobre de Santa Maria - Av. Medianeira. Apenas 5 min. ao centro da cidade. Toda infraestrutura que sua fam\u00edlia merece!\r\n\r\nOBS: Valor do condom\u00ednio com a \u00e1gua incluso.\r\n\r\nSer\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whats) \/ 98112-7144 .","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"08","mobiliado":2,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":173.9,"area_privativa":146.22,"area_util":146.22,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Tabu\u00e3o","terreno_comprimento":null,"terreno_largura":null,"data_cadastro":"2018-03-27 18:38:42","data_update":"2020-08-01 14:35:22","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":450000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":370,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":700,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.701786214733,"longitude":-53.813871062457,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Frasson","condominio_fechado":true,"id_condominio":22126,"id_imovel":81169,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","endereco_cep":"97060001","endereco_referencia":"DRONE","endereco_numero":"139","andar":null,"endereco_complemento":"APTO 301 BOX 03\/04","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de frente com 3 Dormit\u00f3rios + Depend\u00eancia, Bairro Medianei","descricao_anuncio":"Apartamento de frente com 3 Dormit\u00f3rios + 1 Depend\u00eancia completa. Amplo im\u00f3vel com 146m\u00b2 privativo, 2 BOX Coberto de Garagem, Bairro Medianeira, Semi-Mobiliado","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Estar social,Sacada,Alarme,Interfone,Ar condicionado","updated_at":"2020-08-01 14:35:22","data_atualizacao":"2019-03-11 10:01:12","videos":[],"plantas":[{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAh8vbslu43R15pdD8HHm1FNok1QWpjo4KYnwdOiw1ntN9IUxmv_R2Oac9qWTJhQ091oGEyQHKY3Tvgs4GZiKORogIZ4UuR2MnswszOTFEIYttMvjAbCNPUHHE1fxwPj1E5VYU00WF28x\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAx8vbslypnQ15JOu_4EHlJc7ttU7iFc7Nl0N4HnW9yGMyLObX4pscqMdXk_8hGJK18aUTMj0IDbIF9yl1YwSpionOwpZ2A1NQ7h6j_lgeg_F4TJajslIP7B0Zj8L_b0UHn3eTQDFk_qAZBSE-byU\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAhUvbslyo3Q15JeGN4IHlJcL8maGaMe_M_qEmhW9f2BVPhs_uR5GXZpbDTTemnCEuH-aFhg5FItq3D69LDXC0OvDQrxjGJczAQH3vuc0tfj6taJMmDNG-JFcU9FC58YLaqnQU2_5BqEq\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAhUvrshuo3QVb0S4ykpzIpnw12JqKdggP2sPrimCl46iMeGjb7-2Ry9fBAigrqsD7DJIvDe_lOKEvKuAPo44E27S525nFWKcKoO4LhYScn3TQyg6cO7ON91O7nb7dgae913bjgsJy5MPIKum_qE\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-20.jpg"}],"imagens":[{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiMvrshupnQVb0TIyy5BlH8Wt9Xzasc7NHUE6SmCtKz2MrR4dU1x_ajrGIAc4cn8BkNncCMxHo2Jvw2MigNYdGXGtFYJ32qZCYmygiEuwTxDk5ki4Jz_B4pl4dTbiPSwPws3d6G5vzE6PHzx\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvrshyp3QVb1SA764l-Gre10ZrKdoEP7MR3FgftQM6SWBmfwixko3kR6bbNCTQGjDURMj2JvafyQ6B0gGPbimksypdW-Z0hyt4lxJWSgDN4ZOdvpf6jDxz7h5KHKEWJDjhmsn0baJ_mrI90rXtMw\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiMvbslypnQ15JcuU6TwGYB2ZTscwzY3f4fuVHqQ5wdyRw4zP60rUfOdTzTsZi_HZmR69nnDYayQXkWxGY12jSm9VSXJ1QNyg44RIoLcvHMsba-Ad-17ydGhmZnZWMPL7TbZK6gpCHuBh0c\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiMvbslypnQ15JMO3QpQIm2edbtQKNgkP-sJRJivhXkH2C_9UaKBB6TUHh4ZWu2hzLp5d-ChRgohebro_JO0YSgiLWgV0Z3gfCdG4-lb4DmAtyKarEGtCq7bAz-iNz0DjA3w_oX7G458OrIBPwh9xw\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAhUvKdluo3QFNDshZtTQ5TJpqopzKTkW3bg2WMYm4bFHP5DRnolOn_TP1Hio7CLoBkIqOD2jUHRaKEND2Mplq7kXahjNvEPlRhWj-ArMWH5KBmY5I9GTRfnXyLUjNwFkdNH9wYugoA\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAhUvbslyo3Q15JcO3dh7eVDP_N0r6flpCS8hfNl-N7WxKfR7Xi5cXjWYGQtIsKNy6rTVEvs3hdi4CgakTQWKObgp9xFhhhnWfZHshEuzGtOH8kLMXtLnTdBZxVv5BK6-U-Eiu_RhFITenVTEvA\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHn7pGl5ZwllQWsXIaka42FcnR5GBXWTETm-rm9C0OVbUqCltrzHurS1qzqhtzZxRVq71XsIXj_yVrFZ2of7HYuILpPgh24trwD2bWWUOgJvD-k_zbG4QeVMmjp6rF\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dh7eVXP_N0r6fl5CS8RfNl-N7WxKfR7Xu5cXinctHTSoJXD_h9YOiMxafa0icLP3L0fFGIYAgB1pWJrlvwU9XbwkzveLhqH1GdLrfZFaexRRl1BTZfe8gT2nM3GZGjseP7h\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vaclupnR15pezROUgAo9sk3hGmFdwMPqHqgEo9kgNJPJ6-_-A6C-H33sBm81050gwObgwPu0qAQ88SAu-GQre0ok2OmvJDImXImKcvH8qa6-IdO1LqW--ndVVRkqI5U3lEdwpWmdNGZw\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslypnQ15JcOHYIHlJc7ttU7iFc5Nl0N4HnWvyOMy7ObX4p0cqP6Dzw5KCbx2jyVTMjECGR_O7U3RjRcOivfdkUlKYKfSAB3sA9j7gxF5jNavslIf6h0Zj8K9b0ULFuu0HW1YKF2DrLz3j3hnA\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vKMlyo3T1BOp1jgIqFlZ4Xlj9-2izkCCH9ecI36zWoDAjZeEAEzGpNo5MzJBzEWNx_zlkvSGW1nJoZak_8DKq13El9OiuFeyqrQmXiFfbJDjFsmzL6b61asaZlfzyEZL7UxeYIH7f\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslypnQ15Jc8Qh1QIm3e12IOWJC3MvqHmhW9fwyiFmZgaUVVW76UrFEgco0Oaz8-5qtHFONHPKuhvoauLrT6IIlgHMvpTouecuoi5v6PI14SyYw_oxpfVL1IR0XxXHGWiDQF_ugP-FuULhY\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-7.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezHAPyXOB5k1QWpgo4KYX8dOiw1gNW1x1xf_94mo58K6xuuFI_D8J18OvuY4RqUoy9LDTCsMpttFrp2hjoDgHzNuAJ8eDAMYJAmTd2-KlYGcdKVkps8vqsd99q6catMw\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pGzHAPyXOB5k1QWpjpD8a-2k5a5v_qitWiYXxtXWz4Ur1E8co3kiAG87NP1g_bYtw7lxpK-OeKhjhWkTk85B4qSchpCfF3dszg7mP7MN9leLnYTZq5eUOPgkMQ17Y4MbJo1j_w\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1JhjHz4xpeXUWtNfLqsQlOxcN2Dm6b31N9Guxc_d4mo58KxyTuNLCAPh38Dsgnwm97rH4Cmc1wKoD_TOjWHIDAYG2-YDPq75I7Y6vOejixGKj5hxfFxXq5_ax3d8NpmUzSw\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dh7eVDP_N0r6fl5CS8RfNl-N7WxKfR7Xu5cXinckCEOtnlPNlc8x2WAfE9HdLqCwpJaIg45pB5tZ89C27VEmEuzGtPH4kJMX9Lnj9BZxVv5BK4-jcmr9AT2nMf_ZEM6mptW\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMuuTzu1GbO_N0r6fkpNHUEiQGoJ3oWPl8wuW6FXQJcTcjd4i8DU2i710QysfZjxT6xIJToAaoJDy1U12eTEu1I75iv-dezH85aXAuql-DEGN-Nw2Ls2_qgjd-AxLEcRA\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMOHVfv1GbO_N0r6fl5CS8RfNl-N7WxKfR7Xu5cXqnbsCEOt3lPNlf0ymSAS4w7fODL8ePVdqIYKiVFITk5DG60Lwx2geoNt6sRQ2lLrfZFaewBWl1BdvC79gT2nNcPZ8Dwfl1T\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pefhU8gApd7k1QWpgo4KYX8dOiw1gNW13qxC-_T2PacdhtTpIMuI2e2e1qUCA4txR6pla8FwMoe50LmuR0MGG4UfrGsiL5U7Y6vOejiZJA7GeDO_Y7k2OqtP99tgffzaw\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pEfcOQgApd7k1QWpjpD8a-2k5a5v_qhtWiYXxvLWotM-ZTOMjTv8jkB7COosY_GBxxx9uJFcFpYzYqlfCP9Eg8ND1b-4f6PI94SyYw_o1ogfQT96q_CTKeL9AT2nNNdZ6Mr5WVO\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiMvKdlupnQFNDshtZ-r5h0tgVq17X1yc0A4jP-ZdPtN8nfxYdW2N6hEqaPelAnsvWK39BFjSXoKQx2pZXi3C5of39evWXGDERnx9oPPk75Y7Y6vOYhi-ItYkemIcgTr4_amst-e9pqhRA\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiMvbslypnQ15JMO3QpQIu0Z4Ktw6oSlQd8pRJgvNmvH2C_1MaqB56hYnx1JxuEFd4KfQOixCPsIisaR832DDDgC2XZv0RXB-ElMc4Rmo_Nors7C4FsepoT-H6PFlqpBQROOSTl14tbAZ_YBDqs2\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pGfhU8gAlduZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh6oqcxaC-G3RlcTvH4_bn2Gyd2-2uUOA4pxwOYT8ODJAtWh0DiObV2F6O0-YDPi75U7Y6vOajiZJJY1a95oxXs2_qsB99V8B3SZA\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezhPNDaY10P7kLdALQsd6mmwehp4-kMcJjUgeIUo9NfhT1NlfiiAG87NNhcRKFhg7lxgOKIYgprRhtRznWfZHsJtcSXkfrjN9pxCYsHtKTiJPwRKY-k5aQfDT2ndC1Z7v0FcQA\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vaclupnR15tmSnHPm1ONI17RwKdhwsD1GixW9fRnKNDgcKoWJBQ_5D6dL33T3i3_iB8PXzyIB8-Wy2L9J8RGG0gXumJs6no43c_AVyW7Yi56MFW1KoW-9fX-ROXXQ-47aAFcusxBrHlU\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvb9ly5mx1JnYoYJp1IR1I9E5wydS5N04AqGl2FyHazzdU2otsEqP9X4_8hGJK29fLz8PXphOn9c7LCmuszaI273hU6fvsl0BV-8S7goPmpG9IxA73bxXw5bqcSNC-vlHbHQeVg8r-ZGtDoOrI\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pGzhE8gAulnZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh6ohswXc8tV8TdPPX4-bn2PyeG_DfpCPoP01opq60UcqJ6hLxLWdDpDtHwNuAJyVygiJue2IheAf1f1UOVsFDs2_qtfN9vV7v-hg\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezhPNDaVJwP7kLdALQsd6mmwehp4-kMcJjUgcwSen-XB9ku4Bu8z0fO7S3nhqFhg7lxgOKIYgprRhtRznW2rVEiE-zGhOH8qCHL7Nk6vxtXs12_6a-9aWY8Zz07pUMcy8Qc0g\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pdDcOQgAo97k1QWpjo4KYXwdOiw1gNW13qxCzd5moB8K88OFzhNiyp77ANHxXJKk5axIICGORpjIb4UuR2MnswszOTFGIYptMvjAbCNPUlGGZMemwHq5_arM98_Q3GxCQ\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pdDcOQgAo97k1QWpgpD8a-2k5a5v_qhtWiYXwPLWmwdUh4Xs0J0Bz4wB9ij4zh4M9V-9upDcGqZwVvl8JHyko7HDlZ-oPHs5KCekTVmZRufVL1MT1EhPrPwgGQV8MoMQ77vkE0\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FPRDiVUe_9RHINBwMPKHnZ2wLGMdjiIReZGGq6X0MlHwN340Afkr1SMEob4nWbbx5rNyDJK0178k6XBxnPzErSgdl5EMgwjY6YeoWvdXGfVa4sZrapoeVN2x2LLW\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dh7eYD0_N0r6fl5CS8RfNl-N7WxKfR7Xu68UqXdgXSSut00jpAfbFhzaWhPdLqCwpJaIg45pB5tZ89CtfwU9XbwkzveLhoAQ2FLrfZFaexR_6a-NHSH9AT2nMvGZGShl_lN\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JcuncckglEKttU7iFeRcd6ml9qyxQNeV_1wQ700u0yMzelu-H-0fqK39SMEwYJ7R9H512SgMJRCIdBd6STAH24VfPGjhxcMogCb6YakmodeGW9NgwDq5_asTt9o0DhdSQ\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvrshuo3QVb0R42Xhqeepb12JqKdggP2sDrimCl46kMeFjcpeLVWwd3B9nvMJsBEUPzdOBh_Z4Kvf-aas9ss5lihWkTkc5B4qS9RtCfH3TQyg7kO7ON91O7nYTZq6-f8RTsIR07ccMbjbhjbM\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezhE8gAo97k1QWpjo4KYXwdOiw1gNW13qxCzd5moB8a05wFwhPiKJ77GP2X74VDIMbxwxqOLS1tcFd6XCx3vUszOTFGIYptMvjAbCNPUlGGefNhYXr6PWsr99ij5xs5g\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezhE8gAo97k1QWpgpD8a-2k5a5v_qitWiYXwPLWmwdUh4Xs0J-8z2wFsDj5zh4uAAaCBDvIFf-pVSVRTcO2Qyt5Ve0ofHs5KCekTVmZRufVL1MT1GBpUXQjBwN7qYMdAOGFAY\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiMvrshupnQVb0R42UpzIpkwt9Xzasc7NHUE6SmCtKz2MrQEfG4oiy9b3FsHm3Gt-sKrdCYAb3O8CF0v6I52Y2rW4y9CHyrcM534xKLKJBxDq5ki4Jz_B4oRadX7cY7fPws3d6BMvzL-WhU7\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvrshyp3QVb1SA745DKQ9ev51A2JC_MviHgA2bF3upMeG7b782Ry9fGAhArqsDjFz3xmvsZS-ma6v8WyvY56pGWxvrudiRWRn1-XJ7qOkP96QQxWFqpbUtRu8pjy4UW7iWLBgVo_dEZPdUQ0g7\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiMvaclupnR15pcj-XEgAo93RdQLRAImoa62l5a3vZAXN1K7uJl6dZvA06kiIDHnxEFqxwIGZWt9r9X4iJwRxCRKytIxvOvILYq-gcWcs2AFIIMOAz1EwgHMpNUb8XPlS4uMS9hsIh8N8Q\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiMvbslypnQ15JM8b7-o-Gre12IOWJC2Mm4DbnnWFyUUynFM6o0mTyo8_8n_6Os-_DmUy7FoeEhxUnFxCcfpVwu2My8c3rAmLtht6xICMp3bKPqr9sT3b3TwGEN47uEWlH8-kkTxnfBJZKQzqdCF\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtlup3Q15Nn-F4xBCU1Yx2IOmN90sP2HuhV9F70VdmhCawHsdtXkC8Zbd3f_iqGAlCQMfeznxUur7GAEOjR6D5wHyWfG_kxMm9AZFrIXlgtoQrHnzZ5bvtXPgyC67ELFEIMpIl-Ivvs\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvrshyp3QVb1SA745DCfZxv51A2JC_MviHgA2bF3upMeF7cJf7VWwdBQjQi3mt-keWxvWdifBHhA4bgVm5a2qWCBMiaZK_3Ec0nsl2Bzovjp2Jl29qpbUtRu8pdjIUFjY2pwPNk_qKZBy4Ohnb\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiMvbslypnQ15Jc8_9N7eZAoZ7kUsPMaYZfuF3iwRJkXN1G7-P9EMmwRPrb3l6x051NowlSSY7bg22aVzMVYoF2W7w42TCrfM5HghiEuwVxDk5ki4DxGO_O9nRXxblTU6wjaKgwpEy5Qm_E\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvrshyp3QVb1QA_8Hm1OpVv51A2JC_MkwDxkmaBwV6yJCfc4FDyeysb6bbcQU9KDDURCLSoPgM8sH3GVP5379mEBOX153ifBdGE2ijI9LcnkCyYko-oUbuxficUk8RcBxDcgX5n_c1ZMsBeWuc\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiUvbslypXQ15Je0VcckglFoU2Ifvho4JYU8pNXxmXsfrtIRZ-aKK9709kGz4F4I6OzszGqCo27DHdn5-LlhV0t04r7vebXuFOjEXIialxcCogCbgaiLqRLwk5rlUvWLC6XKU87VY5yU\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiUvbslypXQ15Je0dXb2IZgrttU7iFc7NnUEiQGol76md4QTfgPJVWwdCQgQi3nt8qcJH2vyApMIBsO7QfqR0surs8pXlafhSpygLpYiZHBB1Cs6wDsuHtZO7fZMoQXchX7KjBwN15kPQ4MzdsA\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pefha9DaeF5k1QWpgo4KYX8dOiw1gNW1x1xQ_94mo58KxtTJFfCAMg3cDs8P_glRx-pla8FwMpUhADmuR0MGG4UfrGshpEMgwjY6YeoCmKhs4Hy9A8o5_Krp99a_NNJRA\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiUvbslypXQ15JeU_5FVIm3OdbtQKNgkP2sDrimC9wektWh0MqePWotM_pT2MjTv6kcHmjtHTkyxQxh4jODo0suLHahGAb8pDujUXQzw0NPH8kLMXtLnTdCjjpLANAaMPgy6sYR08F4MXA53lHY\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vaclupnR15pefRSXn1FNok3hGmFdwMPqHqgEo9kgNJPKEe24gOahLH8Bn4LFfLB-nZhgPAbZ8ow4gSCu-GVJW1AXumJt-2w4F80EFDW4qY6-IdO1LqW-eedVDnSKN5U3lEQIpVb56glk\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslypnQ15Jd8Qx2q-Gre12IOWJC3MvqHmhW99kiGKfQbMc1ZTc3e7t5qlYXtzlwXWd_xEQ11Cpm-Czno3MuLHahGgaJjC-jUXQzw0NPH8sKH12VLpfWtRukBsc6UXfKh6Rglo_wLZAH6h0oR\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15Jem0KXwGYj_Q0Ld4m-zc8ABEuBVkyzLIzfS2ylmbypN-cAwV0kFU0NqN1gCpWMIk5SxLAsWPL4FZA5hKvOXBw-J-xilCUHcrsA0N4pZm3L1GzFOnPzbG5V1Uzr7orIf\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbsl2pmw15JN4_w7r7N13JTkcw3YGYZvOVCkxa99YhKqja7HiH41Khn5_JpNCK8ccChOyX2DY5HLs-IZOPmQ9LRgkngSxFIjFDlYwAVafh43pMOl6jGs_imfyxESlornd7gIJx3YPz23H_4o\/apartamento-4-dormitorios-bairro-medianeira-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO9ZFVIk2w_d0r6fk5NHUEjQGoJ7rNJm4z_4xnQpHe1Ykx84z-dIBqnCP2Y3vI6vWw2EuLsTpaSNrMqMsTNg-F80EFDfE9R5hLTwV8zDbZtmnR2tYd2wnbF5Upbm-CPQY\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslypnQ15Jc8hrio-Gre12IOWJC3MvqHmhW9f0whJpsZcmq626QYrlHmMjTnaz_O-wPUv8hHMlaieZauPqTKIDjmW5wDN46B221mA1afh7_MuzVGabsgwGEeR0UxzTEssIR0_jcP_ldKoXs\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-5.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_5FVIk3w_N0r6fkpNHUEiQGoJ3oWPmcz_0wjV7PdOt_c6j9A-_Cw7hlvBMgf2b64SoQdwC4IgdAPyWeTOr16lbycz9WzHs5aXAuql-C-soJe10H1K8q28N8VOTZp4w\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_5FVIk2w_d0r6fl5CS8RfNl-N7WpKfR7MU2YUqXSgXSSut30l4gPbyR3vS5Ihg4bg0n5FWpmeRMqWZKfuEv1mvl2ZOoNt6sBQ2FLrfZFaewBig60HnxJegTzncaCZHtdwWe-\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-8.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pH_8sEgAu91RaIYzz43PYJ9ZGExh2BeU_XwYydJemC9O58TFxPXZw-6e8Y9T2oFc7-1hIkG36p0hkDmubXuGAsUfLCjlxECogiY6Yak6v_ik3jCrmHs2_qyd9j-ayfO3w\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMG_cUHlJdSZ7kUsPPwsD1Gkp-3U7ugt5yTXwuLWm9N-RTNMjenNkDrpxuv1oJc2nKksmwUUkqU_U9mzbfHToUe2EUiZmBBrCM7eP7MN9leLXaGsQY-LVcXfDT2ncIFZFYNPZoB\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-6.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FIRDifIf_9RHINBwMPKHnZ2wLGMfrtQRZ-aKK970pjO_4IOy6a5n1GP2a6ARjJsrw0ZjP6QVpCdtPxpRf5GYhGoIWSz8J-jutSscck___VTr-cdraqk7U2YKSjvf\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiUvbslypXQ15JcU3wfz7O14npSd_QguGYty9IEx68tQlKUnS6nZX6rH9bqbwpf76Lgx1xo0Z4SvbFspLwzruPyhLglJ_sg_Ld3D5tzAugRbrQM7ZabkvgMAqVCH-aiUWOUcD4VSlYRAIXR9vA\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-9.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_5FVIm3O_N0r6fk5NHUEjQGoJ3oWPl8wuQ4jV7PdOt_c6i9Ae-OLLqAxfm4J08u6zJCR0CN6SJwHyWeTOr16lbycLyXx-qgiW_YMc0a-tnIzOhCQcwu7NdjI1wK0jw\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JemMDTuVA5Tv9QZRELTcd6ml9qyxbMgJhuk__3Fm6m-BjMsco2uyF4mD9_7X2DHcZAzQzCX0ONLGCU11SNwPxWz155iznDlAkiyQ7Crx4MYr7jyxCRR07KfiDQFwMwPzs9SBMI\/apartamento-bairro-medianeira-4-dormitorios-2-garagens-12.jpg"}],"tour360":[]}