{"codigo":"1694","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","observacoes":"Excelente im\u00f3vel comercial com 130m\u00b2 \u00fatil;\n\nLoja com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, em uma das principais avenidas de Santa Maria;\n\nDocumenta\u00e7\u00e3o toda regular;\n\n__________\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR!\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: \n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. \n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 1694","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":0,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":130,"area_util":130,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-03-28 17:12:51","data_update":"2022-07-27 13:06:23","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":5800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":180,"meta_description":"Loja com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, em uma das principais avenidas de Santa Maria, com 130m\u00b2 \u00fatil, documenta\u00e7\u00e3o toda OK.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6997546,"longitude":-53.8107597,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":81171,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","endereco_cep":"97060001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"107","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Loja - Avenida Medianeira - 130 m\u00b2","descricao_anuncio":"Loja com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, em uma das principais avenidas de Santa Maria, com 130m\u00b2 \u00fatil, documenta\u00e7\u00e3o toda OK.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","updated_at":"2022-07-27 13:06:23","data_atualizacao":"2022-07-27 13:06:23","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsiCW5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve8K8ua4TxXDHyBQlf8P-Ahz1h56Rl6OWhoTv51BcDj_4_YuIzpvCi8r6n-9SMf5lCR5oe-1vgX5FzEtTJWA0g\/Loja-comercial-Av-Medianeira.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiE3KBy__FHpO3gUydUsXuU8mrG46J-qIJ1VhU6i6xrAwczuqaVaYxOChYxxqtzJWZfkTl4N1k2wiJnZYNq0j-oXvujgF6ayyuunnJPwQ9oelUZaic1arGqb7bqDkiel2wGodSnc4QHTPKgaX0-MSSSpxxJ3dQ\/Loja-comercial-Av-Medianeira.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ShVZof2n86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4DsRX7wFwlNFw6fsrs8PhgiZx-pVXi3I5K61tFFQWQp37Us9PhF28wptMziAbCN1S5RJswZ8vwT5ObEto7pkP4\/Loja-comercial-Av-Medianeira-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr9FlfD0cQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ihy71S0ozRhlWop6FIq5-8pNa1bowjNuDBQZxLsV0M-jdPLizWobioaZc1WuS3Is2OBuciOywk_9NPe_P_EyEHfDdJD75hXIwAMIYxe5Xbfwptmqw7guZIu3tPGHN-rQ\/Loja-comercial-Av-Medianeira-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBW5krYI-8dRs2KPed85uv6hEn1N9qVxM1dQKo5c633AYJPzNA4fsbtn5Bt6TxupGfCOOXq0tcFd6TS8nsws9PTFGAUMgwDb6Yeo2jG8uN6qk3oV-73EAvO2DWI\/Loja-comercial-Av-Medianeira-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo9FlVri9od035fd8Aa9vm2rWi1o0VVDjUYdtXJ1ZhTXzzBqlER22sQpeFk1bPref2R0fPeHDvWCdI7urumtEUDzA1nK9kKRZkeWJ_IOYlb7LZ5-BXlZYgS1LhNR11w2zkhihy3GoTCYccQpegKYK2d6NKCTUuzydEQ\/Loja-comercial-Av-Medianeira-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDsQsiCW5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve8K8sKG4l-N36BQlf8f7ojz4iY6hj3ORqB1sBgqQS8ns4stPhF38wptMziAaCNvR2R5tGCsP4X-zHE76uajbQ\/Loja-comercial-Av-Medianeira-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr9llfD0MQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM74hyy1S4LoWhwGpgNsp88SktmD68OP2t7w5xp5d1MidaS0k1nof-1T5eBsQHaP3Gv9GVomxacNUwpKPe_P_EyEHfDdJD75hXIxAMIYxe5XbfwpsDoP4w6ZIpLtE4cTBq4\/Loja-comercial-Av-Medianeira-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvLclyo3T1BOphs8dACfZ4Hgo7nC8x1mZt0nLnL_lNFHH28LVp6FOW9QHc_SIob-MlqPeMwXNskyaDisenK3myx6FpyT8gZvYubij937XHXcbr-giZ9Sh9IjHcPHMKtcpGQoQ\/Loja-comercial-Av-Medianeira-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QY0BpfDZ4oYer8PZkARfu9Rc90MciA3xpci4QW4uNcpbjRdoZxLmbuY_SB9fWSt6VfI2E289hsuyTuaUgvT0sgTuejPyCl1snM0oS0XgB3-FZoY-AfWfqrf0CD7vhm91a8IvPsGkgnLsfnXjp0ajUIOfQGkwNnJB9\/Loja-comercial-Av-Medianeira-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HADRtQyr7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAcd6ia4D5X8sZlYD3xf7o_V_NZgGx1cv4yhGFkBcAj_6_YuIwp38wutMziAaCNvZ2d9kHDWPkV-zrEvpsqkDI\/Loja-comercial-Av-Medianeira-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FJVByNMYpNftPyPun9_w89u4PC17p-qXJ1VhTWKyxq1EWW2sTZaFk9TtYiqw9rYlt_U5T7b5DPmMaRsCMfGv3Z-jyzW9S-guAunno_6m2OQXEZaic1KBERylwGzkhml2wGodSnc4QtcGXpfP66NlySwmgaffA\/Loja-comercial-Av-Medianeira-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HD8OsXbn7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9TmoDs5TzCnljgazkD2WD2JD4VjYvLhCwoOLttzsFgqQS8nQbErRAdl5UCgwba6aeoCvdUmoS6hv0X5JrEjjhnIfs\/Loja-comercial-Av-Medianeira-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FJVEgZMYpNftPyPun9_w89u4PC16J-qXJ1VhU6i6xrAwUy6sdhasNgyaq-bw9rYlt_U5T7b5DP2Q9_EC3VovnZ-saX_jbOZ1lchOATRd7dW0KwaDOAiBERylwGDkhml2wGodSnc4QFTejgcn06MdyRgry3-Ew\/Loja-comercial-Av-Medianeira-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVpuYskqOwd_sf-wizsNzIS8wUog8ZdCRZgydxY8ZzO8QUSSO2yN2DGqA1ZtHkMD5KCVa-JKdHo1RI-q_AftPrFaac21zXxxUjOrlUcc_XneshzPT7CiWf-iIH\/Loja-comercial-Av-Medianeira-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF1y6ynGudrq0w7psnP6W8DNxiLu4HOyN3Oec82ISIxFO2SCqbKiXH4IYafkMGccHfeaKxhHZHglMN1k2wiJlp0ZVk1TshIwH37BJAUk4v63ibqSNQivAWx3qIxS9PLLL_dpA4YWOLmzvF83sdPj-hjPSM9yS2jNa6yg\/Loja-comercial-Av-Medianeira-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvrshupnQVb0RI0PxxIu9Xv9RAWBCTcTlGkwe9o1sVtHOZH6_8avhs_kLI0b84TZ31fOb5F6HKRL120lb0P_sd5l3tFIs9mEP1Yof9CQVG98kzLDMhi9bwDt7bRh5E6WLFBVEpVYefwkc\/LOJA-COMERCIAL-130-M-ESTACIONAMENTO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wF9LAuhbDRv2LYugNLoEWSpz89pBWpq9qBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iAmGyTnikELceJxm3iQtIHB28BPche5li0kzQqBo3WvY0k1Vw\/LOJA-COMERCIAL-130-M-ESTACIONAMENTO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWGLmctQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-l3cuUMXt9TyTjkNKVtSkFXWtyyk_WbtnZSAM-aGrVNTf8MFi46qzoNdqVSuPtAlCn59sZT0e5EUc1F-KXHzqgfuTRTM5rSzU0pt4Hpkqgh2O2kcXZXWvIrFNDKzlzsYhjkl7svnXJaHmh8dvt0fow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZd4-WV8bdkl6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-DwB1DPJ4Fm-2x9MC1LdlGaDv9kB7NE5tkT6gOQCuVQPrE80LyeUDtF2DeDh5BLcZQkmb6rYQze7Kyxbk4Q89yKB0Sp-HJUNNDqmlqLG2nN69ozm2gLVMijewFK6ilu9ysUSrm6T5-fjRz5f-nApA\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ijaJBpfTbiACPMYpNftPxXg6rWjdpHnSHTXxsiZikYKwO-HlgqYTeTAoZbWoCQG_j_Xi0bfsE_gGDhr8j7bsS9eQ0aPoehxQLjxauoybpR7VmNkX4flMZSicla_jdJGMyhDGvX-mKLl-cIC6wIyWQYM7e0KQvrPCp1Ayp4kogu7JRSwxXCV3OcqAY\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"322223","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61DVb7Rga-2VLeNCOMS0GmixWn9KgPJERx7nkDD8uQ2ALSDVF2Wnl3PmK3HJLF9qpfaKbh0nvqvqKZQb2DRDWei2GSqfHmjg6i_Bgp5GNeessZK83CT6KtuCiaJ708GlsC7gOtWG1zLckbv6Nh8o52HZGlHp_YJmzSdmzt3JNw2bEjCAGYZs\/LOJA+COMERCIAL_-5.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":150,"area_util":150,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":5000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6912545,"longitude":-53.7998265,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}