{"codigo":"1755","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Cobertura Duplex com 207m\u00b2, sendo 3 Dormit\u00f3rios + 1 Depend\u00eancia, 3 banheiros, garagem coberta. Su\u00edte ampla, com banheira de hidromassagem.\r\n\r\nDuas salas bem espa\u00e7osas, com lareira, sacada, banheiro social. Terra\u00e7o com churrasqueira, linda vista privilegiada, excelente para reunir a fam\u00edlia e os amigos! \r\n\r\nCozinha independente, \u00e1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia.\r\n\r\nIm\u00f3vel reformado. Condom\u00ednio ser\u00e1 reformado ainda em 2018.\r\n\r\nA poucos metros do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria, \u00e0 400m da prefeitura municipal, pr\u00f3ximo a paradas de \u00f4nibus, mercados, farm\u00e1cia e toda infraestrutura que sua fam\u00edlia merece.\r\n\r\nVamos conversar? Ser\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912.8466 (vivo\/whats) \/ 98112.7144 (tim).\r\n\r\nObs: Valor do condom\u00ednio j\u00e1 est\u00e1 incluso o consumo de \u00e1gua.","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":207,"area_util":207,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-04-26 18:08:54","data_update":"2022-07-20 19:46:14","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":495000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":330,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Cobertura Duplex com 3 Dormit\u00f3rios + 1 Depend\u00eancia, 3 banheiros, garagem coberta. Su\u00edte ampla, com banheira de hidromassagem. Terra\u00e7o + Sacada.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.685640507414,"longitude":-53.800719206885,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Tulon","condominio_fechado":true,"id_condominio":22141,"id_imovel":81239,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Coronel An\u00edbal Garcia Bar\u00e3o","endereco_cep":"97050140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"90","andar":null,"endereco_complemento":"403","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura Duplex com 3 Dormit\u00f3rios + 1 Depend\u00eancia, 3 banheiros, box","descricao_anuncio":"Cobertura Duplex com 3 Dormit\u00f3rios + 1 Depend\u00eancia, 3 banheiros, garagem coberta. Su\u00edte ampla, com banheira de hidromassagem. Terra\u00e7o + Sacada.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","updated_at":"2022-07-20 19:46:14","data_atualizacao":"2022-07-20 19:46:14","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMTC-9QNeSX2UaR0JA-k_h1_fkZ\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwooptNfue1Ff8CBpC8gGUVh7FnPYXzJSoAQOwAAZhtxpLg72GasedCkyTB-51V9d2n3t7K60WMvtnLARN3At000yfP8-MxtPCKzOBQIngUuimmipKuZJeyVlFzm16atScBAhNTm88grAGvu_BB2dB4jG9iBAw4Z\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMTAxFUOxGT2UaR0Jd1k_tnAmmS\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSkmG1SvMqi25BhowN1ZcvFrWSUQVzcDYQ\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMT-OGkxRGb2UaR0Iyuk164Lnwb\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXhz3ZV2bxZH7ZbYZ1FupNWexorSfNuTnq44iY6_vqGat_-dtKI5gBBdCkyTD7_VFLZ1ChTaIFTJWHgh1se5l4_hvRN7MWBihvPCKzOBUofgYuimiipKuZIZ0VVUDmx8r8Tiz_ewDo0_PFLM8pXQ9mwQrTBDqHxSV7\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMTDBWmO-mX2UaR0IwVk0d2cmde\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzEsUmbxZH6xo5HJKtYuclMMV4nyroC8Ag_nICI70kjKUu9USN77bXhl-l77v6xGEhZ4Uxiw-zzYoPTRWtynyCogptg5tMCuVzoTMekpsAh9tbeR4edALQ6DTG9zJttTSErARNBFr2HSYzMwEhEnhDyrA_DPjNY\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMTBBJaOOGT2UaR0Ikmk7LNTHKW\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9goO09Mucmsxt987tQucmNdsi4y87Rct4zcg9bW4eH7t7KxbxGrQuKlUeGK3EFoZ9rBAYzvdhPD7kQWMaUeP25XJ7fViSkgg8OAVhCFvK1AeNkKor5ymhkZ5hK6Zwh2TTh--w3rvNIo_Izy3xJGaAdbBAafhZNf\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMT8OeiMRWc2UaR0Ip_k43t-u12\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJgyBIO09s0H6xo9ugpC8gGUVh7FnPYXzJSoAQOwAAZhtxJLg95GYhETOm5Z_Krx0wt0pERxsrmODxBxlssS2cq3reNHqkGghAkqPdAIUvyHUAYN54dUhcGqx2vlUZelFUQPTAhr_h98jBejFe5BB2dATsG_ftIemc\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMTCBJYOeWX2UaR0Ishk4P2mQGi\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg-HXCCyekxP2OsJsvJWMLcfKdmjtVPIHnY7-9zjjpGy7IGw1ATtRSmvlA7PuHrBGsjeIQ9tnGr3ZvPB4kz_X1O8oh-h9vxdShNQx66xC9wK8YF7XZvgXFg2PrC3GWVxIC84zN3Iu_2W2fyshClG2izC0z0yiJek\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMcDO2pxRmc2UaR0Ik8k7J2iuPP\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg7GPdYFl0OxFf1Sd5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6t3Kw7wpmwDilkw-a2GJNI24PvENUCvKRP9aUCsjnHBM5c8QV7SJIL7qdE75NNKmg5b8peGIKbFFFhXxox6dNR9zChFB2LLzUNJwPMRHkfgctBAbY2HmQ\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMcAxFcPxx1Xl2RnAfVgmQjx5c\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdgyG2UmbxZH6xo5GX5DdEpU5csi4yc7Rct4zcg5anXrR_-dvKIywTZ1ek1TwjwkEclzj-yjphDRLvtnXDTN1Etz0o6Pv-B6gBAwKZarACQ6FEeNkKor5yfj5N3hoO0qdOR9xCZHzj6Hz1-2n0EyEnjzi04knvAJk\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMc8-9ZOe2f2UaR0Ipjk47JVuqq\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_ZV2bxZH7ZbYbkOOJNWexorSfNuTnq44iY6_syXbZ_-dtKIyijw6GlX-eK0XtBH1QUL8hGA5eHgh1se5l4_hvRN7MWBihvPCKzOBUofgau-TIxuCKKHEiFGNdMgo8HSjYPe3wjL237ER0JqBYmUAQYBAo-k6Sa\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMc8O9ZNRd1Xl2RmyzVmxmY8tU\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJgyCwptNfue1Ff8CgpC4gGUVh_FnPYXTJSoAQOwAAJhtxJIk9pPMlUDOm5Z9u59VZl_iuTeCl0WOvtnJrsS2Qq3reNGIAno-ZzqAAcOCAZJ1MtLHN1o_XpVXy0EkNNxsZWUQ_f9BrIskLEHM0EiEnkBW0-RNPHrw\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMcCOpUOReb2UaR0J2crCnwv0Cj\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ0D_dIFl0OxFf1SV5DdEpWFdsi4y87Rct4zcg5an_oF_OdvKHSyzQuKlUeGK0XtRH2S0IMhOHzeg7kQXNqXstz3fdmqk5M9DsrwNcGQBxEq1oLHP14PTJaZ20Mk9cxMRKqQvf69AwlMrJx9t6BB2dBvNG6vbLm1O\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMc-OeuPR2Z2UaR0IqMk4KQvdYb\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khzoM2AErfuhqNWa_9YmSGec1Kmr51KJYIA9PaMj5Yn4fH7l3KxYClqwFiM1Awz4UFqB1DGDoz3dxW2Qhx8iaUuP-406_P6GCpurCXXCYZPyBUAj-l-rVS-xdR33tEhGBXUe60vh9Htg7sKt-b63PnmiPRuUiU_I0uRsQ\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMc-BdaMRub2UaR0Imek4uq2UCS\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcwqRotNfue1Ff8AXlfsz_f1UAMl_majBGJEAmvcFkuR8nhzRqHPkanqoDR1xsYzKMoIimSVXgiUVpWCTpA_2oMga1oGXtbhAANL2VjUnbugETdG6khjA2ob7Dai9pYWlDuQ-a3wfg7MrsJrv5BB2dAfDBAkLDACb\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMcC-tSwBmX2UaR0JfNk_o_QM5M\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJgyCwptNfue1Ff8AXGt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcFbAFsnlzRqPNlwPSjvfEjPo2KNw0k3kk8ewxNZM4-QsylkhQqz2kZ3o-fjr4IcGCBRJVstLHP14PXpVry2Ek9NxsJWkQ_f9BrIskLrEle8RFuegG-G94t0qJ-\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMc--1UMB-d2UaR0JbFk-ewQOmc\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80urO09Mucmsxt987tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6Di6NCpoEkVWl8ni2XOpDfTT8UrALffORP-iUCsjnHBM5cwQV8f6rVvqdM6JJNqmm5b8Cor6yyhFZ2hq6YNtrSErAfKN2_8HtfkOMMBHkfgCGG91M8zdN\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPs-uGsO-WX2UaR0IeRk2Z6J_ye\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRX8ub9lyJToZ9xL-j9gLOU9s0H6xo9srpM-V0tfNvDG7IyPJW4ARK2MAZax7OctLHcwNzcOlV2fkyaNwZzD0EQypLNqMdBBJFQf6HPXHRJVD8VoYK2WgJDwLpS0hfzJPTJp7qu6VBNE8ZgMGTr5-e15Es673wRchClG2f5GrbGuK434\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPsBumkPxOT2UaR0Indk4k-iDdY\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQwD0leq4zxbaUualjy5EpWFdsi4y87Rct4zcg9ZmL8v4y7qxdwlu0Dilkw_e2OJNo_xStRI9sFuUFCwJFIdO_gddJ7NUhusODECCXHwEWQY-iunipKiYJewVjzuvdfY8UxQ7es7VV9Fof_4P2xYmUAeOBAsbGFaQ\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPs9heqz-mf2UaR0LOHks84FN2b\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfNJg9gLOU9s0H6xo1skQwkgGUVh7FnPYXzJSoAQO8b1Z6t_uUtJPRwxZdClh5_w2hValyypU2Y1zFeMhF78CJlB_hvVBrfWiSlPvC2zyBU2ngUuimuipKubzdA0DWazdGxUQMwOf-he-bNcEmsy4hB2dP31BLWmK2UY\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPsDh1SMBWX2UaR0Imek4naN1TG\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMqb8l2JjoZZxvWf4Dap9Mfa4N-tcifZlwMUfkDoBk3HRZdGJECunNFlIlW6hUcRdk4LD2n3Zdw5TUal7guU6LgdD2g7kQWMaWctz046Pv-58xc9OC1yHU2cHIggRmapKqYBdE0uhUBKFXYeYTIhiNDPotbfTBcxxJGaAfDBAsEIecY\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPsAOqmPxuU2UaR0IhOk7zHO-G6\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg7FPOU9Mucmsxt_cXtunjKUHsy4y87Rct4zcg9bgINv6t7KxL6thwDilkw9a2GZNo_BS9k4KvfCRP1YHFAdO_AdVJ7cd-MuDMi5f4IdzyB1set75dU5emqt2VslNkxMJLaQvf9Auwz0TwDH-qBYmUAYzBARiV-2v\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPsCBFcwxeX2UaR0Iwvk1nVuhKV\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJgwCxotNfue1Ff8BXlfsz_f1UAMl_majBGJEAmvcFkuR8nh_dUHN-xPSjvfEjaB2ANQ3EBK7Olph5BhluqS0Uunooz0kZIgaYjr4IcWQBxBpstLHP14PXpVryVCVh8x6CaSTAjOldPsmLM_vh6BB2dApcBDvu1Tba\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPsCOJcPeWT2UaR0Ioxk46363Nm\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwqwptNfue1Ff8AhQzkz_T0QIMl_majBGJEAmvc_ZSt5pLg72W9kqDOm5YfQ8kFKZ2qXIPmuJIW2gt0uMqWuv000yfNqGwbAsqwNcWQBREW0gLHP14PXJaZ2ViUZGjFUQPTAhqN6Jc2rs3facRFifQQqBAovslZV\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPs9BNcPRGZ2UaR0Iyuk1ZtuV_6\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RhFodwp7LBFfmxAInGAIlOiBeFutarjVHK-AkMDCgCtXDZxpBjIHUyrORClyQxehVV19wCic6K103fvtnLAM9y0t03fM2qkJAiYjr6okaQcXOsGTdF6G-7cWqbwBGkEzdsRWkQ_hw8sA96yp230OStGAvBgfDrrJB6fDw\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMTCuOmNemR2UaR0IvBk4a1c_8m\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_NV2bxZH7ZbYblOOpNWexorSfNuTnq44iY6_sqXbZ_-dtKIyizw6GlX-eK0XNBH2QUL8hOA1SU9HDBLYfyHf2jSJej9ls4C8KZaqiCQKGmxZ8Gwp7yxiJN3pqZIBvTS83YhOlFae0nhcEYLQ9mwQW6G_KMerbm\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMT-u2gw-ed2UaR0IAyk2HosLxH\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcwpIOU9s0H6xo9srCF6coAth7FnPYXzJSoAQOwCtXI5_OdtKHczp_aGlX2f8yatLZ2qXIIhjN1yU9BDJFYdS_hvZN7NVhikuPCLfAIQPCJpset7ApKuZxdY0umOzTMT8Tiw_egbo88hBcysD8RFueg4vBFNGrgSy\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMTBu1awx2c2UaR0JfZk_pAeV4S\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwo3ptNfue1Ff6B8Zw0gGUVh7FnPYXzJSoAQOwCAbwFtnlw6pAYlwPWjvcGj7q2fNoKOiaVPtvYrMIZ-k4gx58jCOE5TV5OXzrvVAEZO6HUwYN54dUhc2tU0DdYZYmxUQPTABub2M88BExtf3xJGaAGCG971HoLR\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMT9hNSPeeT2UaR0I1Dk1O1m9LC\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA933dIFl0OxFfzSLjtAuclMMV4nyroC8Ag_nIOIdBK4abPhUS0WRPXslgkNhXypFo5yVJLkQKlqMFCwnCsjQVLTn6kwi4z5KtROVM6JJtm_lSMkCwt6yFA6DIDgZJwgGTTg--8Txc_Km-OGPMBHkfgs4BCGF03Lz\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTMTAOuhz-mT2UaR0I0ak1tAVXXv\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxTVt9f2KXwxW7Pjf_qsilI0WQDvIDgjV7KSOHSoAQO8Y1XfZ_OVvJHSirwyGl6DwjwEFIZ1qUIMhCAlyUhN_seJlA_hvZBrMXBqovrCWwOHQIcAam_XNvzFt6TJ8VlWzo26ZOSW7ze8jV8UrLrKdE3xJGaAtHBDm2K7HT\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPjCh-oNReZ2UaR0I1Hk1TbXL-y\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rL9l25qQBKWKmejn8OwozMR4KGtAI8Oyv7S9n17kjevj3R2lRCgAw2YV9nmA6pa5B6jOm5edAgTU09-hOxhSqgBh5Bxnoh677v03_NHWsBQiej54UcWCDvBIsatz5dbaZIR00rDgPIzPQQ_RAeVACbrDJ8cgJF2UmhPNhqzrl6mQ8Kg\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-cWLTPjBupaOBGT2UaR0Ja6k-cgHO_Z\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_jXdIFl0OxFf9TgWytWmMfKdmgEB1EqiI_vrWOCR3a7ECqtzpsGmVWlcnm0XKpDPfNStBJ8sFuUFBDJFYdS_gdZJ7NU9rsYi0GCJHwLWQY-immipKuYJewVj3uzTfb8UhQ7ulfuM498D7_36RYmUACnG92WT8rS\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-31.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28795","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ0CHdYFl0OxFf1Q97dQuknYMV4nyTvxSZRPTIdqVHCoh-6Ng3XRSXssKmksI0W2XKOvUgW6xOrUGjKaASlMwMclcVwGLhTsiW478qh0H628YwvIsYIgpyf-xPmO6FpX0fkH2-wJFRziByFRwccW5fChDaQ\/cobertura-3-dormitorios-3-vagas-garagem-sacada-churrasqueira-terra%C3%A7o-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"\u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lorenzi","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160.3,"area_util":160.3,"area_total":207.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":599000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Cozinha,Elevador,Churrasqueira,Ar condicionado,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Espa\u00e7o gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.702815358445,"longitude":-53.817582050771,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29363","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vL6lyIzpxPZMDYSBN7D8csx2ABPCmYG7eOgKdiAx77rk2i4_-NyBjq3e7yEktRVpFfSMlRfFOUaZFN3bfRZTxJF2bxL7kskVdOdZO9yU8ryUSEiuzuHET0jztFr8peFDKV1D9GNtMhH8HSvU2e1xK2D1a9JVsbGFu0x49_wWuBmiyAUF3Uw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Palmeira das Miss\u00f5es","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"AV. C\u00e2ndido da Silva Portela","condominio_nome":"Elis Regina 2","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":115,"area_util":115,"area_total":120,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":630000,"valor_locacao":null,"tags":"cobertura","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Terra\u00e7o,Varanda,Sacada,Lavabo,Interfone,Estar social,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Jardim,Estacionamento,Interfone,Acessibilidade para PNE,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","latitude":-27.9141483,"longitude":-53.3052454,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32551","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOZBgIZa1jmjwhAIUOx_rjloXwL3DVy8VmUo1ne9G\/duplex-4-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Manoel Gomes Carneiro","condominio_nome":"Edificio bougainville","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":270,"area_util":270,"area_total":350,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":585000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sala de jantar,Sala de estar,Churrasqueira,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,Espa\u00e7o gourmet,Estar social","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6841157,"longitude":-53.7993217,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321382","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9j-TZV3ZxZsoFz46FW8IJz3OAe0IXXi8-i4_v7YuCA64aj_G-EjKQS3uFdH33zL9GdzQITEKrvkYd_m4BCGlB_hvcxrR-Nwo8OguDBDwPXT3hd585uNySB3AFGMdOjI8mSu02-myGteMssvyMPh0Y-NsNC2Ated4bGWVk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edificio San Calro","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":130.44,"area_util":130.44,"area_total":172.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Despensa,Terra\u00e7o,Varanda,Estar social,Churrasqueira,Espa\u00e7o gourmet,Aquecimento a g\u00e1s,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6967625,"longitude":-53.8318832,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321456","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYa1CJWirshGop-Z0P5sXV91sOQLEVzacmcLYa1m6\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tartana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":157.15,"area_util":157.15,"area_total":184.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Ar condicionado,Cozinha,Interfone,Terra\u00e7o,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,Churrasqueira,Lareira,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.697267,"longitude":-53.816503,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321718","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILuixzKSYr54O9I2jBp-74AzaNTCtYAPXyA5fvhzYhc7h9e0yAfys6axMxz8dYost-Nzh2N8FhQ8qkdhPsra1fgFgDJGcJwM8WoIWXCgQPJNxUdt75_eN5pVpyg-GTabQYzExMa7i3MXC9iNNzHnw3kYh5zQ2gNWsuL59R0g\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":161.35,"area_util":161.35,"area_total":206.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Churrasqueira,Sala de estar,Sala de jantar,Alarme,Interfone,Terra\u00e7o,Escrit\u00f3rio,Lavabo,Piscina,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321866","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA-2HVyZJ-UuA5PxphiFJznNQZ9dfF8lJv6z-rIOgQ272pO-8cjqzO-gxUfGGQCJNN2nOwYsVKpGEGmDgWGlBzfO65rQed8rj8mcyfPQAYDQmTujiZt5JOeF33JE5KBVQeq0venPLsbIwBILjj_Gg4__9ygupIWiO6VTLSw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Conde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":156,"area_util":156,"area_total":190,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Despensa,Cozinha,M\u00f3veis planejados,Sacada,Banheiro auxiliar,\u00c1rea de servi\u00e7o,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica,Interfone,Ar condicionado,Escrit\u00f3rio,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.695841,"longitude":-53.8114595,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322026","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvMH0-IEp4IKU4_zAf9BWvOy3Wl7_5mYNmZ5vvGHtw2vKXk6IzfHyTLCccHyHF8hFdwa-txJONJRdCo0MnQ_2VPZ3aQzU7uLPtmdxIv8arXsUubHyX3eN6xkppJyLA4BHiU1BJAtHkqPfF7mYAV-cs4NkN35UeFX_3hfb\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Astrogildo Cezar de Azevedo","condominio_nome":"Edificio Mirador","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":107,"area_util":107,"area_total":129,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Sala de estar,Sala de jantar,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Sacada,Banheiro auxiliar,G\u00e1s individual,Espa\u00e7o gourmet","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6879502,"longitude":-53.8074305,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}