{"codigo":"1756","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Cobertura Duplex com 142 m\u00b2, sendo 3 Dormit\u00f3rios, 2 banheiros, garagem coberta.\r\n\r\nSala e dormit\u00f3rios no pavimento inferior; Espa\u00e7o gourmet com cozinha e churrasqueira no pavimento superior. Terra\u00e7o com piscina, \u00f3tima privacidade.\r\n\r\n\u00c1rea de servi\u00e7o separado, com pequeno estoque.\r\n\r\nCondom\u00ednio ser\u00e1 reformado em Jan\/2019.\r\n\r\nA poucos metros do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria, \u00e0 300m da Av. Rio Branco, pr\u00f3ximo ao \"parad\u00e3o\", supermercado Carrefour, bancos, t\u00e1xi, farm\u00e1cia e toda infraestrutura que o centro oferece.\r\n\r\nObs: Valor do condom\u00ednio j\u00e1 est\u00e1 incluso o consumo de \u00e1gua.\r\n\r\nVamos conversar? Ser\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912.8466 (vivo\/whats) \/ 98112.7144 (tim).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":142,"area_util":142,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_comprimento":null,"terreno_largura":null,"data_cadastro":"2018-04-26 18:29:19","data_update":"2020-06-02 18:47:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":350000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":330,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":440,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":0,"permuta":true,"latitude":-29.6838461,"longitude":-53.8112815,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Joseph","condominio_fechado":true,"id_condominio":22000,"id_imovel":81240,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","endereco_cep":"97010491","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1485","andar":null,"endereco_complemento":"303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura Duplex com 142 m\u00b2, sendo 3 Dormit\u00f3rios, 2 banheiros, garagem","descricao_anuncio":"Cobertura Duplex com 142 m\u00b2, sendo 3 Dormit\u00f3rios, 2 banheiros, garagem coberta. A poucos metros do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria, \u00e0 300m da Av. Rio Branco.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,G\u00e1s individual,Piscina,Terra\u00e7o,Interfone","updated_at":"2020-06-02 18:47:19","data_atualizacao":"2020-06-02 18:47:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhRHb3Qm-EpH7M2r_mCNYT9a9Bvvd6_PJPJ6-4dEwmzxP-aiUvdOOqOz9CWGi7jF02H5CO9R_CMEUQSx3Nsqdo9jIoLdvH8sa6-Ad-1r6QGxgMB1WUIQ6wzbCJQpendaMfg\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15nEKcCTn1OM4Z2Iw0LP2MDzGiiWQl9WADSDa7gsRT73ew96qoJUjVqgfbCYX6e-mRXNV8b2beLJkGkZB1TkYKGqlnvn2TGuKBsgsYCklO4eFNuwBByZzPWPwQwXtm9QlZCScVr9s\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pHDe3rm1OM4Z2Iw0HMaUafeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz8jCwu8G9zuwSlzwn9r96l2aiTW8Im_mCjX90ku7zIV6IoLdvGcsY6-Ad-1r6QEh--1MV0jkk-qxTdhy2o9DGg\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15Jeu9YW--OopttU7iFc7NnUCiQGoJ2ovyRBnK50m7i3M_9l2B-fXBh56UaC_JsGjmTgQzFLdLyaqciUgmTi1lYaULYx6bOrt9qs_YI_5B2I1WTKzmIFAOMbQseR0-3wPBEPfOSY\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPey0iMhAk8u37Q3PFAaeZd29IHx-WB0thi4qceTSIBdc5YOKNEy4sx4O1xhubfo3vyw2vH-si3CKoh_3k2W6-1kpboeNwQe5OsyXe6Mc_Pvm-ZqkUBs8_Sxk9iKE_12dw\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JtRGEGYm-EpG8M2r_mANuHzjlgpGtd8g2XCdLJ0mCO2U7yM5-SVwf-LXdi1sH0VXd4SXVtS6v6YfAoBGuDtHorT7rWlXForntJ84l_wyjTx3mBmKgY9IkDDqdQfFk8mpZNr6EjUQ\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHj4RDiXZg_9RHINBwMPKHnZ2wLLvNJm4zP08tV8PdOtXdEhE0U3DLztK3PpBnXAS1EbDyUyrpLoh_3s0-Gb1qlaKcLyQR-qgiW_YMc__vukzq9izki-qxJdiKxQTtWg\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlFex_d0r6fl5CS8RfNl-N7WNy7NpMsb4dKz9X9923-Q-RkeNeyLgYN4lcRuQ830api7vQYxnW0xJg5dzJcRQeoTbJ4JTjs1APrB0ZhuKxwmAjYZWIBs1o8bfZNrwC4VP\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzhE8gAtFvZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7ssAjW42JPd3Xty9t7s8k2HDLzrIthK6n3D6gujs9fiK3jRyP2xNiC0wxG6jZVba31QNoUvHvXu0k91D-cVGW6wnaBospRvjRkUY\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15nEKcOQgAtFvZ2Iw0LP2MDzGiiWQl9WADSDaKE2YUqXd8XQSud00Vmj3kjc_1ToumOJP1LzbFmYHqD13XzkYSGqlnvn2TGuKBsgcYDklO4eFNuwBlyfzNnR2QgXtm9I6ZDDFjLNc\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHa9DaY1sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a47XaBXZCyRbLyd0CUXmGztA4WOc6HX4iG9ENSW-VWcPxTPI9UxU76Sv-dVzH85aXAuql4rBwx_PYqTUa4u17divyk_iVw\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHa9DaY1sk1QWpgpD8a-2k5a5v3pVyRBnKZ0mEO3U7yE56SXwssf0fQBQZ_ZJdFwl1PAaLi6i50aVWZKcuEv1mvlsbkmKhsgcbDklK4GVBqbPlgezWOTRegftm80XZOUXiySH\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FHUm-EpG8M2r_mCNYT9a9Bvvd6__ErSWex6oai6X3_sMc87FLmdk4pr7dBLNB-unzGM0lj4HjlVRXku7zIVag-Uv31IJLcEeBT1ko08gocISmY4B6gbZBTIpS25pQ84\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JtQ2FPRDidYR_9RHINAWPxcN2Dm6b1YgMVJMMZfPWowdUh4Xs0IMXoVlP3o_VD0wmOCYRoIYVOYYYAhmI_Ety5zOmGvSkTNeDhqPV0R86syp0ltJu-BGh5H7swT2nNNDZDP_Hn1X\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcunYd7eZAkttU7iFeTcd6ml9qyxWMNdmlAS4GKMeWvhytEt0xV60pqGzuGi0bF0suoGLDiAarBKoh_3k0UE-1Ir5hP2NVjP8paVCsqlpLB4TNPHIYB6gbZBo0pQiJKL1Q\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlJc7ttU7iFc5NnUEjQGoJ2LmSRCaU4YBAS3UO4u7n0Vt_VwXGdv9L4-ktQob6bAhPjqKNdVEgSVjC-g0Lgx2B-rt9qs_YDklO4eVZqY_djye-BZLMn1tYtI8ZDw1BgNW\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezROUgAuFb19RHmJBi8a-2k5a5v2oXMyEUOqs8h01Kz0QlwmwCaL7AAwdG75OdCnX4iEbLpDpEDzXN0kszPg__czAFyfFFsIBLf8VsyHZXOuZw0iXVa4ur3dimKRRt6A\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15ncK8HHm1I_w19RHmBC7MvmHqWHy99HgQRDvEIrzcoz4J6rblwQ1eOLHFiNtddwwq_bwlhVYP2wot_EtwdlXwREz9FN7P0tJ4i5A8jY-J-4Uv7ZveUFddvBDaAT5n89nZO6PBPW-\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezenrm1I_w19RHmJBi8a-2k5a5v2qPPBJj-cdY42z5Pr7DUtGnDDqwssuy5GisCA3-SmMPfa429ZMF9yv-mYVageOvz1Hl7KIOwz1ns29fImVDsmaW6wnaAt0pLGwnhko\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15ncKcHrm1I_w19RHmBC7MvmHqWHy99HgQRDvEIrzcoz4J6rblwQ1eOLHPljBZNwwq_bY50b5d-gyJI5HuGNJorT7LUZg2AvDL8KfDorPP7A3qhOzho_WdrNTUwXtm8_sZOqwMKHJ\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDeyTn1I_w19RHmJBi8a-2k5a5v2qPPBJj-cdY42z5Pn7Bwv-uAkgHgASKATbusw7-SvPSFqCmVFdVzmuI3IV6IoGcNGbag56IFG1q4YEgO2Z7oySW6wnaFRgp09YdNB4\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15ndSjvNpeVLW19RHmBC7MvmHqWHy99Gw2XCNrIXG1ylMf_b8FGEqRCq1fTisFGCDW4MsjLUcLjuFISEXmQQsN7Y29FNxWATDL8Jv9jMsDgxxgFkKuZ0xvaL7FgfFk8OpZIvCUF6x\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDpU8gAuE4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO6uyl03Oz6gnimBy8DsQscvyO4Rss642xG511T4nY5AF9yveU65MxyrJGDhDsR0i4J17N1MhocKa8SCR6wnaGtYp6_gOuzk\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDMOQgAuE4Z2Iw0LP2MDzGiiWQlyU-yXGd26ts_C1Mf3D8JGVK29b0fTqAZhgGfjfxxmWtzWK29mbv3fPXF2t2-4TmoqqcgqBuxB7WaxXw5eqcfxIxA5GcJgPFk8fnZNOBjlYS\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-EpG8M2r_mCNYT9a9Bvvd6__ErSWex6oai6X3_ukUvA35nhHgAQKAfZ9g642xE6ipAlnVpYN12qYuYlag-Uv31IJLcEeBT1ko08hkcL650ke6wzbBdspTxzYd04\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JtRGEGYm-EpG8M2r_mANuHzjlgpGtd8g2XCdLJ0mCO2U7yM5-SVwf-LXdi1sH0VXd4SXVtS6v6YfAoBGuDtHorT7rWlXForntJ84l_wyjTx3mBmKgY9IkEmzIgfFk9DqZDfCKfbO\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGu9R1weVAS8nay6sF3sN6mFXiwjgzyNpIVMa4tFhnYLSTeYUGCvN9SyC2dXN6hySm8wD8tECW-ZGcPxTNqzw4124jBN7aKrQ_rSpHnXM2kUWT5tcjk2varBdi64bHZmA\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15nEKjHPm1OM4Z2Iw0LP2MDzGiiWQl9WADSDa7gsRT73ew96qoJVDTW5YetjBfCB7Cssr37mRE0gqelFD1ZLccEPX-BJ7P0tF5g9GKrX5B2IVuaZverXYAX5e8gTznc8_ZOp7IAFN\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOpwzsdDKZBoE7IXpDo3AYu6FXiwjgzydpIVFy8GnfdexgkoZiEXr_BbzdzVT-jjyUqajGCwKBaegpwPyWeX6-1oj6YcNyQe5KsiXe6Mc47BQ436wC3o8_KrrNi-AS1uqw\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfcHrm1I_w19RHmBC7MvmHqWHy9zGdyLNJOqR4E6T9Xtd3n-z-bBNyUOfnu846ndqvjv6fDDiC1sNx0OnDW_58LUZg2ovDL8KfDorPP7B3aloKeRJxuKVCfQX5n89WZBan3cjc\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfjPNpeYouZ2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9Fr-4fEwmz1P2YXQu8uDENml-cOhY759nWo6XG4Ejkii5yg-BNii01xG6jZ1fk-QpjPTgVszLaj60fJSGGQ6wnaBCYpUxz8-7I\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfcCTn1OM4Z2Iw0LP2MDzGiiWQlyU-yXGd26ts_C3Mf3D8JGVKHNT2fQKAZvZZdIR3ACaId6gyJIJHmDspd4O1nvl2TEuKBsgsYCklO4eVRqZvekHaVqRvUAftm9BXZAsFYm9F\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFNDshGCTn1JNUY1IIghMmoa-2l9qyxWMFt3R4o88t1hjYLPEpYmHETP5Lzdy1ftj52UqoGLBzUyrpDy1Q12eXE-1Ij6YcNyQe5KsiXe6Mc47B4bf_wVbs2_qrx9i9C4XDSQ\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15ncKcCTn1I_w19RHmBC7MvmHqWHy99HgQRDvEIrzcoz4J6rblwT1Tm5QOl_BpN0wK5neByaoE0sst1n06eNTwREz9FN7P0tJ4i5A8jY-J-4Uv7ZveUHahm1PfQT5n899ZBMQiowv\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDhSDn1I_w19RHmJBi8a-2k5a5v2qPPBJj-cdY42z5Pn7Bwv9GcDsQscuyOwwtaVyai7HS1j4nQ1ZVzmuI3IV6IoGcNGbag56IFG1q4YEgoUZr0y7Va4uxTNh0qCmrhA\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15nfqmfNpeVLW19RHmBC7MvmHqWHy99FgQRDvEIrzHe-U72A54SdAO0pQelg5jkZbN8PwlvX4d-5up5nkSJ_cgBAz9FNrf2qMhNgT8gY-J-4Uv7ZviQqGQOETYgXtm8b2ZNxeK31V\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfhSDn1O84Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6gnQq92iYK7UUyPJrmfsvVwWDS8QqA2QgSo-BNiKw9_87ElDf0-RJjPTgVszLafOpxRcxXWa4urBtinHThxig\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15nFSmfNpee04Z2Iw0LP2MDzGiiWQl9XADSDa7gsRT73e84rb9CVwOxqXetjJfCSRdMPw7DaJFUjSp5_kCMCHLcqcLQw0hfrt9qsZRSQlO4eFNuwBYQFdTmH2YQXtm888ZO3pFYAG\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdzQSXn1I_w19RHmBBj8a_Wk5a5v2qPPBJj-ceAKi6X3cvMc4xFLaNk4pr7dZLqZqu2yv3eIgyuVFdVzmuI3IlageOvz1Hl7KIOwz1ns29fkrLiQkQEigzZGxEp4sY2O8A\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzeiTn1I_w19RHmJC6MvmHqWHy9zGdy7NJOqRIE6R6D_D8JmEo3NS0YwLkZhYEdsqBz1Ffxi4PFIZt-OGr3tF0tEdQ2oPDI8CfPorPf6h3aloKcUKI8VXeMguVg8mgZNzeke5g\/COBERTURA-3-DORMITORIOS-2-BENHEIROS-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg"}],"tour360":[]}