{"codigo":"1803","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente Apartamento, 3 dormit\u00f3rios, 1 banheiro, cozinha, sacada, pr\u00e9dio com elevador e g\u00e1s central.\r\n\r\nCondom\u00ednio conta com sal\u00e3o de festas, churrasqueiras coletiva, playground e piscina. \r\n\r\nLocalizado a 600 metros da Rua Duque de Caxias e Av. Medianeira, pr\u00f3ximo de Supermercado, farm\u00e1cias, escolas, f\u00e1cil acesso para a BR 287. \r\n\r\nSer\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (TIM \/ Whatsapp).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":70,"area_util":70,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-05-21 10:45:42","data_update":"2020-07-01 14:23:02","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":238000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Excelente Apartamento, 3 dormit\u00f3rios, 1 banheiro, cozinha, sacada, pr\u00e9dio com elevador e g\u00e1s central.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7064601,"longitude":-53.8083569,"situacao":"Locado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Trentino","condominio_fechado":true,"id_condominio":21945,"id_imovel":81281,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"8","andar":4,"endereco_complemento":"409 - BLOCO 3","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"Excelente Apartamento, 3 dormit\u00f3rios, 1 banheiro, cozinha, sacada, pr\u00e9dio com elevador e g\u00e1s central.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Estacionamento,Interfone,Piscina,Sacada,Sal\u00e3o de festas","updated_at":"2020-07-01 14:23:02","data_atualizacao":"2019-08-21 09:27:59","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQOUgAldok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW43OPd3Vt39N92Ai97567JePZIhnb3V4CLlhxi4Ig9AHyWeTOr16laKcz9dzHs5aXAuql_pmgVNbQhjXa4u4i9gxwScHLQ\/pin-1413-%2812%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAOMzZk1pv0wd0Ha8cfAS-yfwd2w49suVE8N7fpPtlcT7pbt1R23pRT0Ygb2rVK_AXrfz-wZmUcmWotHByibkURGdI_ej49Z1Ee9UznogBf8h6SOg1VLtaeFPnS8b2riAbMZqPJ1ftzxZh0uHhYT_jTdnLJ9_W-V3aEher5ewC_\/pin-1413-%2812%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOrlX5yrFRA12D-8AzXI1Jjg-71ivT58VzdoFUOq2Vhlil-nWNn4LCCnXNCHNhw4o0VvsRwmN36sQxbU1aatEv7IGLrZxdXfMves18xaMAvEwWNfI8sTZOn52vOKqTk\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jcwc5quDqgW1KIssPMwMsq9epj90BOsqubxv8bI-JBY2R9TOjhn-MXMxp7e0tsnXbvMi8XQSmTV05Ixm9C1MBQ86Co7wPoBnZFJ6oG4b3bzP4UB-w3WTztLAlu97ah-zfMNUut0VMufBZELOaT5X6gSLsiQy_3CaiDy-NWe5gU\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15tlSMuRgwuF1RdQLRAIiGY_qVCn5mWwWFl-w6z-FnQDcTjzvHlGGNC9REMjXySoBwsyFsJSuCyEAwFA00UGWqi1474Sn-RcT1ANoUvHrXvP2tkdGj80c64zbAwgpUJJ0n4g\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zbQW1GJ_WJA3NxVwSRopeV25g7y38hywwaXMlccsIl5mErX-7q0S00mx2ihuTFPQSmTtI5PRIl2FUd3q4O4rwj3x3hlobJHbR3nzfnAJgQRjksRGaTe97aAZXl66QXq32TeXhgubiD8Z62vQtumDyNXEFnvyxkRPpSU\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15pcfb-VDCeB1RdQLRAImYZfeFXiwDj16d4w0F64j17TdOU9Q6_Tn9f_AzDpA5as05fGe6JRaCSEAwFA00cE-Rd1ylSuFRFz4-qgiW_YP84Q1tPpZNwD1K8q019iVfDRgWw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jcwc5quDqgW1KIssPMwMsq9epj90BOsqubxv8bI-JBY2R9TOjhn-MXMxp7e0tsnXbvMi8XQSmTV05Ixm9C1MBQ86Co7wPoBnZFJ6oG4b3bzP4UB-w3WTztLAlu97ah-zfMNUut0VMufBZELOaT5X6h9OdAcy_HDbLfy8-5gaCA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefpa9DaY1sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a47XaBXZCyRb92BC8LQBSVgwHo0JsF2aigPnUtrGtFYxWssTtoqXI4KdvH8qa6-IdO1L6Xn3J51OVxbWa4u1NNiruWjmWw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jdw7j7jaaMFWt0Ha8cfAS-yfwd2w49s-dk9NxNkiZect8YC05JixlS6bq720tshXb-M6K49DY3DNFdPZ5YtjMGwnodaM1D9NqTPMuUMjQPA2-Tw7k8E2oVU5Pi3EeqKI7MLgBwe8RaljFTqLf5fOMbdmmR6xHXca8jy8VTrhqU\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefpa9DCeB5k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F4w08w_VaPXXt384OGBCCMWzNdhvtLmf6HWo6c0mAVJW_zXvmJt-yw4F87EFDfm9a6-IdO1L6Xn_J51PdQzr7fSvdNjfJlnQNA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jdw7j7jaaMFWt0Ha8cfAS-yfwfWjfpu-dk9NxNkiZect8YC05JixlS4bq720tMhXb-M6K49DY3DNPcxpdC1OBT8-O4jwD2rhteAjy2qa2ueY7eNqZI0iBTGWfxwh-mKI7MLgBwe8RaljFTqLf5fOMYVFTF6yzSBGXW72_30jw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15tlSMuRgwm1-RdQLRAIiGY_qVCn5mYx6phuw6z-FnQDcTjzvbmEG7z9RECidX-qbkX6ndAaCrS81xXYw0UGWqi1474SnObZ3Q5jPTgVkzIrzufEfi3aV60mpy9jYjd7p8g\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgMvbsl6pnQFBKModxoE72pmnoLc4js85W28m8csXuU0Lz3SLc-JTo3INQ9d3BqmATZx555G6hNhlSQhGKG9ub3tib2fJ-vrTxNDIOw6uI0v6wAjaXbMDO-dnUBN0bwnmNAY8CfsmbEU0jr3P2hVZF6I5CLFg6pr2MVSHXlrSxWCUnW21GvrJg\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHU8gwo17k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F2w4a477PR3Nz6g5CCd09UXme2bAzE7V6Oup2PEu8SlstLp_3s0-Zb18qCGFNCShHs5aXAuql2q1_4SS0aXWa4uzzdhxW0Bg0A\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDpjKZjkssPMwMsq9epj90BOsqpdQucfIGNXUEnhRejhntv2VAp_-0pt7nn6MrcXQSvjfzFe_mtC1MBS0lmXmuzMoe08adSpbdw51op_A9kVs34xESLe97ai5WV66AVoQxsCGgDCdiDcYqWNfVNKLyuXAYEHylz2WpyY\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhjHz4xpeU1mtNfLqsQlOxcN2Dm6b70VdIgjW43-PV3Ut785CCdU90Wr2jQMfdz56uudgG8EOjSWovPPqMsTtor387EFDX4qZa-IdO1L6VH3gpKWUSgY6wzbCHYpZJOYngA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qurlHJZjkssPMwMsq9epj90BOsqnby_xqw3ZXUEngwIl5kjsVM960S00mx2iBu_ea-2mPBzZPRutC1MBS8kuVe8foxGgMrALMFj3j0kEHtmYbkggbuAWNkf7MMcAXV3hAewsCGgDCdiDcZqXPUb-mLyuXAEpHyKp_iUpo\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezZOUgwo17k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a47Ul83_P6bHpu_u_LJ7FF-PZAh-sFw6SQpGPiIYg_PPqMsTNg-F87EFDX4qIMEOAz0ko5_wm0cpOpQAigzZHkYpP4L_a4A\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jdw7j7jaVOJwd0Ha8cfAS-yfwd2w49s-Uk3XSNkiZect8ZC8wlvbpdTEYgb2rWOzvkQ-ebL5Vl86CvBO3AmJ0RwLZnQLlE2RqXPMuUMjQfB2-Tw7k8E2oVEWPxwhzZqhN-23be7U6ptpCg3uHhYZr8xXGaR1fX9a0Hy_5n9COo\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeGN4IHlJOg8maGaMe_M_qHmhW9fwDKtoDXW5Mxj80RPrZzm3Mt8rSqNdhvtLmf6F3_iFkiOjR6iJwHyWfG9kxMm9AZFrJXwIjPboV8yh7_gpC-ksYS6wzbHkopPl_z9ws\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOaT5XyCXxhCSyuXAbL3y8DsyGAc\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15pfDd7hG1-39G7kYwyY3JYVw9IHxmYx6vhswYMfTOPdc9omwhwQvMufm2_S3aOnDPek5SLlhVyt18rJP2sE-Rd18KOEJyVwY-qgiW_YP8xQVEMLdlUDs2_q3w9iesMiwSw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw3fQCRlHJZjkssPMwMsq9epj90BOsqnby_xqw3aXMhcfukpJm_rX-DMjK0G1U1PcWo1XX5bnoUQu3N3AmJ0xEBDzBKlE2RseAjy26DcHA20GRmAX8GBKzksvXWqRmeQXV3hAe8S6ljEiw6wDZwMSed3mTy_3CbbvyjnQyVzQ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tkqPQryLJF8LmIWvjo4JYVw9IHxmYx6phuw6z-BnSDcTiTsZmFCL_-rbXqApyyRCqm7kmi2C5oP3Efw2F48Jd1ilbKYzxUT1gNoUvHrXtm2O5RDmCWQ60mhW98OC9VcqA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw0_MCRiHIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnby_xqw3aXMhcc0Il5kjsVM960S00mx2iBuUL-82mPBDRsMLkbkg-lW7EnBLo2zVmzoA9NbFQ51op_A9kUs34xASLe97ai5WV66AV7QwcCGgDCdiDcZqXPa9-CWyNXEHzPyHmUCO4I\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15tmKi69jaYF7k7gwsHMSYZ_uVCn5mYx6thuw6UfQSI5cK59fB5NC8OzowvS3aOl1nrf5eJ9lCpoP3Efw2F48Jd1ilbKez5WzHk56XAusl-V2PIvR0CbVL_q1dNiUiKB4IA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOaT5XyCw_6OVyuXAawjy9HOBqPU\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tkqPQry7A18LmIWvjo4JYVw9IHxmYx6pr9xM1fQuOtc9wkx2AAvQsm3AvW3aOnTzYe4ZXiOLfIyS3UAmdYDERnxNuQIgfjUiNuG2AhegfPl0UVGgy7Xa6ugqt8ANpIuAw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MuP4GfjOKod03bkAVKxeySySHsU4v0AHnu2vJc-6kl59gmSzAXmwNMOlKdlHcxSRV7VbthbblupFLNAqbh9ooEev8dpGH3-BpLgspGXydcx2SSE2V4KPSbP6GK98v4nupGVd0A9HEih6FRgvkcFgD7cKPJfQsVA7lhKXJTBOi\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto"}