{"codigo":"1804","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","observacoes":"Pavilh\u00e3o com 750m\u00b2, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, com 4 salas,  3 banheiros e um amplo estacionamento e patio nos fundos, podendo ser locado metade do im\u00f3vel. \r\n\r\nSer\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (TIM \/ Whatsapp).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":3,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":1650,"area_privativa":750,"area_util":750,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-05-22 18:15:02","data_update":"2022-07-16 21:51:55","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":15000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Pavilh\u00e3o com 750m\u00b2, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, com 4 salas, 3 banheiros e um amplo estacionamento e patio nos fundos.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7109626,"longitude":-53.8123853,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":81287,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","endereco_cep":"97070805","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1519","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Pavilh\u00e3o com 750m\u00b2, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o.","descricao_anuncio":"Pavilh\u00e3o com 750m\u00b2, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, com 4 salas, 3 banheiros e um amplo estacionamento e patio nos fundos.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Banheiro auxiliar,Estacionamento,P\u00e1tio","updated_at":"2022-07-16 21:51:55","data_atualizacao":"2022-07-16 21:51:55","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohel0B0kbBMIZv7zz4VyRBhvRKaRe2wQ\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwgMub9l2WOCLaKhrRNOA8rNaBjcySzlKsy5bMQ_01znjOKfGAPQ75movpQtSXc9QC97nbXhlEny2nGlLPXmtJLmXivORPejwKwdebPPlQJVbMVoIj8CjXDwEpScuAmyvRhD9YmEXIQWmVTziIgGqKwhDnZCBfuc_XQ-moSkBADXCfzd3\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohel0B0lkC42WX9zz4VyRGnTRhXiH3Gc\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8vb9l2WEawYi-DArITEf-uBzcyS7xgs1qoZjU61znjOKfGAPQ77iuvpTwuAmz9dMQHVnyFEpzVnBdLPWmtpNjEAlic8FDPZhlYfhvVN7HkMfObgkKYFgiNOqFl5LdPrQfJfTaEw5MLhiEAFWEi6z7rgX5d0xq5EtFHs3io709vYxE\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohel0B0nkK8L2__zz4VyRAJjR12u1RK4\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8vb9l2WEawYi-DAh_aYNkUj5OKObxQtVqoZjU61znjOKfGAPQ77p87K03S1sZQCnbofEUl0XLIwP-Ql0gFKXi4RAxM5s7-AgLm4NjCOC5T1NNGgqPVAEQO2HEQbh3X3mBFGJN8YDMjeOFluE4qBLuCi9QFXHRC9RFoeSOGAAMXdfIm\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohel0B0nk622ZHzPz4VyRG5TRi0g52BY\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8vb9l2WEawYi9vZIQTEf_uj5OKuWUD8O1R7Q_0hyEBsfvKxjINATSvpT4uBnR7dKQHVnKFEpyVnBdLPUTwEc_vTYWXit1w7qVNOVcZNlHngesZ42SBJBwLoTynvEKrZBD9duHHszi6IsBQZGbOzAjjgf5IE4eO6BB6cjyyB9ea01F4\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohel0B0nkSwIm_9Pz4VyRHPHRjb2vzTo\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8vb9l2WEawYi_jAoITEf-uBzcyS3xQs1qoZjU61znjOKfGAPQ77n8760rS0vZQC54H1mflU8YdWJlcI2BKY-DoTY2Xil1w7aUtOVehyP-YCHqTgkKYFgiNOqFl5LdLrQdJZmEXI8Voz_qh9276pNJijtRIkfEw_xFoeT-fB-nF7gfV\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohel0B0m75I3Wv-Pz4VyRFQrRul1NX_Q\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8vb9l2WEawYi-BzoUTEf_uj5OKuWkDcFmoZjUi1znjOKfGAPQ77t8760rS1va8cdK2fkUl0XIN0YxzH_g-yr4h6QiAfsey1C4Qqn7-NGKAnY-Zj4AAcOCAZJ1MenZq8j-VRK9R4miuXUziMnJKOwpznyhxxykUkQ6moTYwB6RQgceD\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohel0B0m7Kw2mkBPz4VyRAC_R1f9iPqg\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8vb9l2WEaoYi-BHoUTEf_uj5OKOadQsy5bcUCmdgknKx7ejHlWAM4SBKoqY4ALdtJHcWXl2BszwU9eZ-hXPxtriEwvFgGOmcqlk33G8HpoGwYkAiazOBQIngUugl-jZhD9ehE3I4Voz9qm_27CCgoDlYCBksTtnw-moSNVAAF8BGD1\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohel0B0lbRC2Wz_Pz4VyRFtDRuc3mCZM\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8vb9l2WEawYi-BAx_aYNk0y8HWQLkqUDatqBKTry3w9dXMpVGW9nHlcgVQa62SS5e72nc1MpHonN9cIzBKTeAYTpWXih1w7qVNOVfZN1HnMTuDgEOZariCOqFl5EeMrQfJfTaQw5MLhjkA1WEi6z7rgf5Ixqbo2RYWSDZ-B6WTiFaU\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohel0B0nbRJ3W8DPz4VyRGwbRjqHK_40\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wSmXckrGgv8zwtOghfvFWgzkhUsMiuQ\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-750-m-MEDIANEIRA-UGLIONE-SANTA-MARIA-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnsz3UCCwM5cinfAJzVliiBX5utS-mDB6VCkvxn3OPb_RsmF3V0y_th0Cs7ZU8gS0CNLqw1xuA380hMGJefadgTnI-KZq_fAHi5LDe1BiMC9Bh7Z4dw88j6X-sMY6jPTotvQ0P7iD9v5XQHIKD8USEgyaA-zTwvx0i9N4\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBJRomD9H_aUuxrsR6wKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0e04y37R5whwXCL33-XhoCXpdq4FqXl4Ri2vlpXxxC0Qqp7-cGJgOkpvNCK16UZT-HEobnekojwV5Bd8cYQ59012h0_5clEus_gznzD3KNdgIJ5Bej6PsbaLaA\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256RhJJJQDjguo50JorVR3xM1ZiYcHwzch3kUvfpS5b5_yC8LRlJCZZUfqVAaGnA_ApAOPzxFEI1U944rlC3YQ9oySgdGfM7SWhXGiSowaMGinEwcrSe2vpHN_hHFZKFYw_Pc9AGl7Gkrrc4zHH0M3WBXsiYrb1qg3Kv0l36Wd7OREmsoAWumBKEPlK1mkQ\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93Sn6LYJYeZloMl4NeaNDyJWmIv6j0HIlYIQ4K5PTi4LVlIC5ewPrZl71nHNkxK1X81zR-pJY2aV4zLCjpjJtcclpnjj4E3TT4XXrrMFsed6BEV0XNLMobskUVvvaYRPHvw1Nz5jGtEixkOyFOvXyelRftSc13BiB3dHTaoYyA8VlGygm6KyRWKhng\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgMub9ly5yTobhBtddIPUYb10P5Fx7dWwZtrjpDPvjG73YANn5aSMJzsuUvyWmJ9CIXQemEF10iJ3e9z9wFYPws87WDvdgH-psX1kAxa9mqIl5iwNCnbAEQOaEl1XJmiX2wmc5rdCDayPT5ZsNxihgHpPXnBY_4RVj6ztDwTUqbMtywRLVJO1epABWuoK6JzUmuG8Q\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUGLiPyzkiMqMWrA3E0_3zQSFz2jufO6nlz5HUeTHWI0rAK7jyzIn_xtWpZRprQu_QWmcyegqAa077NyNPwNTQmIZwXCGtdXLKSuIpft6NRCiorEHoBfiQmZgJ1Vw_Mk9BFymSZSS7DNRiFiLoQaQX3P_scz9b_V-9CHA0CLpaVCEGxR-6Peu_1iTg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQh97zXh0nbYMklPLpaHG2cFNpVGcNmjkKqW8ogOZ9kW14hS4CcLBczLAVxYJ1AgqUGVcD1nyGQytAvCRsy2otZlVfNaUVpWHHCsB9xMIXTwEBTEwcDGswjzlSJDxZjNY6aL02zKoND_F9NC9aIYf4i4854oecoMtdwZiJNZsyNxKK2uvnqJPyOf5qg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUF78DsnO1gh7phoO5I0ESKjjD0nx_lxcVVyTcx-qK-xQVB-LewXrcTtGgPrkpJun11AD5-VKIgl9LGde1bDlZk4OU1fO7NeEgYkIibbrOP6BPCGzNEQf2wmMwmgso4buMX7p4cgFgBdKfXHQWQsmuMvcYVGlRqR4ozr2wo0PWtGyKhVUETCq8HTN6U\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256Sh9nQHKoxM6iCePbexc9TkljQSFz2jr52UZ-mpthcXVTMKTlJ-JewXVbm7T3JlcjawmF1cD0nyAYzv54-20lw-tt9AutZGQXqAdKistr8JseP4ZPCEzYlhf2gm87pJd-rg4EHGz9BI7sEiRhtp3Q0hWVKsw2RBD31wBVyPIl39XT9CuJxTTHLB1zPiucw\/PIN+-+0492M-1.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":247.4,"area_util":247.4,"area_total":720,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,P\u00e1tio,Piscina,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.704999070949,"longitude":-53.820324574066,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"2937","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-jYAM47LAMxYFogUKft4rDqFCmh0HI1XIr9ufk6to6I5txp7k_mWhxqD2k3eUZLv2Ht4TqSaZPtNg3o1kbh4cxAFDU9wPLS69mB-qWUjrN79dGPIlhX2gmPLq5NY6j8UFGKD5yXjRBUkXrjs-XGCDTh16s4Un3Q8tNjw4\/pavilhao-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":700,"area_util":700,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":15000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"32134","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfIv-6HACQu_fOd7XbxL9heQWuF9VOvdm7u7fH74n95ursoGgjzOOyJMEuelyl5m9ioShUj4bDBk2hm0wbQR1ic8Ar7vautRwogPecsrlQUaSF4cMKnGcttJD_ulykQP47zVAUqkqjbOWHY1OiobGJniRfqYafdRSKw2hm40zmin\/pavilhao-uglione-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Miguel Carvalho de Mac\u00eado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":600,"area_util":600,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":13300,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712003614016,"longitude":-53.81178584285,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322373","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1bjJP6hsf8sqAnYGPVRrdcjh_0qgeiL77GBHRlGSB6ce5JjHxcAsya5Cl2SG3wc9-1_h-C8Ehg-6Fxh_rLcYixcZ6rGcGwLisdbivkKCd3POHdaZDOroksVpSebY1cUBS6RNuBq42hEHYztQ3rlsH8d4qDz8WUKsPhnnTkE_Z\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"P\u00e9 de Pl\u00e1tano","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia RST-509","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":5,"banheiros":6,"area_privativa":750,"area_util":750,"area_total":750,"terreno_largura":14,"terreno_comprimento":54,"valor_venda":null,"valor_locacao":12000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento,Energia solar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6984194,"longitude":-53.7311066,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323758","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48Ovnrw3Hxnvn-_mQfLbWBxp-bSW0Yxhjt8-QTCYA\/.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ant\u00f4nio Lino Spall","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":4,"banheiros":1,"area_privativa":600,"area_util":600,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":15000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7063137,"longitude":-53.7579112,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323761","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn__8c3P01gBmt06xHw2M7WzOVexUU0Y3wDiPIBVgmg\/.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":5,"banheiros":3,"area_privativa":400,"area_util":400,"area_total":400,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":13500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7041053,"longitude":-53.8185425,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"325067","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1LuzrJi1Yg64zC3RJ-O2oWVosaBMP_udgAkPTvZQ1FDQhGv2TYPy-7VS5rdQ8Os7UNobkSd5X8HAvKOIevSaQNoU6qRIPTgJJ7aY4n3tRCW6vqDCHHYAof_XHPR_uxSK2UgdKbjztD_gFpcUs4TbSdjuRQffDojLzvZ48qos\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Jo\u00e3o Machado Soares","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":5,"banheiros":1,"area_privativa":600,"area_util":600,"area_total":600,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":null,"valor_locacao":18000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.697549904132,"longitude":-53.732693195343,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"325088","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKWMgXqYhP_n3ukhlT1Wf-dLudKpTsza2QN80jAxT6hRYX5eEzAfyg6UmA5_oX3LeWqtksnKIY580WNjnHhhqhfMnnHAj29ksNeCijVDkQPaFcMlKWg32aleKWeZWQJpc1mu-oa5NdjWrekAKA2OJ2ixCxoROMHULdshpWYPfDE\/.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Paulo","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":5,"banheiros":2,"area_privativa":1080,"area_util":1080,"area_total":1080,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":12000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6965826,"longitude":-53.8568893,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}