{"codigo":"1836","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento andar alto, com  elevado, Portaria 24 horas, Sal\u00e3o de festa, sem escadas, 1 Garagem coberta, piso cer\u00e2mico em todo im\u00f3vel. \r\n\r\nCom 2 Dormit\u00f3rios, Sala, 2 Banheiros, Cozinha e \u00c1rea de Servi\u00e7o separada. \r\n\r\nApartamento bem arejado, vista privilegiada.  \r\n\r\nExcelente localiza\u00e7\u00e3o, central, Rua Silva Jardim, pr\u00f3ximo de farm\u00e1cia, mercados e posto de gasolina, parada de \u00f4nibus pr\u00f3ximo.\r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 9912-8466 (vivo) \/ 8112-7144 (tim).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":91.39,"area_privativa":65.44,"area_util":65.44,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-06-02 12:13:50","data_update":"2020-09-09 14:22:33","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":279000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":389,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento andar alto, com elevador, Portaria 24 horas, Sal\u00e3o de festa,  2 Dormit\u00f3rios, 1 Vaga de Garagem, Central.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":0,"permuta":true,"latitude":-29.6825526,"longitude":-53.8047864,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara","condominio_fechado":true,"id_condominio":22155,"id_imovel":81305,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","endereco_cep":"97010492","endereco_referencia":"Esquina com a Rua Dr. Pantale\u00e3o","endereco_numero":"2149","andar":14,"endereco_complemento":"1401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento andar alto, com elevador,  2 Dormit\u00f3rios com garagem.","descricao_anuncio":"Apartamento andar alto, com elevador, Portaria 24 horas, Sal\u00e3o de festa,  2 Dormit\u00f3rios, 1 Vaga de Garagem, Central.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Sala de estar","updated_at":"2020-09-09 14:22:33","data_atualizacao":"2020-09-09 14:22:33","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_67zIYhb_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPKEe54gOatLH8DHm89FL08wZxoLATZ9nQ7-TJ8auLTmj1ZJ32rJTI-XI4KdvEEFLcEOAz0ko8_Huf69XhBabBPVBL8pUKJvwkQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1kvwLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vbPkKZt1RyXhfAQILYwpWjmT0cTj_QZmWcmizBW0bkg29GLuw_SJHbiFIetXE9prrG03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot6ftzxZh0uLDlgvgcOFI9NPU0VgdPhHuTnKg6\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJEG_R0qlJdA8nay6sF3sN6mFXiwjgzyNvJ5781qwIXV-yncZ0GCvJjC-tgVXe4b0k-7zIUtwCRu5HZT0U2Wa-18paoeV5RtIkh6UDuqlpC30pD-X5j0ifK0T9iWiZzpbw\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_oiFnlVghVo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_qZP-oHtjxTPJsfiWAKc5vTR8kBiQzhKVqBGprjpqK7dkJAymP0u6ecq6LEoq5nWYO_ZU4DisJPWcB0gPJLLM3TaQ3sftT1FOC2LhjnLuhzyG68ffWCBJlC-O_U0Vn1IhEs0Gcqg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefhU8gAo97k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F2w4a4HXaBXZC4zq0IwitIGGcigsBIvoHtk9ILV4sy3hz6V_3RjoIpVzqC6FNCQR-qgiW_YMc-bWILW9lizki-quW9jGRkTntg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V8sqpvtfN3_p0e28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfald2X8Y3TquIjdXV9peb_TZYkcqESXM5ywGjrxVnjqPC-VQ3iGQYSUfwIf6YQckAf5AnK0GuUFDtTFdBKP59uprIFRhWdIv3f6p_8199iie0SWU_EO4C8e5TPJ8WAe0hHv-q36S\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15pefhU9jaWF4LmIWvjo6GY_qVCn5mWwWJuczDd_TOIAca7boJxQyMxu2eiTHJ-Jjr35408AdV-tWhjhvmMb2FEe0WbCsqL5U7Y6vOYjiZPyRoZlawjbo8_K0CNiXlp8w9Q\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZeg_ZFVgD9IrapQ5ISF8T_UOmKuZLCRCpfkS27Ez4v-G1BPmyl3Xh6pZ-few5WjhT3CFVVvnbRSf8j1r3y724eyEI9U6yO8LkvsMmmLuWxV86Ti-C2UT3jCV3_jqo9Ko7Q5EO0tWdhMBxjjih4iRig4qOe69PW-V30DhEgtX6Sx\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiVJg_9RHINBwMPKHnZ2wLLvNJm4zP08tV8PdOjXeGpUqi4GAfNS3fuznXIywWnxXNSWo9bZ_3RjoIpVzqCGFxFygiJue2Ihfgfc9l31DsGXs2_q1F9iuhqH9QA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2JpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3Aqu4ncFVGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWbq1fJZxGH4-i-sq9Z8pTja5l2YaniCAgrV_zYlCNEif1PprJFQBWfMv3f6DRsR99ihmC62fejCcW0X4wPq8SHpwhEMjShY5\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHU8gwo17k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F2w4a477PR3Nz6g5CCd09UXme2bAzE7V6Oup2PEu8SlstLp_3s0-Zb18qCGFNCShHs5aXAuql2rNUlnLWjHWa4uzA9h8W3wF2g\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnTFpLCMixfu1pss7GaQKdgkP6vrLhaQKsCTRWoyaMGiMrD9i3jGkpNixlSamQ161iW-zvkQ6eXL5Vl86CPBO3EmR0QwmVNUe75KvmavbUH2y-346RmRHBaQIWmdunrUWoR6cAXVrhwe-RaljFTqLb6-5HOZ2sCyzLXMYfvyrD230-4\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeXXmt9fLqsQVOxcNwDm6b73LskAcO4tQw2z5P2a9Bu8uArerwkTyO-QlflyailN5kl1mVATumJt-ywxVG6jJ1fk9RJhLTwV8zF55cZ_LnSsc2wnbGf8p8xrdoxw\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JegVSxufPqFn6so7vlpUd9vQyQ-XmU4qOMr4__yEUbUPkKZt1Rinh7nY5de89VxUs3yxeaeZuVPf8j1U8CqfYiXipBU6yP9v8OR9cRAmMBJtRh-AVYUo8a41PP-qo-qswbMZqPJlftzxXjkio5vRijoL7DBsPU4V3CPhB513D2A\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_8vFpeYooZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-4awae6OX_qI0_D3-mzgzFzyfOPFcV06SV4ILCm24NCHyXfGBU1l76SvOTK21AOqUvHvXm15mZOroY4N6gbZHowpAzEfkqk\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf8zdsKNyRLficy_3CbIfy88Ysr_4\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeXXmt9fLqsQlOxcN2Dm6b73LskAcO4u8l03Oz6gZ6GBC8ERmkOuOJo2JD3Wo6eVp4REGj5yg-TPI9U1k76SvOTK21wOqUvHnXpmz0vAX7azUa4u0C9iU7qeN4A\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRuwq1GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBb9zMlcc0Il5kjsVM960S00mx2ihuUD8OxY7tQ1e_aJYtjMGQc4Re8TouJMM7l4G7x1j0kEHtmYZkJxKzksvXWoRmI7MLYI2C9i6ljEiw6_Aqlb_p0MWhzLXMbIPy9HgVaHQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHU8gAldok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW424l03Oz6g5iGBC8FQyObwwqDkOAHX4iG9ENSUOD60HxTPI9UxU76SvOTK21wOqUvHnXrmDcV9PcJgc2wnbH7EpOHhUJWA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwHZgM0DJnQkV25ISF8T_UOmKuZLCRCpcCS27Fz3_V3bBcul5inh7nSoOY2LUq_CXrtVcdm82SmGItHB2iLg8Vn8r8QMPd9f4vMZhkvCfb8jdnG10UDjCj0Ofi8f0qhAbMZuPJ9ftzxXjkip5hnFrclud4JfQsVHpVhEMJlZOU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQOUgAldok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW43OPd3Vt39N92Ai97567JePZIhnb3V4CLlhxi4Ig9AHyWeTOr16laKcz9dzHs5aXAuql_qWoaCZ0tzXa4u50NhIdirxEg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwG75hA2veervbiFc5PavrLh6AKsCTRWoyaMGiMrD9i3gy8wlvbpdT0Ygb2rVK_EXrfz8km82SmnotHB6irh_9Vzk-UJHEl1JBYS7FptDzP4UB-w3W2mmdunrUWoR6cAXVrhwe-RaljFTqLZ6-5HPZ1jCzzLXMZ6zzUHmljNU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pfDZSXnVFZok1QWpjo4KYnwdOiw1mMVdIgnW41Wl833P2b_xu_uDJdDl1jyfCOjogy-yxRGPjR2ZWeg4Zt-yw41G6jJ1fm9ba-IdO1L6XkZ58fxwjXo9fK-V9hM6Utqwg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvpFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWXf5DNUINLTAESQryJnQqmnNPQQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_ciTn1ONkZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7skAUO4uyl03Oz6gHaiFUBUKr1WfGzCbxxeudgGPRJCm2otCPyXfGBU1l76SnOba31wNoUvHvXm13cZ-ZdZ71K8qu8djYTO8c9w\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KPlnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWGl3Lc8DK3bNM-odP3gupJTlSkFfVhiRfKnS9WhOhI7ZLvAGqeZjjMmxqN1vYkTBBMVnfBrTvB0m97i2Ewv3LNvrpMf7raezSn3DkaEgNB9lG0kIvMMzQVNIKtfU4VwcKhH0Q4sAR\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeXXmt9fLqsQlOxcN2Dm6b73LskAcO4u8l03Oz6gZ6GBC8ERmkOuOJo2JD3Wo6eVp4REGj5yg-TPI9U1k76SvOTK21wOqUvHnXpmz0vAW7XSR6wnaBAkpTgWWw7A\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj36qLBV1YruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxaG13Jc-7wG1R3lyzAXmwNMEB6mlwOtEkLX0LUYOEfCgMQsAxff8MF2p32K867xwm33s7RPQ2Vcp-2f1I0ydGebP6GK98v4nupGRdWNNDEih6FRgu6d60Lm0RaMPU0VgT9hH29RKPf\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_ciTn1OM7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2aBAu-uAmkHcCuPJs0JCHUo6Ca6YiZmVAWo-BNiKw1XG6jJVTC21wOqUvHvXm13cZ8enReX6wna8B8uqoy1Y5U\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeG2qLEMhPUK28JivWd_U6u5qr7Wer_eBcBxH-7nNvjbA_H_AXmwNONXeQ5Wj9CQEjBPHpll-6cPABH6irAe_V0nhduHTxDozwxgJGR1V8h6yBZcWfeL7AO86Qls_zSVHAEFWtA7Mih6FRouA-YUFi-lKFvYcUAjvhNFY-N4r\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfhU8gAlduZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr2gmQmxy7EK79CWGiyh52K6LLOfQrAgi6JyPyXfGBUxxG6jJVTa21QOqUvHvXm1__8dPwd4d6wzbBEcpSCkBG4s\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxHsfD2cpUe28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfam3GsT-3Tquyoz-XPKcxll6flGc7P9kg1eAWxOhI2Y4A_bYLybMzyG0ykPQv8N9TzoQCt2ac53myqlUzqzSav6GK98v4nupGVd349DEih6FRosw4fgEWyW5MvJ8WATHhHNCO0fl\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FIRDifJh_9RHINBwMPKHnZ2wLLtLJmYt_6ytVsPSujXemnDAuN9zz6MtBInoXkS9AfL-si3h30VoW9KJIpVzuC7_zGykgNqG2oA_gfc9l5vwsWDs2_q1DtiqWudNJg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGHS9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXhI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh9425WerxkPouTZHlxP5ZYBWsvYuu7AW_dOeauuMxx6oAGEE4v3kyD62gxuo00JVGkIOa-DcM_U0VnoJhE9aHAkA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JemMLRQIu0pttU7iFeRcR6ml9qyxSEVdIgnW42pPd3Wt09p5AQvdH0KhwOwuC7_1Ov9QGPQKDJu1XYU0UWUev1wqCGHNEVR-igSW_YOc_ZWOeRb88ULapQrU8-73fnm\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA4Uvbsl256ThRZcwC48H0DJD7GaQKdgkKdfc6R4oOcDTT35aG02pcwjPG1b3pSH3Xh6pJb1SkFXVxSws0lWXnbRSe_h9zHC728VS0QBCqyPhAOIluZ_ASTvA23S9fiAcp4XEV_XZ8fXoZRHS_XjlQB42gxlML0IvLk6EADmeyMPEeH3zbjp0tTY\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_64HlJe0_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4dYwmzxP6ajpvD35nhkcCOPSuQlHg3-TJ8auLTmI5DN32rJTI-XI4KdvH8qa6-IdO1L6dHwgN7ahxsA6gbZHvspAb3blxU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5JcwG_MCRlHTervbiFc5PavrLhr9cF2ZCpcES_7yEUbcPkI5uIcu3gOpZZde89VxUs3yFeeiZuVPf-h9zHS728RSEcMf8ONcqVSsPjr_RQBXsvZP5U6WZMY9OMLaRwkuaxHS_egt2VhPB9hCL2JeHEKGALjysPU6V32LhEhgPWFl\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcG3dwGlJc7ttU7iFeTcd6ml9qyxWMNdqnTG5O0jz0-r6AZ6Ex0ab0BObwoqLlftyH9QJMlxCRu1HZQ0U0Ua-18tbxs39VjPspaVCsqlvpWA2_LZpgQ6wzbBPApUr9_wjM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdwDldvfNqHXd077vlpUd9vQyQ-XmU4qONb4__yEbzbvkOXNzx03pQTmQNq0G1E1P8W6WW52mPxzZPRutC1NBQ8HcRWwbk-BEcjMTP3y2f3ljOeHhaQwWkd-Th-hzYayAbM5qDJTUptpFhfoQfXqW3rLhkYtPU4VweUhHmU2Gev\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pEf8PFpeYouZ2Iw0HMaUafeF961Mwh3P9Fr-4fEwmz1P2YXQu8uDEOSOrrwebin9HV4CFYILCOk4NCHyXfGVW1276SnObK31ANoUvHvXm15mZPHXx3q5PayiNhk0Fw4QQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmyl7V9Mrz7tfN3_p0a28JivWd_Uau5qr7Wer0uGfal92Z8Y3Xqu4ncFRGpdL_pckx_yh04vddv3tXBo-EuxfDZPnLRZF1XhL7GSrJFmLCsDBmPAk3Xp8B4Z3riItrrI7Er9cT_-Z1GtjTRTYXhG7CXUrNTSZeS69pW-V3CDhBkt7gqk\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcf8HHm1FNok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW5POPd3Vt_9M94DlCsAOFyIwBaso56GKeIRdSygxxXZU0c0-DZVzqC6FNCWR-qgiW_YMc-aUp_CNmZ30K8qpq9jBnz4_Sg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56RhJNhwsxFUgL-on5or2YrsM3xMb8XPMe6vukk9HO8ycIWRs5Y4v8x0HWrD1VhBVsDSrisUs65kw5-6BWY0xkbxAEFW1I4ZcboYur2wOtCHtmlu5HU_568dVa_3NOMPEBZ0xcYWLs1TMujCqh8FKF2IHmqs-3tLzfQ5YFmAkjnRSkYjJQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-21.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31836","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87AHFz5W1o5HGliIrmWf_dmjkTtSgPNMrYHXZnIeitvOwtpoGXNFfxEIOXVYGT_-7pLYBhVouDAUTWx65TD12h-pYLWWrsINnkcAog_hWyBA8OkKQehus_W39TX0tCiSn5Vd9bH8ysfkVUkz8-yDGVbMuGK3tebGEMYaPC3snrqUUKVOfZA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":66,"area_util":66,"area_total":92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":1110,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6825526,"longitude":-53.8047864,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31850","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHedjdfC4siaLvy96jns3abiZZ__US9LMCAYRucS7fgHwJad3mz3klwQ3OmnWhNxk7XE0Z5v3mJs9wed9A2K9UONteoies2A_kdmi_GEdykQupEDxR09cO7PwYx67jt_R6vpYscNlnu2ctjM8JrsUxw_9peLGyemTyfZE9x9OysfrEVbvRhkto\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs%2B%284%2Bde%2B11%29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65.44,"area_util":65.44,"area_total":91.39,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Lavabo,Cozinha,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6825526,"longitude":-53.8047864,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}