{"codigo":"1838","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade.\n\nApartamento semi mobiliado (conforme as fotos) com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o .\n\nPossui 2 dormit\u00f3rio, 2 banheiros, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem para 2 carros.\n\nLocalizado na Serafim Valandro , quase esquina com a Presidente Vargas.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boavista). \n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 99168 2006 (WhatsApp) C\u00f3digo 1838","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"05","mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":77.74,"area_privativa":66.12,"area_util":66.12,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-06-05 11:35:03","data_update":"2023-02-25 14:49:07","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":290000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":190,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":400,"meta_title":"Apartamento semi mobiliado com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o","meta_description":"Apartamento mobiliado com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o .  Possui 2 dormit\u00f3rio, 2 banheiros, sala,cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem para 2 carros.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":0,"permuta":false,"latitude":-29.69355,"longitude":-53.8092568,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Degas","condominio_fechado":true,"id_condominio":22157,"id_imovel":81306,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015631","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1529","andar":2,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento semi mobiliado com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o","descricao_anuncio":"Apartamento mobiliado com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o .  Possui 2 dormit\u00f3rio, 2 banheiros, sala,cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem para 2 carros.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado,Cozinha","updated_at":"2023-02-25 14:49:07","data_atualizacao":"2023-02-25 14:49:07","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxcYKzHjBOdZyB2T2UaR0Ilak7bCLTc4\/apartamento_-_2_-_dormitorios_-_garagem_-_centro_-_santa_-_maria_-_18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2AoO09Mucmsxt9s7tQuclMMV4nyroC8Ag_nvOEdBG4abLALdJTs0AGllw3e3ntLZ9qpY2aV5w62QqXgSplh_deWThV7SUJMLEoVIeHLsQtMNdTWavsXwQGOQg1zJAg2SfA_C9FIabEx9dzzcRFifQcHBAIyRI4Q\/apartamento_-_2_-_dormitorios_-_garagem_-_centro_-_santa_-_maria_-_18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lL8MUDBVWOxSU2UaR0Igck7_Lv56d\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-5.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg90LOU9Mucmsxt9sri9EpWFdsi4y87Rct4zcg9ZgL9v4t7qxbwlmbeKlUWE0wvEfl0zCAe7v9IeHQlz8CJkAOe486Pv658yDsqwNsGP5xEq1HG6jkxjI2rj7rQB3CYSmzmV9a1A-0l48H1_soB7mIAZNBAWT_Ra8\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-5.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lL8Pk_u9Yxx2c2UaR0IZQk2zqA93p\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-6.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9j3dIFl0OxFf9TkBi1WmMfKdmgEB1EqiI_vrTPy86QaY7IDltKwPWMlgkPhHo9EElVrEaSgLwC6ZWAPvy2myOog5tjGlMCor7qVLX5KSKFAeUkZ_9COqxlp3pK5YxtTSErgRJF2LL1TJtD5qBYmUPA6BFQQumyh\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-6.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz0SC-lUyROZ2UaR0JFdk_CjzgWe\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-7.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFrXN0p1nhe2xA8pAM8AVkCj26u_PVP-mpvLPWsZBAqGO7MC6NBprobeKlUXk0wfF394D-97IAATjA7kQuttxAtz0o6PMa-M4frC23yPU2jgU2CujipNR7GZCVlHy4DFHUe4TIePjNw7PGAjwlTxYiUB8OG8A8NIAj\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-7.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz0S_OlQPxuR2UaR0JCYk_LRPfdY\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-8.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSlcny2utSjJmBpqxdxZcvF0biUPTi4djw\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-8.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz0S8-1UNeSd2UaR0IsGk4y3E-Js\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-9.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQwCQotMfa4N-tciPD14MUfkDoDXrIyOHSoAQO0ItXTRxpJm4mGYxkz2n3ZeKq10gtpr29joBDVjvtnXCQt2kqppIS0kJooMjNPraUjrPj6lh_NH1HA7_JI77rQB3CISm3mV9a9A-1b6HTEDwxhJGaAV7G_SgCsd4\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-9.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz0S--esP-Gf2UaR0I16k1yZGLmI\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-10.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQwAQO09Mucmsxt9s7tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7Ds6NCprswDilkw9a2GJAH3mVJPlKX7WRP-h0Csg5bPnW6iwio96vVjoTIekrsAhFHmobz9DuHQ6DTI9zJttrSErAxCjvsAWuincyExEnhY2rGkVEmXU\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-10.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz3iCOeqwRec2UaR0I1Ik10Xldm2\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-11.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg32-UmbxZH6xo5FNBC2jjKVHNarpVPIHnY7-tzDn-ZF7OcvKHatl3zilk88d2J5NI2YPuONfoGcfKgU9lS-9bPnX6mwC8u6r1sqdLW6Kfyzl5r8peGIKbFFFhVxox6dNR9zCZLxu4EN2-zP-ExEnhVurGTaNa8Q\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-11.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz0aDhuoze-T2UaR0IF9k3q4c-M-\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwAQotMfa4N-tchp7jdEpU5csi4y87Rct4zcg9Zm_-H4t7qwbwm2QuKlUeGK0HtrZ1rAAe7v9lmUFFAJFYf-HfPhQBeCNtooI2WC3EwUXTzthL8Oor5yhj5N3hIO1KdOR9xChLBV1S8zrd9p5BB2dA_uBF5vPkuy\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-12.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz3qBOJYyOGZ2UaR0I0hk14LwNEy\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-16.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo907O09Mucmsxt-fXitWmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VCT7T3Dlmt7rP7xGEhX4crYrFz3bMPvxWszRVM7w5-jBhDBb3g4TIecrz2_lSBmT-fdADQ47PfiYi493SfA_-4wuUzUxO90u_xFuegtaBDr6erPx\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-16.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz3qAOpYzeed2UaR0I41k1fE6NKL\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-15.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYwDQlOq4zxbaUubJZj0MUfkDoDXrIyOHSoAQO0IQGp9sfh7bE_MPcz2k3Zf6px08tkpFfQt8AVjvtpXBQt2kqpoIR0kZooMvNpriUirHbahh7q-XkAjQ2kHyBHGH5Z6DgeThjD9L8L4XH7nsJx7mIAg2BC2yuBoJ\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-15.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz0aCxemMReZ2UaR0Ir_k41xc8WS\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-14.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9kiFrXN0p1nhe2xA8pAM8AVkZDy6u_PVP-mpvLPWsZBAQHq6MC6NBpqAxzilk0MB0KNqB0q0KPnCXtmMFFDHdZk5PW5fJ7eliSgAI2X2yPU2jjEAYN2hpNR7qSw0-dUhWFXUe4TIePjNw7PchJcIBwx2wQVsG_fXHVh1\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-14.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_lLz0a-x9SzxOf2UaR0Ixxk1uz1C4a\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-13.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdh9-pneq4zxbaUuYFQfwMUTlH9arpVPIHna7-xZ6Br8v4izqx50rs0AWlWeGK0HNLZ1qACW5LTl6UlGyHNIdG_teaOrMmllqXRBOYdiiBQDwhv3I5eBp6qawVjzsPihsRaiQzezltg80xS4ReOQ9mwQrqBDnWq09t\/loca%C3%A7ao-apartamento--edificio-degas-2+dormitorios-centro-santa-maria-13.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-Ud0TUWChlcPxSZ2UaR0JEBk_KpuJaX\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-2-DORMITORIOS-2-BOX-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rL9l25qQBKWK2AXlWp1nheywzTJBcSa0zW47ah2FhEFRSZXw489oqXNR5-dsII2izONcAyREjLgyKNQtk2mk62w9VZ9I-cwP2hkhBOA9jq4AgNZCItawcXcu0mHVEZrIR0jd32NEBGBXYea0vgI8fto2t_B9tNZJoCK511SUPt-bGFA\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-2-DORMITORIOS-2-BOX-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}