{"codigo":"1844","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade! \r\n\r\nSala comercial central, frente para rua! \r\n\r\nIsento de cobran\u00e7a de IPTU, e baixo valor condominial.\r\n\r\nBonifica\u00e7\u00e3o nos 3 primeiros meses no valor de R$ 500,00 reais.\r\n\r\nLocalizado a poucos metros da UNIFRA, a poucos minutos do cal\u00e7ad\u00e3o e com\u00e9rcio em geral.\r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 1844 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Bruto,Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-06-09 10:54:08","data_update":"2020-05-19 10:39:56","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":120,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"\u00d3tima oportunidade! Sala comercial centralizada, pr\u00f3ximo a UFN, localizado na Rua Serafim Valandro.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684005974684,"longitude":-53.812135919049,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":81309,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015631","endereco_referencia":"","endereco_numero":"455","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"\u00d3tima oportunidade! Sala comercial centralizada, pr\u00f3ximo a UFN .","descricao_anuncio":"\u00d3tima oportunidade! Sala comercial centralizada, pr\u00f3ximo a UFN, localizado na Rua Serafim Valandro.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"","updated_at":"2020-05-19 10:39:56","data_atualizacao":"2020-05-19 10:39:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_cuQgwp1sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4H7PR3Nz8i8Bk9ECU2jFV8wPu2Jv9yw2L-J8RGG0gWw-TPI9U1k75iv-dUT1gOqUvHnXi13mY-fS0D1K8pX_d-B5bdVhw\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HzifuIpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQe3Hqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xyliEEaOHvIT8RsKRQ3jFiab6W8K3bO_08IGrYtyd_pXnpcDEOgGp-1LrI7Er9cT_-Z1G5_ydTYXhG7CXUo_zLO4WRPfQsVBwWgzp5C87U\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_64HlIML8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1H0OrdC8mxG3FvJm6_85ntkyFMoHo2Jvw2MigNYdGXGtFYxWsu7VI-XI2Dcs36sPIMehT0mu8_xBn-T8OQU6wzb8i0ut_vJzXg\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnTFpLCMi7jBaZOEoWaQKdgkP6vrLhaQKsCTRQoyaKhBzyPMjSf-Al5kErVuxp4M0pILngcD637LrvlcfzVwDrVhVasWGxPmygZHZ2-eTzP3a9z46RmRHBaQSc2dunrUWoR6cAXVLljQxdyGgD6w6-Aq_gbk65GPyNXEB2byZ8-iylU\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezRCXnVI5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P2YluK8i8ELmZ5Rv73ucsCGpWHhdNS4JFy1Q12eTWr1qlbycLyShH85aXAuql6CD6eH4qpUHigzZDAwumMj9QJs\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdwDldvfPq6Qp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3_N3bC8u4cuXhDnQ4LYwpWjmf0cjlPH5bmIUQ83qEbks-lWRjLgJu6Mqryt-uQIvdf_J03M5k8EQoZUY3zjqo9LU7Q5EKLJlftzxZg0uHBlNW7HVZD2sPU4VwyAhKO3rQXu\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfcOQgwuF5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4j6PR3Nz8gUOEBFdaPCzPrXzyIB88u6zJCR0CN6TJwHyWeTOr16lbycLyWhHs5aXAuql6C0GodTHAQe2wnb8uUusoSZko4\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBkNW7H5Vm69fW-VwmphNn7UFiJ\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15pefhU9jCVZ5LmIWvjo6GY_qVCn5mWwWJl8wQEfSOPtcdltfmQjOBBu2Dd9hOTrxP1c6_xmR_qjHRjxvmMb2FEe0WbCshpFZ7Y6vOYjiZLxhkQza8jfo8_KtHtjYSJXE6A\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBkNW7H_hBN9vW-VwJ5hH0fYf-r\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfQOUgwoF1RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FpwJc8jsbnWst3tN90zFari0zDo2Cbsoh_XcqJBlSyix5LZ_3Vj9DZVzuC7_zGz86ioSX-bMc4ulGMMJG4X0K8qnON8K_XyWbQ\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThpbCOO3Zk1pubLUd25ISF8T_UOiJ-w2U4-lNpeJzH-hnSjxhPFsXvXEp9gkB62lQOtGnjIvFChlD0I-YGjdfeDyrMD46qxtvruTZHl0fw92ywvo-VYJoAXJJeMN2KQec_ca70_gFWlIohmhyutohg-mKBa-umu918rkaLJTkEtUl5Qg\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvLclypnQ1BOpwjgIqHmA8DQ0OUqyTbofFaIPpHH_nLjli62wlx4mEAHmrlElXssLnClk1ahiM65wlfvzVNl7WTjh0PZeVP7j8tjHnzZVL5Nr83UfWm5k7L5NXY8XrKomaUwYNLynT\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBkNW7nt-25yNXEHszyFTjG0QM\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMuuRyq-GrO_N0r6fkpNHUEiQGoJ3p1P9EcO7eMw2ya3_uLm3Er-quyFF_vYWO8xCGbaPhd9iq4VWcHxTPIBU0MG9DJVTJ2R5hLTwV8zDYw-kBJgj0e6BLd-Ecu_hYPNwQ\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBkNW5HlpWO9vW-VxDHgw2TKlLP\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_cuQgAo9sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC6RLHzf39TniBwNA6bs0hyG9wJOR0Dd2TJwPyWeTau18lbycLyQR-qgiW_YMc-ZWpRgZmez1K8pYKN8i6n_6XA\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBkNW5HZuXH9fW-VwljhMdlAVj_\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-50-m%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0043","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Campo","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3PwgqcOgNriPMslHpO3MjbmlQrvKTm1k0bKzBb0wdi7T2kp5nxpSaL8zI0GVI1ueG-vyyvv2SWnUtosPSXsue0WNkoYVT0XD85B_a6eKFaYtG5qTdPzBp8gI4-sH8Yu7Ugat0VFgGhj6_6-sZfI6qOLRFFi_jJY5ftBArCwsSrx6uo_B3UfdCHC5N\/50-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Jari","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"*sem Rua","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":1140000,"area_util":1140000,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Energia el\u00e9trica,Mangueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.2927207,"longitude":-54.224243,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0060","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynAedloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci4QWD50KZDiR3qct6TH4IYaynhag7TbeaKxhHQeZBe-WtJgegP_iNXeaZOCqhvkF6aF_YNcPgDRd1uQtKwaDOAiBERyl8GIp7whE3zU-JQKXkIUuOzReWj3kmZPg5eAh4AFf6HGyK1FxVTBpaMFOdE\/50-13.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"General Neto","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":1487.83,"terreno_largura":22.5,"terreno_comprimento":75.5,"valor_venda":9999999999.99,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0064","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtP418gCO9Up1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q3Q36oPN7Reaw6mrjmvlQzOUmVIDWkAej-TTCfV027RXlG1QcS-iuXeujMoOwMrAClLfxJ1kujCfoSoURHLEUd_iC3-1vBNN9C65ByQnHyZsKBnYRwfWCUBrJtDw43_8C4KqC4haiWsrcW1USyhyR6l\/50-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Os\u00f3rio","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":114,"area_util":114,"area_total":290,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Espera para split,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.701944,"longitude":-53.8112461,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_M-KJYgiOZpkaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbald2X_63jqutKxVW9peL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSxJivowIF4wqjXQI8T9jjosR-yFU2VIK9SQPES81wgB07z7sIaGr7KvQCKFa0_xX1NN1mrXvJ8WHTRhfP3exld\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj36qLCtScruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxWG_31z4zeG1R3mwg1Xik1TZTeR5Vjmb_CEf_jauRHeGjyr_S606RaIMdCSDmIo0BXmhQxpoBF03DthS-EeudYNvrpMf7raezSnygt3UgPB9lG0uJdcWwFO9xK9vW-V3SqhflYiqWR\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Escrit\u00f3rio,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29027","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLWdqSjdf1pT_aAj9bgzd1qhjJWZfaThq6xmeMMcbAGwtEevcYsaX_jXPU050fdr3eAV015tm6zvYeUNMGGjiZbyvfs2m-ul6AhcAx5GGj696ISST-9oL6lA\/sala-comercial-rosario-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685116745272,"longitude":-53.81746172905,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}