{"codigo":"1918","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade! \r\n\r\nSala comercial, com sala de espera, 2 banheiros e cozinha compartilhado.\r\n\r\nLocalizado na rua Duque de Caxias a pouco metros da UFN campus II.\r\n\r\nSer\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (TIM \/ Whatsapp).","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":0,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-08-02 11:07:48","data_update":"2023-09-22 18:52:06","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":900,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":60,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"\u00d3tima oportunidade! Sala comercial na rua Duque de Caxias.","meta_description":"\u00d3tima oportunidade! Sala comercial, com sala de espera, 2 banheiros e cozinha compartilhado.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","condominio_fechado":true,"id_condominio":22026,"id_imovel":81323,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97010200","endereco_referencia":"","endereco_numero":"663","andar":0,"endereco_complemento":"101 - sala 1","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"\u00d3tima oportunidade! Sala comercial na rua Duque de Caxias.","descricao_anuncio":"\u00d3tima oportunidade! Sala comercial, com sala de espera, 2 banheiros e cozinha compartilhado. Localizado na rua Duque de Caxias a pouco metros da UFN campus II.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Elevador","updated_at":"2023-09-22 18:52:06","data_atualizacao":"2023-09-22 18:52:05","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_exsYKj0b-uGqMRyZ2UaR0Imdk7Wt6rDE\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RiFpUA57LBFfmxAor6eNbRvcOButarjVHK-AkMDCgAwZhtxJLk9pWYBkTOm5eeKrx0gt0lHxxurmBjxBxloscmlkhQqz2kBXgZEMi6zOBUongUuiul-zCWKnbCVlFzoz6ZNScBAu9yvByVeczE-OStGAvBtYTrGyR9wXg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_exsYKj0bCuFSMBOZ2UaR0Jy3k9Es1Yv-\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RiJ-21Pnn7hM74zzWRks7VvcOButarjVHK-AkMDCkIwZB99JLm9pOYBkz3s5N1wHa7eMo5i5O0SvCIFo1iTpJ8xxHAU9wOXRYEgN7sdYmCBRFVsdj7AZrITmqPwGEF9M5MJLvbhfIwfnXTlwvcBocBnkfpwGyVqbyKfVA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_exsYKj0bCupQNxyc2UaR0Jwck9_3CN0b\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXB0t1Kk9MuckM_4BsFisroexorSfNuTnq44iY6_uqfHZ9JKc4pK4BBSCk5Z9AgRVclziijSWF11dptnKDghyjsnrCMHWoBQg0_GTUOBUofhAwYNyApEtYEmB3FMVMl9sBXUQ_eJAlnWgBTCuveh7mIBpNG6X_eo-W\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2530","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ-hbOU9Mucmsxt_M5NQuclMMV4nyroC8Ag_nvMleqPu6Dk69Clbr0AGllw1e3ntLZxD5l7Kq4w62QqXgSplh_Re9O7eneRoIjwCBFjANu62ESccF4oayqhEZ5hpM1Oo6QjQ8u1F6UJHQog_tdhFifQW7G_YBwkn9\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":15,"area_util":null,"area_total":15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2729","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdgyFOOU9Mucmsxt88TNCnDDJHNarpFPIHnY7-t5DZ8OD4y7Kx95Lu0Dilkw_e3ntLZ9qpY2ZOHpe3QqTgSJlB_gddJ7el-dsIg8OYFhCNvKFASNkKor6yfi4tbsfje2zUe4TIBOBAmUMycTNcjRicfKirUs4gVD8\/locacao_-_-_-_-_-_-_-_apartamento_-_-_-_-_-_-_-_1_-_-_-_-_-_-_-_dormitorios_-_-_-_-_-_-_-_com_-_-_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325861","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Conjunto Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNNLCXZ161OMpcLUm61WdCZKChcT9IQRwtnvEniZmBah9PL0domHXVCWfVOQaBYN1Ti7tNn1ZEbfP4xFrT9XA14hKXhx2oQD2lZa7ACBS1HYEfa4_EV_jJxmBwuWFdPzzf8ep7Kehb1AvzlbgRjKW0Pzwuv7WjvMqjvIA\/.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":480000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2530","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ-hbOU9Mucmsxt_M5NQuclMMV4nyroC8Ag_nvMleqPu6Dk69Clbr0AGllw1e3ntLZxD5l7Kq4w62QqXgSplh_Re9O7eneRoIjwCBFjANu62ESccF4oayqhEZ5hpM1Oo6QjQ8u1F6UJHQog_tdhFifQW7G_YBwkn9\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":15,"area_util":null,"area_total":15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31990","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrY0DtCBRs6i23KaTUHFz63n52iStcrdIQRwtnvEnyRf4Sl_HTkdIGFXWl8Hz3vP5DN__Px0sWIgGmTn38CGkBv09b-tzpRNuHZMOzZDxDwCQtfXJvzOeKgRlJ2JIN3KesT0xBRKzFQwfYl_9E6XC2svVxM2bAeVvg6H4e\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio Comercial \u00d4mega","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6867532,"longitude":-53.8070694,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321817","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYZJA5mnry2zzpWCqu0PV9oNSwrzDVyiSmXlXH3jW\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Seibel","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6784893,"longitude":-53.8095088,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJ8BH2CCwMZ18MSY-H-ik_DpLSTgRnfhsvm47-xz4j9-EL-E01wasFFXVCWfOGwPdqN3AujaX8VjOj9gYWhRwju37nAnWohCOjirMVbOZCLhY9jqjCaLwq0md32JEL6JNRWyqzgnuqWAJacpvNBYC6UavFOzWp3mswXvCIeA\/sala+1.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6892978,"longitude":-53.8784134,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322737","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJ982MlWpXqQm47VV3WuDVsoPFjJZaMUn0GJETu3OwVrwDInejbM4fGPS9LfS6aa8SMIgv9-vcl7YCKbT5OBzlVr7_SM3cZ2yL8stM4ZuKXcr9Z6t2p3Dvdv7HQqYHHIMxMONqvcmCynFfUGkOVBUwCu0B3-_ECvfsjy8Vz1A\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":22.39,"area_util":22.39,"area_total":42.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322759","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjzH2dAEVa4OW4Y_X7DQ6EHteC-n_m0j1WJEvkvBoWpO_Yo1H_aCkLnEfg3vVuWZG2aSGs_jC39f-r_Kz--gI0slBHUGe58A-uE_QjJ4aUQiNSCm4ZV2stXyC5u8YIA9pGzJ-zDys_8NNiuru5OG8ZAqYUlDuiKWDT3c\/sala-comercial-chacara-das-flores-santa-maria-rs-0002.jpg","endereco_bairro":"Ch\u00e1cara das Flores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silvio Romeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6724911,"longitude":-53.817676,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323573","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKua9CBik3TupygVzQOuZpDr2vBKHHVzdMmYRRnI6u\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Roque Calage","condominio_nome":"Edif\u00edcio Roque Calage","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6863186,"longitude":-53.806259,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323584","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILunNGPgC51xcI_KTUGLQry99xiSNNWrq2ir_-49oRVqd9mVSqHdhBivn0pz048q7MNMhUQVpHUvxkuGnQDZRNQjAmU2mqPcKIbLJnkKIy3MNVfGahsr5WZmDmn7nD4h9GMyBb58-kGNarroX2F1P2wU0gnOPEP9jv7BcpWrg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6803862,"longitude":-53.8111626,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"324050","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWooA7eFDQgr2TnqNZ5pSOF3atE2mer0g5dG4BYnRAIWhddZMlbMlKfEkC9sCIRp9GV3tq_qWsepY6sDjBWcPyTPZ3EUxUktszs0_przbqhQkEFmrbo_H1fiLx_HUoUxs_Q8NGhYIvx2Mtcz-SioCo4UFYK3p7eab1WtDu\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Roque Calage","condominio_nome":"Edif\u00edcio Roque Calage","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6863186,"longitude":-53.806259,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}