{"codigo":"1946","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade.\n\nApartamento 2 dormit\u00f3rio+depend\u00eancia, 2 banheiro, sala ,cozinha e garagem.\n\nLocalizado na Serafim Valandro, a poucos metro da Presidente Vargas.\n\nALUGUE SEM FIADOR!\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia.\nCuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente!\n\nPara alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa:\n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas.\n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 1946 ].","tipo_construcao":"Alvenaria","entrega_ano":"2020","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":66,"area_util":66,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-08-17 17:13:03","data_update":"2020-12-28 19:30:38","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":266000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":400,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Seguro-Fian\u00e7a! \u00d3tima oportunidade.  Apartamento 2 dormit\u00f3rio+depend\u00eancia, 2 banheiro, sala ,cozinha e garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.69355,"longitude":-53.8092568,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Degas","condominio_fechado":true,"id_condominio":22157,"id_imovel":81412,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015631","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1529","andar":3,"endereco_complemento":"302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rio+depend\u00eancia, 2 banheiro, sala, cozinha e gara","descricao_anuncio":"Seguro-Fian\u00e7a! \u00d3tima oportunidade.  Apartamento 2 dormit\u00f3rio+depend\u00eancia, 2 banheiro, sala ,cozinha e garagem.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Banheiro auxiliar,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social","updated_at":"2020-12-28 19:30:38","data_atualizacao":"2020-09-15 13:48:14","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvLclyo3T1BOp1zofrVBZ4Hgo7nC_xj4PFaJSY8cqNHKi3x78GTmyrtXXSr3b1ufJAOBCXwc62HerNewBwYOK-YhjNcMDkPgG_HhTIOOPV53PtLEJcQSE8uufIL_QVcuP5IsUX7A8\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwCxNQgD_ieruUKdgkKdfc6RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDl03pRTFZQb2LUK8kUEDjMkmw176CPBBB6irh_9X1MU-79KvkavbUEEXZp2pb8NmYakkgbuAWNkf7MMcAXV3hAe-S6ljEiw65luUUo1P8VrUxXwN3Q2jz5qZA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15tkKgCBnVE5ok7gwsHMSYZ_uVCn5mWwWNuczXp4nF5XdO-kw4IPePOO-PNuJYSxwXOE5qOppPuss30fx2F48PaV_qCmENAUhHk56XAusl-Ukj7QRTYH0ifKrjti7H-4zJQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgMvbsl6pnQFBKModxoE731mnoLc4js85W28m8csXuU0Lz3SLc-JTo3INVs0bhvm4VKFLK5iotn0S__iisbRIwWxWUaQJCo5v7EzIOw6uI0v6wAjaXZMxu6dnUBN0bwnmNAY8CfsmbEU0jr3P2hVZF6I5CLFg7IA4M-zlP1n6w38H3WXSwfEBg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOphksdACWg8jY4Ute3iHkA26zor4ZFvJJYRtAKZEh09xcMerpj_Zmx6hsL2QdY3KNqig3EnS41y0B6h6--1BWuBLWotX39KBmY5K9H9pDhxgvDZ2PtoYqP5pFp6bYQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAOs5FVgD_wLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vN3bO8uYdGXhfAQILYwpWjmT0cTj_QZmWcmnotHB6irkURmes7eh7Bl1KW1Ev3YrqmEzHveA1VTtieFPnS8b2riAbMZqPJlftzxZh0uLDk7MttXtkD1fX9FObyzl9j-5Y\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOo1ssdACVB4Hgo7nC9xjoPFaJSY8crtI3xyNZeT0U0hCSEuqlaEZi-2Z8GSQWlbGuLRrxBvAFJFgg01ijzlPgG_HtQuTz1CBnZ549J3NCB8N8XjEjsLe17509GjGXE\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD2JpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3Aqu4ncFViqd5iAbQkcqCSXA51zXlby1iUONC7VPnPRgaXKkR6_TO_08IDo0A6Wov81-lKcFgEKIottrJFQJTT1HAKkemrXqvQD2eGk6RlMd-_vHsPU4V3o0hELwRvwm\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzRAvn1OM4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6hVimAW8IK21ec_CNklaQy-ybLSYWiuBDX90ku7TIljIoLdvGcsY6-Ad-1r6QH_fMZB9RKW6wnaATMpM7hEdJc\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kvuq6SpLrJIunmTYqJJhhHcBb_QVsNO2Z86vyYQuwz_XPKcRlh4TlGcaP9wrVDQ5VgoNZE4E_O606ZagDkvMu_s0x6FhwRwZATCsJMxGmwRxq77GO86Qls_zSVHACkeGgkxmBSAd2mKmJXQbptwOfYcUHnThF7KQm4E\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3TFBOphFr_z7N7_Aw0OUqyTbgFnal9n5pGPJJYQsAK5Etmrqh2fxaselMMRG3s_QXa7L0zhL1rkuWvN5CGtoCOFEsG_njXLGGHF53G5M9HN3jhx_6y4VXsqlQ_-T9hdBzs\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sI7GYOa8cfK9fcewd2VyWRCtdY47_yEb7d3bOguJcuXhDnc-Ze-9VhhT3Che6iZmWcmmotYsSq_alnW9I3-z49Z9WAjy06jFHvB4VohRaQJ2k9-Th-hzYayAbM5oDJ1TtyxZg0uLDa68sQSdXfzLXMGALyU7Gq_sI\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJEOHTQmwmDG1-BIiJAaAYu6FXiwjowNduEj2u8t1sbV_d_f4kFEG2Pm2-SXCO3Mz8k9ILR0M6jpDy1U12fCl-1Ij7SnyBeNrQ9oSpHnXM27UFERGb_Ua6tdVN9it1lOeA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfzibuhrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-6E9viYQHsH-WAp9gkF6mlyO6v9ggzXQ5ljUPx44A-jYLyLx4YpIsONsVeRpLgsrAXwgM4Q4t0IZ3q7zAWs6QFsfTT1HAKkSmrXqvQD2eGkKRlM9VqPXPPU0VhKvgwem_cOh\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbclyYw331CoxgQ4qnpFdio4IUqyQbgGWK1EXk-fqthn5SuyuS347yQZj5ICEdi92d-HyqYuCLg7_I6fmPnSP5ADtvMHld22fngTLJJfd522FYBqnKaK3e1FDMpsbZPv52Dqt29Q\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf87fD1-_YdOB7yzT-D3WMmWYzVg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOpwzofrVBZ4Hgo7nC9xjoPFaJSY8cqNHKi3x78GTmyrtcsqicNAkdvmkrMhwc62HeparphKKAviYgSxDR4FEwG_HhTIOOPV53PtLEJcQSE8knS33_tofhn5DkBfbak\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf87fD16-MSrBYy3fDb3DylNZLGGU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15pfDd-Aqnu39G7kYwyY3JYVw9IHxmYx6vhswIEfQOOtcdlufKJVC6OwI53mUaOljr6_5iJDlg6o6S72vWXEDCZm22bGsiL7CMYJAmfd2GEzN_NsC2H3s2_qxz9iJ_AB-vA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jcwc5quDqgW1KIssPMwMsq9epj90BOsqubxv8bI-JBY2R9TOjhn-MXMxp7e0tsnXbvMi8XQSmTV05Ixm9C1MBQ86Co7wPoBnZFJ6oG4b3bzP4UB-w3WTztLAlu97ah-zfMNUut0VMufBZELOaQvZnppRciWy_3Cbk_ynwzQuKU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3Q1BOo10jEmwq3_Aw0OUqyTbgFnal_nGlk-Enxy9ZSTyc0hScEuqli_L2CLLhEK9C6AVXJpkBBuAFKLdcBFPookW52_njXMGGfF51PlM9H9IjiRw2ZN2vrtFJ7zU4DYuNqd\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5quDtjIZjkssPMwMsq9etlihrRu-VkFNxNkaSlbT7rMMDl03pRTnQN61yWeyVnn2-XT5bnokQzG5B-i7h_9_wXlR5EnGrk7YpYMIrLA01EJlU0EyodUY3zjqotLU9Q5EKXJqTtyxZg0iPiI_H2LNpqsavUlVH6yhCrNPLXN\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15pez_C3i7FZ5LmIWvjo6GY_qVCn5mWwWJl8wIEfQOOtc9mVfm4fe_O4M5yUrYSywHGS5CU15LKirophN2sE-PaV_KOUJ8eDUiJue2AheQfTB_NtCWRPs2_qqH9ikDEd0dA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih5ewaTTJeL9sPU4V3t4hFmuK2sB\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLcly5mz1BGrlMg5Hwq3_Aw0OMqx-T45aWs5zEkHaPRNQYf29l-ReAEroFBlzyXtwEvQ9r4si-xg5HriOLXIoAHAAmeaXGEe2-4PfhCD3B5qe2QzauJW0-YvVyCfo5_Sw09hwY4HyvQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf87fD198cH9Vn6w30unXeKDGNJA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAg8vacluo2R15pdzeXriXGB4LmIWvjo6GZfqVCn5mWwWJuczzd_TOIAca9bopgTP5PgKFd9hOafMP-k5qKZhREof3Efx2B7oAqV_KOUJSVygiJue2AheQRSELQX4mIIr6PW17tivQSCSLQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwc5quDijQJSkbk_MwMsq9e5j90BOsqnbwtYXIGNXUEjiIRotmqmEHiwpkMk1n60wPjKG4fhB5p1weMaRHOp4N9nG5Btc8aE4adSpbv3D0kEHtmYbkggbuAWNkf7MMcAXNnBAK7r-WhowLOaQvZnrPQbVjhwX_v3WLCgUQSg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdzeQryXOB5k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F4w08w9nQpHe1Xnl8AT_aqKAlCQMfdxpxa6r7PhXUSp5dGcHxTPIBU0MG6jJVTI21gOqUvHnXrk4QFGKRzfWa4usstjWaWbDig\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jcwc5qujh-q3aIssPMwMsq9epj90BOsqv7xv8bI-JBY2R9bXotmjf0xuApPEiRUDzdXgMEw_0OYBIQvsaRHOp4F8HE4VuU9MgErALMFD-z29f22RwD1ORKSSSvRJKUAByXWxyNlE7IbRNzA4YUvZnpfZ10Zy_HDE0ryNos497k\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOphnsdACVB4Hgo7nC9xjoPFaJSY8crtI3xyNZeT0U0hCnbSggPjZi-2Z8GSwWhbMgLM-05iK5YXZBjNcCAFMwG_HtQuTz1CBnZ549J3NCA8osRJEzsLf_v58MkccKg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr37tfD2JpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3Aqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWbq1fJZxGH4u6-sq9b-R0lTTvsAEHiOA8pW-lTAOgEKIottrJFRBWcMv3f6DRsR99ihmC62fmpVQX1PdtvU4V36ZhC-iqEDE\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15tmKS-VgwuF1RdQLRAIiGY_qVCn5mWwWFl-w6z-FnQDcTjzsFlGGtG4a-S2cX5phUb29rKZ1CpoX3jevWVHpAqV_qCmHRGx4-igSW_YP80Q2j_TOkrvXa6usNNjR3x6u0Q\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGnhdfgtmjf0RyApLEuRIj-k0gDXN1556uFzetqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWySOdk7EbRFzB4Uc_ZkqXV6Qfy_HDFMjyN5Rr9Ys\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOo1ssdACVB4Hgo7nC9xjoPFaJSY8crtI3xyNZeT0U0hCSEuqlaEZi-2Z8GSQWlbGuLRrxBvAFJFgg01ijzlPgG_HtQuTz1CBnZ549J3NCA8gcfQEDsLf4X58sNVcso\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxnsfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCoOKC0VOnLSxJlVk8amz8irmY-mTZVA0M0Sh4V6VYKPSav6GK98v4nupGVd349LEih6FRoswR1M9Ltu_sPU4V357hC08s64o\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"1838","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrb8l2pqSh9kj1R4FSe6_656oFzHtS4WrcB4WLZLCogCrw5g-xce-V02kUXB2mASaTAoJdXICOi7_9LAwd0N9Slb7LBjtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wKfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwADb3HjLxPR_Rkwwz9aXWTfKN1Qg\/apartamento_-_2_-_dormitorios_-_garagem_-_centro_-_santa_-_maria_-_18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Degas","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":66.12,"area_util":66.12,"area_total":77.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":"","latitude":-29.69355,"longitude":-53.8092568,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}