{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Cobertura Duplex 03 dormit\u00f3rios, sendo 01 su\u00edte, 02 banheiros, box duplo de garagem;\r\n\r\nIm\u00f3vel conta com 201 metros de \u00e1rea total, sacada e terra\u00e7o;\r\n\r\nExcelente localiza\u00e7\u00e3o, no centro de Santa Maria e a poucos metros da UFN;\r\n\r\nSer\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (VIVO \/ Whatsapp) \/ 98112-7144 (TIM).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":201,"area_privativa":134,"area_util":134,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-09-03 10:45:50","data_update":"2021-05-27 14:31:34","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":580000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":700,"meta_title":"","meta_description":"Cobertura Duplex 03 dormit\u00f3rios, sendo 01 su\u00edte, 02 banheiros, box duplo de garagem, localizado no centro de Santa Maria e a poucos metros da UFN;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Baumann","condominio_fechado":true,"id_condominio":22188,"id_imovel":81438,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015631","endereco_referencia":"","endereco_numero":"493","andar":4,"endereco_complemento":"404","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Cobertura Duplex 03 dormit\u00f3rios, sendo 01 su\u00edte, 02 banheiros, box duplo de garagem, localizado no centro de Santa Maria e a poucos metros da UFN;","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o,Cozinha","updated_at":"2021-05-27 14:31:34","data_atualizacao":"2021-05-27 14:31:34","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-To0cnk9OFaNRSc2UaR0Ls3kxzcW3aL\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22-UmbxZH6xo1HPvKsS5zzvx_kJeuj3R09j5iqvpTwiAnx_dTAwxnVFRqxq78LHJcbqGXHh2IC6ZQQDvumchutmi9OT452QJn-JHhjYYaAx5V9MO1QBRWQDQf1mgKtTq8ZDW7JK_vcbOy1UDRmce0-rWmiHRbk\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28Po9BFaO-eT2UaR0LRdkpcieiAV\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJgwAYOU9s0H6xo2tp-aacoGtD7FnPYXzJSoAQOwD156F5VDjIDRtRKDOm5Yfw2RVyd8FYfxvr4hjCbrevSZnlHP2lSBV6sdsII2GiXEwErS0tv3JvzFt7Sa-VRHK4cGzUQ_TAhKuYJjnNfZxPDAGSbFWr0y7VwpA\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MUAhNaOOSd2UaR0LlBkwkMIYNk\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcyI4otNfue1Ff6CE3fNrRlHy2OgeaAHQvLMg2Bh6koFXKhLeE3NEKNOkvdHXY91-d8GiY6KV1y6gbreXCZlEbv0dNrNXhqsPtCnY4IUyNJoshHG8dYrZpUryBGmGzdsRXkQ_f8iewHUnn3feApHGeUGrtePZHNc\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MUAuNQze-f2UaR0Lrrkwds9hrq\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8--XotNfue1Ff6CEocwy_T0QAMl_majBGJEAmvePb6F8fly6uAg1KDOm5Zfw2RValyypQ2Ytz4e2giWgNAfsHD2iSBV6sdo2L2H2SPUmjjEAYD2gpKqZo66VLga_0Oo6Tiw_ewqYVUDuCAnbDRWbeuurQy8UVqo\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MUAhNaMxWZ2UaR0Iefk3aBhXKH\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RiFJXhHnn5HfmxAIvGAIlOiBeFutarjVHK-AkMDCgC9YlZ5pDkIDUu7SdCkyQRmg1V794CiY2aV1SLCbkeuyaUWPdY8yfMemClOtClY4NUWjjEAYD2gpFZ7SS00-dMBYsQ6Tiw_BQaZVWLuNKsjA5nGf5erfN2K2C8\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MUDuGhw--Z2UaR0LNOkscOdzwr\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0j_dIH1ZDfLTY4f1ZPdoGtD7FnPYXzJSoAQOwANrHR9nl862fjksvSjvfGXKt0mt5okLkg8j0wrtnKws6VWDP2nSBX7NRsYI-GhJAwLgiYmBujipKiZA1M07QEPIpkJWkQ_e6OaJm1cNaJ1DjGOc0arg4VevkE\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MUDuGmxReb2UaR0LihkzRrZy8d\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-fyq3otNfue1Ff6AESQkgGUVNoRmXHRbN4wiY41o0AlxxVAnILeeEJlek1TwzphWWdwHH_AM9DSCA7rSOKRnkHTPiQBZaDaKUtJKVA75P9G_maNkKor4yfjZtltcDGdU-UxS7urcYLIXSFBweClG2eKGrsi9U44I\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MU_udUPeeR2UaR0LnrkwBBpiq4\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdAzEOOU9Mucmsxt-fXtunjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6MM6NBpoAkWWl8ni2XOhDfTR8U7AK9S3YoPTRWtyTVLTm6iwigx5CR5KIVhCFvCzt5L8peKIKuBFZ2hq6Z9trSErARGjw6YS0-zRHApHGeeurTjoG908\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MU_u1YOOmT2UaR0LiTkzWY2Mpi\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcypYOU9s0H6xo2tpRzmcoAth7FnPYXzJSoAQOwCtYjZ5VDjIDUu746GlX-GCyXNAH_keukOQBPCRT-hkla-S1LfH6Cwi4x5KR5OIFhCNvCwtv3I5eCIKnFBFBU3oiQN2SjY_-3zYsFY9X4JEDjGOeJOrsVaYvY0\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MU9O-pMR2d2UaR0Lj8kwzx_8Mv\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyAGn-q4zxbaUuaaxAKD9rdqvCeFvDnq44iY61rII9txVDgIDRtRKD2n3Zdw0d0utxobrki8y8fxB9eNR9wwGcfgQBV6sdufspKVM75JtG9mSUcf79DutxEZ5RJMjanNR9zChLYYLHV5-fLvApHGePSrSoKfpCo\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MU9OdeOBeR2UaR0IVlk2aqTJNO\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9hIOU9Mucmsxt9s7tQucmNdsi4y87Rct4zcg9bW4eH7t7KwbxGrQuKlUeGK3EFoZ9rBAYzv9pmMFFAJFQd-HPPhQBVDMRsogwOBVjAFu61EeNkKor5ymhkZ5hK6Ywh2TTh--w3IzsPQtmXe6BB2dPMXBFKjQ_87\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MUDOOow-Gf2UaR0Lwykt_-nMGF\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo80HOU9Mucmsxh9YTNCnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8OD4t5KNBha2QyKlUeGK3EFclyz597IABSDA7kSuSZnlHfMhQBV6MdooI2WC3EwUrT3t5D8dz-DuixEZ5RJOjalNR9zChLAYLPXX49lpApHGdDKrm_eaUok\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28MUDOlYxeGT2UaR0LmSkwmOwTal\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcwoIOU9s0H6xo1ukrC8gGUVh7FnPYXzJSoAQOwA9Y9Z_OctKHSyzedCkyTB-41V9d4Guc2aF1YK3gt18C5l5_hvZN7fWiSkvPCKzOBQIngUuiml-TFp7qu2VlHzmx6atScBAhNT4CO0B9Ie27BB2dPf4BIueo79l\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28PkCutQNxWf2UaR0IdRk3fu_Qpv\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0jXdIH1ZDfLTY4fCtzdoGtD7FnPYXzJSoAQOwC9hgF9nl862ahBUDOm5Ydug_Vxd4Hyt7Jg4TjCbkevSZnlZI4Yd0RVb8KDZAOJKrAKKywluXJvzFt7Sa-VBH24cMQ6Tyw_u9QY7CWENeqZDZOYf1Grc7ONKS0\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28PkChFcyBmd2UaR0LMTkt_cjzb5\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcypZOU9s0H6xo2tpRzncoAth7FnPYXzJSoAQOwC9Bpt8nl06magxWdCkyTws8bFJZ0qXKPnCQtmM9FAnCsi4bI4bd8RVb6KbZMGi3EwUjTIAYN2hpKiZw1Q0-dMhYsQ6Tyw_u9QY7CWc0p50DjGOcxOrm1NY9pg\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28Pk-h-sNeeT2UaR0K_8kr3rYLHz\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg9jfdIH1ZDfLTY4eCtxLjpBZmhGXHRbN44iY63tk4YB7uQvx7zrmABmllAxa1GJFozBa9h5_p2YfEhXFWpyHCCsop-g5tNCuV_qdE6JNNqmm5Z85uCIKnFFFBU3miQMGSjY_-3_YsBZpb8ZEDjGOZ_SqOdT0nyk\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-To0cnkAOmmz-GT2UaR0LHSkvQqJi3U\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg7G7O09Mucmsxt_YYNCnDDJHNarpVPIHnY7-t1BeqHu7MM6NBlbr0Dilkw9e3ntLZ6aBAQxFH5e3QlzgSJlB_sfgQBV6MdqftJOVE75NtG8WHmobz9Du9xEZ5RpO3Oo6UxQ7e16x7QhLGOlQExEncdKr8ug3gNI\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28PkBu-qMxuZ2UaR0LhikwjlwLZx\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFDQFHnv5F7sin3J3HjAVkCj26u_PVP-mpvLPWsZDZ8OD4t5KNBha2Q-KlUfmK3EFcVyz597IABSDA7kSuyaVW_gdVJ7el-dsoI2WC3EwUrT3t5L8peL2yqiEtbsfj2eo6UxQ7BcCZ1cPBAuborBJEaPYIBIhTA5_3\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28PkABuqPRed2UaR0LN1ktBtXrfh\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-n6-XotNfue1Ff8A-r-5LjpBZmknPYXzJSoARK0ItYzR5VLg8-WikYuKlUeGC0XtQH3kPuuN-YGcfKgoNlS--bIk5c8QVLaKLZMOiXEwErSe2vXI5eGIKnFBFhUxoy6dNR9zChLY4EG6ARcmJMBHkfv3nBKAV21cz\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28PkAOKsMe-f2UaR0LK0ksUW3vDX\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-fyoZO09s0H6xo2spDcSV0vvLvDG7IyNPt8zch9as6bF4wQOx569p3zilk8-d0YNRH0m0rKFTCsCXP8hmkb-iVIwghth7s98iuuRTpEIbGgtFEGobz9DW9xVBEc8L5c92TTgei2m4nncz7c-5DVCUQsEuTUp-Hw\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28PkCIcUFXiFWl3_bfrJjUwMoQ\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBY8vb9lypqSB5RiNa-1rp35BfshnwZlXVlWiBaHeNmgBV7L-i5Yv7iupjCfiBaIoy4wsHHJtYClOZ3Ims5VP1fMvneY-177-iz3IB_AnWF5Y94iPZUqJ_zjIJQ5oCOl1V7atGIYkeLds5yto284_6Gc6cVYxmtomrfwgTxCrV0p9\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s28Pk-OdRwOOT2UaR0KvDkp9ByEU9\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8j_dYH1ZDfLTVb5_1cwGUVh7FnPYXzJSoAQOwAiBxtxpIg72WgBGdCkyTw8w6FLZ3SUoNjOQ7eZT_YUCqg_0G8ox_ipgu6s1koTLgHK1W9kSdkKop6yfi5t3h6aJFvrS83ARHjAb5rxjjlbDjGOa8Or26o_aj8\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s2z0SAuuqPxv0_S2Q0I1zk69hWUdT\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBY8vb9lypqSB5RiNa71rp35BfshnwXOEAurVXKPeNmgBV7L-uJYv7le_uD4iBmx_VNCsHHJteAkqZ3Ymz5NHVc3jju1IYsnOi6HJB_QnWB75Ba6QJnt5_yaIEQ5oCmh1UbZp24YsaJJxh6tr2848SGHzmRge2RKPCVm2hYKrK9rw7co\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s2z0SCuNQOBub2UaR0ItZk52v-4S8\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJMyowotNfue1Ff6CknPsz_T0QAMl_majBGJEAmvcFkgFX6hHeUHMOkbOl5YeKZx0gt0p3Pwt84dJxBhluR920t03fM2qkJAiYjp6okaQcXOsGTdFa14PZpUXyBGkHzdsRWkQ_f5CQDA4yL0mKMhHkfgUCG-cy-rIJ\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s2z0SChKiNReU2UaR0Icyk3jRN-eV\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9jbdYFl0OxFfzTLZtCnDDJHNarpVPIHnY7-tzDRQbZ_uQux75KxQ-KlUeGK3UFclzhYvxs_DSDA7kSuSZnlHRM7c0QVLUJAR3KVE66Nt28UHqqR-edADQ6DIPwYJwh2TTg--wzYsMisCiV-ClG2fzKrZnKldo8\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s2z0S-hlSwR91Xl2RsCPVfOQmRrk\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJMyoYOU_sue1Ff6CknPMz_T0QAMl_mbjBGJEAmvc1agF36pXeE28OJRClyTQz8VFKZ2CEGQzNAoi2gl2gNAfsHP1BSBV7MdooL-f1yFwErSc2Chgg-MIKbFBFBX3giQM2SjY_-6sY7FndAjelK_mdi8HvEf-mLw\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s2z0SDuOiPxGc2UaR0I2Ak6xVWoLQ\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8wvQp9Mfa4N-tUhWzAKD9ulovCeFvDnq44iY61rIY3R5VDgIDRu4QuKlUeWK3EFoZ9rBGQxLHoi2QqSgNAfsVPnW6mwio-4vF8qdM66JN6mk5oMC4r6yyhFZascPZQg2TTg--6oYLFkw7vFwClG2hZOrKnk1XTU\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s2z0SABtYMx-b2UaR0I2_k6OHmQFQ\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg1jXdIH1ZDfLTY5XGtxLjpBZmhGXHRbN44iY6_uqYlZ5pDhIHcvpABmllAya1GJFI_4euOMc9_KRT_Zkla-S1DfH6CwilcCoV7qdLX5KNKmg5Z85uCIKnFFFBX3miQMGSjY_SyPYMKiBncxRDRmchcarLzM2fSc\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s2z0S8B9SP-eX2UaR0Lohkw1Khxso\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJgwCWotNfue1Ff8BWGtxLjqAQAMl_majBGJEAmvdFbAFtnl3V0PMPJdCkyTwzwVFKZxCCAQzNAlCM9FDJFQfyHf2hSJVDMVsog8OZViiFuKGmhb8peCKKbXFFGM9Lgg92SjZ_-yn4CJ18x_GDMBHkfvRLBHf3ahpt\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx3s2z0SCOGiy-mf2UaR0Lqtkw9j-gwL\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg1jfdIH1ZDfLTY5fGtzdoGtD7FnPYXzJSoAQOwAArTR26pHeUG9-UDOm5Yduh_Vxd2lPPxsf6TjCbkevSZnlZI4Yd0RVb8KDZACJKrAKKywluXJvzFt7Sa-VBF24cMQ6Tyw_u9QYbNgeCplHDAGSeqWrS_VGytw\/cobertura-residencial-baumann-3-dormitorios-centro-santa-maria-28.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322513","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJnCg8kk9UdSdzPneJVbRRZ0ogSx9D0iW-AkNjKDuTMQxfdIOhWrkWGgHrmp_nRoFGZ1boHmaseiVJbeAXP6qFCAWzvqLppNg43kNooMVrpTpEuVPnOTRx1gOKPN2-UBVH19bIyrfz27Nt0yagdwdL93ZiNXqIeeiEVuBg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Terra\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl2Jjpx5ZZdA-uYiBUwUKm-td4le-JDjlPsx4nCTvwyo4kHv4-xUJOeIuwILam4FnTlojY9nTRNJ6bD_q0njwumXp0-1kXvu3nIAHWCdIdbrqeLcWZAfPDlNeZA1kTQemV3FK_9JQVrYGWgnLfK5SVut5PLpEYraef6gG1o0o_egAiZ2Qv36XdElMB17_dV\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":720000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Internet,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3118","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD22RUmbxZH6xo9HbIitWmIueh0F0KMG5vPxmqJfGD_JIe0z6lKYmXqzSW1J3622EXkbA-btBiAu_jnj1K3Q59z-DPgiMsDioa1FGMcoHzjzVlNwHxAQ8I729ivIa7JNIIC4Q68AuThLo5hV_acRpx8Dt3Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Perola","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":310,"area_util":310,"area_total":343,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6952,"longitude":-53.8170792,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28795","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ0CHdYFl0OxFf1Q97dQuknYMV4nyTvxSZRPTIdqVHCoh-6Ng3XRSXssKmksI0W2XKOvUgW6xOrUGjKaASlMwMclcVwGLhTsiW478qh0H628YwvIsYIgpyf-xPmO6FpX0fkH2-wJFRziByFRwccW5fChDaQ\/cobertura-3-dormitorios-3-vagas-garagem-sacada-churrasqueira-terra%C3%A7o-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"\u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lorenzi","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160.3,"area_util":160.3,"area_total":207.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":599000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.702815358445,"longitude":-53.817582050771,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31676","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdA8HU9OI8JMqCoTkf3ouEEXvgbCZYW_VSZXwAx4iZyB1eNYPhOi1K1nEF5rCIf7RHl6xeyBoMNNCVeOY3GvT9UPZ3keZCggZoLhoVbjDqvXo0ubGSMfTPX8WqydK-kBH5SwEvW5kGih4FMZLfA5pCkwJ-M2JweUrWDmcY\/res-compostela-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Farrapos","condominio_nome":"Residencial Compostela","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":190.08,"area_util":190.08,"area_total":227.95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":753500,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Terra\u00e7o,Escrit\u00f3rio,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6977783,"longitude":-53.8122589,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31678","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILum3qFKxc6q0MaYxLastN82VHkxnvHy7zOPeYNHvngg1ea6noFVrnfTeM83xW0GZcNyROU-DwZxOB1sWyTNxGsxnw8_9qu4TXD4OShYkcuwKMYN_HObNBMw4THjqhaLavwwY4OxW50W9QlGXaTjOekspgN27Tep5P5llB\/res-compostela-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Farrapos","condominio_nome":"Residencial Compostela","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":182.83,"area_util":182.83,"area_total":220.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":723500,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Terra\u00e7o,Escrit\u00f3rio,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6977783,"longitude":-53.8122589,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32551","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOZBgIZa1jmjwhAIUOx_rjloXwL3DVy8VmUo1ne9G\/duplex-4-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Manoel Gomes Carneiro","condominio_nome":"Edificio bougainville","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":270,"area_util":270,"area_total":350,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":585000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6841157,"longitude":-53.7993217,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}