{"codigo":"1975","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento central com 2 dormit\u00f3rios - 2 banheiro - 1 vaga de garagem;\r\n\r\nCondom\u00ednio com Sal\u00e3o de Festas;\r\n\r\nFicam alguns m\u00f3veis no im\u00f3vel e 3 ar condicionados.  \r\n\r\nExcelente Localiza\u00e7\u00e3o, menos de 30 m da Rua Duque de Caxias, h\u00e1 5 min. a p\u00e9 at\u00e9 o cal\u00e7ad\u00e3o da Cidade - supermercado Carrefour - escolas e creches, 700m de com\u00e9rcio em geral e paradas de \u00f4nibus para UFSM.\r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 9.9912-8466 (vivo) \/ 9.8112-7144 (tim).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":77.55,"area_privativa":69.52,"area_util":69.52,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-09-08 09:32:32","data_update":"2019-06-29 12:26:33","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":270000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":187,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios com garagem no centro - \u00f3tima oportunidade. Santa Maria\/RS.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","condominio_fechado":true,"id_condominio":22190,"id_imovel":81445,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1230","andar":4,"endereco_complemento":"406 - Bloco 2 (B)","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios com garagem no centro - \u00f3tima oportunidade. Santa Maria\/RS.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Internet,Ar condicionado,Cozinha","updated_at":"2019-06-29 12:26:33","data_atualizacao":"2019-06-29 12:26:33","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc7mDhtWPRGX2UaR0In7k4ijpjI9\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdAzEIwRW7PjfLTXPgWytWWIzKdmgEB1EqiI_vrWOCL3u7ACotyZtu0Filkwxe2OJQH2TAHu73dJWHQpx8C5l4_sckQBeC9tqPgMKYCpCORKGghZ85uKKKuRkpPTy5CI8HTTh-e5LCm5Z7qbnNyRYmUARgBAjYMKci\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc7mCu1UzR2T2UaR0Io-k4s5OseS\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA821UmbxZH6xo5Hge9QucmNdsi4y87Rct4zcg5bLY9R5ecvIAxwhEz2k3YfKxw2qNQ2S5O8S_uKlLU3oqYgxyHAU9gOXRZ9eAKiIcWZBRFVsat75dU5YOu2VTBqvbW7Ue4TIht-vYmhqBLyLmBYmUAQjBAmSvsuA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLV5WLqb9SniFWl3f9PuxE91TYA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBY8vb9lypqSB5RiNa8R0nrAF5YDounCAA1aiBWxvtarj9DSumrx-MEgS0E7KVve0Ofb6VXyFel_jvwzG9lWRASdo-jzYvDDIli_R1G8op-g-rLDZok7QpzWbMnuIZt3WnnOwJwFOdMeczf52azHDxN6pSbnaxDBSDRmcjeC03QpKOF4\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4W9OdUy--d2UaR0Iyxk0QnaY52\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSnYmlEvzCrNnxgQv9pZcvFgBTr1ZOl4Sg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4WBOOqPx2c2UaR0JcMk-0I_FBx\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo-23UmbxZH6xo5HgBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD8iRmB7VKT7T3Dlmt7rv7xGEhV4crYqv7Cdf_Z0CojpHRt7dMX1kt6vgi4TLgkqzm8WHorXYvQXzgGSTI1zJhtrSq7AvMbKA_te20PgcBFifQF9G9e_1SmY\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4WC-mpwx2f2UaR0Ijvk7h2KHHY\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzFoOU9Mucmsxt94mi5EpU5csi4y87Rct4zcA4ZrXrR7eduqA0wDZ9CkyTgj8lEcl_jyijoh7fp5BhlsuS0Uu3oiyfv858sV5WagZDwDVSwhf1J_TFt7qu8VBU2-DTVYQvTAht_fWAf8dYhsxxJGaAacBBjMXU8D\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4W8-9UyROU2UaR0Il6k7Mf_jYM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyCIdYFl0OxFf9ThBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD8iQnB7VaT7T3_lmt7rv7xGEhV4c7Yqv7Cdf9b0CojhHRsAdMX1LiJMR5OYVhCFRDzt5L8peBIKxC7NGMfja_Q8QzQ8e8I9uBKr3SEPMhHkfgfnBAEbx5Zg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc7qBOFSy-eX2UaR0IPyk0MFrmFb\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg30IwRW7PjfLTZNsvJWMLYuej0F0EFxSZW8hhRQvuTwixnx4VDDOx3VFZtBqLw3G9RV4UpioGz3YoPzpWlykyDZbgCo0LKMGrxVBTyGeEx5oiql1rXG8I4Yo6PIcWESky-_A-ihzWcYKA0f0dxFifQpvBDH10jYS\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4WDOdaOeSZ2UaR0Jeck-Pmmfde\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg23GdYFl0OxFf1R7mi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_-dvKIyyrQuKlUeGK0XNRH0Q0L8hCH4yHQhx8C5k4OW5fJ7NV9tuPZMOCpEwbXQY2iunipKiYBdM0uhUhWFXYe4TIBlDw2S_FhD9t0RJGaAHNG9GgxeQC\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4W8ulZOOWZ2UaR0InTk7HgI7V4\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg83HdYFl0OxFf1Tb5DdEpU5csi4y87Rct4zcg5anXrR_-VvJI6yxQuKlUeGK0XtrZ1AqTaLgdIWHQhz8CJlA_sfgQBeD9hqfZAOZarACQ6FEeNkKor5yfj5N3hoO3KdOR9xChHsMvi2Fsf-Z-hFuegeIBAMbMAiY\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4WCh1YMB2R2UaR0JfLk-VFm7RO\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyA2O09Mucmsxt94mi5EpU5csi4y87Rct4zcg5avXrR_OdvKHSwLZ9el1TwjwlEcl7j-tjoBDfpxBhduuS0Uq5rGcGqoJAYkMiazOBQIfgYuiukweKKKpT5N3hoO0qdOR9xChHwtWgfAcDB0mRYmUAGwG99hI91x\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4W9uNYMxOb2UaR0Jdhk-fdst_k\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSnYmlEvzCrMnR5swdlZcvFrtSUUwjzkrg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4WDhusMeGd2UaR0I4ak1Mzgtje\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXh101Kk9MuckM_6BM7Jdd_rcDgjV7KSOHSoAQOwAA2YV8HmE6ha5hwvWjvfGjtgzqNIIugd9HdraCKT3Q3QFIsRRqz3cJ4J-Tj54UcWLDvBIsatz5dU5c0jc0rHgPIzPQQ_RAhc-rYmBsnd4B0BJGaAhHBCHLVfSp\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4W_hdWOXWxYVyRh5vVPRsdyqI\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFusPpOwozMb4z5b8M8AVkCjbv1_kJevgpihcn7isvjAVWCaESR6282nc1huTjP4FGFFQRAadoyoC7a2ITW1ymCEffgKK3ox9jpMQxbW8C82K8Zt3WbvgP3g-DTGxGWERMC844-9ipA3spriUJClW2hNyrB6BCP8Y\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4WAOGmMxWb2UaR0JcWk-KNxHrT\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgyG2UmbxZH6xo5HgWytWWIzKdmgEB1EqiI_vrWOCL3u7ICotwZtu0Dilkwxe2OJQH2TADu73dC-g7sQWNqVsOW5fJ7NW9luP8BKVDWJOym_leMkCwr5yBj5N3poN0qeuR9xCZGjCs5_nBkBS_xJGaAFLG9ZLHUf2\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4WCOKoxR2U2UaR0Imjk7IXtoJA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2DHdYFl0OxFf1R7mi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_-dvKIyyrQuKlUeGK0XNRH0Q0L8hCH4yHQhx8C5k4OW5fJ7NV9tuPZMGCpEwbXQY2iul-zNt7quwVj3uvTfY8UxQ7un8sui4Fe98x6BYmUAfYBAYzyyj9\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc7qAOJZMRyZ2UaR0JW-k-skZ1hd\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RiJa7xKnn7hM74zzUgZcBoyZmXeNmgBB5H2R2kR8_siY5Z_-ctII6zl_UH_5v-qr10ot0lGxxsf6QrxBxloqcmlkRTyM3qoGgZ0PCqzDUZO6HUwh2l-qZeuxdZ3vlUZGlFUQEk_h_-jRObmtGpUFwx2wQOjG-lr_nq8\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc7q8BFay-OR2UaR0LhDkyCyc3hG\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzEIwRW7PjfLTXO_XytWmIuej0F0EFxSZW8hhX7a7ARWSCdp26ZUEnNVCLc_43fmk70luCz_-9FSNiELN2WAIRX4EqeO5N2MLhdBTyBu_AK8YF7XZvwX1gGSlAaGclLpSnM_m8bKf5uwIXFiMBHkfvYpBJA3c9Xn\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc7qCB2kPxOU2UaR0IKbk0n3-jFQ\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg83FdYFl0OxFf1SXXtunDDIHsy4y87Rct4zcg9bg8MD4l3KwICsTJVek1TwzwkFel0yqTWaFoxsvtnWLuS0cq5rGdnqE3Y9fDii3OPUojgW2eXJvzNt7Su-VlEy2DFFUeITIhh9IfsCeAiz-6BYmUAzABEvV5GKh\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_e-QdLc4WAhmoNRyb2UaR0InIk7F3Yyuo\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXh0v_VmbxZH7ZbcblOOpNWexorSfNuTnq44iY6_sqXbZ_edtKAyizw1mkyTAjwlFIZ1CCHu73TJWHgp1se5l4_ttcN7MVBigAK2WCZEwDXTwt_zJPTKqYwTA0jnuzTPT8Tiz_e7Dz2Qf9cbEYJR7mIAexBANFbu3X\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325624","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJQHM8Umb314UTomlZrtP1oHCqsfZZtaTTagCYh5Yr_sH7p3oUwYoCmeUxUfOKwXNRN1Q2L8hGHwmGQnxs06VsP-446zt7B-pf5TDBZiBDQK2lxa-hSKdoqDc0vnmjTdb804CIia-xF06RER9j7hwokwVuP2AeeVbO4kty\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":69.84,"area_util":69.84,"area_total":77.91,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"8689369","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAgC2UmbxZH6xo5HGFidWWOprvCWFvHcNmf4PulAanBtUIXlgFeFxDIPYOq0ipWxWSbH-nEkVYBuKaoKNBfFH7htOhVvsraOrCVNGMcoFTX_VZthHps_M7-vW1icK7NsSGjCxWtYuGSfLOoAm1TiyWd2WjJE\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":84,"area_util":84,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":345000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}