{"codigo":"1977","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade. Valor de R$850,00 nos 2 primeiros meses. Sem IPTU at\u00e9 dezembro.\n\nApartamento semi mobiliado, 1 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, banheiro e garagem.\n\nLocalizado no Bairro Nossa Senhora Medianeira, pr\u00f3ximo a Fadisma.\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [1977]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":37,"area_util":37,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-09-08 11:01:40","data_update":"2022-10-19 13:13:08","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1250,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":120,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":220,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7023269,"longitude":-53.8068896,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Cap\u00e3o da Canoa","condominio_fechado":true,"id_condominio":22191,"id_imovel":81442,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Cap\u00e3o da Canoa","endereco_cep":"97060120","endereco_referencia":"","endereco_numero":"50","andar":2,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento semi mobiliado, 1 dormit\u00f3rio, com garagem.","descricao_anuncio":"Apartamento semi mobiliado, 1 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, banheiro e garagem. Ficam fog\u00e3o, geladeira, microondas, mesa jantar, m\u00f3veis da sala, roupeiro.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","imovel_comodidades":"Ar condicionado,Banheiro social,Churrasqueira,Interfone","updated_at":"2022-10-19 13:13:08","data_atualizacao":"2022-09-24 13:24:47","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeuVYR7eVELttU7iFeTcd6ml9qyxWN6lpwIY4iJMSU6r2A4CHf_iqGABNu3ftz52P6w2vH-si3CKoh93k0U6-1ktbxsPyVpP8paVCsqlmrHoJO2dLTWa4umHd8fqwdUfQ\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YAFvDiRuxo903bkAVLReyf-eqZwhC9Ob3uVuKc-7Yl58gFS0HXlANMOVLdlfchyhV8eVuFbX7uu1DNBWZG5fdehP8b9KHo-Do4xQo0bhF0yDrCcWU0rzzmu7-K9cp_PmpF3Z3-7IMixkbxYsot5rjm-GSLfQsVA92hLAT3o1B\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pfDi08gwo1sk1QWpjo4KYnwdOiw1mMVdEg4a477PR3Nz6g5iGBC8LQByS2PJo0qBHWo6VXjeDR2VGcPxTPI9UxU76Sv-dUT1gOqUvHnXpnk0tlOiw3q5PawsNh1qcwpsQ\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmyl7V9MrxHsfD2ZpUa28JivWd_Uau5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-a-auHvId8SsFxQ3hFiafJhRMYm2nr8RBODXVBetn4Xu4kS8dPzGWs6QFsfTT1HAKkeGrrqvQD2eGk6guBM5_0JtTU4V37LhC4FhjHS\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcunYd7eVEKttU7iFeRcd6ml9qyxWN6FpwIc8jUbvWvtytEN3f_auJwcyQsBJFn3P6xIBSkKOpVsFrp2lj9Gb1qtbxoP0VpP8o7VCsqlnLHIJpRG0n0K8qqydi9IdxFtA\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeIknVviepUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GsT-3TquiqxXW9peL9LZ8nBic_xSllXXYOEf6oOOC0VPnCyWcVoR8ald5IY8-2hTnsN2tfh8ikseMO_7GO86Qls_zSVHAKkeGrLqvQCKFa0_fYZ840VddPq8SHjChFY_mf29\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pFDQCXnVE53RaIYzyY3PYR9ZGExhwx2FnxAawG4MR05z6BMLzE3RL-0wgO2uEIpyyGJ-I2mrioT_EPo2lj9DZXwvuc0zWx86ioSX-bMc0ugtkzR1vzTG5ZaU7j2UNuT\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZdw_5FVgD_ieruUKdgkKdfc6RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDluHlWa-wN61yWeyXnnq1XH5bkIUQ-3N3EmR-lWRDJARO6Mqqyt-uQA5t3w-R2CmgB1IRKzksvXWrAMcAXV3hAe-S6ljEiw65nuJOYcfpZjgwXznXQped5ayQ\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JOGN4LzIZj0_N0r6fkpNHUCiQGoJ3p1P9F7-4c4ay5RH8Bn4MlF7xBoAgP0O-QlYVw6SCvuJBYej5yw-TPI9UxMG6jJ1fG9Za-IdO1L6VGwN8jeXw7r7PS5LdhP6Qawkw\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zSHQJSkbk_MwMsq9e5j90BOsbHbwtYXIFqnUGjiIRgtmjf1p9IYnEmT49y_UQbO4_kOfOoQTBrRhFkcHd2n5xubAeC6SVO5DvYp2VYey-oQv161AaTe97aAZXl62IF66TQifBZEIOSCXq0C8LOhl2Qnz8HQrtHYhiQ\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_67zIYhb_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPKEe56Qai6X3_ukxu8uAkNmkOuOJo0qflyaijN5kg1mj9pwOmvJTI_387EFDW4qY6-IdO1L6dGsN-Td3pAA6gbZGVAp57COLZo\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6jbby3WJ_WJA3NxVwSRopeV25g5y3cqhBb9zMlcckKjhm-MXEBp8c0pJ4nnyMjJU9DY3DBDWIAbVhFkfndGn7yma2Asc7Qzs024V2VYey-oQv161GaTe97aAZXl66AVhQ2DeXhgubiJ9glVfP13XazLXMYbPylyMYSUc\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_67zIZj0_N0r6fkpNHUEiQGoJ3p1P9F7-4c4ay5RH8DHW-8u8r4ByS0xqDmOD3Wo6dVp4TmG4vPPqMsTNgw1G6jJ1fG9Za-IdO1L6dGwN-TzkCGW6wnaGoQp4S-VcHo\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA48rLsly56Shd0nNfghsKDe3pUa28Jiv8T-iqW7ccWpjdV78Ihf6VshVn3MqWfBATkrZvLdMk3_y58Ze9XBwW-NB8UnbVN36AU_Vly7Hdho9dAt8vZW7yoetvs3mX2JUxDvwtUaIYnegkXzGh0GbfxjVfQhWYAxD5QnR8GAbhbc9mkH2fjmDfnAy5w\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOp1nofrVBZ4Hgo7nC9xjoPFaJSY8cqNHKi3x78GTmyrtXXSgsNAvPJAOBDK9WNbMoIDUetjJEVqlBKxDR4FD0uR7XovTz9CBnZ549J3-Bm9q3REM5sberf51FHd6Y0\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf87doaKd_H2d7yzT423WIQYodtw\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVFZok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW41Wl833P2YXOO_uDEOSuuUOhe75j3V4CLlhxi5o5XZU0c0-DZVzqCGFNCWhH85aXAuql_peObYpzVeU6wnaE5sp259y3ZY\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWXfxDVFaJq7hjiwXz_XQt2lkAKw\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKcl2o3T1hLAoQYY-lFPW17QIcAI4PYILmOoh5PtVFrx1UkuRSOPeRhiThtw0Isxrb2T0TI2sn4m4qS9OSGpDIaYUuZXmEIsVHZAkkVpT9pLEmDFWuJJfMRETsAz7KJC1U6y-CYfG\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf87doaKdcq_1Zy3fDZf_zSxY-oY0\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeuHZJVIg8gttU7iFeRcd6ml9qyxSEVdEg7aw74PR3Nz6gmimDWioIGe-aPB7bJyWGZ6Dt9lSKO2pbc2UWUkm1klaKYr0WhHs47XAuul4CkpvGZhTLs2_q_PthTs2hYxA\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr6nofD2JpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3Aqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWbq1fJZxGM5ZFwXuLRGc1lTT1oPYv6uon42-lW8gPIGIottrJFRBWcMv3f6DRsR99ihmC62fegYMyjs6F_J8WHRZhfSK-Z5o\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHU8gwmF-RaIYzz43PYJ9ZGExh4xNZhYIY4j5MSU9r6A5CLfvi93AzPoXXdjxxD69TFY0wKq0Wn-jWNKJIpXwvuc1DVz86qoiX-bMc4Oxq1wxehz1K8qqJtils9Qcnw\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWXfxDVLoR5rhjiwX-93WVZMeLOQ\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322572","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSCKgT-QGHUOd5TpBrPVGcjnE3Ib8NiQcHH6LvVlA-FPWlSKbU1nDxEl_b_O9Hc3wfqImXrl4UdBHoiOWiqt5moV99G0-T4EFkOH9nMR2dSo0Xs7gRa_1eleNGDDdeX3y-mkn7jm5Pk63h0kbpZpxdaqQEqfVf6W2A7RbXPppZ05fFtARw9zY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-104356.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Cap\u00e3o da Canoa","condominio_nome":"Residencial Cap\u00e3o da Canoa","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Interfone,Churrasqueira,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.7023269,"longitude":-53.8068896,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwdZquLrYW1GJ_WZA3NxXwddnXz89uura47p_6ZJ1Z9Tny6xrAQQR2sApaXoSQHfibfsKcqrwtQWAFohsFp0HvsAbjl5pTr7TOuCjZS97eBmSBUghaHG_fvEw7mRI2iE1q1nkRh0IbDZfWJRBTYnzLjSDhRsx6w058wRAs-9DUbLYup_vSUnQbScmT\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0944","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3j8kIar8PZkCRfu9g_90Dc8A3wpci6RVAuM8hdLXXqct3TpI57aing6gzR1qtzJWZPkTpq1x2eGiJnZYJO0D-oTvujgF6SF3cNcB4TTAV815tm6zvYa-pi89AIcvbQhE3zU-JSkkPgT6vnINLk7t6tf4vDZNC_CO6WwgSYNxdfBn7YB69g\/DSC_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3xKM4cOgRTle__VHpO3Mjbmnce9mTmyk8bNmiM9Eci7Tnkh9kEtX-DchI0GVU1GcR-f622kF8iAq3GEaLI8fpwCpr8forNqyMPsiyz1j0EDyx20Vvv6FAZTedrSVzzvMNbllR2TcHhj6_606Ym6gM3dPwmH39VT3DBZLQcoRMLciwsdghURszG5pL\/DSC_0964.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":100.26,"area_util":100.26,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1359","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoVDWAKhiwWyS9II5F06X9zvfCDAZmIVuGJF5G6hNjTf2Iaae9uf3tC8WLI6j8UdV6mTvs9nr-PhZ4_xtJyM_dlXHJz5zBgFNfsomReRGa6Pvd7QfSf74ZhIuvO3xy7M3RL48lysfEYuzyoC_tRbE\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-LOCACAO-GARAGEM-BAIRRO-ROSARIO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dona Luiza","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6799411,"longitude":-53.8125325,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1494","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAw8vbsl253TFpLCMO5R7ffq5mCyw2Yrs8_6jyW4uXrmRpktGbam3GrTPvyYQD8H_WPKc5iIfwkcqESecXzcKm886IN-SiF1Q3hFiaTFkwa2z8irWY-mDl8zDsJNWQB0hPJJ_VNWLQ9sfMUL17kJQtAoxmBSAeG_K0Wt5LrcSyf-saXAXhBCfPx8u\/dsc-0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1961","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNiMRxV4KLmy3WJ_WJA3NxVwSRopeV25g5y3cqhBTzz8u7jHgh5n-MXEBp8c0pJ4nn-MjJU9DY3TdFe_tNC1nBlT7CuwSj6DdxxWTI4a2YV3V15L2AYjnkTiQ2Nlf6kZXl66AVjQw8CGgD686-hAdPzIeIGZyuXAYgXyo8A9G5Y\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-SUITE-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2127","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnTFpLCMixfu1ps77GaQKdgkP6vrLhaQKsCTRWoyaMGiMrD9i3gy8wlvbpdT0Ygb2rVK_EXrfz8km82SmnotHB6irh_9V1NUe75KvmavbUH2a9746RmRHBaQIWmdunrUWoR6cAXVrhwe-RaljFTqLX4JmlsO18mDzLXMZqDzWP2L4iE\/dsc_-_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2128","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86kq3ureagSdyuXAGI3yeEB-8nQ\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}