{"codigo":"2004","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Sofistica\u00e7\u00e3o e Exclusividade remetem ao Edif\u00edcio M\u00e1rio Quintana, um condom\u00ednio de alto padr\u00e3o com portaria 24 horas, elevador, g\u00e1s central, piscina aquecida, hall social, sal\u00e3o de festas com capacidade para 60 pessoas, academia, playground, localizado no centro da cidade.\r\n\r\nApartamento amplo, com 311m\u00b2 privativo, distribu\u00eddo em 3 dormit\u00f3rios (originalmente 4, sendo revers\u00edvel), mais depend\u00eancia completa, escrit\u00f3rio, 2 su\u00edtes, living com 4 ambientes, lareira, sacadas amplas, espa\u00e7o gourmet com churrasqueira, cozinha ampla mobiliada, despensa\/dep\u00f3sito, \u00e1rea de servi\u00e7o.\r\n\r\nAquecimento \u00e0 g\u00e1s em todas torneiras e chuveiros. Ambientes com \u00f3tima ilumina\u00e7\u00e3o e ventila\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAndar elevado com vista privilegiada. Conta com 2 box de garagens independentes.\r\n\r\n\u00c0 disposi\u00e7\u00e3o para atend\u00ea-los pelos contatos (55) 3307 8072 \/ 99912 8466 (vivo\/whats) \/ 98112 7144 (tim).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":5,"suites":2,"banheiros":5,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":435,"area_privativa":311,"area_util":311,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-09-19 10:50:08","data_update":"2021-03-09 20:14:37","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1450000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":1600,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":2200,"meta_title":"Edif\u00edcio Residencial M\u00e1rio Quintana, bairro centro, 5 dormit\u00f3rios","meta_description":"Edif\u00edcio Residencial M\u00e1rio Quintana, bairro centro, 5 dormit\u00f3rios, lareira, sacada, churrasqueira, 2 box de garagens, elevador, g\u00e1s central, portaria 24 horas","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6856603,"longitude":-53.8018198,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio M\u00e1rio Quintana","condominio_fechado":true,"id_condominio":22200,"id_imovel":81472,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","endereco_cep":"97050420","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2462","andar":null,"endereco_complemento":"901","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Edif\u00edcio Residencial M\u00e1rio Quintana, bairro centro, 5 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"Edif\u00edcio Residencial M\u00e1rio Quintana, bairro centro, 5 dormit\u00f3rios, lareira, sacada, churrasqueira, 2 box de garagens, elevador, g\u00e1s central, portaria 24 horas","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Alarme","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Lareira,Sacada,Espa\u00e7o gourmet,Escrit\u00f3rio,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2021-03-09 20:14:37","data_atualizacao":"2021-03-09 20:14:37","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvkDuNcMR-X2UaR0JIFk83mdaA5\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-41.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY_i7otMfa4N-tcihZ1wMUfkDoDXrIyOHSoAQO0IQGl9snh_VU_MFLD2k3Zdw5TUal7guc6K1o3fvtnXATN1EqpooR0kZIgiY7rsNcGQBxEq1mHGEpKqbJewVj3u_TfY8UhQ7uhuAiW214w-s4xB2dBxGG7e8BUzG\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-41.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsSAB9czemd2UaR0Iiwk6V3wL6M\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA-HUdIFl0OxFfzSHZ9CnDDJHNarpVPIHnY7-tzDRQbZ_OQux_xITZdel1Twj2jVyd-kaLkg86yfxBxeOR9wwOe4k6_MaGCourCW3OPQIjgW2vXJvzFt64S4tbtfj2eo6UxQ7uxs4ghGBwI4YClG2iMOrIfV5jaQ\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsSCOOiMxWT2UaR0JLhk8NZDHu6\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ86-Jleo4a8usxvcXGtxLjqAQAMl_majBGJEAmvdFbAFtnl3d0PMFqDOm5YdQ4xVel7iuU2a11WMvtnLCRN3At03vNHqg2kyCMia1yJU2hgU-iul-zFt7GnFFGM9Lig92SjZ_SwtOxBsgdxExExEnkvC0jzQ_1gk\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsSCBqiwxeb2UaR0I4xk1dBDQF0\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQypJOU9s0H6xo1vr-zcgGUVh7FnPYHzJSoAQOwAgJhtxJIn7pWis3aGlX2cN0YtBH3QUr5jVJFWc9HDHCBlY_hvRN7GmMVs45WaApDwbpTzhhZ85uCKKpXDFGN9Iig9HSjZH5Lk1BQJKaFPudRFifQgqBC3UgUod\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsS-ONYxR91Xl2Rnu_V83RAjCk\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRX8ub9lyJToZ9xL-_--VotNfue1Ff6AXGhwgGYVJpRmXHRLBOpECujEF6g98nj862W9kV7unxYduh9UplzhCc-CFkWOrtnaIR902Pfak-P9o-05CsqNZAEQP2DEQYN7BpCiYpe-VBV0GaQMHTr5-ywtwJBkBHN-plbFrXt5-7MnaXQ\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsSA-peOBSU2UaR0J17k9X8EOab\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyqootNfue1Ff8CgpC4gGUVh7FnPYXzJSoAQOwAwZptxpLg72GYBJdCkyTAzwVFKZ1CCEYz3Ty_AbkcXMqUuOdYkyfP4-ExCkrPZAEQP2HUQYN54dUhc2tU0jRuzbPT6Tiw_ehYriczmZfRB8RFuehvgG685U4sq\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzviABmkOxGb2UaR0I64k603O-Nr\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA-E7UmbxZH6xo5FIBNUuknYMV4nyroC8Ag_nIMoT8CYaY4ADdoLrbXRl-l7jPwzH9VZrAXPhKC3YoPzpWlyQVDTn6kwirdCor_qdLWJKNqmm5Z85uKIKuBFZ2pa5YNtTSErA_MZJpNlo7wFWApHGhsurKVyK-mo\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzviAO1ZOe-T2UaR0JQMk5qu1fh8\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2DQp9Mfa4N-tcjZ3pSMLcfKdmgEB1EqiI_vrbNAQmoafIET8DtwPmMlQrOxXJZDffhS10g7fXccKho_mT-1VIwghsh9s9kiuNWhTX2ecR5oCOl1r3F0H0Vq6Kozy_IBiyE5xAOMcHiBpOCaDZOYjBe0wE0tO50\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvi-BmmwReU2UaR0LqjkwiHQSqH\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQypZOU9s0H6xo2tXCt5LjqBImhGXHRbN44iY63tsQdZ7uQvx73rvzaGlX2ck8fFzd4Hy97KK1WMrtnKys6VW_BvVN7ekObso62aj3HwUqS0pvzJPTFp7GVBF0M_k2b6tScDA5LlIxBNI054iClG2eqOrtp-k18s\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsa8h9Sxxmf2UaR0I89k6Jp0ok8\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upotMfa4N-tciXZlwMUUUHoDXrIyOHSoAQO0IQmolsnh_bU_NvLD2n3Zdw5TXyd-lXPQs8DTLvtnXAQt2ktz3fdmqs5M9AgqzTAIQONHIggRl-zNp7GnGFGNdne_Y8UhQ7un8tBr4AeLZ_9xFuegkuBBZwMfPy\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsaDudRNxmX2UaR0J-erDvE7Em9\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxTVt9P8fILk9MuckM_4BoFuJNWexorSfNuTnq44iY65jyGdtxJJk4pA4k6HOkp59AUd1yd2l7xwsogChNZyCT9gH25cgaMg1Tq58ndeaCkawb3Ut1gL29dMiYKZwVVTizdCxYQEwOeI82kcyTS0vWqRYmUBnDG5kGftMB\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsa8OlQxemT2UaR0I_Rk6Odv6_9\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80u7otMfa4N-tcjh7tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7Ds6NCjpGkVWl8ni2XGpFo_AfuuN-8EcfKgpNlS_SVLTX6kwijdCqVnoTIecrsYhEHqqR-edA3gFO9DaGcjHlSnM_h97OVK39qlgvApHGh-CrLyIPMh8\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsaBBlSwB91Xl2Rn2PV_cl7lFY\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZd80vQp9Mfa4N-tcjZ5NenDDJHNarpFPIHnY7-tzDl8PD4y3Kw90rvwDilkw-a2GJAH0SAGQzNHom3QqRgS5l5_sfkQJV6CRJIrxoTIe-rsIhFHqqR-edA3gFOdDdGczHlSnM_h_7JVK17d0BejRicjFS0x8FKQgk\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvqChmqM-OT2UaR0IDqk3i_Afvv\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ86-Jleo4a8usxvcXCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk7mWYxkTOm5YeKpx0gt5r397IA4frxBxlqqS0cqnpIz2kRXgYbj6vZ4Edz2HUQYN7BpKiZpe-VlHzo16ZNScBA5Lk0Bb4w0s0D_RFueg6XBFiHXdzH\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsWCudQyxGR2UaR0JPhk9pWu3f8\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ862VotNfue1Ff0AXGt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcFbAFsnlzRqPNlwPSkvfEjPo2KNw0k3kk8e6w2o2CTpA_W4Mga7gH3RZlQAFK2UjUpbteGTNG6khjcWqZ2vlUhelHUQ_TABl6gj0JRr9zadBFifR2aG77wje7s\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsWCh-szR-T2UaR0I-5k6NQDIbB\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rLsl2Jjpx5ZZdA22OUoBJapWTnuNllu4D_fEDuCfrJRNdGJEAmnM1lIlW6hEAQdjsuumnze3Xq93-dyn2tjpBDbJxBhduuS0UkZUoR0kJIgierrsDcGQDvEo1fO5A14Tf5dc0uhUxWFXYeoTIBliCiUpQ2zA08RFuegmiBBEGtz6R\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsWCuFSNROT2UaR0J_TrDlzQ2gs\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3kPOU9Mucmsxt-X5NenDDJHNarpVPIHnY7-tzDl8PD4t3Kx7wq2YyKlUeEC0HNKZxCqU2a1pWMvtnWyRNzAtz3vcHpg20uC8mSD3HwUqT0pv3I5eKIKuBEZPfqYjA92TTg-iwrOB4wrdwE6EhEnl-K0pW1Otro\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsWBOpUMB2Z2UaR0J9JrCV1rhi8\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9kiFCV1Pnv5F7sin3Lpk8gVkZDy6u_PVP-mpvLPWsTDlIMP6t3Kx7wpmwFilkwOa2GJNO24PvENUKoq2QlxgyaWuvz006_MYGOo4g0Ci3HwUqSc-CuhOzKUKuCGtEM8LCg92TTi-ZLo0gjE9FB40TxYiUBkyG59x0EMY\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvmBu2pyxmb2UaR0I3Qk1d9GBeA\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA-2HdYFl0OxFf1Tb5NQuclMMV4nyroC8Ag_nvMleqPu6EM69Dlbr0Hmllw1e3ntLZxD5t7Kq4wfD7kYvsaUeP05XOreneRqfMnKZLW6Kt2n0HuUc7_DuzAGOQg9zJgg2SfA_CyK1Bes3_ExjMxHkfguJBC28mXb6\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvmBhJYz-mX2UaR0IEQk3mnivvE\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA-27O09Mucmsxh-gb_KzgJpqvCeFvDnq44iY69q69gFX6hHeU29OqD2k3ZdQgxV2d-lPPwt8AbJxBheOR9y0tz006_sa0stv9GC2OPQIzpxstHcs1ovf_Vc0utNBh9sRLqQvex_ciUoIr_GQMBHkfg9JBFt7-yam\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvmDhOkxReX2UaR0IG9k3GCN65_\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3kOOU9Mucmsxt_I5NQuknYMV4nyroC8Ag_nvMleIHa6ME69BlZjGXWl8Hm03-ZBI66FKLmXgvORf9b0CsjhHPthThV7ycKbYgCj3AwUoiemugo5-OIKgBFZatdvxKnNT0zBZCvShv88NJ5gMBHkfg-uBENWe1mp\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvmABlWPxmU2UaR0IsXk4dNvsUd\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdAyH-dIFl0OxFf9TIKuovknYMV4nyroC8Ag_nIKIb8SYac4ADcoILbnRl-qbjPxPHJeagqIZFMYi7ZYQDveWGyCo4psiprcyugz4XMe-pFKmi5Z85uKIKuBFZ2pa5YNtTSErA_FI7xVI9WoeDMRHkfgVUG_2X7VB9\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzseAu1SPeWf2UaR0JNqk8BRwHvs\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwuXotNfue1Ff8CgpO5LjqAQIMl_majBGJEAmvdl7AFsnjzRqOEsQvWkvfHrr115d2n3y74h6QrxBhn4Q8y9khRGJC7TS5hQALaCkawb3UR1gLHP14PZ5dU0j1uzXPT-Tiw_utijj8LG1Pq5ExEnk320jr6P7OQ\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzseDudZwReR2UaR0JKak8-LYygS\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwet7pj2hj2TnbudZtyD9onKdmgEB1EqiI_vrWNwSMP6y3Kw93gPwFCl8njWWmpLI-6sJLlTKoq2QqRwK5k5PW7_QJVaCRJIt9KIFgiNviwpP3IpeLIyFAgjD_qgaAN2TTheiwveBVzCdHFQDRmckq20izGSQOo\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzse8O9RMRWd2UaR0JKkk8HaimfA\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY3j-dIFl0OxFf1SX5DdEpWFdsi4y87Rct4zcg5an_oF_-dvKIyyzQiKlUeGK0XtRH2Q0L8hOHzeg7sQWNqXstz3_cGqk5MvDsrwNcGCBxEq1oLGHpKibJewVj3uvTfY8UxQ7unsUAkJrLold-xFuehylG7PV0m5U\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzseBOdRMxGZ2UaR0J9orDohl84m\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RhFIUAr7LBFfmxAomZks7VvcOButarjVHK-AkMDCgAAZhtxJLk9pWYhEbOl5efKr10wt0lExxsrmChNZM4-QgTW4Mga7gH3RZlQALaCkawb3VR1oLHP13NbOmw0jVuvXPQ6Tyw_BB7vkqwvZOuzgB_uIBkRG54Kw0pm\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvu-udeyx2c2UaR0I4Tk6h5hUry\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwoJO09s0H6xo2t7ZzmcoAth7FnPYHzJSoAQOwAAZZt8nl765aghJdCkyTAz8VFKZzCEHoznTyrCbsevMaUWPVbZN7emOVuDh8KjZDwDpScuimmipKuZJdQ0-dM5YsT6TyzfBhbfh61AV5oa-RFueghIBCgL-_gb\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvu-uGqzxd1Xl2Ri8TVGjeuPqA\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJQyoZOU9s0H6xo2tXCtzdoAth7FnPYXTJSoAQOwC9Bpt8nl06mai03aGlX2ENyItBH-kevOMcN9yM9FAnCsi40LfG6EwCwj5CRxOIViiFKCYuBujipKiZo62Vrhiv0L5NScDA5LlJxLNXsEW4PVBmc8HVuasrtw\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvuABOsPROd2UaR0I73k6BDXOdc\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rLsl2JjpxpZZdo22OUoBJapWTnuPllu4D_XcHuCfrJRNdGJEAmpw0lCRX6hUcQdm4uumhhSSZNg2XNQ2nBKxO6o9MZwCb9A_25coH8AxDr58jtLAUsGP7vJoshHkGZKmYre8VlUy8NVXYeswSfw9KjgLvbRbs8BB2dAl0BBCAWweY\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsQAuVcM-WT2UaR0JLNk8_ONKRl\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwoJOU9s0H6xo1v7_zcgGUVh7FnPYHzJSoAQOwA9Q9Z_-dOoIyuj3aGlX2cN0ItBH2nff1NWJFWc9HDHCBlY_hvRN7GmMVs45WKApDwbpTzhhZ85uCKKpXDFGM9Iig9HSjZH5Lk1BWKBrkeZMRHkfhy-G7UXkU4z\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvgBumuNe-Z2UaR0I6Sk6jmr27f\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ0AHOU9Mucmsxt9omi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_OVvJHSyrQuKlUeGK0XNRH0S0IMhCX12UFBAJFIdO_gdZJ7NV9tsYI2W2OPQIbnIAYN75dU5e2tU0uhUhKFXYe4TIBlDygW21n236_hJGaAjPBCjedvYk\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvgBu1aORuR2UaR0JG4k87F2gXH\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdAyHQdIFl0OxFf1SX5DdEpWFdsi4y87Rct4zcg5an_oF_-dvKIyyzQiKlUeGK0XtRH2Q0L8hOHzeg7sQWNqXstz3_cGqk5MvDMiDfAIZPCJpsat75dU5YOu0Vj3uvTfY8UxQ7unsUgmGewyce-xFueh-hG8p7vanw\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvg9BNcxemR2UaR0LuskwLPPe5s\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-32.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ3gOOU9Mucmsxh_gy8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6t5KNBhZu0Dilkw_e3nNRH6G1KPlKXtqMFFAnCsi4bIk7c8QV8R5CR5KIVhCFvCwtv3JvzNt7GVBFRTqv0es6UxQ7u__IxWM2AY_HEhEne6SrSD1UKZs\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-32.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsY_ueoNROb2UaR0JQYk5j0pEpY\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-33.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83v3leq4zxbaUuaFZ1wMUUUHoDXrIyOHSoAQO0IQmolsnh3b0_OFuumhzdHXq90utkoFKmm66idxBhdqpS3UqppIS0kZIgAY76vd4IdzCHIAgRl-zNp7GnGFGNdne_Y8UhQ7uh_wgZUUDxy04xB2dAJBG_iB8nhf\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-33.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsY_Ommy-mZ2UaR0IDGk2Rl-OP9\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-34.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2CootMfa4N-tcjJ5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6y7Kx90oHkVWl8njWXOpDPftS9U479S3YIPvRWtyTVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZ2ha6Z9trSErAfBI1JE2BcnM6EhEngNGrYodqmSQ\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-34.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvoABmkxROT2UaR0IBUk3q6XO78\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-35.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tciXDl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0ItHV9xpJi42GYEkz2n3ZeKq12ANa0HKmgSUFlxBhdupS3UqpooS0kJIgCe7rvTAIQONHIggRmapKqYJewVlUywNVXYeYTIBlDyga20Dlsr_xJGaA4VBF6wWAAD\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-35.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvo8BdcxRF1Xl2Rij_VFgqT-68\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-36.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2C7otMfa4N-tcjHmjBWWOxovCeFvDjq44iY69oaJJ99pIm4mPgOJ1ek1TQzpTUel7jn9r6LpRKWQlzgSBlAbfPhQBZ7DcKbYgCBVjAFO62k5oM3-GIKxC5tkM8PDLbPR9zCZCjCxbMqmFjbzRWbgSCrfuKDUhU\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-36.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsUDupUPx2b2UaR0J8CrCebJ8o7\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-37.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2H1dIFl0OxFf9TgezdEpU5csi4y87Rct4zcg5arXtR_-dvIIywDEz2k3YfKp12QNQ2i5K0e_uLFIU3IqYhxCHCkSpq-gJ6-6seCkawb3Ut1oLG_dU5YOu0VlXy4LVXYe4TIBhgvnrzXrkOzzxJGaBl_G532G7zl\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-37.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsU9B9YP-SR2UaR0I4_k1Wmhurf\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-38.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2BZOU9Mucmsxh8InMGnjKVHNarpVPIHnY7-tzDV4YF7uQux7xKrQuKlUeGK3VFoZxApU2a1o-P5BxeKR9ywvz3vdnpo28-B8mP0yBU2njEwYN35dU5e1lY0-c49A2UJKqQve684Bk7tKtA5EhEnhkarEf1LLco\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-38.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzsUA-2hM-yR2UaR0IrBk4hthIYV\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-39.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2A5O09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKs7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-Lq86ms6yKi6rSikawcXUu1mHEs1ovTJaZ2uNVB856DgeThjLH4kcw8eKdq8RJGaAS6BAiWyZaU\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-39.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_i-UeIzvkCuOgyxOU2UaR0I69k67ArwvN\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-40.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83uHlOq4zxbaUuaaz8GnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8OD4i5KNAlbs0Dilkw_e3nNLZ9qpQ2b8di_A7rSuSZnlHTPiQJV6CZKUtNKVA7JPtW_nSFkfz9DuLQ6DIPgYJwh2TTg-iwswJPM3rEeuApHGhsSrFMg8f1s\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-40.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"1139","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbd4jYkO09Mucmsxt-_f6gSFz2jqw10KMOpfHjuhQR03pBXpqJiBc0mypPYCr1zc28GxwIq6RBCjOqFp3q-VTfI0l3gLMAMB6A_ltifRzrreDgOz16uE0G76zQvJBjAW2XsY0LxPKeqgdacrDCVsca3QhIJPWGZim_gE45v_1YL8e5g52mztXA\/PIN-1138+%7E+1140-3.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Solon En\u00e9as Flores","condominio_nome":"Residencial Tom Jobim","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":202.87,"area_util":202.87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1580000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Lareira,Sacada,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6959528,"longitude":-53.8023723,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1799","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RgJrH9Hnn7hM74zzQjxPezVXOoPsi8m87QviBcn-PcjdxtxpLm9mGYxWRAQuxHrr11593CCAYzvTRPAbkcWNNwAd9S8yPP8EgYc76vVquP6BFB1fO5E_-hxW6jw2El9NxsJXj7AfFCWRJg33oKCgB_uIPMJBFI3ucfl\/EDIFICIO-MILLENIUM-ALTO-PADRAO-PORTARIA-24-H-BAIRRO-BONFIM-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Millenium","dormitorios":5,"suites":1,"garagens":5,"banheiros":4,"area_privativa":202.97,"area_util":202.97,"area_total":283.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690003,"longitude":-53.8195776,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1814","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80sQotMfa4N-tcjhmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPaxh0Dilkw9e2OJNI24PPPt-8LGdP9ZzGojpHfPhQJeDDuKbNBKYViiFQDwhf3IheGKKRT7NGNcLDI93TTh-i4tIyr63LjCN7BB2dAVAG_nBeAqM\/APARTAMENTO-4-DORMITORIOS-SUITES-3-GARAGENS-ALTO-PADR%C3%83O-MEIA-PRAIA-SC-7.jpg","endereco_bairro":"Meia Praia","endereco_cidade":"Itapema","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"rua 260","condominio_nome":"Residencial Cosmos","dormitorios":4,"suites":4,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":199.05,"area_util":199.05,"area_total":312.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1425989.5,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Banheira hidromassagem,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Espa\u00e7o zen,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-27.131826081461,"longitude":-48.601756608429,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2021","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IL5WMrFIA550sNa6fUfGn6xn4yQXjfVmMN_wgQqzE5PLl9JKY62e5xajXVYx3YKvSqN9hHPhRqTJh9Bx_sLa5bks0oUlQWLs0gsqwdbGQB_FIshLU_7WM6NW533PFh1YaiCVwPdzhfbslo1F0TgGjLCMfm2QWrB2hQJ2gphA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimbe","condominio_nome":"Solar do Parque","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":211,"area_util":211,"area_total":360,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.6888308,"longitude":-53.8009051,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYUvb9ly4wp5LfJJQJlMYYAs3i1f-ThryhucRSUqVJ5dsoyTWLVCuHNlEIl1HmNbq-Mk7D3s5E1YJowvNkhkxRQoQMlUZ9Iwa8sqoNTnKHMK4IBMxWvqRAZECOxn74_RRjvzKVe4E6kM0bHoyi1EnNcfllbR5cd3nu9wpMU2zQuuLWhsR7ANuw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-churrasqueira-nossa-senhora-de-lourdes-santa-maria-rs-16.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 In\u00e1cio Xavier","condominio_nome":"Diamond Residence","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":4,"banheiros":4,"area_privativa":220,"area_util":220,"area_total":290,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Alarme,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Aquecimento solar,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,Internet","latitude":-29.696727,"longitude":-53.8008413,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3014","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfyBGn-q4zxbaUubl7i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnmPUImknHXRrXs8KmlIf1O0-_LACHFHAMvUGCL7gglI4Ck49R_9n7IASVY70alyJ6E-Y2H8GjpYvWVhX1bKM1JZ3HhG8I5g4mh7cSlRxE8XMa-pxKw\/residencial-montline-apartamento-decorado-3-dormitorios-suites-garagens-centro-santa-maria-21.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Montline","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":148.99,"area_util":148.99,"area_total":206.09,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1467789.46,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Sacada,Estar social,Lavabo,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Varanda gourmet","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Aquecimento solar,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Horta comunit\u00e1ria,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6879127,"longitude":-53.8182582,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3018","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAn9OwRW7PjfLTRPPPJSM7afKNmgEx7h2R2Hd53akv8wcODAGd9oHe66TFdLr2i2-UiXQvue--WhNfwnB70AOZo3bpmXq9o95K-EdJ1NC5GawNpKG2Usg_BscrqVTIAXr4V61RMpFdbiZGtdY2sOyK2Yo-xE\/residencial-monte-alto-3-dormitorios-suites-alto-padrao-lourdes-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Jos\u00e9 Carlos Kruel","condominio_nome":"Infinity Residence","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":263,"area_util":263,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1791000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Aquecimento solar,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Piscina infantil,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Pet care,Piscina aquecida,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Carregador veicular","latitude":-29.696022,"longitude":-53.8036122,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3019","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg-27O09Mucmsxt977iejDOpcsi4y8zMNuwxVoQ77s1rKIwFtkPanWOFeayUi6G22ABSsgz01I5uJUgCNJvd_6ApI905stKNoUNtaoIQdRb_V_uh9fHsPF7m1LsLm6pfJ4VbLw-ed5z97GRV_K8RuftkUTA\/residencial-monte-alto-3-dormitorios-suites-alto-padrao-lourdes-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Jos\u00e9 Carlos Kruel","condominio_nome":"Infinity Residence","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":263,"area_util":263,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1831955,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Aquecimento solar,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Piscina infantil,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Pet care,Piscina aquecida,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Carregador veicular","latitude":-29.696022,"longitude":-53.8036122,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28882","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3PNV2bxZH7ZbcakKzCjcqXqdGitxzA-i-9Nqm94mptEIVmk142DX5Ubnm867G3OADTuoz9pTAu8_Dj0L3li7gmT_vdNMsITG43OK1xSSIfHmdzHRKEDN7mxLsCm6pfJ-Q7KNCJIQ-rSktla19aznVtfr_M\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-churrasqueira-nossa-senhora-de-lourdes-santa-maria-rs-16.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 In\u00e1cio Xavier","condominio_nome":"Diamond Residence","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":169.85,"area_util":169.85,"area_total":223.12,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Aquecimento solar,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,Internet","latitude":-29.696727,"longitude":-53.8008413,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28884","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg20POU9Mucmsxh8UnLmD9ldcsi4y8zMNuwxViUaRg4KaPAFtkzMpU1FS2CRzHm3GaUugBBEXt-6tZ8vgDnRZefKQy49DtEOOP0W_E-YFXgDHidzHxOlxP7dkUTkD7JXE4a7omKM4ws-4DzV9KMWJBQ9VbQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-churrasqueira-nossa-senhora-de-lourdes-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 In\u00e1cio Xavier","condominio_nome":"Diamond Residence","dormitorios":4,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":220.82,"area_util":220.82,"area_total":290.07,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1700000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Sacada,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Aquecimento solar,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,Internet","latitude":-29.696727,"longitude":-53.8008413,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}