{"codigo":"2011","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento de alto padr\u00e3o no centro.\r\n\r\nIm\u00f3vel de frente para umas das principais ruas do centro da cidade com posi\u00e7\u00e3o solar privilegiada sendo que os 3 dormit\u00f3rios (uma su\u00edte) pegam sol toda manh\u00e3 e as demais pe\u00e7as o dia todo, posi\u00e7\u00e3o norte.\r\nRebaixamento em gesso e sanca em todo apartamento com espera de som ambiente, luzes de led, sacada integrada a sala e proporcionando um amplo espa\u00e7o gourmet com churrasqueira, living para at\u00e9 3 ambientes, lavabo, cozinha ampla, \u00e1rea de servi\u00e7o separada e garagem para 2 ve\u00edculos.\r\n\r\nAmbientes com \u00f3tima ilumina\u00e7\u00e3o solar e ventila\u00e7\u00e3o o dia todo.\r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":168,"area_privativa":125.9,"area_util":125.9,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-09-28 15:45:57","data_update":"2021-09-28 17:30:11","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":745000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento amplo com 3 dormit\u00f3rios, su\u00edte, sala ampla e garagem para dois carros - Bonfim\/Centro - Santa Maria\/RS","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6871221,"longitude":-53.8207552,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Emmanuel","condominio_fechado":true,"id_condominio":21774,"id_imovel":81481,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97020040","endereco_referencia":"","endereco_numero":"601","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Apartamento amplo com 3 dormit\u00f3rios, su\u00edte, sala ampla e garagem para dois carros - Bonfim\/Centro - Santa Maria\/RS","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Estar social,G\u00e1s central,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2021-09-28 17:30:11","data_atualizacao":"2021-09-28 17:30:10","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGu_x1weVDQ1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytpIVOU4t1hrYLmSp2zcUf-e-e2brMbcWlP24yo1DSChqFy1Q12fCV-1kpaoYN0Qe5CsSXe6Mc_5-9ZS5Fln0K9pbUd8gdUrXyQ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kveIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2Z8Y3nquiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCgMTsGxff9MF2t0HKxpBcts8IDoUA-XzsJMxGmwRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2mKeIrIVbapFvYcUAiqhMUKFNbL\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15tnqciTn1OPw17RwKdhwsD1GixW9fRl6mzCTX8XBluZom6BpYIxLDxs4dzqL6T7xJWzX2VXgFSwpDt1c7KVpeG21Y5OZuyEuBA_I1lT361Vjn0_fQnyA5EvdAe0pAl8cCyI\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWeZpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsSvjxjP7PcqX-Z9glh42lwOuEgjg1fQ5VgoDZE4E_O606RaoDkeNi-dHmpY6htJGV64MEMIfyMRxuz7GO86Qls_zSVHACkeGgkxmBSAd2nqtdyx2oRGsPU4V3ihhEkL3g9A\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGu9R1weVAS8nay6sF3sN6mFXiwjgzyNpIVMa4tFhnYLSTeYUGCvN9SyC2dXN6hySm8wD8tECW-ZGcPxTNqzw4124jBN7aKrQ_rSpHnXE3ZqdDKmizXL_qgD9j43B3ETw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrb8ly5qQhQmfXK4xM0FL7gb9Zw9SEJGdN4PQDpjSMB178YQv8XsgsGsLik8BIairSm-xWWMXSbiuUj64-nJ8aQe3B97bxcK8cyjYHXOKGZye5ZyU2bNIu2RR5SqjFlDTztViIbXOFIFP-Z1GZjTRTYTnmORdtt4ze95lTcPJ8WAEIhJ3oypH-\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDha9DaYpsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4H8PV3Ut384iEB0C0Wz2tT3i07FxCH9QG-QKBZGiNrMqMsTtor380EFDfE9R5hLTwV8zDY3Kc3Kdswd2wnb9UAuzkQexLE\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwHZgMgr-WXJ4r2Yrsk_6jaffPu-e_-lNpeByuGsS-vgYQDsH-WvKc5rTZ8nBic_xSljUCjrxVnjqPC-VQ3iGQ2-NEK81VRcyR9YxTnO2Ntt98ikkGxJ_7ktNqIFRhWSZHAKmbRrHqvQCKFa0_tb-KXct0NvYcUBXEhP3Ih1T7\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfcCTn1OM4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6hNymAC8I6r1edv77PU6mHxWDW6Yg4uVAWo-BNii01xG6jZVbC31wNoUvHvXm1XJUCbUQXWa4uv2djP5DwRYw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWeNpUe28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfam3GsQ-vwYQ-oz-XPKcxll6flGc7P9kAzFK5FgoDZE4Axqbh94ohT8eNi-dHmpY6htJGba0MEMIfyMRxuz7GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2nqtdwxv7iZNfU0VgQyhGDQhF-U\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_64HlJe0_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPJ6-4eAaC6H33vJm89FL8-vAtXx4zZ9Xaw2wKafIBenDR001Cl8uYmyguWt32IFPcEOAz0ko89_28eZRnQybBPV8RwutyehGrg\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWeZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNZE4Axqbh1o25orIxkKI2VTMtvHlc1ResnYdGogOgEKIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGkKslwxWhCPGfYcUAnwhNpu1WtP\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tnqlgvyXOZ1RdQLRAImGYty9IHxmWwWNl-w6UfQSI5cK1-fJpMy8-7owlqApyyx2gS5yepp_iiArphN2kGWqi1klbKeLwXx-ugyW_YP80SskXYUF8HXL_pbtd8hnXl2mA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MuP4GfizBo903bkAVKxeySySHsU4v0AGd-ka1Cyvkl59g-HcqX-Z9gll6mlwOtEkLX-I-nM86IB_ebcjYLyLMD47IxkOI2VTMtvHhQ4RWsvb8viIRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2lj0rcNRckXLvQsVAnOhNpzy_H0\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHa9DaY1sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a46MPd3Xt384iGBC8LSr1eVvtDkOsF06SEciOjQW4fOx4Zt-yw41G6jJVTa21QOqUvHnXrnk_lfPInAe2wnbC4cpZgPJuiA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kveIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2Z8Y3nquiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCgMTsGxff9MF2t0HKxpBcts8IDoUA-XzsJMxGmwRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2mKeIrI5bjddfq8SA4HhJXyPbZy\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfhSDn1OM4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6gnQu9G8DsQSVwwqKPU6WFxWDS8QqA2QgSo-BNiKw9_87ElDf0-RJjPTgVszLawPuG_-mAc6wzbDEEunUSS1JY\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWeZpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsSvjxjP7PcqX-Z9glh42lwOuEgjg1fQ5VgoDZE4E_O606RaoDkeNi-dHmpY6htJGV64MEMIfyMRxuz7GO86Qls_zSVHACkeGgkxmBSAd2nqtdyxygIdMPYcUAzFhKxEaWI3\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezROUgAo9sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt39Vt0BECb7AcsjXz0LVhCGpWHhdNS65ZGcPxTPIle1I75iv-dVzH85aXAuql6DjPjdytzgRigzZ9l4uytUqFws\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWedpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GsQ-vwYQLsH-XPKc5iAbQkcqCSXM5-Y-mM86UB_ebcjYLyrMD56qxsNr1kusPtAhQ1C0MEMIfyMRxuz7GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2nqtdyxCgGxFvYcUBUuhPFXPQXG\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vKMlyo3T1hJGunRxweVAS8nay6sF3sB6mFXiwjgzyNpIVMa4tFhnYLSTeYUGCvH8aFV85FZDjySmo2PHjsi1qFy1Q12fC90xUj7SryJVtI0h6UDuqlpDjPlcXVw47KIMMUyvMCwzc\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAg8rLsly5nQl7V_YAGXDiTdHo903bkAVLReyb-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5Eg-HSkXp59gkl4mlAOuHgFL-KjYtj_iwNQsAxXD1M8Xkj1szv1GVRXHvrhIDCXcj-6Z4cV-WiIrNDi80wsO0ry8kBUBLAMixkbxYto4tVL96eoyNPEE2bywkgM_LA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAi8vbslu5XR15pH_ciTn1OM4Z2Iw0HMaUZfeU2LyN0lXfHJJcZ9hT55km4YUrbN4x4GSmjTuSEthPHfA7D9yhz4lVnAhqqNLLoCUS4mPiEb--Naovl86T5yu4h6R0TyV6w7bALIpC6yi23w\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUrLsly56Shd0nNeEdjw2IZXqtY5Pd8Ud_Uqm58u6a-L7_QV8NO2X86vwYQD8H_XPKc5iIfwkcqESeMXzcKm886UB-e8MjYLyrMz8TDMxqGRwhBl0fw98zDvo-VYJoAXJJe0KrK5Ep5cV3OZ1G7_9U99iie0T2U7Cc5C9Hh1XX9atXyi6HHVOg\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pHDRQvn1OM4Z2Iw0HMaUafeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6gnimAW8DsKSVyQZkx9s662yrXSYaCmBDX90ku7zIV6IoLdvGcsY6-Ad-1r6QF_qf7R8i_o9fKsLdjGh43eBg\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWeNpUe28JivWd_Uau5qr7Wer_dBfam3GsQ-vwYQ-oz-XPKcxll6flGc7P9kAzFK5FgoDZE4Axqbh94ohT8eNi-dHmpY6htJGba0MEMIfyMRxuz7GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2nqtdyx4med1cX9FOHyxqMLfuo\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_cuQgAo9sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC6RLHzf39TniBwNA6bs0hyG9wJOR0Dd2TJwPyWeTau18lbycLyQR-qgiW_YMc-Z-9XSP40eV6wna8BQuubL4nVk\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWeNpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQmqxXUyqd5iAbQkcqCSXc51zXaOHvIR_ebcjYLyLxCY7IxkKI2VTMtvHlc4RWsnYdGogOgEKIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGkKslwxA2WaFvYcUAj4hMAwygTc\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHn7RGl5Z-llQWsbIaka5WFcnR5HtN9Huxc2_Q2OqcdudTmrkGU3BzBlu3Oy187rH6PkaDKOp1t1ro2hjoHJV7qCGFxFzQiJue2IhfgckjcYuTHZD0jcpY3N8kHjz99Q\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MuP4GfizEo903bkAVKxeySySHsU4v0AGd-ka1Cyvkl59glSzAXmwNMOVKdlGc6v9gg1PQ5lgoNZE4Axqbh9oo5YrIxkOI2VTMtvHhQ1Resvb8viIRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2lj0rcNvnYzAfYcUAk3hNnbdEwM\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pfDReUgAo9sk1QWpjo4KYnwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC6RbLzf39b3AcsjXz0LVhCGp2PH7si1qFy1Q12eT6u1klbycLyQR-qgiW_YMc-Z-9RSZwg7o9fKhutj89_3Zcw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kseWVrHLLJIunmTYqZJhhHcBb_Qd8NO2Z8Y3nquIjdXW9pebyAbilwOuEkLX_o-mM86IB_ebcjYLyLMz57IykOITKId5e5TuWTwsJMxGmwRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2mKeIrIeZK69JW-Vw_VhJFf1PpS\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z7RGd5ZwllQWsbIaka5WFcnR5ANW1x1xf_94mo58K5wTuVI_wy5-5xuLFMsbxa6bjIVHSi1y1LZ93RjoApX2NuAJ8eDAMYJAmTd2-I9jd6G5e171jcpcyN9dYV65ug\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWeZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNZE4Axqbh1o25orIxkKI2VTMtvHlc1ResnYdGogOgEKIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGkKslwx3W3ZPvq8SBLDhPay2cHO\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDhU8gAo9sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC4zq_Iwii4GGcsi3ftj52L6o6vFbNiXuDy1Q12eT6u1klbycLyQR-qgiW_YMc-Z-lRQZS431K8qn-N8Okjt0zw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWeNpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQmqxXUyqd5iAbQkcqCSXc51zXaOHvIR_ebcjYLyLxCY7IxkKI2VTMtvHlc4RWsnYdGogOgEKIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGkKslwx3aZaTfJ8WAwThKM7m-3y\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHQPyXOB5k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F4w08w9nQpHe1fnqHJXyi-HHlCTW5GMIcFw6SEciOjSW4vOh4Zt-yw41G6jJVTI21gOqUvHnXrmQ-lnJRobWa4tYlt85Qf9yqA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvLtly5qSB5ndIrxBlfAmXuwKwrgBNM3yA4sRFP6e2LocHbSm2GJQ-vz4Qm6BvXTpfL9LR8kBiGUfQB1zvlc6V3TsJCyVAPi_l2Uhtuhs7arvpO627CGPbvUltULcSYAGQIVSqIxQxqeIrrfaChj3LuhzyG6_f6yc62XAGUfJ8WBbxhNKtvSlJ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefha9DaeF5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4juaNXYCyRbd7fviqGGnDSMfujn2T6oanwdPDR6iJwHyWeT6u1o75iv-dezHs5aXAuql6CU-ums9FKRcwtXNt-ASDvM1Q\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWedpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GsQ-vwYQLsH-XPKc5iAbQkcqCSXM5-Y-mM86UB_ebcjYLyrMD56qxsNr1kusPtAhQ1C0MEMIfyMRxuz7GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2nqtdxBDKAfMPU0VhxRgyXZu6kZ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pEfcOQgAtdvZ2Iw0HMaUafeF961Mwj7ssAjW42JPd3Xt79NSiFURYPAdKQdXexjxeudgFYIGTiiVAWw-BNii01xG6jZVba31QNoUvHvXm3fKVDbAxzq5PavJNjJW5HEQA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNhwDjdvfFpInJor2YrsM3xMb8fPMe6vukk9HO-STjn6kVDbNHHvd2rD1fhXEB_y505vdRuicgfBdki9npBzGP7-iEf-7wGErJ1WLIuZ62LY2wWpSfGwVM_5dHYIWvqFw8YWLs3zoOO1E5tHaZExBKafhG4TIvQnVARfhGJDVEat\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_64HlJe0_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4dYwmzxP6ajxu8uAqMBSVgwHo0qHg3-TP9YdGWm_y3CHyp8uYlyIoKdvH8qa6-IdO1L6dGwh9x6YeAU6wzbDdkunhXEytQ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC62fegrJVAODcvJ8WAythK3wrwhf\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOphjgIqFlZ4Xlj9-2izkCCH9ecIo4Rv5yJxuUztRyRvcViodEonr34aS_uxIRNVR51ncqJdNDGl97Zpcc4tv6G4mILYPhZL5Nr8P2DXu7n8P01eAArLqHnlVH33vYH4\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWedpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GsQ-vwYQLsH-XPKc5iAbQkcqCSXM5-Y-mM86UB_ebcjYLyrMD56qxsNr1kusPtAhQ1C0MEMIfyMRxuz7GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2nqtdwxK9FvJfQsVB9IgyHIq0BI\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-AMPLAS-PE%C3%87AS-2-GARAGENS-BONFIM-CENTRO-SANTA-MARIA-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOphjgIqFlZ4Xlj9-2izkCCH9ecIo4Rv5yJxuUztRyRvcViodEonr34aS_uxIRNVR51ncqJdNDGl97Zpcc4tv6G4mILYPhZL5Nr8P2DXu7n8P1uoCQGqbfRWJt-NoN9nmA\/PLANTA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrb8l2pmzl90j1p5t1KaF2qyPMYpNfdPyP6mLcu-e_-lMp9p_L-rmijwCp5PUqX6Z9gtj52lQOfGjPHDNKhtC6EAfircseLiLMj47IzkOI2VTOtvHhCnydc51my6lUbt7evfnsVxmoGBkEJuF0Mx4xix6Vtot80rfNZZLTMPU0Vh9hgyZNn79z\/PLANTA.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"322345","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliJtOmn8wG61sAQYd2ARuH1jcUkn-awzDs6wORpAAuxnvK-mIidpH0Uml0wNawXRKFyquzTYBTdJxRhP8UgQS0LE6EUnsceAWD_VQ3JWclnxxJjAeBFkE-mEJTzN4GsbIfWFkO05THJrbG-N43OapVlL473Q1qzT8W1LWjJMkD0Isp_zeVN4QjEVF\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7387.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Emmanuel","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Churrasqueira,Banheira hidromassagem,Sala de estar,Sala de jantar,Lareira,Cozinha americana,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.6871221,"longitude":-53.8207552,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJBpTxUgTGQ19_PgC6Avikbsw49sq8mtm4f1biltml4xJXEmUoraNwFUNEAyXT7yAqFHY9hNXo-LiHnAXAcVqdLi_LIeDsiP8PmxookjwzWvafadFaBYYMwYhI43R7SNgDjIFc82tQeOr_YeRHNfj9ynnLYcjYgdLs62-xU5ND9J3qI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-170918.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Emmanuel","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.4,"area_util":80.4,"area_total":107.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados,Churrasqueira,Espera para split","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.6871221,"longitude":-53.8207552,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGHDiTuzo903bkAVLReyf-eqZwhC9Ob3uVuKc-7Yl58g-HSkXp59gll4mlCObudgOz1EplZQNfH-bVBXD0M8ji7ADoNdqfRY6s4jU4DWsT-6F8WUYmaIpNDi80wsO0ry8kBQhMqxmxq8cGj60aqOJqp_NPU0VgLMhIBwosWQ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":929260,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":905180,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}