{"codigo":"2022","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Sala comercial com bel\u00edssimo acabamento, recep\u00e7\u00e3o e dois ambientes, sendo cada um dos ambientes com banheiro.\n\nIm\u00f3vel no centro de Santa Maria, localizado a 4 quadras do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria;\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [2022]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":60,"area_privativa":60,"area_util":60,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-10-01 00:15:34","data_update":"2022-02-10 19:59:29","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1370,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":130,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Seguro Fian\u00e7a! Sala comercial com recep\u00e7\u00e3o e dois ambientes, Im\u00f3vel no centro de Santa Maria, localizado a 4 quadras do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6879745,"longitude":-53.8149364,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio San Salvador","condominio_fechado":true,"id_condominio":22204,"id_imovel":81492,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","endereco_cep":"97015001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"616","andar":0,"endereco_complemento":"101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Seguro Fian\u00e7a! Sala comercial com recep\u00e7\u00e3o e dois ambientes, Im\u00f3vel no centro de Santa Maria, localizado a 4 quadras do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria;","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"","updated_at":"2022-02-10 19:59:29","data_atualizacao":"2022-02-10 19:59:29","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfReUgAuk7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIwozx_6YMc85FLWdk8tMwJs0JdFw6SDW8GG8u4zf_mtsqdoljI4KdvGcqa6-IdO1r6QGhupGV8Ckc6wzb8YQutLifDTY\/SALA-COMERCIAL-60-M%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWeZpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsSvjxjP7PcqX-Z9glh42lwOuEgjg1fQ5VgoDZE4E_O606RaoDkeNi-dHmpY6htJGV64MEMIfyMRxuz7GO86Qls_zSVHACkeGgkxmBSAd2nqBfSJfJh0MPYcUAgIhMcSHMJA\/SALA-COMERCIAL-60-M%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDRSXn1OM7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2bBwu-uAkkzSVwwqNkNBHX4iO9Qejt2tByD2xNiKw83G6jJVTC21wOqUvHvXm2nu4HWNpAQ6wzbDNYpYuRDTPQ\/SALA-COMERCIAL-60-M%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNZE4Axqbh1o25ioAKxhFWDaHhxBDycSiuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGk6-viJNghzOfYcUA-2hKkBprpR\/SALA-COMERCIAL-60-M%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPcy611seZLmtdZIScRxcD2Gl9qyxWMFN3R47816wMXV-9XdEqwie8JwyC0tBJNn3E-pGLBjUyrpDy1Q12fCB00M24jBN7aKrQ_rSpHnXE1popHv4YbWL_qhENjwxKK8gg\/SALA-COMERCIAL-60-M%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kswWYKpLrJIunmTYqJJhhHcBb_QV8NO2Z86vyYQ-6xVW9peL9bR8nFiQ_jy5mzXhbxVXjuJi21ff9MFWgiZwKnTW_Md5e5TuWRYtVkPQNUesEKYoNNqIFQBWfIv3f6CRr3KvQCKFa3_4uK57QedPPQsVA5rhJUkuiX5\/SALA-COMERCIAL-60-M%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h33pC9Pc3TgHsjveKZkWZieymUOoKWVM8jnXQM8S6g\/Sala_Edemar-173458.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHih-W5qzLsTnaFl7qyTEnWo91l1KNIQZU2TKcmBboa45lXd58t4mnEXsvAAZolGpisKVxVOEhOaF0HouuUiotpWoV_EzEW5Kow4HtPcmffR6vAILNiQLsuqLoNuppOSCOYrYLZKg78RAYiq-WyV2CDli9ggrmRhi6cuZx_DDrUup_w5VNzYCQdX\/Sala_Edemar-173458.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI73ZYH9mi0pQUAUntwTKSL9JzyNsuuFrn2S5X3cCzIdetaneyvdcRRLOmwdCbMRmZRzB2ZeTyKEtIP3HmePgV9I5Q6YxgA9sDgYyZ5dUXmf6lXZZzcwD7mu9iRYV-EqOKbSLpMDHDITPKx\/Sala_Edemar-.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnPWMA0rf2xn5tgfowXq-zUTkHNaopx_gS9Dd2ZDWinPPTugMRwqEGzMBDirsdMVlmy-EXfRk2WcfOwN3yvFiRxgc7J3uNUGdBwIGFXO7IhEhGbmJOYL-t4vLR768HJnrBaT1BxFf9ALU-K0N6Xk_sC2-nnL5ofBhD7URWasbPxx4vly6uOlLP\/Sala_Edemar-.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4SVR7EDMTxyWE2ar7tQd3JrB9-ErAhaTrUkiz37YkOQIGjINuaMAcaeUaEkLECFKBl3BzUkXpkR6VI3lcBj-Ad5K1oM0G0oRy7_Hk5aMWHVMvnApq7qCNkFFC7rVs2PVHptr97e5Wp7EzAk\/Sala_Edemar--2.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0N5p0ES8KlX5GikkVbu0iqnXz9Ze3elcLiNU-moLEN948-EGE3skzXqTqarWCA2yEjJvABFL0IeDJQ24wd_-NDfPSXn_qXZRg4Of64A2d1XHGqQGe31hIckPfEFiwACpJQ8wTd8OEeZSIyrBQploVMQpsuu1A7_IGxPIF-HwgVwJ7lxfOSHmc\/Sala_Edemar--2.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq_OATFt1_Gj1p33SH6_9mEf22PSdYv4AEEMcFbz2f2Fz2FCEJ-qSp_RUHiGrMsbUewIoBgUoTyAJosUQxlc_1O-t-aobNIePp1pekT5zyDrn4V3-Pk9qVm-CUZ4o-xW5vk4BLs0BtM74\/Sala_Edemar--4.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4ShdknlVi3tuz6nJnssQIJF7I0jRd5hIVG7p3ftQPWifK7Kw1QjfrajfeSiIZvIVVMfV4Vz3KQM4bj13ePCcPqRZs7uULnkLLJe_O84tcnHzY63HF7fGkA_EfJ8S7Fn3wCTFK9U50o5IJOwIpzyier9fOrFhCnhB2aM74EGKw8t0cQz2S5QOT12\/Sala_Edemar--4.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h33z9N_dy8Do1MvGoWP-nSxCj1SqKWVFlTkoRbhOCQ\/Sala_Edemar--3.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDATjdTGfV69e-U-HFKYwYD5USztD0rt2ZfYkKP-4wuQaJ8w97VAcUPmkSZXwrOm3OZiw9UzQe1U4KQQJRfj-JUI0xpOW72Yna570e4DeJsGfxa77LIWA5Edq3DQKhXNkuTnobytLVh_hP4L6AeUbc1bKrMw-srZpaL1CM72vRUqFVYOFDBu13Hj7CQ\/Sala_Edemar--3.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53U5KJO0TrjUJUrm_y8mdFKz69qu9xxC4IDzm_eufh4Jt8Vi_WYWGENoGSbLEpgpxWyQCzZwEZqJ2g6h_JCgsa0_l_IqROOk6y6Q5cT0Gq7VPrrBJKxkAxAu3cZ7xL9ykjHu1rke8WN4qXA\/Sala_Edemar-173513.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUqL9l6oyToLWKm-m42VLD-fiQ0HHn58upsmemhJaIYKEn1CA1HlvZU2zcmkpmtTQimCk44DZZK3OWmusggN0JqN0HQYoZ0dV74T5i-7cFLVyf6L61LuJ5Ag7tPlzbFXDTTQ3FYNIiDbpIuITL8H2BANtWnx6INSmJFivJxWDB7yLXgeVGWRm4fm7tjb-1BQTQ\/Sala_Edemar-173513.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3748m3NND4XTOhVmjqcyagbEipJmVFnDldVtbBoA\/Sala_Edemar-173519.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1p1_xdDUFX1TbUJBr_Ynqjnk3Ib8NiQeLxipF97NYKcSbRIbUGnHxEl_D_O9H8_G6f_sc9LLdjXbPVbntt38oMgVT8iXN8FuicAlf1n8KpZA0bUZP_fukx2d2jDe-X2C-kkn7jnZIj61h4UbxZmxVjFUvWmlGeAQV1ydfJ9MjyaV0wLZxfg\/Sala_Edemar-173519.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTBbp0VgEvjuQUZnHhlh2ppMOwRp_mD2XQgh5_-yYHEe8rwxiZ6GtgWw2yRAQNT7amCqc6NZzmMOV3CQ3Lu2Oj-nxsxNyieE6wfGDEWRrc2PnYASbGO_8iCbuvqA1IQ_dhmQd6nkEUbkGpYTYeQA8\/Sala_Edemar-173537.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHhhTk7UYXp0ts7n5suitYKztI69Fy7TWrPHfHfJ0DjLMKC70JtkUlFexAYAFFUG02xd122rQPS6gBYOC7RhHRdALkZgULbBTuB7XUtXkXdLMMSVx1c-dfggt-NeD7dfb3yOGkjlNGILg3Dm0CbpZZw2WyQuBXBOZP_X8beta59F1mHFJagKJ20\/Sala_Edemar-173537.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"1169","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeG1KAgQUJCQFvMJPhsNPeegFkhOMr_5NNQF0crv2ZxicOy0B1fJiqyIO8Mge_x9yi__VdnmsCb66jCInVZM9xfbrWOqovxeh-kzDpJ_BwUvjo96gqJSaFbyCMqj-xpXj0fIPYiv33X2Rni5M3M3i-BrpDdQ_bEAwj6cf-04nhpBjJwORz0k\/Sala_Rio_Prata-2.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1600,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Ar condicionado,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_M-KJYgiOZpkaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbald2X_63jqutKxVW9peL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSxJivowIF4wqjXQI8T9jjosR-yFU2VIK9SQPES81wgB07z7sIaGr7KvQCKFa0_xX1NN1mrXvJ8WHTRhfP3exld\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31990","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHiBEgDLgn8sQIKSlCRHhuO3bTvQCsK5EEpjgUmsrnZK2WsrRfsiiz6SpiXA3U_YUgs-HXNEvkM4745XObP9VcvJx95-AdyTamY0hRChEAKeUeDZTcPYyJUTL5Spu8NwG5fYInR1GlREGTnxmveEBu1i-eG4KINAUMFRDlcDmaJjwc8dwDc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio Comercial \u00d4mega","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6867532,"longitude":-53.8070694,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32344","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvLtl6o4SB5nekHlYzAf7YJ6aOrJ9XrrUw6rm2vNtNuQzD82ikVFS41pezCq3hT9bA2mWa2JxRHG5kzZ-ACHASYqxzLMXXKxZAYpJDEQhk1y5UI46qdU5RGQc484x0waCO7MsntRQPZHJFiC2j3Fc-5A-2ucjbum9qN59lh7wk6n8bZNY_Aa-eHGkl4KaygdKF6w\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Florian\u00f3polis","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1150,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.706729322619,"longitude":-53.866652432071,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322202","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6PlS9JYummIoh9zYShnUHNQwNnquJj_AayF1WWG6mIPTsPMRYc9lWjFUfs0RzEBmZTibKgxlAAw7nBhOAyBObVt3h_2czGCz8xyehnpfKn-rySFcSui_VXtpUTkDWAPnx-T4yQAQWnTPjjVv8OtU3PD-vG37ijaoDOTQNx9wF244IaQGvc0BlA\/sala-comercial-menino-jesus-rs.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duarte","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":100,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6844397,"longitude":-53.799299,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}