{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade! Pr\u00e9dio Comercial, novo, com excelente infraestrutura, elevador, ambientes confort\u00e1veis e com disposi\u00e7\u00f5es diferentes. N\u00e3o haver\u00e1 portaria  (redu\u00e7\u00e3o de valores condominiais).\r\n\r\nDuas op\u00e7\u00f5es de ambientes: Salas abertas\/amplas ou salas com ambientes definidos.\r\n\r\nSalas com cozinha e banheiro social, algumas com terra\u00e7o.\r\n\r\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, no centro da cidade, a poucos metros do Cal\u00e7ad\u00e3o.\r\n\r\n* Verificar com o setor de loca\u00e7\u00f5es outras unidades dispon\u00edveis no pr\u00e9dio.\r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2033 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-10-09 11:07:25","data_update":"2022-11-03 13:49:54","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":130,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Pr\u00e9dio Central.","meta_description":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Pr\u00e9dio Central, Com elevador, excelente infraestrutura.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Comercial Gr","condominio_fechado":true,"id_condominio":22303,"id_imovel":81511,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010033","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1909","andar":null,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Pr\u00e9dio Central.","descricao_anuncio":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Pr\u00e9dio Central, Com elevador, excelente infraestrutura.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","imovel_comodidades":"Elevador,Terra\u00e7o,Interfone","updated_at":"2022-11-03 13:49:54","data_atualizacao":"2022-11-03 13:49:54","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixvuKcUWAuNZN-Wf2UaR0IUMk2PmkJJU\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJzkT-OdWzxOZ2UaR0IS_k24Dba8G\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-33.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFOuFwp1nhe2xA8nLtgSEesLjRZ38T_vYNnT4xx1xg0RS2Ca8oSw3AV3YFttBmL83HJscqAeewXoi7rQMPWtyRVLZL6SwqncCqvGRSqMIakgpFDmobD-lgMxBZ2ho-FKdNT0wBu7VC7GGS72CO3BB3dPLdBGrpUpHv\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-33.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJzkTBOdcM-2Z2UaR0IPak1Yrv8Y6\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-34.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2BZOU9Mucmsxt-d5NQuclMMV4nyroC8Ag_nvMleqPu6ME69Bha2Q5ClWeWK3UFcl7hYvxtrUAwptnGyStwgu31vBXps282AwuGx3AwUoiVl54MC4oay_i4taNfna2zUWcTGBMQtVeqikD30cxFifQ2HBCKlwPxG\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-34.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJzkTBBpaMx2X2UaR0IJMk165qLcH\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-35.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3hPOU9Mucmsxt95mu6D9onKdmgEB1EqiI_vlWSAK8v7d7XQfwm2cpClWeWG0PtqZxAqsyW153dptnHASh0jshoorHcJYgSebiQYAIQONF4sdj7ApGqZBdc02JVBE56jAeTYjOFOJ44LxabxvR7mIAw9BDq-YoVd\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-35.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJzkTCOGmOx-d2UaR0ILck10vDzew\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-32.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2BZOU9Mucmsxt_Z5NQuknYMV4nyroC8Ag_nvMleIHa6ME69BlZjGUml8Hm03-ZBI66FKLmXot6MlFAHNQde_Be1O7eneRsof3KIVjAFuyxl54MC4oay_i6tcEygS-o6QjQ8u7XiVuqiLR77dxFifQyNBCfKdVd5\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-32.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJzns9OeqP-GX2UaR0LGHksKnbUg2\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMvb9l6Jjp9LfJJ5-_Jleo4a8usxvdyOCtPtyjeFmgBB9H2R0sjKGvXuUtKXf5QS95beG0lw5O2XFxAH3mVJIiXgrOdf-g0CojtHfuVThe7TsKLsnOYFjANQzxl54M3-BIKxC7NGNfnc_Q8QjQ8uzXSL_ZiHVr0cxFiff_1BLatnLQw\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixvuKcUW9hFWOBmc2UaR0L0mkyREa0x3\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2DbdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8peGIKxC7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZWrc4mNApHGdT6romezg8M\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixvuKcUWDutcN-eR2UaR0IVXk2bBPF2I\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg-E7UmbxZH6xo9E77NQuknYMV4nyroC8Ag_nIOIdcAvKWu9UStWwPWMlgkM9H49EEg18UjC3-2YfKgVNlS-6bIk4c8QV8R5ORZOIKpCKvCzt5p85uGIKnFFFRUJm2-v6UhQ7u1eO1QGPW5JuApHGfW-rbEK9BPo\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixvuKcUW9hFSPxeZ2UaR0L47kz0ZRTpB\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrYPrrOwozMb4z5UdKbtDKZzy6u_PVP-mpvLPWsZCmKG0abIMTdCuwOTvvkwNq0GJNu2AOevMkfXcbKgo9Baj3bIlZ8wUVsz5KL3oFM6JJ9mnlSNlKet0DxE7FhMELArZPBxY7BVijhCUxyZEaTxYiUPhRBIf1wjn9\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz7oDuWiPeef2UaR0L-lkzOc_-L4\/sala+202.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg0T3dIFl0OxFf9TlWytWWIzKdmgEB1EqiI_vrWOCL3u7EEqtzptu0KSlUeeK0XNrZ1Aqc6KFo5KHQtz8Cplg_gcp6fv6BysuPCK3OPQIbgY2immipEtcGqx2uBVZE56Dh-ThjMFOwgcjkB7jQx7mIPnXBIFQTWdb\/sala+202.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"28727","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":null,"endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":200,"area_util":200,"area_total":230,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6874908,"longitude":-53.8167399,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8v1dIFl0OxFf9SWXtenjGVHtarp1CG-A1Ob4R0FHVYlmjuFGmRrXs8IHlKf1O0y_PNeKRyAPvU4D66gglPY1n3u0bTsgyCoS6lGLjomznut5mhdvG84E7m5DIemSpROwTa6-J477pT7J41G1q6zjW_qt5A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA3yQwxWXlwOUrrPsmwp7REsd1_9edMLA88jcxf4g4yc6RjHBeKqpxHlrxBa34cFaN0ym9pBwV5MS9vGhBhzhPX_LAv0rFQM__qhfIzGlZhNMrrZM5swb489we-CnaYa8A1wPf8i2bUnrY9luSZNdwk5NhBW9M8rvoMDeRzQ\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNNFD444VfNLfw_VzPLok4Ryy9T0rm2i5_-xf70pqZ5WwzAeALsdVOdilnHiQ1zN8ixjpuIVfDkN-YuH5wtg0i7ZzjrOaOgZziWNC5EDc5n3c028YZYVzDigcsTO2e6xuA5ODBNEi_OPJDFpNVh6yjr6mW9MDvsbj8kB-A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2600,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322386","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYaogB2mXKtR25CVWuuWojvswHnvGVzVtmeqNT8Li\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6893248,"longitude":-53.8175086,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322499","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXA-QKfdE964MPz46F7QUYeZzaWx1DEi8-i4_vlWSjJfBih7PDFTqBf_PWlwQ8EIhFN3e-ifpNNJ4Ee_73BrRhfBt4hMX5txuHgIoAZ0wD2rYo_TJPqtOiIZ0VvsmlS7YYiU2hRM9Nk_fB1rTCgHrO_HZ-xQmtAGhCUOBo9Q\/sala+carlos+hur+1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7074483,"longitude":-53.8203239,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdc-C7O9cfa9slfXeMhYXju2FtxZmPYAzXSoAukgmkWlK-4ozXhuMvv3HRcAkA43JGr_zFv7kAMQh2NCEP1yaIYd1BvZyHYvyQJpWhzNwcQTACv15M9yW223TTdiEgLJtkY88g2zr5Fvtvg-mg0a1ymxycW3vtkdyWvAE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322683","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdfyDQP9evzZfLOfzL2wUQMNjZiDE3ES7A80iTiZSBapZoKQDEx7sxUDEq-GBBOm0G0Gv6rz-_ROu342Epg4FrYWcBteMfVuRfAt0vOYTDxzo5p4I3GrBDzfRM8Yn7uRpgLj3nuIrRsLUtY82DLJ90uRicXprtA3dBuJQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322684","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILDWxGIvr1-aIibxLjjRrNQ22I0zKet33AS5EmWEo4oagI0sDN56USGjKhyt60g3PQKoghuJcpRTJq1cT_OBjlFKdQ9-tOzqkTDZBK7amMI6JcxF-4Xkv-CErEooHCaD1oKkb2nMkiL41k_6C_KdhJYnYoWOfMMwrsY2Mj3Po\/sala-comercial-lourdes-santa-maria-rs-112228.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":30,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322694","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzI6f7__dNVPdSf3XvwOaNORWqlB3Kjde8EhZU0jMBzlwuEai-tSGslyTXf1gQFIcYhG9256rD20StXaUo1Xk5F7bA1BiFFYVqLPDAARLg_K320WNmIff_kQLQ00hBgKBnR3SWGnxBwEQpM-glFfpyN0KNRHywqvc2hHkWIuzA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}