{"codigo":"2034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade! Pr\u00e9dio Comercial, novo, com excelente infraestrutura, elevador, ambientes confort\u00e1veis e com disposi\u00e7\u00f5es diferentes. N\u00e3o haver\u00e1 portaria  (redu\u00e7\u00e3o de valores condominiais).\r\n\r\nDuas op\u00e7\u00f5es de ambientes: Salas abertas\/amplas ou salas com ambientes definidos.\r\n\r\nSalas com cozinha e banheiro social, algumas com terra\u00e7o.\r\n\r\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, no centro da cidade, a poucos metros do Cal\u00e7ad\u00e3o.\r\n\r\n* Verificar com o setor de loca\u00e7\u00f5es outras unidades dispon\u00edveis no pr\u00e9dio.\r\n* Esta Sala anunciada tem terra\u00e7o conforme as fotos.\r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2034 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":166.98,"area_util":166.98,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-10-09 11:14:40","data_update":"2020-05-19 11:48:30","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":130,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Central, Pr\u00e9dio Comercial, com elevador, excelente infraestrutura","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Comercial Gr","condominio_fechado":true,"id_condominio":22303,"id_imovel":81512,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010033","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1909","andar":null,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Central, Pr\u00e9dio Comercial.","descricao_anuncio":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Central, Pr\u00e9dio Comercial, com elevador, excelente infraestrutura","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","updated_at":"2020-05-19 11:48:30","data_atualizacao":"2019-06-12 15:42:24","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixvuKcUUCOFQxeGZ2UaR0L98kzMy5AK9\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0jfdIH1ZDfLTXYgQzmcoGtD7FnPYXzJSoAQOwCtIqt7OcvIHUsbJdCkyTzzyXNKZ2qDEYw_A9CM9BDHNAfiHP2nSBV6aaKDZMOIKpCKvKmg5b8peCIKbFFF0BlO2r5NScDA5OmWVSDl6aVKDjGOd3Srv9hWxzs\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixvuKcUU8O-qxR2R2UaR0LE_ksCp4jyk\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwoZOU9s0H6xo5sW1fsz_T0QAMl_majBGJEAmvc_GStxJJk7paYxkTOm5YeKhFV1dwGiTaI1TCWgbscWMqWst03_NGqk5MzDsqwNcGCBxEq1HG6jkxjA2kHyBKk999sRWkQ_fwPoDN6brxmD6BB2dP9dBLCm1-Ik\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz7iDhtYOBGX2UaR0IZCk39MAD4b\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9g7otMfa4N-tchtmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvLPSyrQuKlUeGK0XNRH0S0KMhCX12UFFAJFYde_gdVJ7NVhilOrCXf4IdzCJpstLHP14PTJaZ20Mk9ExMRKqQvf-hOwq_m6Z-s8xB2dPAoBEW_Pflr\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz4SCO1ewOmX2UaR0IWrk2_wvdt8\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdZ2DIdYFl0OxFf1RyxDUSF0YMZ4nyroC8AgdnvEng7MP697Kw_-6pwAGllw-awXtIHxSmEQzNTt2MlBAHNQde_NeWThX7dRuHNHKIKrAKKyamuXJvzDt7Sa-V7tEha5sJaiQzeyfzJ1emc4lt5BB2dPPBBFXLKsg2\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz4SChFUyxGZ2UaR0IcVk3zpAeCp\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9kiFbeVwp1nhe2xA8rpkcorDqFCmr51KJYIA9PaMj5anXrR_-VvJIywTZ1ek1QwjwkEcVzj-yjphDRLvtnXDQi_UqppoS0kJIgCej74UcGCDvJosat7BpNR7qmw0jnsPqBMRKqQvh_GpByHHBOaYZmUmhPOb6DqN917rEA\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz4SDuGoNe2X2UaR0Idxk3ytDw10\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdJ2BbOU9Mucmsxt-y25SMbT3v3_kJeuj3R0sjKJ8CdmoabLMT9Cs0EXWl8HhW0GJcHwROY-Dw15eclCwPBcd-HPtlThZazaKLZMGAFhCNPK2gpT8az_Cuix05mhY-FNU-QzS8urFCbDuOYCfuApHGf3Greoh8NNE\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz4SDuKpMeGd2UaR0IZ8k2TDhphu\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQypYO09s0H6xo2uknfsz_T0QAMl_majBGJEAmvcFkgFX6hfeqHNkwPSjvfEjroyKNw1E3mk6Www3pWCTfMx1kBRqz0kZopOfj56okawcXesGTdF6Gy7vJI77rTBxWQ6CaSTAjH_zg2OCxCaP-hFuevAeBFyp7s81\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz4SDhJcweef2UaR0LjskzTWkbEZ\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-n-8XptNfue1Ff0BiFCtPt-gMsiWtvDkOna7-tTDhINP6t7Kx70qBxzilk08B0aNqZ1DCAQzBX9mMFFAHNAdO_MfgQBV6sdufZMGi3EwUrSc2CuhOzNt7qayVrluvdfY6UxQ7ewIUsV8WY5yXMRHkfvaOBIzktTLi\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz7iDuKuPxeU2UaR0IQ6k2hvogPe\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzGwUmbxZH6xo9HZKqoSFz26ufPVP-upfPeQldkd-xlszkag3LlU2nJ1GDcsp1kGfu-hIA1lsp4KA7z8Th2dBlsVg99MImA-uMHxaNeCLLsUtbeR4elALQ47PTiZjY8HSfA_-0890R_ctcfncRFiffJQBGg-Rv0Y\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz7iDuFSMRSX2UaR0IM1k1RtRHBE\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc0A7otMfa4N-tchtmu6D9onKdmgEB1EqiI_vlWSAK8v7NzXRbwm2cpClWeWG0PtqZxAqkyW15y7j7kYWM0W_u31vBXWsxM2AgrSDsWP7vMI0mHG8dcpdmqN2FMn8ZYTm3mQPa2w9MHLHIow36RYmUA02BCwIRXqj\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz7iDupYPx-f2UaR0ILrk1G6xBOF\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2DQlOq4zxbaUuaNZz0MUUUHoDXrIyOHSoAQO0IQmgltnh3b0_OF6kGs7V2xPKwvPJx_4zLEIozAIU3YyYhxDnCkK5p-gN6e7mj2UjrHb-gGTdG1kgjI2pj7DXGHCLDsYGdEpDde3MsExMEf2xYmUAyQBCM1cvRa\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz4a8OFWOxx1Xl2RicPVNnTnMcU\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSkgZCsqtCzPnBnoxi6afwyeBCAfAelo\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz4a-OdSPxub2UaR0IJ0k1yZJJaS\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_hLOU9Mucmsxt-d5KgSFy7vx_kJeuj3R09jKJ_tw6Qac9ITkoRgFUml8Hj31yJBI66HKMhCTlqUlFCJFIdG_he1O7NVdtsog8GC3EwUXQY2iul-zDt7quwVD5IhC-MRaiQzfyexKZYzea3_nw9mwQz1BCQG_ARr\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz4aBO-uMxN1Xl2RiFvVMKfFjfs\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSkgZCsqtCy1m2VswS6afw32BCLKOfCF\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz4aBOesNRyX2UaR0INak1DQgIEt\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9gQO09Mucmsxt-dpC9EpWFdsi4y87Rct4zcg5an_rF_OVvJHSyzOFek1Txe41X1d-n2tjphAXjvtnXAQt2kqprmdmqkJAagMibfAIQPCJpstLG_dU5eGqR20Ek8kxMRKqQvf-ipUgRt_2Dy_B7mIA0HBCA3SbwU\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixvuKcUUCOlcMeST2UaR0Lvpk2rB94b7\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcwpZOU9s0H6xo1v7_zcgGUVh7FnPYHzJSoAQOwA9Q9Z_-dOoIyuj3aGlX2cN0ItBH2nff1NWJFWc9HDHCBlY_hvRN7GmMVs45WKApDwbpTzhhZ8Owp5yxnDFGM9Iig9HSjZH5Lkl994dNIRW7BB2dPWDBG56rGCT\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixvuKcUUCBWmxe2f2UaR0Kr7kpqJLYD9\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0jXdIH1ZDfLTRY7CNxLjqBImhGXHRbN44iY63tkQc7693Lx_zq246GlX-di1GJAH_mUIPmipPCRT_YUCsi_bI4YdwQVwT5OtRKdLWJKtmvlSMkCwp6yBi4tuj2ZjAMGSjY_S4uWVSD12YkcClG2avurwPbhtN0\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJ8EQBu9UP-ST2UaR0IVRk2A_u9mO\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA81IOU9Mucmsxt_ZXitWmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRWj7VADO1nEFdpBuLwXGpUYpEUBlIAC6rYMXva2nyKvw59jBtMCq4i4TIekrzm_mSNkKov6yCA47PfiYjY93SfA_-0-tL5tgNV0e-RFuevM7BFBfpyjC\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ixnoJz7qBu9WNROc2UaR0ILYk1ApLxnj\/sala+203.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_uPptMfa4N-tcilZ9wrUUUHoDXrIyOHSoAQO0IQTiRU6hEARdhsl0Ks7V0ZLo2HNQ2gBK4e_yI3pViLhA_24kihMA9jB69eh4kIcGQBRFC1HO5E14vTJah2uNVBc56DgeThjD_zw2MqxIn9IB7mIAyBBCD9BgEE\/sala+203.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8v1dIFl0OxFf9SWXtenjGVHtarp1CG-A1Ob4R0FHVYlmjuFGmRrXs8IHlKf1O0y_PNeKRyAPvU4D66gglPY1n3u0bTsgyCoS6lGLjomznut5mhdvG84E7m5DIemSpROwTa6-J477pT7J41G1q6zjW_qt5A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAwAsUnwttjoXygSohvPVRkARzihcrdIQRwtnvLmWkf-66A_XU1DR1AGlFwd_WsJHN8qQnV-74mMR9vGjjh1hu3t3BT06PyziaIKx5GAT1SUvG2JnjBdKXWl9NETCxEAObyQzfKBmnuspsvy_0rjMwswFG-XcPoLvhy5I4Nw\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31564","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo-Tblw9bMUaA_MUfjusZII1yF4RUIur2WJER41oo_uE7hrrBZKtp0FiM1Bgj4FloN1o2LUhNnpcUPc53LIduOAlac4X5Nlsw7WAwfBUgYDZ2GFKtSKfoKzQ0vjmrddZ804AIeMtjagd7mDXoS7EkCu6UjxWyl2g5UYHnIQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Toronto","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":82,"area_util":82,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Interfone,Internet,Espera para split,Recep\u00e7\u00e3o,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6886131,"longitude":-53.8107809,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32217","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_TtNFHn58Ib1XPz_PFOroj7R6w8fphcvucyYI-PiuO09GVTLA95fjjXVYx04QNSkNkj-4BP5xW3HRsKwSs86osTm4DIKg4mv95iUabcRcDc2RuniaL4qnGu226J5EVaYwhSgvK8NAP7ShVuljADeR0ZD-jWoMWhJDfpJSA\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio Branco","condominio_nome":"sala comercial rio branco","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":150,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3550,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vigil\u00e2ncia,Alarme,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6966679,"longitude":-53.859616,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMVPwQH1zxvYTfzoFlQicl4gZ_JYPUn0GJETuzGwEUXlI6eqHdgBNFOdimGHRcyjN0h_LFY6020nJXuT1g_Ix2gbZni3vZ9bkOaCICUpjMmHvrFO59Ab27b7jS0gaUakC1wPaxBfvcQdRvQSieVAEd4uwTWusWhcwzYXqA\/cafe+espirito+santo+1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322239","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILzQPxiE5lth8GqX4GXs2hMSrwTHP_VmMN_wgQq3Nxe8JlHkF4mUpF8WEGOcVGpMwtN8iyTp5I0HxnLm3Q_4QtTXAmU-mrOXsic0PKcBiMy80zTd06s65WFgDugcmbO3nVEHWvCkzhHqbr-Mz3Go1KooojoL3cMansVUs1nFo\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6977337,"longitude":-53.8093814,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322386","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYaogB2mXKtR25CVWuuWojvswHnvGVzVtmeqNT8Li\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6893248,"longitude":-53.8175086,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322499","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXA-QKfdE964MPz46F7QUYeZzaWx1DEi8-i4_vlWSjJfBih7PDFTqBf_PWlwQ8EIhFN3e-ifpNNJ4Ee_73BrRhfBt4hMX5txuHgIoAZ0wD2rYo_TJPqtOiIZ0VvsmlS7YYiU2hRM9Nk_fB1rTCgHrO_HZ-xQmtAGhCUOBo9Q\/sala+carlos+hur+1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7074483,"longitude":-53.8203239,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdc-C7O9cfa9slfXeMhYXju2FtxZmPYAzXSoAukgmkWlK-4ozXhuMvv3HRcAkA43JGr_zFv7kAMQh2NCEP1yaIYd1BvZyHYvyQJpWhzNwcQTACv15M9yW223TTdiEgLJtkY88g2zr5Fvtvg-mg0a1ymxycW3vtkdyWvAE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}