{"codigo":"2035","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade! Pr\u00e9dio Comercial, novo, com excelente infraestrutura, elevador, ambientes confort\u00e1veis e com disposi\u00e7\u00f5es diferentes. N\u00e3o haver\u00e1 portaria  (redu\u00e7\u00e3o de valores condominiais).\r\n\r\nSalas com cozinha e banheiro social.\r\n\r\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, no centro da cidade, a poucos metros do Cal\u00e7ad\u00e3o.\r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2035 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":105,"area_util":105,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-10-09 11:21:55","data_update":"2020-05-19 11:49:30","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":130,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Central, Pr\u00e9dio Comercial, Com elevador, excelente infraestrutura.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Comercial Gr","condominio_fechado":true,"id_condominio":22303,"id_imovel":81513,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010033","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1909","andar":null,"endereco_complemento":"301","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Central, Pr\u00e9dio Comercial.","descricao_anuncio":"Sala Comercial em Santa Maria\/RS, Central, Pr\u00e9dio Comercial, Com elevador, excelente infraestrutura.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","updated_at":"2020-05-19 11:49:30","data_atualizacao":"2019-06-12 15:40:31","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMuObRQImfO_N0r6fkpNHUEiQGoJ3p1P9EcO7dMwmyG3_uPm3Gr9qswLBDg70bd8suq7GiRJCleDNrsqMsTdo2XImKcvG8qPMEOAz0ko2_G5PP-0xWV6wna-KAu_VqAvGU\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDoN7KLnnQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4v-G1B3mwg1Xik1TZTeR5VjmT_CEf_jauRHf0jyr_y6E5jjckdpd-LbxPrj9EznEvadY6dBJqBUtuRYNvrpMf7raezSnygtXUgPB9lG0kKvzJYVd7HfxHXcAuP1sT3zkC0\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeuVYR7eZUIttU7iFeRcd6ml9qyxWN6FnxDawGIMR06z2A4CLf_il1mDDUsBJHn3D6w2vH-si3CKkhW12fG9kxUr5hHGLBXwIjPboV8yp5kmXkzoIwV6gbZCNgpTrviFFw\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcvbtlyp2SF5dGdo9xlfH0WyyurZPC9UJ-XCMqez-z0-Jk-XQNkielcz_oj8wtvHlWaO83K0G3o2yhuXD4KxY7tI5PRIl2FUb8l4e43BOazVrDPMuXE_p746X2C-A3WDTsptJqwEeqyhd-2zZ2CkAaljEiw61lRw1a726AotvU4VwOshH3QWm2-\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezhE8gwop7k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F2w4a4H7PR3Nz2hUNzfvSoEGl9NhubboHtk9ILR4M6jBIkhQ12eTWr1qlbycz9UT1gOqUvHnXq1kkXlTliXVa4tZR98lPyO3UA\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MhpvtfD3trEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrT-33qu4ncFViqd5tTZ8nBiCSXc5xwEgby1CYOKC0VOnLRgyf3D5sLruXasPtAlc4BWtXgdmosc3uzzo9trJFQJTT1HAKmDRtt99ihmC63_4ozp--mSOPYcUBZAhN4x3_Bu\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfcOQgwop7k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F2w4a4H7PR3Nz8gUOEBEdT_izDScXO4byb64SoQdwC4Ig9APyWeTOr16lbycz9UT1gOqUvHnXq1kkZwS0JIc6wzbDEApZwYtV8s\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf87eqPMq3_4uey_3CHUPyF5UV6Hs\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezhE8gAllok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5M4l03Kz2hUt4B1C8azCsW3ftj52F6oangdPCK4VWeg4Zt-C0wMG9DJ1fk9QJhLTwV8zDZf6mz58pgW2wnb8tQusLvPwiE\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdw_3FQgD_iotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aMGico-d10YB0xNkjsXEBp8c0pJ4nn-MjJU9DcNcHzWIb5YtXqvmHCuwyj-DdxxWTvM02YV0oaeNwUWMkQbiAWNkf6m5WV66AVjQw8CGgDCdCPNgHaLb8uG3yNXEGD_yZuqQIDI\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzHK9DCWZ_RaIYzyY3PYJ9ZGExh4xNJuYt_6x6QQHlCybt8Kyi1Kh-FSRrsbZq3P69LDTCsMpVtFrp2lj9PZV7uC7_TGwc6ioSX-bMc4OeGIzS8kKV6wnaDbMunTXGawY\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnQFBKNw-QGzXO8B7GaQKdgkP6vrLhaQKsCTVWgyaKhB76PMlSfekpNk_rX-b65S00l528hTTlPQSvjDNFdPZ5YtTNHSe4TWslPQGsc7l5_fvlDzP0lvShBcI_5bPPuxEYpKM7MLgBwe8RaljEi46xDd6rKrdUXdzLXMHdTyEeHbHsI\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezRCXnVFhok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW5NWl833P2YluC8h8LKqaxjAzELV6AuwAPD7MqixLkhU12eTWr1qlbycz9cT1AOqUvHnXq0gH4fe1o30K8qjD9jX8Ve5yA\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhws8EG0DIXQ0WG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG13Lc-D4l5dg4D_gXik1DblS-dTxU8lOenKAWxOhI6Y4A8bYL89a4IhUANv2AGL4QHBdlECiEzHveA1VhuP4_PnMx57oaezSn3jkSD62g5sHXvq1bpmNdvgOtvU4VwAIhIgk-NNd\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefha9DaYp7k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F2w4a4HvaNXYCyRbdzfvij1qnNMxBItoXASxGfJbNiUI4dAPyWeT6u1o75ivOTY21gOqUvHnXq1kkdmVhzTVa4tdNN9FhzHtTg\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPoWQ0WG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-DYl5cQ4H1EXwI1LV1S8dVxas1OcjJ0ahfPtO1ENBWYlx445z8e8Nprre1Z6tvKNW1V8t7uuCFVLDaj7MNGK9Aj0o-pkS5WlIo9mhyusotAw06e_vgitfU4VxJPhP6KxkaF\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOqljNJAKexpU1Gcpzo3twEAEuB5EkHaPxMwX7M8mzzkJKNe3zhwyekoFTBnRXo-vpC9I6CGLXKsAHAAmYbmGEe2_4LfhCBD9oLAmPFWuM68cTWs90Ts8vCnFdj26j09MA\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC48H0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FWb_lv907JAb-4_HzTtNb1HS0uOCw9kWMkQbiAWNkf7MMcAXV3hwe9S6ljEiw65kqLLfJfvy7yNXEHenyFiPDvXw\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_clwgwuF5k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F4w0cwjtaHXUty9L38z-iqNqe2bosYjL7_W02L-J8REGSJwHyWeTau18lbycLyWhHs5aXAuql6CkIjVqgVWS6wna894uqJOYQ18\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziTujrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-6E9viYQmqxXUyqd5hAbQkcqtEkLX2I_ms_CNQHfbSxff9N_BjYAxlqKQVfMtnt4XIRmtn4Xu4kS8dLzAWs6QFsfTT1HAKkSmrXqvQD2eGk61qryG6MKCPYcUBauhNPGEf1I\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_jjjmVFZuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX3qZccN3ze-3CjoQufkp5GuFzPMeIyRm_zbPmtsqdo0z87EFDfG9a6-IdO1r6QFfGt_4EJ0d6gbZB50pTRuCc6k\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLAksDoTVHnN9PW-VwJxhHyutnOH\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8HHmVFZuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX3rJc8L3mqJ7NNiDdLin7HV4CFYILCNkiJyPyXfGVW1276Sv-dWT1QOqUvHvXm2fGcmqnUqW6wna83guqa9P728\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPq5KklHi2KPNHmTYqBNu6a-L8MpEO4STzntgVDZZKz7d2rD1UoD1nSTbDuUcTMCawfB9kvEVtkNEGth1OsrJYG9Ara_l2a6TC2EgLV_TYhCNEjPcrwLfwx9gL_b-bDuaW61EZtHaZExqOdIFyC-hbU9mkGRejl7VDcckQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefReUgAo9sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4HXaBXZC6Rb90BECUXmBwNA6bvUhCGpWHxdNSUIg1BQ0c0-Zb16lbycLyQR-qgiW_YMc-ai5t-D2Y_Ua4tdh99UUUDkyw\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeNpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQmqxXUyqd5iAbQkcqCSXc51zXaOHvIR_ebcjYLyLxCS4AKxhFWDaHhxBDyWSzuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGk6uqpPt-mGFvYcUBOAgwlDPUrG\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOp1jgIqlg54Xlj9-2izkCCH9ecIo4RvVxSx_wj7Y7-7wjjdH7oE7c1Dd2WMNdicb4yFcqJdOzKl9018iWB1nc_s9OSnHv7erMvTwaiJffm8q8WtdQTLqHSpVNp0eeqP\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4PD7WYOa8cfK9fcewd2VyWRCpfgS-7Fz4vS3bOgu5cuXhDnc-Re-9Vxa81O0mRvnbRSf2Qt4h2ibh_9X9O_UOLbiBIe9bzHacPB23S9fiAcc82VY3zjqo9LU7Q5EC0t6TtyxZg0uLDk_fDYP7Xw1PX9GfvycR3Hays\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOpl_wcuJDGv_EP1EqtMyAb_jzAFdazOBjUcTDlyO_Cy2kkFiH7pErYSPCHNzjzRWP8kf3ESPGBDZ1RJmqjn3DGq7rnZMSTHbLTZnpWg9_2F21zLLf0UlTL-VmqGnVA\/salas+finais+03.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxHsfN3_p0a28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92Z8Y3Xqu4ncFRGpdL_pckx_yh04vddv3tXBo-EuxfDZPnLRZF1VhRJYdI4f8RBODXYB2tn4Xu4kS8dPzk9trJFRBWcMv3f6J_8199ihmC60fHW2-ZyCLFfYcUAnQhMEf7n1h\/salas+finais+03.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOi7hhA2vOLEeG8H5dsP6jqe6PcxrBj8cES_bqkb3C3bH8IAG1XhapRZde-9Shmb_CkebDamQYmbUuogOq-Tgk13k1eCa7eOcGN8__JLBH0wCzP6xV7byQbN8GK98nwn2pGVd0A9HEih7aXbrQdoZRZyGq9fW-VxbZhN9jY3um\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":166.98,"area_util":166.98,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOi7hhA2vOLEeG8H5dsP6jqe6PcxrBj8cES_bqkb3C3bH8IAG1XhapRZde-9Shmb_CkebDamQYmbUuogOq-Tgk13k1eCa7eOcGN8__JLBH0wCzP6xV7byQbN8GK98nwn2pGVd0A9HEih7aXbrQdoZRZyGq9fW-VxbZhN9jY3um\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":166.98,"area_util":166.98,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29027","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLWdqSjdf1pT_aAj9bgzd1qhjJWZfaThq6xmeMMcbAGwtEevcYsaX_jXPU050fdr3eAV015tm6zvYeUNMGGjiZbyvfs2m-ul6AhcAx5GGj696ISST-9oL6lA\/sala-comercial-rosario-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685116745272,"longitude":-53.81746172905,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRKqaaolbuoBSeWy7e9arskzxxdgVbKpaUDjpu-0Y0fefjHxUxEApc0oS1vYh7v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWnu8feraVaYlAFSuAxc4eWifqIMST__SYzqA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67EoNBygs2VzAoyEWT7vGIcn_awzDs6x-yK-7LJFS3kT9mx3rf3f10X70HypNv5w1A6_4ZjrjvvqKJcrnzVDWei2GSqfHmjg6i_Bgp5GNeessZK-3CT6KtuCiaJ700GjpvIP9DMZK4A1GlOqcsdLuiKU_RMA8z9jD-ZCUR9uFsft7VVDEiNaL\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0RufFx951NOZ5y0Hc9gkd9Wvk3nxWQXzZio6QLSLze_UIU4nU1nDxEl_bfO9Hc3zfq8lOF4SHesHyTC-t51Yb5CIr_Qc5U4gKDvJYl4SHXIcUVYz5SPiguYCcZ8cPQWgAdPOpgaPiOmkF4roh8wkK2qYfSHgMTs9bVUAaXr9FzMPFBVLBLuE\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32217","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpIzVz-UNTpnYNmegS3lNtsiCW8xO-R226am0wplDcoaFdonJEfHEvsmQFh6tEFY6yHUti9NDVzGbEbDmsu380MmW2A050E6onpwEdKbyyFUWV9keIIvs9qcJyc78vUmVP4a6IubZPjzUP8OtU3DtFxXCVrHe86T0oGZ--M3sjl6UmpnGlKg\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio Branco","condominio_nome":"sala comercial rio branco","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":150,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3550,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vigil\u00e2ncia,Alarme,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6966679,"longitude":-53.859616,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321263","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEuLsl-42QoJZFE8pVOOgs7YMm9m4qkhKuBnXSRNmS9Fy7TWrPHXjUREULSsPRpYc-lRjFUfs0RzEBmZTibKgylAAw7nNZNAyBObRdDLmYY_RBzkhyehvHcO3kP53b0oM8p-vpfHrF5U78vUmJP466IOcEU5xQ1-uQFOCbA4-RM9lWs1Cr9FCaTBzM_yKWMik4Hgg\/residencial-dom-valmor-santa-maria-rs+%281%29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Dom Valmor","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar","latitude":-29.6839692,"longitude":-53.8097843,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321265","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_k464o5E2s1BeJr3OzZsikKWQH805l5an-8hHRNKRVUYr6SYFbvG52YYS1s5QS_Rdl56ZkKnlakfkEkx89K6y5cizRNgWzCfbsxY_bgg6diN_5i3cBGdKWO7GrOgWUVa_JEj2sOgVVop8-i3i4wBzrBCliKGp4uHVe4_0YMxd_nV5zLvwKyA\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81AoMXyknUEli44hsHzsHNaopx_gS9De2r91Ps1YYvWk_nHIfT3FwYhfgdw1GJjXYfFuSolyUgB6uieW2N3g0MmW2H06UzLMgpwEdNbyyFUWV9od31PtkhmdGjDc-XmC-kkn7jm5IMWnF-7ot83_mQ0wlqi_uAPJLWkS4MxBTy9zFR-IJyBk\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}