{"codigo":"2078","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Sala comercial com 42,44 m\u00b2 e com garagem.\n\nIm\u00f3vel localizado em uma das principais avenidas de Santa Maria.\n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2078 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"05","mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":42.44,"area_util":42.44,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-10-26 17:29:04","data_update":"2023-08-23 19:47:31","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1200,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":1200,"meta_description":"Sala comercial com 42,44 m\u00b2 e com garagem;  Im\u00f3vel localizado em uma das principais avenidas de Santa Maria.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":0,"permuta":false,"latitude":-29.6924663,"longitude":-53.8088039,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Dr. Pedro Martinez","condominio_fechado":true,"id_condominio":21957,"id_imovel":81541,"id_corretor":1718,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97015513","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2084","andar":null,"endereco_complemento":"402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial.","descricao_anuncio":"Sala comercial nova com 42,44 m\u00b2 e com garagem;  Im\u00f3vel localizado em uma das principais avenidas de Santa Maria.","tags":"black","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","imovel_comodidades":"Elevador","updated_at":"2023-08-23 19:47:31","data_atualizacao":"2023-08-23 19:47:30","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRnmK88aAxtYwBGZPd2K0NsiVfFVCc8oxw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBNruN0nrAF5YDoumSApNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgOdF9mGgUXReH7svSjvTUFPU_FNpHjwjK1s3aDLT_Y3ocxp9hCOE5zUKgsNeayE6vvHVT0JGJif2gmPLjZSjbuFfys3zJrfDAuHzSERyuUVrVh0MZC9D7w4Rqf9A\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRnmK88a_O9UOxSdP92K0NsmtvG46pTDgA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wuvfwFHAYzU47k4b__-qbNN4cY06_gprq\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRnmK88aDBlawRNsPd2K0NsrhfEc1UJy-A\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-jorxNnv5F7sin3GZNcorDqFCmh0HI1XIr9ufk6lqkQbb_OEvJHauxY-Kl0blQ5Sl2F5tWPxs_DTIvlnWwQizcqp7mdnpoGw6ksqPVAEQO6HUwD0hivWZFOZO8aYQ7l80HB29pAE9DCl4Fl8a1NEeIgRqW1Br3OywOM_Y\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRnmK88aDBFcOB-cP92K0Nsh0fGr8CGVEA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBU7ERqlx5HssjwWm4ZA9e8EhCgh5kqRwKrHBGhtTCFMLH7QAux93gPwDil0yMz8V8up-nPfBt_AVgrlpXxc92wvz8o6DOfGOgBg0KjXBwEoSciDR2joDwVVI-RajMY9I1r7uFrOejN05MG8k8vuBlpIJ5NCD7WeWDDEw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRnmK88a_O9RyRlsMd2K0NsoXPEYIwXLFw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNY7xpp35BfshnwQnp-ytPt3JutaojKx53iEPTv_dFajR05pXe0G9OqNOgvTUFPU_FNpH_wjK1s9YVo2EbfwhWsRyaNE5zUKis9oayE6vvHVT0JMKssbukprm5NY6j6EH4Yklois_0s0GCdWciwvR4wC9E_T6rKVVj6g\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRnmK88aA--gzx-fON2K0NstBPFM_lm8xQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB4RBNriFG7CyM0xH2TX6ArNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkwAZajR3Jpbek29uqDOkGTUFDU_FNhEhSaTvnqUVo53G3ocxp9hq9gfLS4GcgSuWVjLN7tdEPOl2w88j6Xm8N46j6EH4YsloNDzB-S2OcV25XgB4wC9BpT7_D6BOww\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRnmK88aAx-oNR1lMd2K0Nsp_vFuScBxNA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RANruNwnrAF5YDougTp-ytPt3JutaojKx53iEPTv_dFajR0JpLeEG9OqDOm5eUZrvyHt4QqSaDv_HVd5E71r89lun4Iz2mO3Zsh9oaSE6PpnFQUJMKssbuk1lpjd-pI66IGAe9qh09D2TWER3Bt6a5h0MZFEz6ZaSN2hg\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[],"similares":[{"codigo":"1918","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEBWAc0-xAM0MLWJcHQrp1LO_zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ5faKHrS0wwxuM3Us4dUJ1cYxBOU-C1oRqWUtxwTaQtP23RJrHm8VqTMhK5VyiFPg3kyeMDngmSuZ1Ft7irLcxAZCgYbzjl74W_MbeOJD5IIE2a-0zwvEs6L_g\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrs2iCBSfvjPLo9ugrNaV0s8Osi6mDGy9nRaHy9ZTeF8gmgKrYP1-7Ra3rdVPl-pKMex71hOAE6bgCzgq2tlcWSXCIwFIcTRo3gCO2X0mx9ivajOfyR8-F-mQKh8Og837xw0J7iD9Ubp8H_nkZDTsj67091Xwwj8D4VE\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2530","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpKcishUl54Z3RLOzVpXNNqLcUx-d2lyG355mAfD0xCPeF8mmgKT4P6Wh8KrrdVPV-pKMewx_GFqECUmMGJivaZgdmKqsgJIdTRo3uCuwRcmz9ivajPSeYAow_WQKh8Og82Lxw0J7iD9EY0B95wfmIeNgyaA-RvwtR9Fftw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":15,"area_util":null,"area_total":15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"31990","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbJUeomz8rKV1a0HJEnsVVv4MSrSqMif4HX0-PfsuZRlFCRD4OwAsdgsN1enrdSclqp0IbBFluShB4ZbX5wIrKTmdK43xutuPAJNk6DpWgtr6Dg5vq1ur2MTT_9eIB2uyTJWQqcgrtd66kHtV9qrWwBBj43yElrcoavztNF5yd8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio Comercial \u00d4mega","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6867532,"longitude":-53.8070694,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"321817","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz-Ge_WBYoZuQzLNFH3D5uN-pueuVkY4ijj4nB5ESQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Seibel","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6784893,"longitude":-53.8095088,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"321989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZy8LA9Spq5SU_XEnfFTS_Dp6STgRv_udgAkPTvZQF0LxmHyHTqOPkNvlFsdQ8SAr0NIZigV1HEnClKQ3QTdQGSQDWcEctyqg_M4AMQGwSBWYD749V78kj9xtPBf4oAzk1z4RjiUkji_HppMSUoCTiyOAMZVTMSLOyht2dSpLX\/sala+1.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6892978,"longitude":-53.8784134,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"322377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzNoQcnqORg7104qnvEOg3fhcvMheMkfmLu7fH74n97uAG5DOveCYKxyn2FkFFdP8SIhOJR_8sKaFHAnJg_Qi8QGUQgga21-iOOI7ELKNJjCb_iFzN2wo8Ej9xvTvRxSxcOrSxpJstd8KqTXbKYEoXoOmnRmGTUkSLbohpuyphBo\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":15,"area_util":15,"area_total":15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":990,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6839136,"longitude":-53.813156,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"322420","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB5iSMmo31Xf7UMAnRJ-rVRZ7H5YT9H0tuZR2n5qDEAuEX044c6pe5hajXVYxWFFK71NIZugV1HFlAEQcM4exvoh0jbZvh965BMAyqWNIYubviFTIHGKrokUYO7UY4rYEBSCZTuffPFv6WR1pDUOV8kV0EASdMPSLhfhYKN7ChD\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6909004,"longitude":-53.8090845,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"322646","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RC5iisn_KCnon6-XEnfFCRPWVrgySJTxEVlZXxsIkJOPb9146e6-Ya1OmECOdU8CCkjPBQL487FZMRpKC5OMwaQZmPjgk8HgOiP6MLKcJjCP9u1iDG_RNMlkE9oeYSobCIsfWIuH0x29RSLEhWh1OD1woXM-348Vq1hhlpgcikw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-143959.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.6,"area_util":46.6,"area_total":46.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"322737","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48IRAH8loxps04L7ASI55bx1OgkUkYpLDu_P7qrPA\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":22.39,"area_util":22.39,"area_total":42.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1450,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRkWITkbAOmpwR2RN92K0Ns5WfGZbNptIw\/sala-comercial-nova-72-m%C2%B2-garagem-centro-santa-maria-12.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRkWITkbAOGoMxObM92K0NsyZfHMrZKLPQ\/sala-comercial-nova-72-m%C2%B2-garagem-centro-santa-maria-13.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRkWITkbBhJYxx-VM92K0Ns4iPGY_8ahhA\/sala-comercial-nova-72-m%C2%B2-garagem-centro-santa-maria-11.jpg"]}