{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 1 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e duas sacadas.\n\nLocalizado na Rua Rio de Janeiro, no Bairro Parque Pinheiro Machado, pr\u00f3ximo a sa\u00edda de acesso a Ulbra.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [2130]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":42,"area_util":42,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-11-22 16:18:32","data_update":"2022-05-23 21:01:00","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":850,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":81570,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","endereco_cep":"97030520","endereco_referencia":"","endereco_numero":"41","andar":2,"endereco_complemento":"2 andar","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13620,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 1 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e duas sacada","descricao_anuncio":"Apartamento 1 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e duas sacadas. Localizado no Bairro Parque Pinheiro Machado, pr\u00f3ximo a sa\u00edda de acesso a Ulbra.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Sacada","updated_at":"2022-05-23 21:01:00","data_atualizacao":"2022-05-23 21:01:00","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheEU1ccUChdSO-dtM92K0Nsj4vFIAzw1zw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCN-39H7CyM0xH2Tf6ArNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgaajR3Jpbek29uqDOm5eUZtvyHt8TFDO1Cakxd5E79r89lun50z2mR3ZvJNaAAseG4ZBVMqLfMobuk1lrTSzbuFfys3zJrfDAu37jBHvn_nz9bAEya7CH3bxsPJ_k\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheEU1ccUCuGsNRyXO92K0Ns59vHh2_47Vw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptB0dH5BLKyV4xKqI_BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcJucy9k9wbS1mRHwAjgi21SJUmhgc-DV2jojwVVI_xajMjGvpqrfFrOejNkh5l3mADLxlpIJ5VKzkclDTntA\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheEU1ccUCudROeWfPd2K0Ns_DvHr2gGWtA\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RANrn9G7CyM0xH2Tf6krNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgaajR3Jpbek2-0svSjvTUFDU_FNhEhSaRPd9YVo2EUfwhWsRx-OE5zUKiMgaeyE69vHVT0JMLMobuk1lpjd-pI66IGAc9qh09DnfBXRN5HMlhpIJ5XozkWItZqlQ\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheEU1ccU8u1YP--TNd2K0NskZPGzWe4XlQ\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw4Uvb9lyX0aibgvWId3aYNk0y9lW4b-vmBNAQlm0sfgqjij8SEAQAVCFigSwKa0rU30423c1MrPQ_vBEIvcT-k_XpLKXTejWQ0f6Xf2lSJRqa5KL6hoTIe-roIg1DuhDmgmSM0ztCePi9zw4HWU4X7JU5EUGGZl_Aj_Gw_BIhT7Ofv462A\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheEU1ccU8u2sw-2XN92K0NsolfEcJ8Uhog\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RDNa0JwnrAF5YDoukQxVlWiBSzedmjhOCeSAmn5v_cfpQ99eD-6yKCUWtCkyY3rZyXpdq41aXiQiAyrlpLwc902Pdcjyf-Y6Ep6gi31SJQGhic-DR2jojwVRI-xajOzGxrluU4qhKNugh5ySZ8aSWlmBfJEND6v4SMCuQ\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheEU1ccU8u1UwRGTP92K0NskNfG_1BYY8A\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpIMYO35o2lHYoHU-n4cNNqLcUx-d-lyG355mAfD0xAbbDRXNpIcxeEMh0Ks7ZU8ey5CNLpowzb1pI3ELUnmzpj-2cHe9akuEp3bpPvf1DiML9eGzImlf2gmPLnZSjZuGfz9eslmls3041jvroRkLnobgCua52r3XnTXQEs\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheEU1ccU8u2qM_XiWV1A0P-oZZ420A\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vb9ly56SB5RDNa2NwnrAFZRH2TVb5_ytPt_IMsi-mDGS9nRaHkxgmLAFseHzdcf910DOm5eVhPv0od05GH5OKmCxPlpLzxC0Yqn50z3mBfwbsr6PV4EQS2HcyDT2roTwVRI-NavMiGvp5gEIqhKOCg6WLuabeTZSarSuvNlEeysQ\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheEU1ccUChOqxe9tMd2K0NsUnfE1J_90-Q\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBtrn9H7CyMozPLo4sfQ9lLjpDPvCWtQ4gptrwvy8aRjN4gmgIWAeCNh3ioDZU8MU3lNhGtSSNX43U3pWEUfwh25dhq1oH3u86cgabCUiLJ7KhhDx9XT2gmPLh5NI4bMDpROLhuZjBBSlgJH0eQ4sxlqOp4PD5QL5oCfQ\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OheEU1ccUCudZxeGfM92K0Nsk2fGydDO8bw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptB07Gxqlx5H2hKqI7BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_QNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcNucy9k9wbS1mRH0Af9GKDnHwcoTynPKhPzxG9YkF352iu7KFluK7qpaOyj6V3koO8J8dh0MZIcD7Ns1AjGw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnsz3UCCwM5cinfAJzVliiBX5utS-mDB6VCkvxn3OPb_RsmF3V0y_th0Cs7ZU8gS0CNLqw1xuA380hMGJefadgTnI-KZq_fAHi5LDe1BiMC9Bh7Z4dw88j6X-sMY6jPTotvQ0P7iD9v5XQHIKD8USEgyaA-zTwvx0i9N4\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBJRomD9H_aUuxrsR6wKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0e04y37R5whwXCL33-XhoCXpdq4FqXl4Ri2vlpXxxC0Qqp7-cGJgOkpvNCK16UZT-HEobnekojwV5Bd8cYQ59012h0_5clEus_gznzD3KNdgIJ5Bej6PsbaLaA\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256RhJJJQDjguo50JorVR3xM1ZiYcHwzch3kUvfpS5b5_yC8LRlJCZZUfqVAaGnA_ApAOPzxFEI1U944rlC3YQ9oySgdGfM7SWhXGiSowaMGinEwcrSe2vpHN_hHFZKFYw_Pc9AGl7Gkrrc4zHH0M3WBXsiYrb1qg3Kv0l36Wd7OREmsoAWumBKEPlK1mkQ\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93Sn6LYJYeZloMl4NeaNDyJWmIv6j0HIlYIQ4K5PTi4LVlIC5ewPrZl71nHNkxK1X81zR-pJY2aV4zLCjpjJtcclpnjj4E3TT4XXrrMFsed6BEV0XNLMobskUVvvaYRPHvw1Nz5jGtEixkOyFOvXyelRftSc13BiB3dHTaoYyA8VlGygm6KyRWKhng\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgMub9ly5yTobhBtddIPUYb10P5Fx7dWwZtrjpDPvjG73YANn5aSMJzsuUvyWmJ9CIXQemEF10iJ3e9z9wFYPws87WDvdgH-psX1kAxa9mqIl5iwNCnbAEQOaEl1XJmiX2wmc5rdCDayPT5ZsNxihgHpPXnBY_4RVj6ztDwTUqbMtywRLVJO1epABWuoK6JzUmuG8Q\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUGLiPyzkiMqMWrA3E0_3zQSFz2jufO6nlz5HUeTHWI0rAK7jyzIn_xtWpZRprQu_QWmcyegqAa077NyNPwNTQmIZwXCGtdXLKSuIpft6NRCiorEHoBfiQmZgJ1Vw_Mk9BFymSZSS7DNRiFiLoQaQX3P_scz9b_V-9CHA0CLpaVCEGxR-6Peu_1iTg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93SLiEHA9QrTe8SngToiCdKnjD0nx_lxcVVyTcy-cGi8UVA-LewHLbm81xEJ10hhzqNe1yzxtzoB4oSHckGTTCkUkcwaI0hZqpigtrcNiKQcXOsGRR5kOWaleK35brO5aiKpZcrue9Eg7AKyyqGZX6o8x8uzNNezjoRlNnna2gqeuhBSo8jC8yI4Cng\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQh97zXh0nbYMklPLpaHG2cFNpVGcNmjkKqW8ogOZ9kW14hS4CcLBczLAVxYJ1AgqUGVcD1nyGQytAvCRsy2otZlVfNaUVpWHHCsB9xMIXTwEBTEwcDGswjzlSJDxZjNY6aL02zKoND_F9NC9aIYf4i4854oecoMtdwZiJNZsyNxKK2uvnqJPyOf5qg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUF78DsnO1gh7phoO5I0ESKjjD0nx_lxcVVyTcx-qK-xQVB-LewXrcTtGgPrkpJun11AD5-VKIgl9LGde1bDlZk4OU1fO7NeEgYkIibbrOP6BPCGzNEQf2wmMwmgso4buMX7p4cgFgBdKfXHQWQsmuMvcYVGlRqR4ozr2wo0PWtGyKhVUETCq8HTN6U\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoMrL9lyJ4QBQHZ2nMxdnrCMkzP_bb4UiyqSDsNKVgnmKqawtq9vmusGMZHyU-wHLXJEePSNk9vLVw1q5zhIPRQGdyXjjnrIj6x7spYoq3ZBAoFQhLbCxCZMDPgqKSxTTgY-X6meyd8jkHJ62W9BPWBXKK1Mt24M44z6lHcXAgxS9xeHNqRsGoSKOnNSIqIOiTpcag\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvMrb8l2JoQhQh9jPEU47LAMxYFogXzIStqM1Yu4ufO6bjxdd21VCQ2RKQK7rSQIAI1lZjFQoGQVp1kGpAp4c_6gij3bc9VmHYg4DP1Kb0xdYCkhh8OD3DwUBXEwj0tyOWZlAFORbrO5bqIGVDNoO0g0FMizYbOIvibP1b_ydC-DHyi4Rv3ovb1El2yMgqE5oL8laA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrn9G7CyM0xHGo1s0_ytPt3JuNSqmDGy9nRaHy9ZTeF8gugKz6P4Wh0Ks7ZU8ey5CNLpowzi1d1g2o1oUt4cxBhBEKpq_fAFiOLbe1AiMKdaGzImif2gmPLnZSjZuGfz1eslmls30IxRa8y1eglQegCua7Vb3b9TSDGc\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2128","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtdnHj3UCCwM5cinfHaEA1OiBX5utS-mDB6VCkvxn3M1bDRUJpIcxeD4suihzTUFPUzFNpFjwz61s3jDLU_mzpj-2UE-K5o_fIGS7LAf1DicD9NhD5_NuYAoQ_JHy_44IDoVjdBYzscqOS0gGvztCZjPj6701RD3PCFJTLc\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKXAt9WR5kT1f_bhlSg9H-ganjIMyoEISU-mb5ovOHD06Qqc_ITdtpHGXVC2SEj4H5LR1qCEcpCDoyVkFAHtJkAGRdVOlMn5syBsqsJaOFcKJoMlDeOTNIlYEdjd6oM6SKuy_Ua5M8T0q50lLW2w0R5CfYPv_TDrG3zD69SHMM\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQob1nlOkRqlx6L4xKqI_BmKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbmIiGs0dX_QNMKLa95XGKl8I3rpyXpdq4FqXmQSDnxRnb1Ug7m4lih4CxT1IdZbiizSB0cqTypPBOjojwVdA-xajMjGvpqrfEr6X6zaUaP1jq5VzxpIJ5S-zkCBgeJCQ\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8rb8l2WMbu8hLfHIV1ikNP6eh4qRQp54z1sHjRp11maiJv7aNJLEtxbRVv_kGhWLmvEjhsEpzrmFdDPUSyAb0P9puAEFBDdxlpfccnQGRra1JON1K5VziF-q1lpDo4QAxT4iaMwqsohDkiEvyOrNO-7HsPV5CKqBBeZDjZB8r3nWUW\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2948","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnM8s57LBFfmxAogjrKFmiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFsmF_VU-_FsuihzTUFDUzENhHhSaJPcHjHLU_4Lpj-xUnUxwP3S6GwNqaCkaQb3FR1XGKmf2gmPLnZSjZuGfzzeslmls00Nrv3khdHhsWMgyaA4vP3QZIXDfs\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Ocean","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Churrasqueira,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Fog\u00e3o,Interfone,Geladeira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.6915357,"longitude":-53.7991969,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RAJrGN0nbbF5Zhou5DTKOrUXOwMsi-mDBq-Akk84NZvYTL2_OG8nrlABDtb6L4Nvnp-2R9L5S3AdqqdBccylUhTcAXmAUDjnJlySpd0bAfH7cpY2F-L6LYRMQ6dFnFBCsdXbd2CwHHksGbyCvgIj-4DDt6rzVNZ0g\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":44.99,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR7nM9pp_4FxRH2TRN_BtYu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPrIAKk13dMNllFFDtbaKUV0Gt-xoRyoy8QlW6UeDOPWs475cr6pZmK0qv7fs9yqWfwCfsW32-J6LYTFqRVjsCHDFHUea0vW17oMvXxUyQkmdAA-t6gq1heSA\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}