{"codigo":"2159","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"OPORTUNIDADE! Valor promocional, de R$370.000 por apenas R$320.000.\r\n\r\nApartamento de 2 dormit\u00f3rios, 2 banheiros, garagem, sacada, em regi\u00e3o nobre da cidade, no Bairro Medianeira. Excelente orienta\u00e7\u00e3o solar.\r\n\r\nFale com nossos corretores: \r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2159\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":80,"area_util":80,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-12-10 10:08:09","data_update":"2019-08-08 17:38:04","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":500,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios no Bairro Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6976008,"longitude":-53.8110786,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Sartori II","condominio_fechado":true,"id_condominio":22241,"id_imovel":81620,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","endereco_cep":"97015230","endereco_referencia":"pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Medianeira","endereco_numero":"67","andar":2,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios no Bairro Medianeira","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha","updated_at":"2019-08-08 17:38:04","data_atualizacao":"2019-08-08 17:37:17","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csW8x9SyBmX2UaR0LjMkzBtwyO-\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdhwvQlOq4zxbaUuYxBCdWmIueg0F0EFxSZW0BYn7ZDD_iQXj7VQDOVnYFdpBuLwXGpUapEUBlkp4K4730Tp2dBlm8oCLIt09Zni4TOekozm_mSFkfz8zuixFp3hJO0KZOT0zBhDa1M0pw-92z8hFuevauBICDsoYj\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csWCxuiPxWf2UaR0Icmk2Xncg2l\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2JjpxxRvWn3vRp9Mfa4N-tciXjjBWWOxovCeFvDnq44iYKyE0QrR5uVMJPeOkYmKl4DQzpjUel8wmU-DgdA2WYkIusaUdH8dgXhZ7zUJAxHOZE66N92lkCUcT7_ButxE5mhq45wc3TWnFZKsF9MsiaRLJApHGfz6rYTlqYec\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csWC-uuMx2Z2UaR0IzSk1QjWVv8\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9kjFugN1p1nhe2xA8ghP8gVkCj26u_PVP-mpvLPWsZBCqHu7EC6NDprswFilkwNa2GJAL3mVIPlKH1CMFBDHdZl5_sckQBV6MdqPZMGYKpCKvKGg5T8dD_9ADRYZPfyYiA92TTi-hPg89vsuSEI8TxYiUAqPBCyUileZ\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1Vt29A2mcHNNWF3yyvsWKkq95w\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l2o6Sh9kjFuvNNnv5F7sin3IqNUMI3bAu0sUSasgbDs-wPunGakvQXFL3syOhxXg1uzVr8yEWnoT2_ChyxOvIm7MbvuTHsFX1vCWcfI0hpU9F2Ic0-Rgw292g-_AM3v_7X3icabpvYIzNVZYB3iTUzLNUl8-mPT3kFygQh\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cvmDuFeOBWf2UaR0IPzk1HRsbsQ\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2D3dIFl0OxFf1SfXtunjKUHsy4y87Rct4zcg9bgINv6l7KxICuzYuKlUeGC0XtQH3nPv0OSCvCRP0YHFAdO_AdRJ7cfGKhvrC1YAIZO9B0set7BpKiYxdQ0-RUZKFVUeITIBgDybZ5HAclQ5hJGaApoBCOqplEc\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cvmDhFayx2b2UaR0LkQkzQO6oDv\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3jQdIFl0OxFf1SfXtunDDIHsy4y87Rct4zcg9bg8MD4l7KxICsTJVek1TwzwkFel0yqTWaFo5K3QhwuMaUeOe406PNu28_AsqzTAIZO9HUgh-l-zNt7quyVlEy2NFFUeITIBgDybZ5HgVGJ1RYmUPd6BIxhjLoc\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cvmAO1ayxGR2UaR0IcSk3qL777m\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80vQleq4zxbaUuadjtAuclMMV4nyroC8Ag_nvOEdBG4afNALcLRFGUml8Hn03-JAH6GBCQxLDpaMlGyHNAdmHDuSThV6SaKUspKZA75PtGnmSEcf78zuLQ4DIfiZjanNT0zBZEm1M1Jv9zYM9RFuevF4BF7dxpiI\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cvm9OFSMx-U2UaR0IVik2wM9hiZ\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j-dIFl0OxFf1R77jdEpU5csi4y87Rct4zcg9Zm_-H4l7qxYAm2QuKlUeGK0HtrZ1rADu7vdoWHQhz8CJlA_gdRJ7NX9hs4I-GBpAwbUjzlhL8Oor5yhj5N3hIO3KdOR9xCZOgtMNvmZGvw4RJGaPMIBFRXYNhY\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cse8u9YP-WT2UaR0IBuk329uPhc\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo83Qleq4zxbaUuZZTNyD9rdqvCeFvDnq44iY61qkQbZ_QUsJDSsHJdel1TQzwlFel0yqY2ato5K3QqTgSJlB_gfdJreliSsO9GaCXEwErT0tvwoG4t6y_i4t3hpM3KbNR9zChFDKPcFGhREpApHGgHmreeCp-AU\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1VtWTkejSniFWl3N3vtFWHkZFg\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBY8vb9lypqSB5RhtrsNwnrAF5YDourBXFlWiBWxvtarj9DSumrx-MKA7uDwixnx_bGQeV3yFejfxHrRHcTB4UjC7doC7a2ADW1ykCOsop-g-lNCoL3oTLgcqsYhEBqKSAfgPxg-DTGxGWURMC844G9NOekZoGZ1fDAGSf_urYXVLrMs\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cseABmkNemf2UaR0Lo6kwv57pNo\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwDQleq4zxbaUuZZTFwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0I1XXRxpJm8mGYRZ1ek1TQjwEFoZ1q0KMhKXlqUFFAJFYde_gdVJ7NXhqtPtCnY4IdyNJosdj7ApKqYBdc0upUBaFXYeYTIhjNPVlY8wAx0_xJGaPRQBImLxzez\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cseBOepxRGU2UaR0IaUk22_NIwd\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyCGptMfa4N-tciHD14MUfkDoDXrIyOHSoAQO0ItXTRxpJi42GYxkz2n3ZeKq10gtpr2tjoBDVjvtnXAQt2kqprmdmqsJAamAibYAIQONJosdj7ApKqYBdc0uhUBKFXYeYTIhqNMVpUgPODV1RYmUPDGBFepr2Ky\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cse9O-hy--X2UaR0LOSksP-9PzO\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMqL9l2JjoZt3RDdgW9jdMfa4M-xnY5ja6wQM3V3EnPSnzpvbMkmBAblIlW6hUMRdk4xOihzdEjNg2KNa1HvQs8DWDvtnXCSt0kqppIS0kJopMjNLC0EavoresGRO5E14vTpUryBHGE5Z-DgeThjH_Fzy9v3xBAmQ5mwf34BLGyF0ZB\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cse_ONRye2d2UaR0Lp9kw55eVIB\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcypIOU9s0H6xo2trRz2coGtD7FnPYXzJSoAQOwCtHF95pBhIHUwTEzOm5Z_Kax2QNa03Kmg6ayR5BhluR900PdYkyfv858xBkrNVAEQOKDIwYN7ApKuZxdY0rngTIDVYQPTAhqNMXsVLtyXZ-hFuevQfBIpErJPq\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cseC-qoPRmf2UaR0IxSk1BpTnDS\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HkxorDdFSmq51KJYYAdH8Ax3xn1AhWaqfoaybK13EFdtD2PozGJXXoGeWwXoa6bQQfvim_yHezsCJ2ICAeuAHxaNcC67sUvcN1r3W0r4ckXY-CcHPlSwEnZ6YdH5S8W2MRClG2hGWrHrrxqOU\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cse--eoMRmX2UaR0Ic4k3vy8xEq\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdozGOdYFl0OxFf9TkxjUS56RHNarpVPIHnY7-t5Dk-fH7936w_y6zXCKlUWENwqFpZwrCEc_395-cFBDHNcdyHBNZ88VVN9qPZMOAKpCKLCTt5j8dz-DuixE52ha64A93TTg--z8xeNvsgqdjMhHkfvFSBFm3ybjq\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cvuBhFSwO2Z2UaR0LPYksRm3By0\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdh3vRp9Mfa4N-tcgHQeCnjOVcMi8y87Rct8zcZ8oocYB8QVMLDeckY5ClWeWC40FaZyqmGU9FTzqclCwPBcfebxsA9EUF0-4pF8qTM66Jd6ekpoMK4oYy_jbtjk2gS9Q-QjS8urWl86sYLLsTMRHkfv2yBLz4IO86\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cvu_u1UwBmf2UaR0LhnkzDIHSTz\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2JjpxxRvWn0wFn-q4zxbaUuaFjzBWWOxovCeFvDnq44iYKyE0QrR5QVMJDeMRJ1elt5dQLd32dwHnlr5BDRiDrpixQtym-29XGrGlcdqfYsOAFhCNPK2gZoMa4v6yixE5mhq45wc3TWnFZP_WPJ-3B30fMBHkfvYVBIBPNNrA\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cvuCOupwRGZ2UaR0Lm9kwj5aQ92\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RiFJXxPnn7hM74zzZ_ePezU3GXeNmgBB5H2R2kR81qk4YF7uUsJPSu7YuKlUf2C0XtQL3kPvEOQCvCRP9Z0KgdObBM7c0QVLUJAxHOIVjAFuywluQo5-L2y_k5FhUxg26fNR9zCewLCbT7l6MPwrBJEaPffBIhpc_OB\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cvuCBpaxxmX2UaR0LgckzwzMMRd\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9j3dIFl0OxFf9TkBi1WmMfKdmgEB1EqiI_vrTPy86QaY7IDltKwPWMlgkPhHo9EElVrEaSgLwC6ZWAPvy2myOog5tjGlMCor7qVLX5KSKFAeUkZ_9COqxlp3pK5YxtTSErgRBG1aVsdChOx7xJGaPZ-BIRvkewy\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1cvu-OGgPRWc2UaR0LkYkwvx6btA\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyDQp9Mfa4N-tciHjy6D9rdqvCeFvDnq44iY61qkQbZ_uUsJPSsbJVek1TQzwkFel0yqU2aVo5K3QlzgSJlBbhM7c0QVLUJAxHOVE66Nt29kSUcf79DutxEZPfyZjw82TTg--_zOPtHeojlxClG2eRirtwEhQDU\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQAhtSOHnRKF-RjN7VHjM6zcA\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBY8vb9lypqSB5RhtruNwnrAF5YDourBeVi1Pt_IMsy8mszkPuOjcjLcS0k7K2tZccoIbVnyFGqfjvxPGJubhpIc15fHSNb32vemcZgXfsOK5lMCoVjoTLgkqkAh9uVPXknOwLwFGdMccze52azHDtNROenmHRXvODVW2f_CrZucNNMA\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQCulYx-mX2UaR0IA-k3vQ-WYC\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-H6-3otNfue1Ff8A-ry4gGd1FpRmXHRbN4wiY41qs8bF8uVNJvWa0XCKlUWcN0INRH2kPfPMcoF4bKtVzCqgpHfMhQJbXgStPPCK74Edy6PkMtLeFpKubw1Y0i9U5KFVceoTIhLPQYffQR86YqhYmUA4jBFnkJ1wY\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQ-heqMRGf2UaR0LnHkw6tw9na\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdp3vRleq4zxbaUuYFQeCnDFZcMi8y87Rct8zcZ8oo0bV5wVMLLeeEJlOlxTQzpjWWdwHH_AM9jSCD7rYOdaVdH5dSOrHlcdo2L2GynEwcrSQtOQoI4v4yih05mho8FNU-QjS8urHEPJ9nc4AHMBHkfve1BIrwEBhC\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQBhJazeGR2UaR0LoYkzVMbhH-\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyHQp9Mfa4N-tcjl7qgSFy7vx_kJeuj3R09jKOszsXtK1c5QiYryTXDl2l7bHK5HEnL6Yxyw6jHaMPPwXMThVM7wx9i9miCbni4QOeko0GzmaEcb7_CuzAJWHvx7IF9LSq7wNPPGvHU-HXYyClG2ehirsX0cyyo\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQDuqmM-yR2UaR0IZnk25km7L1\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyCGptMfa4N-tciXDl4MUfkDoDXrIyOHSoAQO0ItXTRxpJi42GakOFek1TRe5XX1dwEuc6LgdD2g7kQXMaWctz046Pv-58xc9OC1OHQIcHIggRl-zNp7Su0Vj3u_dfY8UhQ7elZNVpXAN3DytBYmUPAVBGr1iT-h\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQ8OdYOOGZ2UaR0Id2k3oWANjv\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdpwsQotMfa4N-tcgpiT4MUTlH9arpVPIHna7-xZ6Br8v4yzqx90rs0Hmllw_e2OZAH2GVJIgQgrGdf-g0CojtHftlThe6ttsII2W2yPQWbnIAD-gseOIKxC7NGMfjc_Q8QzQ8e8IgNBc7_taB2BYmUPHkBF4g2TFL\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQCB2kPxuR2UaR0IZ5k2MXk7Nq\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83v3leq4zxbaUuZ5TtwrUUUHoDXrIyOHSoAQO0It94lsnh3b0_NvrD2n3ZdQ5RX2dwH-9jqroyeg7kQWMaUcOe486Pv60s-DAia3yPU2znQAYD7ApKqYpe8VlUywNVXYeYTIBlBPVlXAHLlixB7mIPATBFH5MtrI\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQBOtRMRyR2UaR0Iouk4Emd_wx\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyCGptMfa4N-tcjh7tQuclMMV4nyroC8Ag_nvOEdBG4abLALdLRFGXWl8Hn03-ZAH6GBGQxLDpiMlCwHNQd-HBt4dMQVLSJMrDoVIekrsAtNNcR1q3V83cWrq8p8mDD1SwE_W1aPcrn9kViAMBHkfgRTG_OmP5bc\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQ9ONWN-2T2UaR0IbMk2Cub2rt\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-32.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyCsotMfa4N-tcjh7tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6Ds6NCjqyOWMlQkPAHq5EElYrATPtIIi7pYMfvSWHyKogpug5hNCqjHRSqMWakopEHqqR-edADQ4jP_xiUjHlSnM_WxazWcWuBCT0cRFiffCuBFBTe7Nw\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-32.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Xo1csQ_OGhzxGf2UaR0Lg-kz57aA2V\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-33.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2D3dIFl0OxFf1TbXtunDDIHsy4y87Rct4zcg9bg8MD4l7KxIKuxY-KlUeGC0XtKZ2qADgxFH1yMFHDgCJlB_gdRJ7cfGKhvrC2wOHUokAWmeXIheGKKnXBFGNfke_T6UhQ7un_zbR71HQ1u2hYmUPZcBJpqBNDu\/apartamamento-residencial-sartori-II-2-dormitorios-com-garagem-medianeira-santa-maria-33.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}