{"codigo":"2190","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","observacoes":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara inserido em uma das principais avenidas da cidade.\n\nNo andar t\u00e9rreo temos esta excelente loja comercial com aproximadamente 750 m\u00b2 de \u00e1rea privativa com 2 banheiros e p\u00e9 direito alto, tendo a possibilidade de construir um amplo mezanino.\nFicam instalados 4 aparelhos de ar-condicionado de 60 mil BTUs.\nEstacionamento para at\u00e9 5 ve\u00edculos em frente.  \n\n[ Possui habite-se e PPCi ]\n\nO acabamento pode ser entregue apto para uso ou o cliente \"pega\" a loja crua e adapta do seu estilo com desconto no valor.\nAceitamos proposta.\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307 8072 \/ 99912 8466 (whats) \/ 98112 7144.\nC\u00f3digo [ 2190 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2021","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":5,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":1000,"area_privativa":750,"area_util":750,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-12-27 12:21:02","data_update":"2020-12-16 12:39:07","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":19000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"loja comercial ampla 750m\u00b2 privativos garagens medianeira santa maria-rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","condominio_fechado":true,"id_condominio":22248,"id_imovel":81655,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","endereco_cep":"97015230","endereco_referencia":"Ed. Bernadete F. T\u00e2mbara","endereco_numero":"48","andar":0,"endereco_complemento":"Loja","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Ampla loja comercial pronta para uso com 750m\u00b2 privativos - Santa Maria\/RS","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","updated_at":"2020-12-16 12:39:07","data_atualizacao":"2020-12-16 12:39:07","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNp1Psvwsd_JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ-tVsPSujXvISM07d9yzKUtBLCffOA5SLlhVysf3Efw2N6JMqXwvuM1zVykgJqe2gA-QRTtz7cqwk6VcwuuENjb61d5MQ\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWpWYQnXNNb9Jn6w2C_XW3uxmeFg\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15tnq-XFmVI53RdQLRAIiGY_qVCn5mWwWFuczWu4n15bdPe_s4cMt-yiwPNu36bFcQV21RKHXFerGSz2vWVHpFpm2-QLP9_j0iNuG2AheQRA9nRgOTSzXa6ugOd8KKq41Mg\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdwH5gM0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAli_rXu763W0tvHXUnSQLPRSvjTdFe_tNC1nMFQ7CuwSj6DdxxWTIoi2YV3pyb5tAB1ABKrksvXWrAMcAXV3hwe9S6ljEiw66FOgJ-6au3hzLXMENXyErQ6qOY\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiUvbslypXQ15JMUbx2q-GLwdbtQKNhwsD1Gkp-3f4x3P9Fr-_-AaC6H3_vzl8x691AwdjgP6b7gWazKiMcYP_TntCDD8agQUpDghiWu3x5bkR0C7D1Eo2-SPEb-liBQKAbdBEgpVCvDaFo\/residencial-bernadete-tambara-2-3-dormitorios-coberturas-medianeira-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf85fZkkLKn7Fay3fDFrvy2tduuiA\/residencial-bernadete-tambara-2-3-dormitorios-coberturas-medianeira-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHa9DCWZ_RaIYzyY3PYJ9ZGExh4xNJuYt_6x6QQHlCyZb76yitG-ayNs5FJPj2UuxwDTC0CtVtFrp2lj9Zb18uC7_TGwc6ioSX-bMcwNl0bD-Ek7ki-qv_9jcH2MqiQ\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JeOu-R7KLnnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bPsJiG1Xik1KTtSkFfVhiRfemZthbbltK1LvPy60-fVIcc_tg_2Ymp4bO6lcwb3sX-qEVWXpkZOtN76xx4s7-3SnyAtXUgNB9mm00JT-Mn2XWNpPPU0VgQYhHEdEJIp\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHU8gwgF-RaIYzyY3PYJ9ZGExh4xNJhYIc8jsbnWst8tb78yitPFTlzT8FZPj0j69TFY0wKq0Wn-jWNKJIpXwvuc0DWz86ioSX-bMc4Nk0bTOla7ki-qqHNinfFGMdQ\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnTFpLCMi5B7fXrwoWaQKdgkP6vrLhaQKsCTRQoyaNGicjD8u3hy05JixlS6HM8C00l128RT1v8JxbbwDRrMAV2FWb9lvt0jZAb-4_3zTtMiCWbznrN-tA3WOGndunrUWoR6cAXVrhQe9RaljFTqLb5OqNcVeXRtxHXcavDy5T9h3xg\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pHDHa9DiQN-RaIYzyY3PYR9ZGExh4xNJhYIc8jUbvWvt3s4CLfvi91Ad9M5FJPj2cuwwDTC0CtVtLp83k0U6-1ktbxo3xaDlQtoQrHnXbmwORfx8wnq5Pajg9jwShrmow\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1pubLUd25ISF8T_UemKuZLCRCrYES_7yEUbcPkI5uIdOXhDnQ4LYwpWjmT0cpj8Emw176CvBO3AmJ0gRyew_aAY9Z1EetXE9poDB03FFX1I0ydneQvrmqg-qiAbMZoe7U6ptpFh_oWcIaMdBa9G7yNPEEHvyKCOA-a0\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHU8gwp13RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4HSj70f_nb9xld1abWrFV8oqDkOADWr2PEu8SlstLp_3k0U6-1ktbxs39UDlguqQrHnXXnXdvcyh4EU6wzbBfspTX_mfQQ\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWpWYQnZuVfvVn6w2BHXW3N9oz7Q\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHfNDaQF-RaIYzyY3PYJ9ZGExh4xNJhYIc8h6QXHA1Vwy5S8Dq2dQz9M8XtjU0CGr2PEu8SlUtLp83k0U6-1ktbxo3xZjP8o7VCsqlmrXdhfZlg_Va4ugd9j3FJYt3g\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jdw7j7jacPRJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI7FDi_MN-SmbhTWItvlLL5G6gNhnSSpWZiLbJztiL2_J-sjDBvIkdY1yxZFEG5Y8QPcIMnR6FCH6jS3PHhCckXH72FGZ8xPunwcuhO43NCKoOX9gigbNL9Zy3fDEBfyFf_fPEE\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHa9DaYF1RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FpwJc8h6QXHA1Yjq_M-ik8FTz6OdXtjx0iGr2PEu8SnAIoh_3k0U6-1ktbxoP0QZ6ioSX-bMc4Nk0Rz-ekyQ6wnaCm0undZF5Jw\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MuP4GfizBo903bkAVKxeySySHsU4v0AGd-ka1Cyvkl59g-HcqX-Z9gll6mlwOtEkLX-I-nM86IB_ebcjYLyLMD47IxkOI2VTMtvHhQ4RWsvb8viIRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2ljuE0acGeLAfYcUAEhhKwYwPbU\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHU8gwgF-RaIYzyY3PYJ9ZGExh4xNJhYIc8jsbnWst8tb78yitPFTlzT8FZPj0j69TFY0wKq0Wn-jWNKJIpXwvuc0DWz86ioSX-bMc4Nk0cQeUeb0K8q109ioCTNwXw\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnQFBKMgHS_u1ps77GaQKdgkP6vrLhaQKsCTVWgyaMGiMrD9i3gy8wlvHlWamQ161iW-zvkQk1PH5bkIUQ83qEbks2nsgTPg7lFIvuZEP0vXCfadY339fiC0iXBSPPuxEepKeQXVrhwe-RaljEi463kZz5cCr1KOxHXca6vy8Kt7biU\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JemwMd7eVFoU2Ifvho4JYU8pNWREA1ashk_uZ6rVhvA1agzmZDgmL9gEMggNb5uq12b6JPaCCysTExoW9KJBoG1PQPRtfiWgNqG2oA_QfTRjfKP8WHs2_qynNhgMyoZBw\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThpbAuspFVgD9ILUd25ISF8T_UOiJ-w2U4-lNpeJyuGcTBvgYQ-qR1V6qd5rbZ8lFic3zSYSxCkf-16IN-ekl_nNW9clof8Af6IZJm6Bua4wLYm4XjHm6GlKPRYWIK6rq_gedIIK-bxst__ggm1aK_coRvMZnfCVQ8sUX3gTmuykXCug\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2197","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf8xeONKfY6gGXyuXAYZzyrcOYHBg\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":278.31,"area_util":278.31,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1630000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4em7MBzAGKAfYcUA5NhKFzcD4a\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1570000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Terra\u00e7o,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2191","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxacMRUzobw3YGYTTZqWlwrrUmG5NQp4XI_o9Y26eZdghmpmFZdIbY0ZJ6kUev233brVKbGoDPMqTBGmhNK8w3ME0LxvjAw0T4s4tVC4lPx8S5ctnLdh88syHa2Pvd7wfSf78ZhMuf86hpJCXcVFevyNXEZTfzRFtIe_o\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110.37,"area_util":110.37,"area_total":192.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2194","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxEy1Ar9p0a28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92Z-YG8LSE8GgaurdvGdWUMHSbiuUsy5FO5-6uqo5Tt3yAAHAE3Y--v-Esei6EWXY5G_zuINCAh4ZntPzk9trJFRBWcMv3f6J_zlTYXhG7CXUs83gnDiBdvJ8WH-KhCO3wyC3\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":93.95,"area_util":93.95,"area_total":252.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":645000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada,Terra\u00e7o,Elevador,Churrasqueira,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC4NQgD_ieruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDl03pRTFZQb2LUK8kUEDjMkmw176CPBBB6iXkQwTZkU-z_FlxJ-jy064N346X2C-A0WGRKzksvXWoRmI7MLYI2CgPLilLjqLcx53xSAXOnvxHXcauby5cUNQpA\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"area_total":297.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1430000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"28777","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAEXjiRuRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmZjWeEoc-fRqlEZ3oqcxYsNm2rwDxDC0481ij2AnE5y-STf4Ai9leDOpTrZ3hF2PU2426AEjXu-uAtqQbCBAShNR11w2JJ8WPXG-A4AdLZUxftpxQlN6NQiSGOxtSpg\/apartamento-2-dormitorios-2-vagas-garagem-churrasqueira-sacada-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":137,"area_util":137,"area_total":137,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lavabo,Sacada,Elevador,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"2743","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1luxQp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFeeiZmUcmXUt_B-i7ge_V_I5aAZrmu9pLgupPWydc53myqlUbt7eQvrmqg-qiAbMZoe7baptpFh_oWdBd6dX5Xmt9vW-VwzfhLgtP-Bt\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113713.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":405.03,"area_util":405.03,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":19000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Dep\u00f3sito,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Estacionamento,Internet,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2987","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcvDaynGuH560Ja_Y4NpJbWHtYe0oHO9MWWxsSO78JpyXBTMr5OMbVYo8753KHGwJ9FikSjeiqrPxqO74yNtfjV0XF5bYJttmF0mIz0fji3sPeAV81hPy6x3IIukaYtBWHQ8fevWV997yXyv5Qru4WIOvuGsIcsLS4\/loja-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200615_090647.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":400,"area_util":400,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":14500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Mezanino","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689673,"longitude":-53.803252,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"28966","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAEfjiRfNo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dldDWYEoE-fRqlEZ3sqcxYEE9bPbcLwMLatt-E2Akxxmm8tt4sc0bEikIXLc3dxQGdxndr1e7CA2pFnrLfk1Zp_HVXGP2G-DWhy3GoTCY0mVGLdqiqpd6OXCTx5Xolfw\/Loja_cal%C3%A7ad%C3%A3o-091602.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":200,"area_util":200,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":22000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Recep\u00e7\u00e3o,Elevador","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6865814,"longitude":-53.8079783,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}