{"codigo":"2193","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara inserido em uma das principais avenidas da cidade - N. Sra. Medianeira.\r\n\r\nSua constru\u00e7\u00e3o imponente de \"rua a rua\", explorando de um lado uma avenida j\u00e1 renomada como local bom de se morar e pelo seu com\u00e9rcio fazendo com que torne-a movimentada e por outro lado uma regi\u00e3o mais calma e harmoniosa, dando \u00eanfase nas belas vistas da nossa cidade e morros.\r\n\r\nS\u00e3o 4 apartamentos por andar sendo 2 dispostos para a avenida e outros 2 para rua Farrapos, a partir do 2\u00ba pavimento.\r\nNo 9\u00ba e 10\u00ba pavimento temos as coberturas d\u00faplex.\r\nTodos os apartamentos possuem su\u00edte, duas sacadas (uma com churrasqueira) e nas coberturas mais ainda com amplo terra\u00e7o, espera para piscina e lareira.\r\nNo andar t\u00e9rreo possui uma loja com aproximadamente 750 m\u00b2 de \u00e1rea privativa com 2 banheiros e p\u00e9 direito alto e 2 andares de garagem (um subsolo).\r\n\r\nO empreendimento esta sendo constru\u00eddo de maneira que possibilita o uso da luz natural por maior parte do tempo nos ambientes.\r\n\r\nVenha voc\u00ea e sua fam\u00edlia conhecer esta e outra unidades dispon\u00edveis.\r\nMore bem com um valor justo. \r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307 8072 \/ 99912 8466 (whats) \/ 98112 7144.","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":125.96,"area_privativa":98.42,"area_util":98.42,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-12-27 18:36:44","data_update":"2020-12-16 12:53:33","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":445000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara com apartamentos de 2 e 3 dormit\u00f3rios no bairro Medianeira - Santa Maria\/RS.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","condominio_fechado":true,"id_condominio":22248,"id_imovel":81659,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","endereco_cep":"97015230","endereco_referencia":"","endereco_numero":"48","andar":3,"endereco_complemento":"303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara com apartamentos de 2 e 3 dormit\u00f3rios no bairro Medianeira - Santa Maria\/RS.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2020-12-16 12:53:33","data_atualizacao":"2020-12-16 12:53:09","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfMCTnVI53RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4FSj70X_nYXOLciN76huuU-he75j_Ww2OuB0CO6gNAPyWfGVu1or5hPGDZWw4hLb4V8yqrUYhnHHIgY6wzbHyspO8CYcUI\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWpfYB3UsX4btjiwX-TXWNR34b4w\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdDcCTnVI57k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F2w4a4G7PR3Jz6hN74yuFN9SECj8FZAbUgS5yYp4DCtssrp_3s0-DZXwtucJyVx4-qgiW_YMc2aVP3Ee2EWS6wnaHgMpPrknHWQ\/residencial-bernadete-tambara-2-3-dormitorios-coberturas-medianeira-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdw_5FVgD_ieruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDluHlWa-wN61yWeyXnnq1XH5bkIUQ-3N3EmR-lWRDJARO6Mqqyt-uQA5t3w-R2CmgB1IRKzksvXWrAMcAXV3hAe-S6ljEiw61lJqI2XrdPjzLXMawTy8DnsCNI\/residencial-bernadete-tambara-2-3-dormitorios-coberturas-medianeira-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_8nHm1O84Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz8iCAq9C9yt6UEwPSePFEa2yyyS6CCyGWgSo-BNiKw1XG6jZVbC31wNoUvHvXm23f4TWVrzWa4u0m9ipBwJYbQ\/apartamento-residencial-bernadete-tambara-2-dormitorios-com-suite-medianeira-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mr37tfD2MpUe28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfam3GrT-33quIjdXW9pebyAbilwOuEkLX_o-mM86IN8SsFxQ3hGWcVkRwamE8ipWLIuZewbjo4Ux2rEW_XnKRPES81wgB07z7gJQtAohmBSAd2kKYmZD7EGJF_YcUHr0hEKtvMVB\/apartamento-residencial-bernadete-tambara-2-dormitorios-com-suite-medianeira-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8HHm1O87Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_6ajUnAvDCN6UEwPSePFEQ08STS6CDiiWgSo-BNii01xG6jJVTC21wOqUvHvXm3nK3bBTY0d6gbZH7opPXblLC0\/apartamento-residencial-bernadete-tambara-2-dormitorios-com-suite-medianeira-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56RhJNgwDcJ7KLmsQp4r2YrsM3xMb8XPMe6vukk9EO-STjn9nZY8P3Z9DerhSUZv2gcQGHcPJFJ0O5-6BWic53HYYr3T-xOzui84tJ8iPcCkErHisNeR7qVCNGjL8r0Lfwx9gL_b-bAmaZa1E5tHaZEx-PzIBONKVHU-zEn9PDnn8Z4GrA\/apartamento-residencial-bernadete-tambara-2-dormitorios-com-suite-medianeira-santa-maria-2.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2197","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf8xeONKfY6gGXyuXAYZzyrcOYHBg\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":278.31,"area_util":278.31,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1630000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4em7MBzAGKAfYcUA5NhKFzcD4a\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1570000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Terra\u00e7o,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2190","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWpWYQnXNNb9Jn6w2C_XW3uxmeFg\/loja-comercial-750-m%C2%B2-medianeira-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":5,"banheiros":2,"area_privativa":750,"area_util":750,"area_total":1000,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":19000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2191","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxacMRUzobw3YGYTTZqWlwrrUmG5NQp4XI_o9Y26eZdghmpmFZdIbY0ZJ6kUev233brVKbGoDPMqTBGmhNK8w3ME0LxvjAw0T4s4tVC4lPx8S5ctnLdh88syHa2Pvd7wfSf78ZhMuf86hpJCXcVFevyNXEZTfzRFtIe_o\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110.37,"area_util":110.37,"area_total":192.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":625000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2192","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRuwq1GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBb9zMlcc0Il5kjsVM960S00mx2ihuUD8OxY7tQ1e_aJYtjMGQc4Re8TouJMM7l4G7x1j0kEHtmYZkJxKzksvXWoRmI7MLYI2C9i6ljEiw6xARGVJ__xm4yNXEEqryKs73B2k\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":137.9,"area_util":137.9,"area_total":176.49,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2194","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxEy1Ar9p0a28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92Z-YG8LSE8GgaurdvGdWUMHSbiuUsy5FO5-6uqo5Tt3yAAHAE3Y--v-Esei6EWXY5G_zuINCAh4ZntPzk9trJFRBWcMv3f6J_zlTYXhG7CXUs83gnDiBdvJ8WH-KhCO3wyC3\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":93.95,"area_util":93.95,"area_total":252.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":645000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada,Terra\u00e7o,Elevador,Churrasqueira,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC4NQgD_ieruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDl03pRTFZQb2LUK8kUEDjMkmw176CPBBB6iXkQwTZkU-z_FlxJ-jy064N346X2C-A0WGRKzksvXWoRmI7MLYI2CgPLilLjqLcx53xSAXOnvxHXcauby5cUNQpA\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"area_total":297.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1430000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"28777","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAEXjiRuRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmZjWeEoc-fRqlEZ3oqcxYsNm2rwDxDC0481ij2AnE5y-STf4Ai9leDOpTrZ3hF2PU2426AEjXu-uAtqQbCBAShNR11w2JJ8WPXG-A4AdLZUxftpxQlN6NQiSGOxtSpg\/apartamento-2-dormitorios-2-vagas-garagem-churrasqueira-sacada-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":137,"area_util":137,"area_total":137,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lavabo,Sacada,Elevador,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":455500,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGHDiTuzo903bkAVLReyf-eqZwhC9Ob3uVuKc-7Yl58g-HSkXp59gll4mlCObudgOz1EplZQNfH-bVBXD0M8ji7ADoNdqfRY6s4jU4DWsT-6F8WUYmaIpNDi80wsO0ry8kBQhMqxmxq8cGj60aqOJqp_NPU0VgLMhIBwosWQ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0404","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9aVBgqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kY7uWtz77vvOMjagVhj2QTRkj43EDjYliAK_TdJGMzB-J80xKz4ZnvigQP098bSVRT78BhOxpDIWKgxbqvyXEzoic7EURbMBs2m\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":126.79,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0408","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs5SC57-JyuXAB7XyajELdcM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"area_total":87.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}