{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara inserido em uma das principais avenidas da cidade - N. Sra. Medianeira.\r\n\r\nSua constru\u00e7\u00e3o imponente de \"rua a rua\", explorando de um lado uma avenida j\u00e1 renomada como local bom de se morar e pelo seu com\u00e9rcio fazendo com que torne-a movimentada e por outro lado uma regi\u00e3o mais calma e harmoniosa, dando \u00eanfase nas belas vistas da nossa cidade e morros.\r\n\r\nS\u00e3o 4 apartamentos por andar sendo 2 dispostos para a avenida e outros 2 para rua Farrapos, a partir do 2\u00ba pavimento.\r\nNo 9\u00ba e 10\u00ba pavimento temos as coberturas d\u00faplex.\r\nTodos os apartamentos possuem su\u00edte, duas sacadas (uma com churrasqueira) e nas coberturas mais ainda com amplo terra\u00e7o, espera para piscina e lareira.\r\nNo andar t\u00e9rreo possui uma loja com aproximadamente 750 m\u00b2 de \u00e1rea privativa com 2 banheiros e p\u00e9 direito alto e 2 andares de garagem (um subsolo).\r\n\r\nO empreendimento esta sendo constru\u00eddo de maneira que possibilita o uso da luz natural por maior parte do tempo nos ambientes.\r\n\r\nVenha voc\u00ea e sua fam\u00edlia conhecer esta e outra unidades dispon\u00edveis.\r\nMore bem com um valor justo. \r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307 8072 \/ 99912 8466 (whats) \/ 98112 7144.","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":297.25,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-12-28 11:57:38","data_update":"2023-06-22 20:37:30","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1390000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara com apartamentos de 2 e 3 dormit\u00f3rios no bairro Medianeira - Santa Maria\/RS.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","condominio_fechado":true,"id_condominio":22248,"id_imovel":81661,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","endereco_cep":"97015230","endereco_referencia":"","endereco_numero":"48","andar":9,"endereco_complemento":"901","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara com apartamentos de 2 e 3 dormit\u00f3rios no bairro Medianeira - Santa Maria\/RS.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2023-06-22 20:37:30","data_atualizacao":"2023-06-22 20:37:30","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT73A28bK8vk-xDTRGmvDAjBOT3kvdXYuBsI-q--2w\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAU1k31KsztNKZNtX_EMzVVnvxwLEVyikmcthLLWM\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7MA2wn0s7shmzcuO1usEwDSkGkt9Umdxrfq0c3hw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103031.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjyi8ko_-4ksM9H6GR7ZrCj_DdNVJLtQk9PckuHNZFDxV-u4cNPlUj0Os7U1YJpWiN6gFXFfOym83IVuX9gHI5WghMHNtK55Gw2vqUj0lb8iGjcF2HYbI-q78HXGmENBsaGdEnDdq8oRqWRIMBzj6AsRd5gWr-mixQyESFg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103031.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5MAOnmEcGb-d1etx9kwQKFMEXstdXaDhrOgpKjfg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103043.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg5gyUj5U-V1o-DifTMmcP1Rtn5ZaMUn0GJETO0I154VtFmNTK-NXKj2n3dNw4Ux8NyzqrSX8djPg1gQ31UVfOewgaPR4mtPc_jDcAEUvdJUMhLVM1mleEm53vJVJFYajg-ThgtUhKW1EGmfiEbCcxSXjywuvgGi-PN3RZg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103043.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46gOYU0zZjfmmjwOucsADwhsEXuNUkIxq28tP1TA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103047.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJj6j_dYFpph6so4-Hfun1oHBqdp-eFp1Jv6z-rGODQ_662M3fFTKxO2MlAsHgrgRH91cTDt6g-3YdKoFMBvRpHBM7g3z5NFrfzigVJgsr7mnlWNEOgtHO6yKNFMcIDI9GTTimBGGXBKPd2uhIJ98OoBdnN2A6eQE10TBm\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103047.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5OhurkUc5leufYN--tvAvxPD3rsdUgPhoiepbweQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103129.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJcyoYOU8VHy9PnGLj61jS0OodqlO0VhGeA0ODRTFPVvvQsS4o8IkQTRtnLEJbegseDoipNm0x4FF76IcRVr9XZLzptheJOscg4AOe8hklvqLAKFOlP5RRM0rFouWJfd1UinfKAs7LY3k8UNQLeKTnpHQs1vDAMbDsbGNgqTc\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103129.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc43jW9iVgEsDNLVxeATQUNxS4PpstXaTxr-R3I8dA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103140.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmutwGXqs1qXOMvyOnFOjp6czqD537iQ-mq7cZ8pSftgJGIo1yXZgFXVCWfRG_VlbN_qlHm6DDweHXv3seZlQ_xZbOlMX5sxjiquVbOLCHlKgjCiCaLsqEm53mAYt1X-CC1wPd8gNvq7z48-uInXEAkpTxfvAO9DvONwx7rI\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103140.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7Cjm5op7eQ-RNksOOvP7HDgYWcsdUnBhq_LSA6eA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103147.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPFwr1OEV69v1vkVLlKpJNYFpWSxXW_USZX6YFVyvNxWs4ZYT3jxJfEkCzsDoL39GF_bJnUEzf7ceColtmyGwVJZ30RBQT5LJd6pZe5iAgK2itZc9C-bm697ljPXF5JC3WCozfMINXUZRTHtvMaDkOuhYBPXCMJjv54TzDiE\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103147.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT438NcSUbngcWvcS2kZzrYAN7Kfs9Uk0hpSO5ayUw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103155.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBTItUlAsTPuaqWLjjSZN336WAzhD7iQ-mO7cK-PiOLlkHiBXKztqivWm_dNYEp00N2hqRuRtg-6FBh8pPaxTgdRm_jJd7YxMwWsW0LYobbhj7bfRBhPiFFDu4ZFABRamxGBCZS9ieW_7AsY8pdtUtuxcDo3cPUzsXIQBGhU\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103155.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5HDZxspTIYhJnWzBkczM7zPIqbutUtshnwlVtlzg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103219.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA7BdUlgtWkzx2oha71PjwyONTCFTWrq2i5_-xT5le5h9m1TIPag3U5ClWfFO0ftbNxDqk9lsVT2d1gY200W9s3nwUfx878l87GeUyPU2cFM1hujipDB7SJ_ln0sPix8eaiQzeCjra-Lt8B8kyWdPVY_V1g2iPWtI-F_7mA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103219.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46QmicoryUi-3eC-lns895PIKds9Ukthp9QmAkGQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103226.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA8BFIZbM5Y31UPyOVMudWuNocCxVAPVyA4fvlIQ4e_nLyIkVRac1apClWfNA7ME-N4BAhORRTCi1ZsK0es86oR8ArNcptINvluaCkvhvCBAA-F-5dXyZxrLUP_BJ0VaY2mQPZ5x5_yDZw3u2WUfK6s0RO_bDPSjvuSNSm-A\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103226.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4_h9sqFQZoNBoisJaatUl4vTLsutXccBr3AqwEzg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103238.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqU_9l8qxWiEXsZ3mTWikFsyFp83NJc4APxpIGfbIo2n-s_nhn0iMZgX-dk3tGzqWCs_jO3Nd2bvLz--gIY5H6jTnr18kZoxVU8PXbLTsWuUmDDJjspXwC5u8YAA9xjsDAk1Fhd2UZIjieY5t7v_ZqN3heec67oMXh\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103238.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6whxwiqgyTjOhhT-8QvwnDToaVu9XYThsTTQZpow\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103245.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo-TbVyJZ7R3eCFLGpyTekzRrvRN2dngPZX5onN6uAL18OnMDsuku9vhFscRGNS6NNghi3Ic90m0fbnmX1wnYt2xbZjhlafKuSNIkNwZQyM0End06865YFwDuAaaf4dMQQIX-CxD1ceDry_fFzBlwI5AD4_bEOdHvG4F9jyQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103245.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT47RhUuW8cecJ_ZOyeTTzl_hD4QsdXZbhqXjVKozw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103258.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9_UubCXkfgz6tPVf5nmjVAtP9-RIPfg4vigcnMNxD3C_yJP-8W_KeeO0USfFAQEBHN1Se_pBnVwq48oImk0U-P83wMdA1KsngMiPX9vUX3WWid78pzxf2Tb_ljHXG5JBXWPK6hkPAUMpy8AGzHn0u2BvgmXWu4GjpsZwJsg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103258.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf61ftRopQXmA5nWzp8RSjvLgEfkutXbHRrRerScoA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103304.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmxzd7N1Vec_MbeFvenvAFaPtSrE1BEN_wgXPf7oer9imChyZYyhRtTdcAkA-3ZGh0FpDqY8ezQhBb7wjtqEBsNjvZznh42HYVwEtyKBwyrvSClJd0EDJeTKdpiBLVTsY0I_62LXZhDghoTjTWavWdLkX8LtPSd7Drc\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103304.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7DeewsXQue-RNvAxcXMTt3iEEYutUlEBqQjMiACA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103325.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXNz-GLvi4xxe-8_xpX8ItuSyrKS_c0tMg9Pfc_D0Pyt0SA7QLavdInHBNm_B0YXFGs_TLw7cEafRabSeXPqq3C1W8vrLqutitnHjRg-y6qDs0v5PXAnK270cF2uwCkG_pSwEjU6CxC5d_g9fbdaQRFehwK2MPeW9ixjmh\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103325.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5GBJQg2s0odGdtzG4XME8HxkebsdXdjhrqy8nCiw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103939.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAz4tUoDx5h6o4D7_6vVcrtpqH2mekEg5dG4B5saSMWvSoOKyecmAGGWl4gFIOeZFd0XXR3Rush-bUEBhLP9Ifw8361AW4kuhivuYEIGDBjSj_BJfjFaK3En9XWkbs_-cw2T5gokGGSbEF5GEJXNCjVMhlfbCJhHvFFtDEos\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-103939.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2197","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJsMlNwRXYfC2XuEXfFDR_oXCqseZZtYTTagCYh5Yr_sH753oUyYoCmcUxUfGKQeBNN2bOO1uWatOdP_6XNIdyHPOmQBeiZik_JfHAZpYOR61GWNlKepyD2C5NmBq6YB9r2DjGhLTB4Q38XBdmrjpuVixxK2IyeQ9GMFos\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102750.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":278.31,"area_util":278.31,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1450000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2AQO09Mucmsxt-fftenjKVHNarpVPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBpqAxzilk08B0KNqZ0q0KPnCXtmMFFDHNQdS_MfkQJV7CWJIL_qdE6JNNqmm5b8peGIKxC6tEM8LAg92TTg-i8mkbKN0BJv3cRFiffFiBGvSAj1x\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1590000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2191","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj83bdU0Ua4Nbb2j5FtJHNDHeyKmPYAzTagAXPceqompDvyZCa6-rdnH7eqAYtGNGe_3lRblmZWMKBY_7j2gqYBn7DxiZFlkaYlJsYWTuzKuOSCm4RV2stcClWLNTFfkhyy07PMth_-M2GJHdpNGXPiZyM2ToeeU49Jzq\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110.37,"area_util":110.37,"area_total":192.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2194","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-TbV775T2cB9DqP1Kjy9VIDNYRUIur2WJERI-MtTAd1h4b8teIPRFOdikH3LS94NwDmhdmL4FmVljHgqq3TgdzW4DJj7Y6eY0JbEHCGlrhj3s1y3yLeP42Ba6DeyZ2hxOA5mM1aOpdVFLOrrpD8pkp5R4vcOCDvfB9izRk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-104114.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":93.95,"area_util":93.95,"area_total":252.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":670000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322575","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQU2b4FHv8tTwoN1TOtntdgO1P7vHVyFVmujPOFIC\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-104151.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":93.95,"area_util":93.95,"area_total":120.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":560000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325704","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqH-4YkandTRsA4j7vhed94WYqRTBnphcvvUyYuzEgis14-igEN8nUH2CrbX24Mq2TNAim4DDxjcYc7niPlQn4s0xbW7hFjbBYBSu23xZQyrykzLfZAiPiFIL4UgKeAJMU3WQPZ-gA89aYdqUqT5HXzckTzfDAPKrv9CNxUGU\/.jpeg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":137.9,"area_util":137.9,"area_total":176.28,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":945000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Lareira,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Novo","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"8689329","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXQ3KUf6FlFa0l0BKPRJT8AEu9NEfed8tJv6z-rGPjJPu6yC3XA0oFmcUxUfGKQeZNN3bOxYuRKpWEFCBgs0VvP-4uafRs_7bA1jQYYuUiflFstLbP39j3Y07wHMFNc5MBLfbhezAyzs0a9AJySQSH5J6ckxWgW2jGwbemBg\/.jpeg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1000000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira,Closet,Elevador,Circuito TV,Banheira hidromassagem,Sacada,Estar social,Espera para split,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Internet,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica,Lareira a g\u00e1s (espera),Pet friendly","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0588","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9n9RYH31qFGsBmfNo8dKiQM1ouC6W8VMviG-6an36xoKSmSQKgA6rfjHQwc4QS1hGv0lpETBtsp76c3DxXszRdM46oe5rw84ploqVLXaKnTzqBCMSU_3vX8Us83aG8xhLyu58i3QdkLviA8_jI2SaJ384dclHhEqRARy7D5Ychl5TOCs2hg\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":150,"area_util":150,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1200000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0589","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp5xRvWp2uIdYFl0OxFf9Qsr1FUmIv617nzTvQSZSD1ZwYTH1btm3tv8GamXSVeo7JzQ2sGxxLu-QuX_2nPt5q-lavLyrlG_B15B4Avx25lRyXLVg5w7TTM96Xt67QzfP1mSP5GG7UnH8i0_Bj2t_eIgGWLZoNSoBiNYsvS9UlqkZYVYl4VkDxyUg\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":132,"area_util":132,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1000000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3076","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdQyDQp9Mfa4N-tcjv7idWWGBHNarp1DEvm066pnTVlHA3kIzs0EnyXgN6xVv02W24sb6jSduGNIU2bKbAVOIV95XV-E2bgPuS26SjD8go7Qh6VDkZySWmUQ8hx2eYSwfK4lWCD12L_nf9WilwfsXIH1p1Zg\/Cobertura-N.senhora+das+Dores-1.1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Santiago do Chile","condominio_nome":"Alameda Residence","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":164.2,"area_util":164.2,"area_total":219.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":990000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692854677788,"longitude":-53.79400461059,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1293","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILmmxG_nA5mz71WvwOnHOZ-3jc65k_ZQy9_H4g5kb7RA4-OGb4bGKGT9KxAgHIHOZDd_VSiQoCfNOVG8ZDGrRqTjVqE3BcsgbGtlMAXhwE2TYrf1J_rjGyxdI02DEUsJOhaO4jf1XkMcHwFDsEX9BksqzVyg2sM2h1uVxSLg\/estrutura-condominio-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Residencial Monferratto","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":190.77,"area_util":190.77,"area_total":240.7,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Espera para split,Lavabo,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento solar,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887576,"longitude":-53.799663,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1708","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83s3otMfa4N-tciPZ1wMUUUHoDXrIyOHSoAQO0IQmolsnh3b0_OFuumhzdHXq90utkoFKmm66idxBhdqpS3UqppIS0kJIgAe76vT4IdyNHIggRl-zNp7GnGFGNdne_Y8UhQ7urd-4IzUxHnutRYmUAFzG9ojKixc\/COBERTURA-DUPLEX-4-DORMITORIOS-2-SUITES-PISICINA-3-BOX-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Romana","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":257.96,"area_util":257.96,"area_total":384.12,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1500000,"valor_locacao":null,"tags":"black","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Banheira hidromassagem,Piscina,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6964137,"longitude":-53.8045362,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2197","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJsMlNwRXYfC2XuEXfFDR_oXCqseZZtYTTagCYh5Yr_sH753oUyYoCmcUxUfGKQeBNN2bOO1uWatOdP_6XNIdyHPOmQBeiZik_JfHAZpYOR61GWNlKepyD2C5NmBq6YB9r2DjGhLTB4Q38XBdmrjpuVixxK2IyeQ9GMFos\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102750.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":278.31,"area_util":278.31,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1450000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2111","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-83ptNfue1Ff8CgrC8gGUVh7FnPYXzJSoAQOwA9Y9Z_OctIHSyzedCkyTB-41V9d4Guc2aF1WMvtnLARN3At000yfP4-EhuPCa1OJQIhgU-iml-TFp7GnFFGM9Mig8GSjZ_-7sEd65Xkhqi6BB2dA-TBCdrOz2a\/residencial-miraflores-1-2-3-dormitorios-coberturas-garagem-camobi-santa-maria-6.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Arlindo Bortoluzzi","condominio_nome":"Residencial Miraflores","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":237.68,"area_util":237.68,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.7029774,"longitude":-53.720716,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2AQO09Mucmsxt-fftenjKVHNarpVPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBpqAxzilk08B0KNqZ0q0KPnCXtmMFFDHNQdS_MfkQJV7CWJIL_qdE6JNNqmm5b8peGIKxC6tEM8LAg92TTg-i8mkbKN0BJv3cRFiffFiBGvSAj1x\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1590000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2803","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc0C7otMfa4N-tcifji6D9ulovCeFvDnq44iY61qk4YF7QUsJDathwDilkw1a2GZNo_BS9U4KXWcfKgpNlS-6SLTX6mwijdgqF8qdM66JN6mk5oMC4r6y_i6tENcPDA82TTg-i8n0Cck1-3e-EhEnfrmrbW-dBqM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":330,"area_util":330,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1400000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,G\u00e1s central,Lavabo,Interfone,Cozinha,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32078","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmxGPrfwudq8KPyO-CeQWugroBnvHy7zOPeYNIv7QAzWdovgNkyCT9KxQgFIcahFt0EHQFS0rhDaO5EvkxH0dPVqE8aEnj5gF2DBrj26uGKMYt_HObNRQoAF2o9rRXR3D1WjpBqXb6UCQul_J2PkpMFOyQqvwWj4DnU1pA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Millenium","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":259.68,"area_util":259.68,"area_total":353.98,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Dep. empregada,Elevador,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690003,"longitude":-53.8195776,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}