{"codigo":"2197","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara inserido em uma das principais avenidas da cidade - N. Sra. Medianeira.\r\n\r\nSua constru\u00e7\u00e3o imponente de \"rua a rua\", explorando de um lado uma avenida j\u00e1 renomada como local bom de se morar e pelo seu com\u00e9rcio fazendo com que torne-a movimentada e por outro lado uma regi\u00e3o mais calma e harmoniosa, dando \u00eanfase nas belas vistas da nossa cidade e morros.\r\n\r\nS\u00e3o 4 apartamentos por andar sendo 2 dispostos para a avenida e outros 2 para rua Farrapos, a partir do 2\u00ba pavimento.\r\nNo 9\u00ba e 10\u00ba pavimento temos as coberturas d\u00faplex.\r\nTodos os apartamentos possuem su\u00edte, duas sacadas (uma com churrasqueira) e nas coberturas mais ainda com amplo terra\u00e7o, espera para piscina e lareira.\r\nNo andar t\u00e9rreo possui uma loja com aproximadamente 750 m\u00b2 de \u00e1rea privativa com 2 banheiros e p\u00e9 direito alto e 2 andares de garagem (um subsolo).\r\n\r\nO empreendimento esta sendo constru\u00eddo de maneira que possibilita o uso da luz natural por maior parte do tempo nos ambientes.\r\n\r\nVenha voc\u00ea e sua fam\u00edlia conhecer esta e outra unidades dispon\u00edveis.\r\nMore bem com um valor justo. \r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307 8072 \/ 99912 8466 (whats) \/ 98112 7144.","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":343.9,"area_privativa":278.31,"area_util":278.31,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2018-12-28 12:18:07","data_update":"2023-06-22 20:35:51","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1450000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara com apartamentos de 2 e 3 dormit\u00f3rios no bairro Medianeira - Santa Maria\/RS.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","condominio_fechado":true,"id_condominio":22248,"id_imovel":81471,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","endereco_cep":"97015230","endereco_referencia":"","endereco_numero":"48","andar":9,"endereco_complemento":"903","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara com apartamentos de 2 e 3 dormit\u00f3rios no bairro Medianeira - Santa Maria\/RS.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2023-06-22 20:35:51","data_atualizacao":"2023-06-22 20:35:50","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7MQ-wgIsvpDt_WTuNkNkEDjsUZvdUmOxqwRRhyEQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102750.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJsMlNwRXYfC2XuEXfFDR_oXCqseZZtYTTagCYh5Yr_sH753oUyYoCmcUxUfGKQeBNN2bOO1uWatOdP_6XNIdyHPOmQBeiZik_JfHAZpYOR61GWNlKepyD2C5NmBq6YB9r2DjGhLTB4Q38XBdmrjpuVixxK2IyeQ9GMFos\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102750.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT67jpZuJr9pcO5kyRsfuLYAS7UXutUlnBpAU3XdSg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102739.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqB_4cUYDV8Ia9yKVcX_Nd-VfwTiVH7rm2i5_-xT6RTsd5G0TIHVhBavWm_ddgkkh9NzhQPhSqTKhV9R_vbc4qodjm_nJ7K7BABZKkkgQDcTQ2ThmapDL7u8wVTAsTi_-jB-TYY4w_-xBuRwgGhj_t8iY8wg2qD2s4RUStpQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102739.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5GCe8go7Dm8J7WzxKsyQnJOEqtvdUmBxr0YjkIPg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102640.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmxz9_hX_0kNKWjBhbdbroQzqKjee8EhZU0jIF7l4mdah5PTEaygGP33kQe7RkZJN7Ym35ZyLgkYGf63BrRlfNdBgGFUVliq1vrZa5ACByTtxr8pyZduWEj9TQkzRY9faO4jeLJ-2p4wP_n6a5fhUjrCkBWrimhEAVBwfA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102640.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5MfNWR0gGQf2PUuukaMwTwMLQfvNUnPho-usVtLw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102505.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc9tdUiwsJk9rXBldKLZN88FJ26jde8EhZU0jKN_1wWQal_Gy8ZzixwGll0eBzKZaNzDtjSWl55t9Bx_7assqhEhj_nJWLODhsC0fcHUfXbcs_3IxeITyhiKN9GyoW_o4QzT8uw9Ta31E8v3tNZ6LdpW-S201eomdj-gO\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102505.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC87FB5fqFEuU8N5ZwOkQyLeCtLLxsyqdzXEig4fx\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102511.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ828YOy888k4JvDifjBucUOWGfUZaPxn0GJETuzGgEaRk9uwUMlnLzVe5rWRGtetRPIinlPzhmIVrOiBzRsO8CCNgoxJvPsLJ0ywklbMDfgg6GhKfBhPiZC7uv7s_09tGTWb-03EME0NGQuwntonulYGN4R2pGGjbdALCJA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102511.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5D_N4mI77ph9LaweQRNUdzuLXhsdUmWRoyai8MFA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102547.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzdlP1D74l0v9Lfx_ujbJoj6lwy9T2vRyA4fvlISgIQi61I8VTUphE3VCWfdAwDdIN0oGU3eBjv-4nRiFCOnRPMwmUvA8f8xQqrNzqYYhvDY0kLDN5sAb04P7UiIwELXY2hSgOBC2z4SIfouhFBTgNVvnK138P9XsfF46JPY\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102547.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU47SpiWrsQWMuVSxejpQE_LSkrutdXbmRrN6zuWqA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102618.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0JFwWY7s0ut6mnBFVxyRwARznX_VmMN_wgQqzG-0axk9moU8ElL3Ve5rYRGtXvMMAgBcsdabVzmJ-4uN54GURjgEW0-iJvboOG-wR-kj_mFVGihktDUqd1zE-dnAJGDbGb-CzCWW_Ly12iFAF-Iqhw46ffEPALvyUf5dGA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102618.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf45QmHjpAooe25RzWwRM0l1zj6WudXeCBq1HK8dAA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102624.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILvGxGfrMos95zG-Bpd3wxy1vD5bk_ZQy9_H4g5hQTKWjdFqOSbeZrfT-Mc_3GWHhNN2Y0X9eGFjed7gXChhzhIh1nRf0PwoejdOa3ADUhusY1fGansZ5GZtdxg-GTZYQYzExMd6Cx2sV_Wj8e9AMYynwjoDWzgmiHGjQAmg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102624.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7GR9NirUns_9hYNeHoMD8Lv8prtNUkuRqSKnmFEg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102630.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-IL5X_wiDU450s6WRldKCb_wuZqvyczvLfAS5FYbDZ_Mh1s8EbgMiyGT9KxggF4uedDNxO00MmOFheH0lz8CWlRG4tDgITp7KKbgMARWmhNiG3meElZw-136hkphLS4DbFmD1VDxDd_qyf0QvT1Q4xCucyUC2CweW1Trwe4\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102630.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5Lfh2ZqQhuM-nSA5kXPzGLxTEZttUmjho8g7gcYg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102644.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdgzEOOW-WKK9s2GOQ1OKv9LhW8N_dtYbTSgCZK-N9e3m72UwqMz4_dLOkxRanyiV7N4B8a8Ecj0q7pMK8Ws8iu95m_lJdbYxYwWvW3y5M3VlkrLbRBhPiFFDuAXZYBRa6xmBCZU8G5LAoSKOy2AKWQ56Fj8HMPyDsei_jyAM\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102644.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qCz44iNmcpgAX9h7cxZnmwMjIuYr8s9IXzFFtMtpf\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102658.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBLhFwQFlekb-YJlOWkpJLTHcmCxUH_VSZXwAhW_7xA8-O3gKbZ5rfTeMc_zGWHpNN2k022iBVpiEUECJeWkwXw-36lBX4hxfKCYdREQNfhNw-lJ_rjGyITU02PEUyJOhaO6jYWhmeiKxNviRcVLpfCL1zgixkWg7NOz1GQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102658.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5M82yRJb1qhNFZAJuQOMl9TTUYu9UvpBnQGT-RyQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102701.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK-RCc3her9RT1BJ51BVypNQfVw3zHVxlBmmNDM6Gq\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102701.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb69j2iSUk8TdO3RDilsDjeIQUMdstUmWRqLLZBmtA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102811.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXg-RZfQFd2QWW6cU_iQorYnsEBSdNpL_2R2kh5hSG4x32LHqP_fCgGv33kQT5yrt6NzBzSskgRwq7ZNq0Pqx3vdpKQW0orIs_zqF1uawbXQ_sgLLNxsCcw6b4UopLQpOFZ8byCrBM10FTxFRirgg2ggGNlPDCP9Xv84cIcjQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102811.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5G_h7lEU8ePhXbzG9jRTNxQU2hu9XbBBrMeSZS5Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102818.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFwWYnxocVYqfU-PVcro4zqKjee8EhZU0jKDvIMCjqqN-6e8HzTn_lup8nLpRGZ1oQDmJjPAxDg440jpqFDhW8nrWJtMxpLtqZPWqIC62ixq8hOITyRiKN9HSiQ_p4QjT8ezavwlbRN9YQLxSiqwtizQuohmi86c1zzQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102818.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU739ZhmK03rdBJiS59kCgMHxEocv9XachseyYtBwQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102827.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILmutwF3oC2T41IPwOaGZdrtqQOskfeMEBZUnjvOHDsUnyWE65OjrK1pE5o0Hh_I9HF3VQEUBlHAA6bWHPX8zRZHZ3aSDcTrJHBjOCR6CMRnylx5c9C-Zm6PY0upE3axO4WiqzjlMHR7EY4gFsbJmnAJ6MbPXDO93vGJaqeYQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102827.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf49Rttt00Zk-OnUQxGdvch9zomlt9XfmhrdheNfNw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102858.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILAWxGfrMsYPFNKWjBF9y4MWrzAXjPVmMN9wgRm5RZ0Kxm9m4MNMhWn2FsFDc6SCoiOIh4cslaYV3upw_AS4RNxhAgKm3miFsCnOk7QAwuSbMqK8wCLWpJTOjD56UXRYKgROA5uLGTuseF9QXEKnLrzpowx4L8OAXv2eHwe5o\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102858.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6wd9klETUsjGDXPOuTz7SIOr9psNUltRpK1r1IoQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102913.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBNjQdE1Mmq27a5GQ1OJHClt_sNrcd2vA88jcxR6gJfi74IkP0FqCf_PWlwe80KJBt3peC5UOtBublHCNLP9G_xdR-mCSZClvDUCSTyEc1RYj_3JvqtCiIZ3lnwk_ZBU_QsNGhQS0l2Zt0RBWR0A5wIdZygqqOGjC4vTDSg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102913.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6zj9jmqUwqC-Uiyeqkx8cHSEAYsNXYnxs-cDSllg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102918.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQJU8UiZpVm8mPnfJtePUspQSZ3IedG7A40jcg9ZS_u26GMotwTZiyFiM1BD7_FlrN_rFDu4nHgeGQvzseJlADfMmQBejZqk-vCXUCQZPNBKt_zJPrVO-wTA0PiKzdS5YeK0vePL-oLBdRkOGtnVZl8FOC2SFeYkBX1Z8\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102918.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2AQO09Mucmsxt-fftenjKVHNarpVPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBpqAxzilk08B0KNqZ0q0KPnCXtmMFFDHNQdS_MfkQJV7CWJIL_qdE6JNNqmm5b8peGIKxC6tEM8LAg92TTg-i8mkbKN0BJv3cRFiffFiBGvSAj1x\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1590000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2191","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj83bdU0Ua4Nbb2j5FtJHNDHeyKmPYAzTagAXPceqompDvyZCa6-rdnH7eqAYtGNGe_3lRblmZWMKBY_7j2gqYBn7DxiZFlkaYlJsYWTuzKuOSCm4RV2stcClWLNTFfkhyy07PMth_-M2GJHdpNGXPiZyM2ToeeU49Jzq\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110.37,"area_util":110.37,"area_total":192.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2194","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-TbV775T2cB9DqP1Kjy9VIDNYRUIur2WJERI-MtTAd1h4b8teIPRFOdikH3LS94NwDmhdmL4FmVljHgqq3TgdzW4DJj7Y6eY0JbEHCGlrhj3s1y3yLeP42Ba6DeyZ2hxOA5mM1aOpdVFLOrrpD8pkp5R4vcOCDvfB9izRk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-104114.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":93.95,"area_util":93.95,"area_total":252.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":670000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAU1k31KsztNKZNtX_EMzVVnvxwLEVyikmcthLLWM\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"area_total":297.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1390000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322575","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQU2b4FHv8tTwoN1TOtntdgO1P7vHVyFVmujPOFIC\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-104151.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":93.95,"area_util":93.95,"area_total":120.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":560000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325704","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqH-4YkandTRsA4j7vhed94WYqRTBnphcvvUyYuzEgis14-igEN8nUH2CrbX24Mq2TNAim4DDxjcYc7niPlQn4s0xbW7hFjbBYBSu23xZQyrykzLfZAiPiFIL4UgKeAJMU3WQPZ-gA89aYdqUqT5HXzckTzfDAPKrv9CNxUGU\/.jpeg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":137.9,"area_util":137.9,"area_total":176.28,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":945000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Lareira,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Novo","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"8689329","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXQ3KUf6FlFa0l0BKPRJT8AEu9NEfed8tJv6z-rGPjJPu6yC3XA0oFmcUxUfGKQeZNN3bOxYuRKpWEFCBgs0VvP-4uafRs_7bA1jQYYuUiflFstLbP39j3Y07wHMFNc5MBLfbhezAyzs0a9AJySQSH5J6ckxWgW2jGwbemBg\/.jpeg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1000000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira,Closet,Elevador,Circuito TV,Banheira hidromassagem,Sacada,Estar social,Espera para split,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Internet,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica,Lareira a g\u00e1s (espera),Pet friendly","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0588","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9n9RYH31qFGsBmfNo8dKiQM1ouC6W8VMviG-6an36xoKSmSQKgA6rfjHQwc4QS1hGv0lpETBtsp76c3DxXszRdM46oe5rw84ploqVLXaKnTzqBCMSU_3vX8Us83aG8xhLyu58i3QdkLviA8_jI2SaJ384dclHhEqRARy7D5Ychl5TOCs2hg\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":150,"area_util":150,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1200000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1293","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILmmxG_nA5mz71WvwOnHOZ-3jc65k_ZQy9_H4g5kb7RA4-OGb4bGKGT9KxAgHIHOZDd_VSiQoCfNOVG8ZDGrRqTjVqE3BcsgbGtlMAXhwE2TYrf1J_rjGyxdI02DEUsJOhaO4jf1XkMcHwFDsEX9BksqzVyg2sM2h1uVxSLg\/estrutura-condominio-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Residencial Monferratto","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":190.77,"area_util":190.77,"area_total":240.7,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Espera para split,Lavabo,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento solar,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887576,"longitude":-53.799663,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1708","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83s3otMfa4N-tciPZ1wMUUUHoDXrIyOHSoAQO0IQmolsnh3b0_OFuumhzdHXq90utkoFKmm66idxBhdqpS3UqppIS0kJIgAe76vT4IdyNHIggRl-zNp7GnGFGNdne_Y8UhQ7urd-4IzUxHnutRYmUAFzG9ojKixc\/COBERTURA-DUPLEX-4-DORMITORIOS-2-SUITES-PISICINA-3-BOX-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Romana","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":257.96,"area_util":257.96,"area_total":384.12,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1500000,"valor_locacao":null,"tags":"black","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Banheira hidromassagem,Piscina,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6964137,"longitude":-53.8045362,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2111","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-83ptNfue1Ff8CgrC8gGUVh7FnPYXzJSoAQOwA9Y9Z_OctIHSyzedCkyTB-41V9d4Guc2aF1WMvtnLARN3At000yfP4-EhuPCa1OJQIhgU-iml-TFp7GnFFGM9Mig8GSjZ_-7sEd65Xkhqi6BB2dA-TBCdrOz2a\/residencial-miraflores-1-2-3-dormitorios-coberturas-garagem-camobi-santa-maria-6.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Arlindo Bortoluzzi","condominio_nome":"Residencial Miraflores","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":237.68,"area_util":237.68,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.7029774,"longitude":-53.720716,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2AQO09Mucmsxt-fftenjKVHNarpVPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBpqAxzilk08B0KNqZ0q0KPnCXtmMFFDHNQdS_MfkQJV7CWJIL_qdE6JNNqmm5b8peGIKxC6tEM8LAg92TTg-i8mkbKN0BJv3cRFiffFiBGvSAj1x\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1590000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAU1k31KsztNKZNtX_EMzVVnvxwLEVyikmcthLLWM\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"area_total":297.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1390000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2803","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc0C7otMfa4N-tcifji6D9ulovCeFvDnq44iY61qk4YF7QUsJDathwDilkw1a2GZNo_BS9U4KXWcfKgpNlS-6SLTX6mwijdgqF8qdM66JN6mk5oMC4r6y_i6tENcPDA82TTg-i8n0Cck1-3e-EhEnfrmrbW-dBqM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":330,"area_util":330,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1400000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,G\u00e1s central,Lavabo,Interfone,Cozinha,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32078","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmxGPrfwudq8KPyO-CeQWugroBnvHy7zOPeYNIv7QAzWdovgNkyCT9KxQgFIcahFt0EHQFS0rhDaO5EvkxH0dPVqE8aEnj5gF2DBrj26uGKMYt_HObNRQoAF2o9rRXR3D1WjpBqXb6UCQul_J2PkpMFOyQqvwWj4DnU1pA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Millenium","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":259.68,"area_util":259.68,"area_total":353.98,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Dep. empregada,Elevador,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690003,"longitude":-53.8195776,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32600","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vLtl24wp57TISQyrwOi9cg52fY_zfpLS3HTDhRzRH_hcvigcnOJ318SvqqM9YGNGzP3OFFnyFm4pDNxsPxEv0KpGESv70Omlh_QZb2iST4sMQBxUVLgr6vUqwrT7XhXUm4odKN5Z4JVSma4cjx7XQ7H1XhYhCWh0swy7lUM3uzOrPsd0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Bretanha","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":159,"area_util":159,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Piscina,Sacada,Estar social,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6944241,"longitude":-53.8088614,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32650","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPDhGnv5F73BOO_zAf9So1ig23egebcGpvLPY_FU1FZWSAxcr2vwvT-12XCdrm1NGv_frw4cAcfQ6bSOPPiq20Lvw2_6EK-r60hBxBW1f3u3lYc2Am_xEvWn9ndWlS1aXzzf8-gTvCg83E7ysBcqmLmf1DfXCPzvvt0N0d-Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villes De France","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":333,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,Circuito TV,Banheira hidromassagem,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Espa\u00e7o gourmet,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,Biciclet\u00e1rio,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6936497,"longitude":-53.8196241,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}