{"codigo":"2213","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento para quem gosta de espa\u00e7o e boa localiza\u00e7\u00e3o\n\nPossui 2 dormit\u00f3rios, mais depend\u00eancia completa, 1 banheiro social, ampla cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o separada e uma vaga de garagem\n\nIm\u00f3vel bem arejado com boa ilumina\u00e7\u00e3o solar, pintura nova, bem conservado, com piso parquet e cer\u00e2mico.\n\nBONIFICA\u00c7\u00c3O DE R$50,00 POR 3 MESES. \n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [2213].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":90,"area_util":90,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-01-10 18:45:59","data_update":"2022-10-14 14:21:04","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":250000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":210,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Amplo apartamento 2 dormit\u00f3rios, mais depend\u00eancia, garagem no centro de Santa Maria\/RS","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6893017,"longitude":-53.8164362,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Alamo","condominio_fechado":true,"id_condominio":22252,"id_imovel":81677,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015123","endereco_referencia":"Em frente a pra\u00e7a dos Bombeiros","endereco_numero":"939","andar":4,"endereco_complemento":"402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Amplo apartamento 2 dormit\u00f3rios, mais depend\u00eancia, garagem no centro de Santa Maria\/RS","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Banheiro auxiliar,Cozinha","updated_at":"2022-10-14 14:21:04","data_atualizacao":"2022-10-14 14:21:04","videos":[{"link":"jlocaSiVeio","titulo":"Caf\u00e9 imobili\u00e1ria - c\u00f3d 2213","descricao":null}],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-Hl38fm9OlaMxec2UaR0IT-k2nWCvu0\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartarmento-residencial-alamo-3-dormitorios-bonfim-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdZ3i-UmbxZH6xo1ExBtenjD3v3_kJeuj3R0sjKGsvpQvKUs9UCN7nTX_l-l77vyxFEhZ_UxiwLoi7bQQPviWGyBe8gCI2KOA-uMHwaNcCI7qIZN3WbvsH3gKeTW9vVNtTSq7wPP-HMWK-iu4HMBHkfvKcBGv2I3Dr\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartarmento-residencial-alamo-3-dormitorios-bonfim-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0YBhJUOeX9WXfpy6Igz9dY\/Apto-Cor-Niederauer-161723.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyA2O09Mucmsxt_HBitWWIrKNmgEx7h2R2HdxZq13q5Rpk62OiUGXq5zdtYU3O0-sf2vaNyCMvUmCL7gUuLS59fVcDGbA47GmCWIP1qbwGYAEJKQsljkYSEvdy1DIFclHvlRMh773-2GeRV-HcWH-_vaZQ\/Apto-Cor-Niederauer-161723.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0Y9u-mxR37WXb3y2tx7KHb\/Apto-Cor-Niederauer-161734.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyA0otMfa4N-tcjhrt-D9odqvCWFvHcNmf4Pqi-RlAAGk9zqeCduXIHYSiFCGW9mqW0lBLxr0ivZFhEFv2S5eXawW3DWjxgfG23NV1xSSIfGXbQztV9R_3980ZtLHY4QGjCJ9PaqMmYs4J1m2jOyKt__NmM\/Apto-Cor-Niederauer-161734.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0Y9hlWOBn5WXbey15JN6Zk\/Apto-Cor-Niederauer-161743.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3ONV2bxZH7ZbeZ7ewcrof5ruC6W8TMNuwxV3d7PiNah_ldNBORgXbnYrmm6wG3CLF4D2-61NFNrcoKNBvf_HfQGPOhDssIDG23PF5xRSInGXbSztV9Rv39k_WKyVpYyXrGSfbLC00NZwNda2iiyVRBmSZk\/Apto-Cor-Niederauer-161743.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0YDuVQz-n9WXe1y6RZv4BR\/Apto-Cor-Niederauer-161755.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj81JOU9Mucmsxt_k7i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuPUIkknHXRrXs8KmlIf1O0-_LICHLFVPOTEMSEH0eKiCE5dRz_HJyYiVb78rF0J608YwvIwIFIwI72xDodmapRO4Q43WTNeThZSBVV-acW9T1FNoA\/Apto-Cor-Niederauer-161755.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0YDutUNenxWXQwy5OBv_D0\/Apto-Cor-Niederauer-161806.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3PNV2bxZH7ZbYYWBOFNWWAHMaq71TEvm066mFRVlAAmFN3qyM2DX5UTvmk65G1OABQq5qMBY5uJaoKNBff_DfQKqCqJLx6Of0W_E-Yl3nutqNzGRCAfV7m9LMBmypfJwQ6Wz73CI7lQU9ta1fazkqhMu70\/Apto-Cor-Niederauer-161806.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0Y_u-qMx37WXafy1mQiitL\/Apto-Cor-Niederauer-161828.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf2AwotMfa4N-tchZSSBWWIrKNmgEx7h2R2HdXsKy3o5Rpkbal2RrXs8IblWZ2W1vL05As8ZnL9eie4AvhVMY031sKdunOJi7XY7oat5PDU-G2F8Gjogv-cckxca1V5E8H8EGUY2UTqNEH9VY2muyWJlk8YU\/Apto-Cor-Niederauer-161828.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0YAOdWOBP1WXQ4y_12GUQZ\/Apto-Cor-Niederauer-161836.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjzHxdIFl0OxFf1TFBitWWIrKNmgEx7h2R2HdxZq13q5Rpk62OiUGXq5zdtYU3O0-sf2vaNyCMvUmCL7gUuKiCE69Rz-HJyDi26yr7tkoVLNsVCkd2VQgNJOdMJKMxJZ3HtGE-kz7C0rzo1R-0sRSNO5heg\/Apto-Cor-Niederauer-161836.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0Y_u9YyxH9WXdWy6ODR7cB\/Apto-Cor-Niederauer-161846.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdr7H3dIFl0OxFf1THBitWWIrKNmjt1CG-A1ObZ8IOHVYt2rvGl3QLXs8ImlIf2W23O2f1gcZvL9fee_yxKjAt6BtO9dvvg9BMSalGLsodjYDg2l8evggwY1qXL2-yJ5E8584c6Tb7KAJjyL5m2tCyYhhIJO4\/Apto-Cor-Niederauer-161846.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0YAOVeP-_3WXR8y4dDG56O\/Apto-Cor-Niederauer-161940.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPGhGnv5F7sin3JaNZtDKZzy6u_PVcQzTihMhgibTfV_c6gBLWMga-aqjOvXs332ahs4-d7R2-GDNfwrJ_8AOgq3LRPLbDgD0ZwNWl1kObzgtr0_k-iWm8RMcqLnhA68FBi3FYa8iJ87MczV-lsWYzuTpuQ\/Apto-Cor-Niederauer-161940.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0YCOlaMe33WXRUy5RVpsrA\/Apto-Cor-Niederauer-162007.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdOMAr7LAMxYFogVpNs5WM7afKNmgEx7h2R2E95Hasv9NcODaGNoh4FM9IyUvY8W26GO_Uw8avP9eeu4DvCVLYkH3vKb-HNxjacdp6IFONLE5GQV9OIg4wQ3lVVLPOxN5O4VaLVg8Fsx8lPdFY1dKzi_yvThE\/Apto-Cor-Niederauer-162007.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0Y-OFaxR_0WXdty1ECSTa_\/Apto-Cor-Niederauer-162019.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fbdvDlGwRW7PjfLTfO_FtMucqXKdmgExzA-i-9NpXEgHWphm7PGubM685QTHkqexm2-LF4DP8hnPzfiO4HvkVPWdHXvKD_nJxg6_ZpaqFSByOBgbtomrsyO7_Jr_WayVjbF4a7sTbLiNHiL3RVxgcW2YNUtLg\/Apto-Cor-Niederauer-162019.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0Y8OleNRf7WXcHy4MnReDk\/Apto-Cor-Niederauer-162027.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvN9FwRW7PjfLTfPPPJSM7afKNmgEx7h2R2Hd53akv9wcODQGd9oHe66TFdLr2i2-UiTQvhcWuew9le5s_xZ5Cfsh61ZFAY7Gk7SjDfgr7Ri1_LOAePsPF_-9DIDiSgQ8H7ETU4k177XQBNRY2uOzgoPdlSE\/Apto-Cor-Niederauer-162027.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0YCO9cMezxWXRQy4oXY3l5\/Apto-Cor-Niederauer-162038.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_3s3O09Mucmsxt_HFidWmKfKNmgEx7h2R2Hdx3K0366xpk62jCYGXq7TW1JxyW2nof2vCtzuL9fiu4EvOTLt1X1sKdsn5INSVb7obF6JzuBgxbIwIKgvWVhRVLGMxJZ3Hk3VEZFOLVYwU9Ra1dazibi5bUI\/Apto-Cor-Niederauer-162038.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0Y-OFUPRf9WXcVy5Wxk1bR\/Apto-Cor-Niederauer-162046.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf0NIOU9Mucmsxt_cXidWmKfKNmgEx7h2R2HdxXK4345Rpka2zo0_Xq5zdtaX2i36UhRUphdUPOTUMSEH0eJCN33sKNvnOJg6QPtapNQMRb-t_mhhxD0wI72xDIdmSpRO4TaEXokV0U5M1NFa1RWzjCqzsY0\/Apto-Cor-Niederauer-162046.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMV1c0YBB9SPxX_WXfKy4nAugJc\/Apto-Cor-Niederauer-162054.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2D1dIFl0OxFf1TFBtMukkYMd4nyTvQSZXj-lcAIv9wcOLQOd9ornsaoIzVs3n0oLuPLU6W0-WjJfwrB1RZ5Efsh72EK9Y-pOefdJ4ObHLtsVCkdSSqmXhMcriVTIFclGK51oL-iWUOLQy1-IMRuESC0bw\/Apto-Cor-Niederauer-162054.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFel1wp1nhe2xA8nbtgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKUu9USHbqbXhlel_7PwzHJuegqAztiloKB7z4vCWHyCogpug5s6fYog4XMecp8WvlSMkCQtHuyyGtENcMDA8GTTi-ZIwb7dVbsI2DiB_uIPnCBIEiMZBs\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9h1XHZ5j2hj2TUEIXmSRMPbADqCWF8RMvivfsZR36xYKegcBJwBjqTtF9Wt4TGXRGx0mREbhF8NEqCIXDXEzQdIy6oeKpvSBas8Exa68CmgiFVKeUKXGZyQKSIDqZiKmuR27UBzHVqXSlHH_MiDrxNtCavtjJHgJ7cVj2PDg34aZjPSbnWVM\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}