{"codigo":"2228","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade! \n\nApartamento semi-mobiliado em excelente localiza\u00e7\u00e3o, a poucos metros do Shopping Royal.\n\nFicam os m\u00f3veis da cozinha e banheiro conforme fotos. Espa\u00e7os muito bem distribu\u00eddos, sala de estar com sacada e cozinha independente.\n\nIm\u00f3vel com box de garagem coberto, Elevador, Sacada e Churrasqueira.\n\nD\u00favidas? ligue para n\u00f3s (55) 3307-8072 ou 98125-0745 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":null,"area_privativa":60,"area_util":60,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-01-24 11:36:37","data_update":"2023-01-12 19:10:38","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":280000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":250,"meta_description":"Apartamento semi mobiliado em excelente localiza\u00e7\u00e3o, a poucos metros do Shopping Royal.Ficam os m\u00f3veis da cozinha e banheiro conforme fotos.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.692658906723,"longitude":-53.7980526979,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Hubner","condominio_fechado":true,"id_condominio":21896,"id_imovel":81697,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Rua Maria Rocha","endereco_cep":"97050480","endereco_referencia":"","endereco_numero":"35","andar":2,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento semi mobiliado e poucos metros do shopping Royal.","descricao_anuncio":"Apartamento semi mobiliado em excelente localiza\u00e7\u00e3o, a poucos metros do Shopping Royal.Ficam os m\u00f3veis da cozinha e banheiro conforme fotos.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","updated_at":"2023-01-12 19:10:38","data_atualizacao":"2023-01-12 19:10:38","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-_tL88QDuqiOxed2UaR0Iqik4O984Bi\/pin_-_0660_-___-_0662.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc8jbdYFl0OxFf1TNe9enDDJHNarpVPIHnY7-tzDh8ND4t3Kw70rpbeKlUWE0w_F3d-lWvxsfCTjA7kQutqVuOW5fJ7eliSgAI2WC3EwUrT0tv3I5eGIKnFBFGN_jZ_Q6UxQ7ewINMvhi-BOMMBHkfgTfG_HOoqB4\/pin_-_0660_-___-_0662.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx_s2csa8ONZzeeR2UaR0LNWktiCFnm7\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-14.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQwDQp9Mfa4N-tUgWjGVQvB8HoDXrIyOHSoAQO0IQ2Yln6uneU3NW7D2n3ZdAgTX0d-lPPRROBbJ9BxduRx2zuz04aPT-98hctCkYAIQONF4sdj4IdUpe2tU02JNBg9MBLqQvf4hMJAE36H-y4xB2dP0EBLioTwdU\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-14.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKzkc8OOuwR2U2UaR0I3lk1Y-v0nO\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-16.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSlcZ1Gsty_PnWUVRt5ZcvFiyTrr1DeUEg\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-16.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKznk9uNaxROf2UaR0I2Ck1c8YYxB\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-12.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3gPOU9Mucmsxt977qgS56RHNarpVPIHnY7-t5CmKPu6MCiNBihuwDilkw9awXNQH1m2qNhKH5CcFFDHNcdyHPPhQJZ7DeKbjHoVMecpkYtEHqqR-edADQ4TH_ziEV9rSErAfLZZMEJZJLgXMxHkfgv_BC0958RZ\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-12.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxsWKc_u8OdSzeGT2UaR0LnikzSuuBPr\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-19.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-_6-Jleo4a8usxvcrDd5LjpBZmknPYXzJSoARK0I9Y1R5VLg4-Wi0OFek1Txe41X1d4EuY2bw94e2QqTgSJkBPe4s6PMcGCgP7Gb0yBQWnjEwYN35dU5e1lY0-dUhKFXUe4TIBACiL9je2kK27BB2dPeIBIyFvAli\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-19.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxsWKc_u8OdUzxed2UaR0IdKk2UmIUxu\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-20.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vbsl2JjpxNRoqDssNw2Y3Ud0stVBlp-6tJcVErieLIBPN44iY69omIxtxVLi_uWgM8T2n3Ym6rx2MNw2nDO3C-qfxB9eNuS8cq5oIS2mJXQAYLiCwSB0crT0tv0o5CGIKBC4t3h5P0qYNR9zCZDx1kEDhkscDClG2f0qrYX5_Aik\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-20.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKznkDhNWMB2c2UaR0Ipfk4yQi3G_\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-13.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdozGPdYFl0OxFf1Sd3qwS5zzvx_kJeuj3R09jKOsz6yhK3e5Qi9o1EXWl8Hk20GZcH1nyGc__1JeclCwPBMduVP12KWwqou4vvVjwbFV6OyKMpOSkS7WtHMVpLMr7ZHP1SwEn24M8PYwAku9MDjGOima0yuUSy30\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-13.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKzkQ_uGgM-2Z2UaR0I8Zk64DfrmW\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-3.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJM7qLleo4a8usxvdpZz2coGvz2OgeaAHQvLMg2BjueDVW6pUQRdls4nmmDV2xHKyvNoLqDOwSv_VNZM46csylkRQGJE5jV7hAgoeiEavsXVS1HO60dUpbmqN2vlUBGlHUQfTAhqNN0q8zWMrscRFifQlCBCouHFqW\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-3.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKzkQ_hlUze-X2UaR0IEVk3s1LTeS\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-4.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxTVt9P2O5f4Fl0OyV43t5Fisroc7V3BEXCBZdGJEAmns0lIFsfh7bE-MvZdClp5dw5RVal1iuY6LgTI2HYrM30aUcOdYsq_t858gBAiqzyBQWfgYuiho-zFp63EiFGNdPjI83SuGmhPiD2W0Lm92D6BYmUA9WBFltyvJj\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-4.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKzng9O1cx-mT2UaR0Idjk2w3gvsz\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-6.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwD2leq4zxbaUuZJTFwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0I1XXRxVJi8-GYRZ1ek1TQjwEFoZ1q0JMhKXlqUFCwJFYde_gddJ7NXhqsP9Oa1yHQWcHIggRl-zNp7Su0Vjzu_VfY8UhQ7es6D0W8LHNj93xJGaPEJBFTVY5ty\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-6.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKzkYDOqiwxmc2UaR0Ip1k4p6RdOQ\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-7.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc0DIdYFl0OxFf1SdpC9EpU5csi4y87Rct4zcg5anXtR_OdvKHSwTkz2n3YeKpx2ANQ2kBK4e_HJMZ9IyUsy1k9QbS0kZIgAgMia3OPQIbgY2iul-zNt7quwVlXy4DVXYe4TIBgCD169s2UbFJx7mIAT2BA5qHaii\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-7.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKzkUChFWP-OX2UaR0ItWk417dAak\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-9.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo2HUdIFl0OxFf1TZXuunjD3vx_kJeuj3R09jKGsvpQtKXe9QC97nTXDl2l77vyxFEhb_UhiwCi3YMPvQXNyTxqvwp_g9q6Oas8_wbFV6Izp0PcR1q3U0qIfA9HaISjH1SwEn55w8PUrak49VDjGOi2G0yV2Jiuk\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-9.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKzkUCO1ZMRST2UaR0J2FrCoI8_sJ\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-10.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo2EMwRW7PjfLTfPge9enDDJHNarpVPIHnY7-tzDh8ND4l_Kw4Aq6Odel1Txe51Ult0oH3kk8-w9NZNL-Q8ilktQrR2mZXQhA8mSCpEwbrT0tv3IGot6yhi4t3h5O1qZNR9zCZGqfo5VXb-D6cxFifRvGG66taAIY\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-10.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cKzkU_BemMRSc2UaR0IxMk1tOIJJn\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-11.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9i1UmbxZH6xo5HlBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD8iQnB7VaT7T3_lmt7rv7xGEhV4c7YqFz3bsPTxWszRVM7u5_jBhDhbu8_xaNX6LDuoYG91L3K8L4ZG9DeGc1HlSwE_W5843jkIc4DKdhFifQo9BDkH9f9q\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-11.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8cK8kWDhNaOOmX2UaR0I32k1VnQ28Y\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-22.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo7FbOU9Mucmsxt_b5DdEpU5csi4y87Rct4zcg5anXrR_OVvJHayxQiKlUeGK0XtrZ1Aqc6LgdIWHQtz8CJlA_gfZJrNVBiou7GSCJEwLXTzthD8dz-COixkpPfy4D493TTh-e-qfqYMBO9zx_hJGaAhrBC9tlMPc\/apartamento-residencial-hubner-semimobiliado-2-dormitorios-1-garagem-dores-santa-maria-22.JPG.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31818","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB1_3L7i8SIr9iNDGpyCjg3AlIkVSMe3A40jcY8rhWaV6hJc-5GJhjvWm_cdY5MM-N1xqrVul4qkStjHirq9Xv9QW_hICl_LfAtOG3xZY2rKEnM06kdjUuYX_UgKeAJMU3WQPEeB9d7QMAFVNX0DXiCVN4yWp-2jN4jF84g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Maria Rocha","condominio_nome":"Residencial Hubner","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.48,"area_util":60.48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Interfone,Churrasqueira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692658906723,"longitude":-53.7980526979,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXd8SYLk9MuckM_yBtwduiQM1ouC-W8RMvijeXdZ-qglp09W_NbSMQW7FSmE6zFm_GvN6V8To9pOyVv24pI0tD6MqC9f7mrg_e9kxLiyBpULbx3RbiAOEdnLh-KIVmb7ts86xgp2kNBywhs2yzf6gwSwQfU9Nggebqg4Lxc6k1b1_hqM3Jmw\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":227888.12,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_gxnm18UW9BNSO-2X2UaR0KvckuhAotwB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-proximo-royal-dores-santa-maria-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_gxnm18UWBOJZyB2T2UaR0L0hkyUNRlLa\/residencial-hubner-2-dormitorios-garagem-bairro-lourdes-royal-santa-maria.jpg"]}