{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento para quem busca uma boa localiza\u00e7\u00e3o - Bem Central.\r\nPossui 2 dormit\u00f3rios de bom tamanho, uma ampla sala, 1 banheiro social com box de vidro, cozinha, um amplo terra\u00e7o para quem gosta de criar um animal de estima\u00e7\u00e3o e uma vaga de garagem.\r\nSeu pet \u00e9 bem vindo. \r\n\r\nIm\u00f3vel bem arejado com boa ilumina\u00e7\u00e3o solar - leste e oeste, pintura nova, bem conservado, com piso cer\u00e2mico.\r\nBem localizado no centro da cidade. \r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 98125 0745 (whats).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":95,"area_privativa":75,"area_util":75,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-01-25 18:03:02","data_update":"2022-05-11 19:08:04","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":995,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento central com 2 dormit\u00f3rios, garagem no centro de Santa Maria\/RS.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","condominio_fechado":true,"id_condominio":22258,"id_imovel":81699,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","endereco_cep":"97010421","endereco_referencia":"Em frente a padaria","endereco_numero":"318 e 332","andar":0,"endereco_complemento":"108","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Apartamento central com 2 dormit\u00f3rios, garagem no centro de Santa Maria\/RS.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Terra\u00e7o,Pet friendly","updated_at":"2022-05-11 19:08:04","data_atualizacao":"2022-05-11 19:08:04","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z0QCBJWNRyf2UaR0IiWk7bgZKyP\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ0C7O09Mucmsxt_krjFWWOxovCeFvDnq44iY61o8QtR5udMKPeO0OFek1TReK10gtpplvQN9ATKptnWyTNxG-29fJ7Gn8RuPYgCBVjAFO62k5oM3-GIKxC5tkM8PArbPR9zCZCgF63UhHb0DMxHkfgbLBAJyNLXI\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z0eA-1Wzxmd2UaR0InVk45-8c4G\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdh6yPlOq4zxbaUuZJ0SFEpeFrvCSFvDnq4wiYI2PIY3d5VLm6uAgXZLOkxTQj2DV6lyzpQ2b81oG2QiXgSZkRPc7z0fMe-Mr4wuX1SHUmkDEgARhOzDp7mVFFRTo_ZG3UWcTGhDuF6b9_4CL4qBYmUAeWBArcSfBi\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z0e_Beszx2c2UaR0Litkz_Fj0yM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-3.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-_6-3ptNfue1Ff8A_r-5rjpBZmknPYXzJSoARK0I9B598nl3b0O8PW1ek1TwswaFpZ0q0KLlTCvCRP9Z0CsjpHBM7c0RVtxufZAOj3AwUgjIgB-jipKiYo62VrhuvdfY6UxQ7ewKWOq10zaaO-BB2dPbPBIWhUcDX\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-3.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z0e_ONQOO-T2UaR0IyCk105342w\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-2.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ3goUmbxZH6xo5HHBtUuknYMV4nyroC8Ag_nICI7qAvKUu9USN7Gx3VFRtBmL90Gvj8FfOyU77NSNiALN2eIIcJmk9-y4wM-p8HwaNcCI7oUtbeR4edAxgGeTW-OSESsy-_A-tHrKYmBpG28EhEnhJWrGdqm83I\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-2.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z0eAxJcwRmc2UaR0IPIk1ug68We\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-4.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-n-SInOo4a8usxvcpDd5LjqBImknPYXzJSoARK0I9I5txVLg4-WgUkT2n3YeKpx2AN60FrkiUSA0vtpWxQtygtz046PMa-MpfrC23yPQWjgU2CuhOzNt7mVFFGM_je_Q6UxQ7ewpuOqt0AWYy5hJGaA2xBDmJ8Hj0\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-4.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z3uDulRNxGT2UaR0Ikzk4714AEk\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-5.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdZwE2otMfa4N-tcgPQfwMUTlH9arpVPIHna7-xZ6Br8v4izqx50rs0Hmllw_e2OJAH2GVLIgQgrGdf8g0CojtHTtiThe6tts2g8KCnEwcXQY2CujipKias1CFlWy4JFHYW8TGhCstEnMnc8nYBR7mIAcoBApBN-h1\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-5.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z3uAO1RPxeZ2UaR0Ikak4l4tbqT\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-6.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RhFZXLxCCwM5cinfALpOFWiBX5utarjVHK-AkMDCkItHV9xpJm4mGYEkz2n3feKq12ANasHKmkSUFlxBhdqpck1kNQHMA9Dr5hYgokUsGP7vJosdj4IdbKYJWw0jnsfqBMRLqQvh78x9a0X77cNocBnkfpt6DrCLOAr8w\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-6.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z3uCOeuzxmc2UaR0IXZk2vgL4zm\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-8.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-_6-3ptNfue1Ff8A_r-5rjpBZmknPYXzJSoARK0I9B598nl3b0O8PW1ek1TwswaFpZ0q0KLlTCvCRP9Z0CsjpHBM7c0RVtxufZAOj3AwUgjIgB-jipKiYo62VrhuvdfY6UxQ7ewKWOq1UYLlu-BB2dPOzBGk63KbN\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-8.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z3uCOdeOxGU2UaR0IlSk4-Yw7Xd\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA933dIFl0OxFf1TZfjdEpWFdsi4y87Rct4zcg9ZgL9v497qxf0mD11ilk0-J0atoZ2q0IIiXqliUFBAJFIdO_gfZJrNXhqkvrC3YAIQONJosat75dU5YOu0Vj3uvdfY8UxQ7elZOygLjfJvP1RYmUAcPG_V-bEgT\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z0Q8hNUMeyZ2UaR0If7k3v2EGNj\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-9.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdh8yo7pj2hj2Tnbtd0SFEpeFrvCSFvDnq4wiYI2PIY3d5VLm6uAgXZLOkxTQj2DV6lyzpQ2b81oG2QiXgSZkRPU6zO7elaSkwL2H2SPUmjjEAARhOzDp7mVFFRTo_ZG3UWcTGhCRtMsu7YW1y5hJGaPGRBFl5U2i0\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-9.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z0QBuVRzRGb2UaR0IoYk49M3szX\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-10.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA91LOU9Mucmsxt_b3qoSFy7vx_kJeuj3R09jKEvEMUrKUv5cOE3yTHDlmh43Hb9HEk96c368ij3bsDTAXszSVLZ2aSzcwh5CR5OYVhCFRDzthL8peOKKgRlp7ttryLlOT0xBhPzyR01LcgkmRh7mIARBG_WHTfBU\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-10.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cx8S1z0QCBGkPRt1Xl2Rh_jVMA1qlXQ\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-11.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSlcZ1bStSmz5GBrxS6afwqLBCKhsYF1\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-11.JPG.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"322492","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdQ-C5O09Mucmsxt_cfidWWGBHNarp1DEvm066hnQtlPA2lvzswP2DX5UbZmoK4m02AARIDqIhU5t5csCNJPd_6ApMt_-Mg7hpUPtapJSByKBczfIgYLYp9cumcLnha9fK7ehcLpiIKJVYVCp6UMRyTndi_g\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Pet friendly,G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTVt9PwG0f4Fl0OyV42t42alU_nNdMKq71YG8epH82OZoxB1oUfSlOKe-BnQ1MJN8Xd9IF9Trs9mgHiedln3Ihx23szkfp1ZJApFYhLbaUCUvjEOrTPdHFTLwuDDu4RGeBxu25GhYsPFOxg_WP04VUQUf66VRLMiFf8dz4WkbiCz06UvBlYDORtdp\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1056","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9L_x_foFl0OyV47sX9SlU_nNdMKqpxzA-i--LSPVviTaA_hTtKZM2VNF9Wo4SPGFGEZBHdG3kYOxMY27JNxWAVfcWWqRjKragBk9lByXEFi5w71Cks1V2R-SZO5ixrXRM6_TxRH4fo6wCzae4uNvFTkKtc8F2hIZJOT_Adao5Nl_DCSoy-A\/PIN-1056-23.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Edif\u00edcio Jandaia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":76.46,"area_util":76.46,"area_total":91.14,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6841771,"longitude":-53.8006891,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1917","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXB13JLk9MuckM_6BI7Ndd_vMDgjV7KSOHSoAQOwAwWVt0nmA6pa4BkTOm5YeKax0gt0p3xxSqkBhUZc4-L677snpoz3cB4I8n9buFceCChMJ0HGZD1oPXNW53FMU9BzHQQ_RAhZ_2gtz73Br_Rh7mIAplBCZF3v0U\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-LOCA%C3%87%C3%83O-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2330","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQypZOU9s0H6xo2v5RzncoAth7FnPYXzJSoAQOwC9Bpt8nl06mai03aGlX2ENyINBH-kevOMc9_GRT9Zkla-S1LfG6CwCwh5CR5OIVhCFLCY2CujipKiZo62Vrhiv0L5NScDA5CnwGS1wcVAdClG2a_er3H2a2Jw\/PIN-0372+%7E+0375-1.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20JwRW7PjfLTfPPvDUSFy7vx_kJeuj3R09j5la_qHrK0vZUCJ42x3VFRuxir9oGxj8F-uSVvd0KB_x-Tz-RhtNmi9MXLER-Z0iJHhiYmQK8ZN3WbvwH3gJWTG5OSGSsy-_Mur7znRaUK_hfDAGSjy-0732zOMw\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFClzpOwozMb4z5RhmniGesxCzNJ89dAbXSgBtIUpeqKUaY4ADdjREmVWlcn9MXyhFO6aBEQytKlWMFBDHdZl5_sfkQJV7CWJI7XoTLgcqsYh8tbeRAfwX3g2DoG_zJQgGTTi-ZITGMf6G3p7jrBJEaAtjBCXg9JpG\/apartamento_-_edificio_-_eduardo_-_de_-_moraes_-_2_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2956","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA22OdYFl0OxFf1SfpC-D9ulovCeFvDnq44iY69oqYxR5JLm7pGgBkz2k3ZeKr10gtkpHxRurWK35BxeIqS8csJ3-cHps28tstClYAIZO9B0shHcs1ovf_Vc0-VUBGFXUeYTIBIgFEsqKKhkXMBHkfvCDBFFh-QNX\/Apartamento-Residencial-Reggio-Calabria-IMG_20200515_162020.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Reggio Calabria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"campanhasaude","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.701256842356,"longitude":-53.721963504108,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}