{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Sala comercial com excelente localiza\u00e7\u00e3o no Centro de Santa Maria;\r\n\r\nIm\u00f3vel com bem arejado e boa posi\u00e7\u00e3o solar;\r\n\r\nIm\u00f3vel conta com banheiro, sacada e f\u00e1cil estacionamento;\r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2243 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":80,"area_util":80,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-02-03 21:06:20","data_update":"2021-06-28 13:17:55","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Sala comercial com excelente localiza\u00e7\u00e3o no Centro de Santa Maria-RS;","meta_description":"Sala comercial com excelente localiza\u00e7\u00e3o no Centro de Santa Maria;  Im\u00f3vel com bem arejado, boa posi\u00e7\u00e3o sola e f\u00e1cil estacionamento;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":81712,"id_corretor":16833,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","endereco_cep":"97015070","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1199","andar":null,"endereco_complemento":"301","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial com excelente localiza\u00e7\u00e3o no Centro de Santa Maria-RS;","descricao_anuncio":"Sala comercial com excelente localiza\u00e7\u00e3o no Centro de Santa Maria;  Im\u00f3vel com bem arejado, boa posi\u00e7\u00e3o sola e f\u00e1cil estacionamento;","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone","updated_at":"2021-06-28 13:17:55","data_atualizacao":"2019-07-25 16:13:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-cV2zUbBupSPRST2UaR0J0pk9HwQITX\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_mbdYFl0OxFf1R5mtAuknYMV4nyroC8Ag_nvAlfIHa6MC69Bhau0Hmllw1e3nNJH_yhAYz_VD3C7kYutqXuv30o0vMaGCsAj8Ci3EwUrSc2ChhOzNp6kS6tcEygR-o6QjQ8u_k87rVgQ-IM9RFuehtSG6OKDyyT\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-cV2zUb9u9SMRWb2UaR0JDHk_NFuLRu\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY3goUmbxZH6xo1HgWytWmMfKdmgEB1EqiI_vrWOCR3a7ICotwZsGmWWlcnm0XKpDPfOytxJ88LCdP8aTGojnHfMjQJeDjuKTgMCDpDwbVQYuimkwuKKKpT7NGNcMAo8HTTh-i2LlFK4vRnFQiRYmUB6EG8HgjOVB\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-cV2zUbBuqiPeGf2UaR0IsHk4ijR3jP\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-4.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3nOdYFl0OxFf9QWlQtEpU5csi4y87Rct4zcg5bHHK9_-dvII5xBxOinzfEjyIzKMoKCYjXETnjFIU3IqYhxCHAU9oP3tYAw9dqCkawb3Ut1HG5D14Pf5dc0DmIPmHOCieThjJE4HwILxdwuex7mIAVEBAgtFqQM\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-4.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-cV2zUbBhusPemZ2UaR0I59k1bx_WP9\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83sRO09Mucmsxt-f5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6t3Kw7wpmwDilkw-a2GJNI24PvENUCvKRP9aUCsjnHBM5cwQV8f6rrvqdE6JNNqmm5b8Cor6yyhFZ2ha6YNtrSErAfDOF3r-9GV0wExEnhoSrHMp80NM\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-cV2zUbCO1QNxOX2UaR0J1Sk9eWDYQh\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-5.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3gJwRW7PjfLTfPgezdEpU5csi4y87Rct4zcg5arXtR_edvIAywDEz2n3YfKp12QNQ2i5K8e_sI2pViDxA_25khBMA9Dr5-TDyCwuHQYcAamfXIheGKKnXCFGM9jd_Y8UxQ7uo9NLW7AwBKz8RJGaBsPG622MLle\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-5.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-cV2zUbCOpcyB2U2UaR0JdEk-J9v1Y5\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-6.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CbdYFl0OxFf1R5mi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLi72GgxJ1ek1TQzwUFqZxDCEYzvdyXC7kQvsqWu_29RJ7en-RuTYgCjJAwLoicmBhhOzNp7Sa2Vrhu_bfY6UhQ7u38N6oXX80DyExEnj2-06NiGN0g\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-6.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-cV2zUb9BGmNR2c2UaR0IOgk0ETeRnI\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-8.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo-3bdYFl0OxFf1QdReCnjD3vx_kJeuj3R09jKAs8agtKXe9QC9U1GXWl8HlMXyhLo5ytJPmqAvCRf-hwEsjpVP126WwqvTiYpHhSqMbqkgqEDoXXavQHwQKeoQ9vVgg2SfBfC-ik9Uy78-lMDjGOg7OrDT7W29s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-8.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-cV2zUb9OmmNRyR2UaR0Il8k7FPssrj\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-7.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83sVO09Mucmsxt_M5KgS5zzvx_kJeuj3R09jKH8CdmoafPML8Cs0EUml8HlW0GJcHzxOQ-Dw15eclGwPBMduHBsD9MUF094vvUTwapcCO2K8pOx1K3K0GMVp7Mr7ZHP1SwEnJ0YWOUtU44lfClG2iYerPRpysTI\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-7.JPG.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc8mHdYFl0OxFf1QVRT0MUTlHNarpVPIHnY7-t5Cyr3W7MKqNBoLobSKlUWH0yaNel0ysU6I1dG_vtnWyRNzEqpr-cGpoJQLEsqMFsOP6hEp1HGLD1oPf_Vc0umMPmtsRKqQve_jZIz3s0GqEMBHkfgfWBAiZlAL1\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzmOdYFl0OxFf9QkiyijDDJHNarpVPIHnY7-t5CmWc7493Kw_24TJVek1Tzz40Fel8z2t7JgooK3QtxgS5l5_sfkQBX6hSsAI2GCJEwLjQa2uXJvzNt7Sa-VtEG4DJkJKqQve8jeI4zQUXqPMBHkfvD3BGyKDnvn\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdfznciBUwUKm-td7v2qxO11C-u51MuUj1mPyq0Rvmjw1Ac3_demkKHgQJfFyI8m0MheRpu2gUQFtQvfo1CHz5OdWPRzDGh5oobJ_py0TbjQMhp4I3HsDzTr-hKoW4TIziQXNPtwMKsEry6eJl4VOtr7MwtHvt1rWfxgA8LpYTKF5HYEX-vA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL52EPtevg2UnMhfNjEWMoI0Kd2lkx7h2R9HLXXf4lAAHl52r0ZMAXNGfWxgTFXdG8-jhIG1tip76c3DxXszRdM7w5ECGuSgblGjQrzBq-K8XJo3VhXVAZ-SZK8p8mFD1CyHhPL867RWwdRMZ_MagZyaRsYDygyEMgjhMbq4Rs14yz8DuoQ\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9nz0zZpj2hj2TUEKGsSRMPbADgjXrufcNnU7ROc2QLTKrnSByMRjmejEQws4QU1hGv0lpETDtsp76c4ARvs2djsuWg9fWr9Oj5Xl5fyaW_SKMrhSkM1S0RuSZK-qMrXSi64bxjOOErjuiC7gPq4TfFrfqNi2DPGK82wfr4tYpQ17zcpkDWA\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J7IfKk9MuckM_yCnkSVOPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaDEeGjhdYSXyFJFjqSLWtGBpBYdGHKX_bCsbx5T02AJQWCEtUWLKaeJBRBjWAyJzu4qqx0W7WjrIdGAkemmFD5CqVdi-HrgL8giHkQWb6CrRnxv1yIdCzkIh8nqlcIwgBh4uz5NQc\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9h92p2eq4zxZatBrOkCVOPbADgjHruXcNmX74cn-qglp09W-_04NATNGdW4gaukBGZTz7PwmX55IqCM95jkqMJRkAHUJ7JEJu5xv5vzaGOlpi7w0shqWMy_TbTTsa-CdSY5zE_veMjl7FAXqPWEGtcqsSh0iA4dB3qL7xiNYsvl6HTRAkVQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9VT21Kk9MuckM_wAfOSRMPbADqCWF8RMvivdsVgHllIAGFOGj5dYQdzUUwiITGXRGW7gbuCT_VvbCsbwWvu2m2Da7ofKp8-6rshaDDW6O_zwl6RhV-LyrWMwVD2YT2nuDhyCrGTBCl_DAnE5UJ-DspuEbYL9x3WzlUiZ5j6h29YJgTyULWYQ\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5ZZdt-KfwWbnuUJaU8pnnjAkmTyfj3kRCtYAdGH9Zg5PnltUIed8mAgzWbFiV7Gznm5mTaWhBHASIuCkNMHTC8AKYJI7XiRDJKauKpRBjWAyLzqIpqZk0FS4y7QzRASyU0XiS_c3G2vcKfPA-c9f0UZNsSt8FK_SG3_kg6ntDCsX-mhjazY4ccE\/PIN+-+0492M-1.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":247.4,"area_util":247.4,"area_total":720,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,Piscina,P\u00e1tio,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.704999070949,"longitude":-53.820324574066,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMqb8l2JjoZZxvW_3t1iNMfa4N-tcgfTNwrUfkDoBk3HRZdGJECunM_TolW6hUARdnsuuihzdGXq532dwEuU6KVo0fvtnXCTN1EqppIS0kZdp8vNKcNsGP5RPAGTdH1HA7_JI77rQB3iIem3mV9a8zRMW0l8gfsmQ5mwRv1G6ULSyrb\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321230","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwaFP7Cz0VQcbicXU9FtRD4rhiSpZxPRyA4fvlGSibfc6-EkNQYsu2HlrxByr41k9Nzh2Ss1hixKR0gYGVUVdv884Ulx04sqgMoSzP5UoYDcmTulmqtCiJt_ljVU2FZdfWCozfALl2FKnttgrt89CHs-PzQWn3WtN0se6bw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento,Alarme,Ar condicionado,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685521,"longitude":-53.812708,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZekJG8VqOot2ydxw8HUM9jvGTrAVyt2mZDgO6N1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322420","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lW5_GockEUQbr3OrTaCZTkvwkNVChcUdIQRwtnvAFL4hn2KN-8G_ageG0lQwHInuZBd7W2aR1uFG9SCIEvmyGEXA0ABGBY0x5MRxOPCn2IqaqktL8Ios2-ix-X25gsUEftT0wh5ClH4aS6fVg3nNMDg6lPxwWw42hjnQU2bw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6909004,"longitude":-53.8090845,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdc-C7O9cfa9slfXeMhYXju2FtxZmPYAzXSoAukgmkWlK-4ozXhuMvv3HRcAkA43JGr_zFv7kAMQh2NCEP1yaIYd1BvZyHYvyQJpWhzNwcQTACv15M9yW223TTdiEgLJtkY88g2zr5Fvtvg-mg0a1ymxycW3vtkdyWvAE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNLFuv3uUNMJdbAHbfcvW9y1vetK1Jc4ABunNZEIn1Y6YoE26sciL3399AoQUcN4AmvSW7pznjULz0MEUfP-wua_S8Nwo8ivzTiUQeNBYwQ2miZrgTHEzyHMFsk5MBL_bha_CxGUI-5P-pC-jmUGTm-jWwE2nSsaONTA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322646","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdIgPfeIAVUMlYO_zAf9CuyNVhQavcgNIA9PaQtD9-Mh3o8cbAMg1GTtaxwsF5fd5Dd8EPwltwLhGUWjCJFH9mnRcCgFDcF8gtlwoxk-x5vTuwpqz9ClLPW8WIyYDjJfQgX_fIoAbwXftP_nvqFzxEQyJmO2p1eiwYXSOj\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-143959.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.6,"area_util":46.6,"area_total":46.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322929","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQAE8ki84a6uWukXfo1paWZaQTITcs4zTSgCZK-MyLLmdVzGBYCsya2A5_s9Yott-N_h2S8EhgwqNBh_sLa5fshoYo2cewIeploiAqawf3dMAtLVO59Ab-7b8guCTabQYDFwPd9zO-VUuh5re5ipvAUkNqxWyiWhp0DSySw\/sala-comercial-rosario-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":100,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6824392,"longitude":-53.8149349,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323097","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZyfVhdMfa4M-xnYH7ycroezcui6W8TMNuwzZ6L6mslqOIwdU0dgJWqF-424ieWyGeXtHvo4472oRTvbk3ijD8TewU3DWO6IDzf2uJ-xqHXqxZIM5kF_0Tt2s2T1aHYMIGDDhaqhFmgRTIRVxN8WFto9kew\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":22.39,"area_util":22.39,"area_total":42.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1450,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323102","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3M3f4Fl0OyV4_u_eycroezcui6y1TEvm066uFflnAAnEJwkTZGDX5UTM0ME2W03sP8PctvuLzfeu_yxcvP_FfQKSCqJ7_7MPrW-LeYRaH4BPmVfV6B1Tp7IBYx525Io_k7JP2r2sGDqb9Be2wayKqIgz3U\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.08,"area_util":38.08,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}