{"codigo":"2285","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com bom espa\u00e7o externo e boa localiza\u00e7\u00e3o.\nPossui 2 dormit\u00f3rios, sendo uma su\u00edte, 1 banheiro social, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o separada, terra\u00e7o com churrasqueira e uma ampla sacada em um dos dormit\u00f3rios e uma vaga de garagem.\n\nIm\u00f3vel bem arejado com boa ilumina\u00e7\u00e3o solar, pintura boa, bem conservado, com piso cer\u00e2mico.\nBem localizado pr\u00f3ximo a pra\u00e7a dos bombeiros e a poucos metros do centro da cidade. \n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2285 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":120.11,"area_privativa":89.69,"area_util":89.69,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-03-11 19:15:18","data_update":"2021-06-18 19:44:22","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1200,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":220,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6893031,"longitude":-53.8179342,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Santa In\u00eas","condominio_fechado":true,"id_condominio":22266,"id_imovel":81754,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015122","endereco_referencia":"Acima do guia cidade","endereco_numero":"792","andar":2,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sacada,Banheiro social,Terra\u00e7o,Cozinha,Churrasqueira","updated_at":"2021-06-18 19:44:22","data_atualizacao":"2019-05-02 11:17:16","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzHK9DCVZ_RaIYzz43PYJ9ZGExh4xNZuYt9wzUbumvh3tUN3fvS2-ayNs5FJPj2f69LDTCsMpVtFrp2lj9PZV7uC79TFwc6qoiX-bMcwNtUhHxXqbWa4uhEt8MuxtJBg\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeNUlVviepUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GsT-3TquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXM5-Y-mM_CDfHfbRBff9t_1p3-Kxhxtgm30u5VAR2Vc32q4acScZLzGWs6QFsfTT1HAKkeGrLqvQD2eGkKsmoxQvSoEfJ8WA5thKHFY0AK\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOphnsdAKQ54Xlj9-2izkCCH9ecIo4RvVxSx_xT7g7-7Yofe3_3kx9Jocm19NtyMb5bdFT1o8SxJikJjDZnhT5uSrjFHPdZK5Nr8P2DXu7lzrvaiWgbLqIwfUwXeOtsg\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeNElVkgEot03bkAVKxeySySHsU4v0AGd-sZH-5ltjxhP7HcqX-Z9ghMbQkcqCSXM51ZUb-Ef6gMQsAxff9sF2uOzxil2HltUHH7hYhqeY6dBJqBUTtaebP6GK98v4nupGRdWNNDEih6FRouA0azJMerpMPU0VgHOhKkrqXca\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOo18tPrVAh4Hgo7nC9xjoPFaJSY8cqNHKi3x78GTmxbsnUm3lbvO-dJSF5rpV-2RPIN-yxkxOS-YhjNcOAFD0uR7XovTz9CBnZ549J3-Nnu9rFQ3frtFJwjU4i1Eu2v\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwCxNQgD-eVJ7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG02pcwD_G1D3pSH3Xjk1qelKVlWc6u-U_TOEaxeBI2Ym8wWYlxg4ZzBCqyNBKi630tsyYhqeY5cWiU0EwoXEWfxwhzZqhN-23Ye7c6ptpCg3uLBk0Opw-qdZ9PW-V3GChBIK0KeJ\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOo18tPrVMh-U1Gcpzo3twEAEuB5EkHaPxMwX2NZ2vM-88oIaCBPyrPU7mZUzya1v7C6ayq_IopRAHAAmYbmHQhELCjZm2GRjo5vOYvyZJ3k-8HKQhdo5_e00diU2DEQfg\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MI4tYgiOZpka28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92Z-YG8LSQ3cFVGpdL_pckx_yh04vdfOuTAcBWTuyfHZwGD4-I61hR5499Bu4PTQDdLYFtdkxAmwRfNLzk9trJFQBWSdHAKmbRst99ihmC60fverYBrWvNfQsVH0qhElCON-3\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOphVsVAKYhoU1Gcpzo3twEAEuB5EkHav6YxcZGOu-VAKkXohItsFEqv6TMsj4t61o6ZkJDlc5oP3DevWfEjF0e2_4HfqF6Jjo5vOYvyNOjkX_1HrvDk2f6sddjfCDY-6Q\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwbjRufPqVLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxaG_31z4zeG1T3IQE1Xik1abtSgFfVxSRV7WVthbbluu1LNBWbh94o5T9DS7mIo0BUGnbhourtg6cJtVY0ieBYNvrpMf7raezSnygt3UgPB9lG0mJetmYTAyHN9_W-VwWOhHDEWYpj\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOmMDTuVJhTv9QZRAImGYti9IHx-YB7shswuQ52QsHZC2TpBGl2uwDHEtbvuSoPQlun9M67Cyysx6V_3RjoBoG1OYPPt-CUiJue2IhfAUWwE2VJs0Vs8vq1Mtir8G1D6A\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V8sqqtYgiOZpke28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfald2X-YHULSuzdXV9peb_TZYkcqESXM50lWZ-Ef6oOIC8VOnJS9BivowIe6b86wa_kA9jhosfB9ikkGkCRSEb8S81w4B0bz7oIaGr7qvQCKFa0_terHObBzJfQsVHpNhEzTIa-x\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslypnQ15JN8g4IHlCPe12IOWJBika-WFXiwDj16F2w6a45Ul833P6ahIHFoDEOSQpgNP4_1UWN1xMGogwn-3phME-vITA_GG6jJ1fm9ba-IdAVkzCLZMQZaS8D3jcq-cNhP_0fdKg\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBotYgiOZpka28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92Z-YG8LSQ3cFViqd5rTZ8nBic_xyljUCjry1CYOOC0VPnNRgaab7cM1z8i7mAMe1ucBJsnYvuzCWpmZOAWs6QFs7R0Lz7oISGrLqvQD2eGn61Ww5fvxJPPU0VneLheAJRxiv\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15tkKcCTnVFBuZ9KriFeTcd5mixW9fRn6ZHDgaS6AmCbHlnCd4M30FrsAMwj2T-BjIn2cioMHuSvntWYrVahWBq1sTKwI16FXlsirvlkizZy-klfGRkFT4Ir1BmgpQDTXVgs\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YAGfDiRuxo903bkAVLReyf-eqZwhC9Ob3uVuKc-7Yl58gFS0HXlANMOVLdlfchyhV8eVuFbX7uu1DNBWZm74mMMfib9JspL8dKQ-paMPZ6-hXpTS0yVHOhfHwxxqrHyAEZe3kxA5SA5jIH_pB4s-DCTXWzrXMFJvyNr3eOzc\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOp1dwIqlvd4Xlj9-2izkCCH9efDnoRvlxWx-Qj7Y7-78jitdIi-TILBE1n0GU4_vpG9vEleO7KE91F8iWB1nc_slOSnEP7erMvTwaiJKZfxCJYtkQjLqIF3UyiMdez6\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuORpQKfnweEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsPaXshUGsLSQ3cFRGpdL_pckx_yh04vdfOuTAcBWTuPC-VQ3hFiaaZ78QUmDi_mY8G1ysxJtn4Xu4kS8dPzk9trJFRBWcMv3f6J_8199ihmC60ffeZYV-uIJvYcUAc2hHKtLQFq\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFD8HHm1A8oZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-4awau6WX3rJU7FD9756UEwPSeOsQqw0SUYILCMWYQTv0ku7TI_z87EFDW4qY6-IdO1r6QG5txtTtcAe6wzbBLApUiVKeHw\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCxNQgD-eVEWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-CYl5cQnSn3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmnotYsCqfahnikQ-UOHsheMl-7w5vCvvB4VohRaQIWkd-Th-hzYayAbM5qDJlTtyxZg0uLBk0Oq8w2ZB9fW-VwdUhHmcjApY\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGGX7pAIVjb1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_w39bEP4F783475G21i1cx_geajnywyFsLDtVyiBxyV-3Vi8DZVzsCXH-EQuIsg7UDuqlpDnMkhSxg31K9q509hLQ6EzUA\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBotYgiOZpka28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92Z-YG8LSQ3cFViqd5rTZ8nBic_xyljUCjry1CYOOC0VPnNRgaab7cM1z8i7mAMe1ucBJsnYvuzCWpmZOAWs6QFs7R0Lz7oISGrLqvQD2eGn61Ww5LqoSJvQsVHYsheySkt0y\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tlSmXPm1MN_LmIWvjo4JYVw9IHxmWwWFuczWm-GnfZc961fmf7fDJs-eyerwTuA6Fs4-wEVpuoiSUxxW1HpFhn1NuAISWygiNuG2AheAU1tko4R_xz1K9quNtjFqYAwNg\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMb50H0DJD7GaQKdgkKdfc4RbSjfrG4YI3XRNkCZed18YC8wlnbpdT0Ygb2rVK_CXri1PY5Vl86S_Bu3AmB8wNsUXh6oGtLHz4M9tD1HS1wmzz-oQP2a1GaTe97aAZXl66OVjQw9yGgD6866Eeds7cPzqHyNXEFtbyw1SP7jE\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGOnxwqlKPQ1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytpIVOU52QBrOW6Q18_6ue8LTyMdn73vc6gywAJQkKOptslro2li8Gb1qpaoYN0SuI8g7UDuqlpCTNciS4y_Xa6uqJdilj4g-Tw\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxHsfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-Y-mM_CNfHebVBff8N_1p32Kxj1jNr8RBODXVA0MYC9Z0KXZmZORLMS8lwwR0Lz7gJQtAohmBQ-QYto0qytqWjbPPU0VntehF7uHzNg\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApcsbclypgDvpLIxUsXrLAc9hY4MOqyBz_k2WM5yhp19sqF5-7LPtYgVWQk3CVFj7UsX8vS5dOsnhfp5gNLrcrrozIX82R2pDxXwmgDfhDi3B9qG28Qe88Z8k3x0EAzrb_Syz9h6YXxTtQ\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrb8l2pqSh9kj1p6s4cOgt6U2pLfKEM_xXQ4eqZLCRCpfkc27E14v-C9DOpYMuXhDnQrqQ2rVK8kUETj8amyWcWnotYsCSfahnikQ-UOHsheMl-7w5vCvvB4VohRaQIWkd-Th-hTYayAbM5qDJlTtyxZg0uLBk0OpsjlUcy3HAYU_yokEzSvg\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiUvbslypXQ15JMU3wfz_Ap3JTkcwyY3O4IfjP-RIIt7slswWQ8tV8PdOjXsFmnEtKCGHf_vYWN9x6H-jJwlxCSwVSUgwAPI9S1YlaKcz9dzH85aXPYPc0t8wy-f2yhs8vqzhthwHeF71w\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw0_MCRv061GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBV7z8q7jnkpJi_rX-DMjK0G1U1PcW-ea22mPBDRsMLkbkg-lWRNQrRAibBkbP7UEEWxp1op_A9kUs34xASLe97ai5WV66AV7QwcCGgDCdiDdJ08QS32wcy_HDYAbyqClba0o\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOrl-rTzrFh4Hgo7nC9xjoPFaJTa7cg9Enxz5ZQTyc3rKLAXini-P-aTftDyRYPKJ9xiHS5lqpZ06gDtvMPldxXD-ArMGGPF51NtvEU82cpHRk34wPjnFYP-UyRuxn3K\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxnsfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCoOKC0VOnLSxJlVk8amz8irmY-mTZVA0M0Sh4V6VYKPSav6GK98v4nupGVd349LEih6FRotw0qxNaRLROvQsVAWvhI4NHeQh\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOp1jgIqFlZ4Xlj9-2izkCCH9ecIo4Rv5yJxuUztRyRvsYepdErXvMNTdGWMNdic74yFcqJdOzKl97Zpcc7NXqy4mILYPhZL5Nr8P2DXu_13bqQb9wbLqI_qVPkC6J4k\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxnsfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCoOKC0VOnLSxJlVk8amz8irmY-mTZVA0M0Sh4V6VYKPSav6GK98v4nupGVd349LEih6FRotw0qxNoTsOPPQsVAG7hK0NlUDs\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0223","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYGEmREf3xzVvPQt_of0cp_Q4hufl-broES1r6mbzf-UM5m1c_3gS1xZVee1VwUg9Pu2LTpNnzSwPSCmVAvi-h28kyqwGXwJKxyN-wxwwwMJLsq2MVd8WcCvj3MWxozhpcAPLJXKh_JbhVpKAP8OAH-pf3MgyHta6Dv5qNq-oW0CUm-dqyUMVgB9Qj\/pin-0222-0226-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Santa M\u00f4nica","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":110.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1300,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.692952,"longitude":-53.7979619,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0375","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHiBlPrYtNzYhtTYSqrUxAuztETWcS5Iv_yS_8Gt_ysu7sW7ysZAXrTqgNxebe2O5oJYfDCr96juv_yc7adaC20-r9M7mkHi2kcdQHnTEUcIG4XH_jnxdq_cGEm4Ae6qe0wDcONwcI7S20saog6lBWBuRrcYMq5P7NGfzV3VC2cjN6Uucdn2Vw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0944","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3j8kIar8PZkCRfu9g_90Dc8A3wpci6RVAuM8hdLXXqct3TpI57aing6gzR1qtzJWZPkTpq1x2eGiJnZYJO0D-oTvujgF6SF3cNcB4TTAV815tm6zvYa-pi89AIcvbQhE3zU-JSkkPgT6vnINLk7t6tf4vDZNC_CO6WwgSYNxdfBn7YB69g\/DSC_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1494","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAw8vbsl253TFpLCMO5R7ffq5mCyw2Yrs8_6jyW4uXrmRpktGbam3GrTPvyYQD8H_WPKc5iIfwkcqESecXzcKm886IN-SiF1Q3hFiaTFkwa2z8irWY-mDl8zDsJNWQB0hPJJ_VNWLQ9sfMUL17kJQtAoxmBSAeG_K0Wt5LrcSyf-saXAXhBCfPx8u\/dsc-0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1350,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1977","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YAFvDiRuxo903bkAVLReyf-eqZwhC9Ob3uVuKc-7Yl58gFS0HXlANMOVLdlfchyhV8eVuFbX7uu1DNBWZG5fdehP8b9KHo-Do4xQo0bhF0yDrCcWU0rzzmu7-K9cp_PmpF3Z3-7IMixkbxYsot5rjm-GSLfQsVA92hLAT3o1B\/APARTAMENTO-LOCA%C3%87%C3%83O-1-DORMITORIO-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Cap\u00e3o da Canoa","condominio_nome":"Residencial Cap\u00e3o da Canoa","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Banheiro social,Churrasqueira,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.7023269,"longitude":-53.8068896,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2386","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDLn4irQbuzA_CDmCRdZAVekw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira,Permite animais","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2355","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMw1KiXO8VYjkssPMwMsq9epj90BOsbGby_xywwSXMlcfegp5lErXu763W0tvHXU9S3j4OxbawDRkMrkbkMyrswWn7Je6Mqryt-sSAptD_p99y1wOgjkTiQ2Nlf71MXV66AVjQxcCGgD686xh9Mepq12TfzLXMYCryohcTN9k\/sobrado-5-dormitorios-1-suite-4-banheiros-2-garagem-200-m-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vereador Jos\u00e9 Manoel da Silveira","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":350,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro social,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7019142,"longitude":-53.8666375,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}