{"codigo":"2324","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios aconchegante com \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar (Norte e Oeste) Sol da tarde.\r\n\r\nUm dormit\u00f3rio com m\u00f3veis modulados, cozinha planejada (com fog\u00e3o e exaustor), banheiro com box de vidro e m\u00f3veis.\r\n\r\nCom 39,41 m\u00b2 de \u00e1rea privativa bem distribu\u00eddos.\r\n\r\nCondom\u00ednio com estacionamento muito seguro com portaria 24h, sal\u00e3o de festas e pracinha para crian\u00e7ada.\r\n\r\nPr\u00f3ximo ao quartel do Parque, 10 minutos do centro da cidade, mais pr\u00f3ximo ainda de escolas, supermercados, farm\u00e1cias e com\u00e9rcio em geral.\r\n\r\nAceitamos propostas e negoci\u00e1vel. \r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":44.22,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-04-06 09:29:36","data_update":"2022-03-18 20:51:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":130000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":135,"meta_title":"Apartamento semi-mobiliado 2 dorm. com Vaga de estacionamento.","meta_description":"\u00d3timo oportunidade Apartamento 2 Dormit\u00f3rios com Vaga de Estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","condominio_fechado":true,"id_condominio":22067,"id_imovel":81789,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","endereco_cep":"97035000","endereco_referencia":"Quartel do Parque","endereco_numero":"670","andar":4,"endereco_complemento":"436 - Bloco 9","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento semi-mobiliado 2 dorm. com Vaga de estacionamento.","descricao_anuncio":"\u00d3timo oportunidade Apartamento 2 Dormit\u00f3rios com Vaga de Estacionamento.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Estacionamento,Cozinha","updated_at":"2022-03-18 20:51:19","data_atualizacao":"2019-10-31 17:51:41","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_g-UV2ssW-OOuNeWZ2UaR0LjakzZ02LAI\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20IwRW7PjfLTWtomtAuclMMV4nyroC8Ag_nIMpfqHu7IN7DcZTu0Dilkwxe3nNLZ1D5y7JgDRjA7sSuSZnlHRM5c8QV8d6rrzoTPgkosAhFHmIf_9DuyxEZ5ZpNjamtR9zCZHykbnnW0Ro5EhEneNqrvPsd-MM\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_g-UV2ssWCh1SyeOR2UaR0LkzkzZ0ljrk\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-VAGA-GARAGEM-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA+%2816+de+16%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyCGptMfa4N-tcjl7tQuknYMV4nyroC8Ag_nvOEdwCQabNALdLSBfW0lw0NhX6hFfYJe9Y4rX2cfCgptlS-4bH1K6Wwi4-4toxYXIeHL8Wv0HqWR6elAEw4j5xKIBQg2SfA_-6hqoIzs0icPMxHkfvdZBILuCOE6\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-VAGA-GARAGEM-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA+%2816+de+16%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_g-UV2ssWDuJUOR2c2UaR0Ikok40SWibI\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXB12FhNMfa4M-xnaNf5dd_rd5yREXCBZdGJEAmvcFbAFtnl7dK8GssvSjvdGXp912d-n2i7Jg4RIvtnIJKS4cqnr-NHqM34-T774UcGZDPJUsajyApKqZIZ6VlHzo16ZNScCghHt0Tew7nz_N9BB2dAdRG_fCAV7M\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_g-UV2ssWC-lYORSZ2UaR0Ijyk4z7aSP5\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rL9l25qQBKWKmcFgJnv5F7khBoFOvUTbSqEZM17kjevj3R2lRCgAwZptxJLg75e9lqDOm5edQ4xVeVziubWaF1RfAbsezhC4cqnr-NHqE3Z-fj74IcGZBRJVstLU_dbaZwTR3vtUZGlFUQPRAebD478txT3obb8FnkfptwCU9li1QeA\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_g-UV2ssW---qzReR2UaR0LgKkz0IIjeF\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2DbdYFl0OxFf9THe9enDDJHNarpVPIHnY7-tzDh8ND493Kw_0rpbeKlUWE0w_F3d-lWPxsfCVIvtnWwTNxAtz0o6PMaGCgAI2WCJEwLrT0tv3JvzNt7GVBFGN_jZ_Q6UxQ7u39V1UMtBJj3dxFiffZgBIe8hkHx\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-16.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i7O09Mucmsxt957tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MM6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFAHNAfuHRM7c8QVLSJAR5KVE75NtG_mSNkKor6yqhEZPfyYjw92TTg--0x1RDBTs1nBEhEnfxWrab2pSRU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HHFitWmMfKdmgEB1EqiI_vrUMT8sIac8MT8gJKOHslQpOWXF5NI_dSlsYaXV4bKhV_mR9ZbDnmKiwqrKBZ3i4QMekp0GzmaJmQ-f9gDQizPP7iU3HlSnMnRwYbEIvy48B6DjGOiv20w2WxzIM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyE2otMfa4N-tchpmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPSyrQiKlUeGK0XNRH0S0KMhCX12UFFAJFIdO_gfVJrNWhilP7GC0yBU2fnIwYN7BpKibVXCFlUxo26dOR9xChFRIWhdM4XG21xJGaAUcG_y9p2Nd\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY9hbOU9Mucmsxt_M5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6y7Kx90oHkWWl8njWXOpDPftS9U479S3YIPvRWtyTVLTn6iwi4x5KR5OIFhCNvCwtv3IGot6yqhFZ2ha6Z9trSErAxOlEx38Je4OPMhHkfgNLG_kjcpZJ\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hIOU9s0H6xo1srCFycoGtD7FnPYHzJSoAQOwCtIqt7OcuqHcu546GlX-di1GZAH_mUILljN_SRT_aUFAfyHP2nSJV78VoYhcGJKqiKuKnGeMkCwp5yBnBF0JlP0r4tScAweujj-a98CXc64hB2dPC4BGsHj8kK\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":115000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28804","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3K5f4Fl0OyV4_t5W1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC_pd_c8VgXbnYOi0ipW1WWbD-nDkVY5uJaoKNBff_DfQKrCqJLK4cG23NV5xVSH7hB7Sztc_M7_PXVicb7JXEYc6bkMjDvyG95tBe2c-y0TrIyqU\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":114000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321205","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_MFNwWlVdS8T5qPkHyRL-GeivZRaMRn0GJETuzGek4VlHh1TKTNL6jXVY31Y5p-vN6hd3Gj0QChEZMI4yg_2wc4m4A5Tr46-bELLMCnRXMt1fGZH5sAb-xboj5k5EDYr2hSgUC9HYODuDrefW2dH2AOnSAuyuGgkzmKA5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322072","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Ir88X9dE0ls4isSrKQCMd1_fBiW6Jf95ZJc4ABupRlxVD1ktAGsmk44lW5rYTGpejxN4g3yfT-h4TeasT_GsG84yTj8LiDUg8mzSwqpwvoCU6tPjdP8UUeUdCYK--jiDQ3PUYqdzerZil5QSFPg4BzilglqtHcOUTv-Cmtaps\/.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9pz-3f4Fl0OyV46toYTZMPbADqCWF8RMvivdsT_VviTaAEZ2jxQa6WllTWE5yDm1mMkviWKKr72rvt2qoGsEblRVsrEBkhq-gBE9lByXEFi5w71CkM1TO63TDTz0buq9TY5zMqkBBFBgrncqBfDY57zeLlhwVSafF8YMrZLYnFF8C65BDEg\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1018","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9x9w8vyMge5xsLFd5esiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKzpbc54ycxzXFgnDke77tGt4PfP_sc8LCd8HHw8KWctzlWG7OfKgBWFACDpAwbgnIgeDg1CLzytRVpbs_je2zYe0ySgH8xgYEs62tDX0W0HqKwEYJPTtpz0U4qhl0L-qdg9QxoqJQ\/PIN-1018-6.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dem\u00e9trio Ribeiro","condominio_nome":"Residencial Tr\u00eas Marias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana,Estar social,Fog\u00e3o,Interfone,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.7010505,"longitude":-53.8237471,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdrwmewWbnuUJaU8rdkEWMoI1Kd2lmx7h2R9ELWcB-mpvEIlmXaKWmXSViY2RShm7GPA5u4RAUYOzMYwnSC_kOUJob2h-V5N4YJRBBDyESIcuormZk0FS0BuSZ68r8mFD1CyEdSyKeIlngNW_JX49LJRUVA4CK2gyJlgYXrtckbV6HIL5ARg\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_uPptMfa4N-tcgXTNwrUfkDoDXrIyOHSoAQO0Itd19snh_VU_NFrD2n3ZdQ5RUel0zCEe7_dD2g7kQXNqXstz0o6Pv6Eg4gwme2OPQIzpxstHG8dUpe2tI0uhUBWFXYeYTIhjOzs9I8eLlDfR7mIATrBA93We8t\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.74,"area_util":43.74,"area_total":53.04,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80u7O09Mucmsxt_keQKD9rdqvCeFvDnq44iY69r652FxpLm_mAhPKD2n3Zfw2jVyd-kbLkmUDjIvtnWyTNxA929fJ7en-RuPYgCZVjAFu6Gk5oMC4r6yyhEZ5f2ZiKnNR9zCZAxFZZwrHG3wEhEnhEyrBoIG5XM\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i7O09Mucmsxt957tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MM6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFAHNAfuHRM7c8QVLSJAR5KVE75NtG_mSNkKor6yqhEZPfyYjw92TTg--0x1RDBTs1nBEhEnfxWrab2pSRU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HHFitWmMfKdmgEB1EqiI_vrUMT8sIac8MT8gJKOHslQpOWXF5NI_dSlsYaXV4bKhV_mR9ZbDnmKiwqrKBZ3i4QMekp0GzmaJmQ-f9gDQizPP7iU3HlSnMnRwYbEIvy48B6DjGOiv20w2WxzIM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1422","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrGzApktFPMQEMqTLjDVKjMWrWqDx37iQ-mq7c55pLDLlkECHXUiPq9mCm7UGHRYyDNghSQVp47GBqp23QDZRNUgHaAE8tyli6jO_60itjRONHTMGS1u9ZEmC3k-dnENODbGDyShBlEOMIt06GG_dx-kYs0vHAMxvsbS2HoX0\/res-porto-seguro-8.jpg","endereco_bairro":"Lorenzi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dom Atal\u00edcio T. Pithan","condominio_nome":"Residencial Porto Seguro","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.04,"area_util":46.04,"area_total":48.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":164349,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.724929578328,"longitude":-53.806530563477,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1423","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILZWN39_D1l73c5j_fnBaQMqHBISneGMEhZU0jIN754OEah5CyG9eiHP33UQZ_WsBJNyYlV_cGlwv5Hv6xJD9Wb_cWptWTkAxs0wYxvQZL_q0XCu1Ym-0XXkB93Wo_Rf_Xae6jgIvDFet_fNk0uFDwgyJN6xWuZ2gEywPpLA\/res-porto-seguro-8.jpg","endereco_bairro":"Lorenzi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dom Atal\u00edcio T. Pithan","condominio_nome":"Residencial Porto Seguro","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45.71,"area_util":45.71,"area_total":48.26,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":163177,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.724929578328,"longitude":-53.806530563477,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1642","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_g7otMfa4N-tcjZ5DdEpWFdsi4y87Rct4zcg5an_oF_uVvJPaxh0Dilkw9e2OZNI34PPPt-MFyUFFAJFIdO_gdVJ7NW9lsog8GD3DwUVQaufXJvzNt72nCFlUxo26dOR9xCZIxOMJU3Q3RG5hJGaA1YBDiUQEkC\/APARTAMENTO-LOCACAO-1-DORMITORIO-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-0.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Residencial Solar do Parque","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":152800,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,Interfone","latitude":-29.688708223708,"longitude":-53.802877526459,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}