{"codigo":"2445","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente loja localizada a poucos metros da Av. Presidente Vargas;\n\nIm\u00f3vel conta com cozinha, banheiro e duas vagas de estacionamento;\n\nDocumenta\u00e7\u00e3o aprovada.\n\n\u00c1rea \u00fatil: 75 m\u00b2\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2445 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2019","entrega_mes":"08","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":2,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":75,"area_util":75,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-06-09 21:56:52","data_update":"2022-06-03 12:52:56","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":400000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Excelente loja localizada a poucos metros da Av. Presidente Vargas; Im\u00f3vel conta com cozinha, banheiro e duas vagas de estacionamento;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6970663,"longitude":-53.8169256,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Edson","condominio_fechado":true,"id_condominio":22298,"id_imovel":81911,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Appel","endereco_cep":"97015030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1401","andar":0,"endereco_complemento":"01","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"Excelente loja localizada a poucos metros da Av. Presidente Vargas; Im\u00f3vel conta com cozinha, banheiro e duas vagas de estacionamento;","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","updated_at":"2022-06-03 12:52:56","data_atualizacao":"2022-06-03 12:52:56","videos":[{"link":"8POC-dW4fJA","titulo":"Caf\u00e9 imobili\u00e1ria - C\u00f3d 2445","descricao":null}],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAURsqDJvE-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ8lXTpcTXint0Oil7IsYy0PuY5UHt2_DssXFup8lKb1-ZfDG4wVnrCsjpEKgwjY6ZuoshOwhZCo9f4X-HvEFLwoA0I\/Sala_apto-165338.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA9p6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_6rM3WSkRqQRueEZ0IqcxaED1TPqeoQ9rYyFij1wnE5DPivv_AbXxr1Q4dYppZLYc2uBvdjs5Wc7iBhtPTo5aKrAib7TqwkidF2wFYQQCfefyUs7-v966IViTKdvcMNQ\/Sala_apto-165338.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pHMOsXan7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxM-9RmojsJU_CdhA98i6ZsLdnCNp_19P5UEXDOAIDQv5nYXyJnc4s9PjFGIQttMziAaCNwX836uZRWfkV_1jEGwuoBKs\/Sala_apto-165444.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vghBi1tV_eHbTkSKNzdUszmf8Vuw7cwr_w-lJfGjNTeC1zACf0s5CFxxO5db7p1jcbhKFxe_moWLhEVsR2tOpE0T-Yr5oq2yJ4JmcEPHTvD1bH3I_Rmq6FBhG_DETq8yHCiVBmAHWf0ONME1WIOMaGhpCpjKv\/Sala_apto-165444.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbclu4wpNMOLDj3Hm1FNoUxxFSQViRU_d6bwkc5FJJjk_YJJhiIMJM54lJxE0vL4LDKFBzzT88Ko2BvXvccEE89wQv-q_D1anGOZ17X3sUn3AHlW_QLy6ikQk0uhXCp9Z0ZpM\/Sala_apto-165349.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9U18oKJsMnVSIboTg86zqeUTUoUP1V8L2xK_fgyAVuA8qXzeQSkR-c0c4yFxxOhd7bp1jcblRgQftqO4-2OtdYcUR-XJ9EMUzfzv-Q80_D-VerRfeoZK20Y_KBBGr8KqnnVNH3Kk0DpxtMC9xDka5keuKMGgWs8WR8\/Sala_apto-165349.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OlxbsXan7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUx6f9RGoj8K-QbodIE_1jO5Oqx5IJcvJW6mzt6M3rvTsFEYXyJn64s9OTFGIYttMvjAaCN4R_Z-gTrAv0T_xDELlvW-FQ\/Sala_apto-165239.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIFmcAhaSvh9heuMiGglH2WAU\/Sala_apto-165239.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAWPtAwUkE-rXTJJM356LIX5U3UXPmczP49zVuPdOufAuUmy91g8KMmzuA5UHN2_DssXFuoE78H1-ZfDG4wVnrCsiL5c7Y6vOdDiFEuwhJapkv8X_zbEEMZ9M_o\/Sala_apto-165241.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwHzuLY_JMd6Lfn-aJoyTGYbUcew\/Sala_apto-165241.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqGV9boR3L_d0CsDOgMbm-CMD7_gILLjmju23DfpwK8pjgQkhO7c5vG9OhObVivRMkl651iDI2dVVVEiNlJxXD9IqOFmbFJFNttEWgKPteoef-Kgf_Puvok7gyWA\/Sala_apto-165253.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QYwh0KCEVtoer8PZkARfu9Rc90MeCXKhBac0DWuF9BQIcbBqZN2THwIp6fkMGcWVxfiE5TJPaThq6x2cET-TH129oaLUUKxHQMOr-1lcnAATTGV0999G7yvYaupS89AIYPbshE3zotV6AHY-AUdqBl_qKyicUrXxZwg\/Sala_apto-165253.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWJHs6RElJcvZ_HdbIzy4Y7ZSah432UFM-FR8l6yY0LqAjMHKVBK9UR7_HWCE0T2IzEmEWQGPOQDJdQp5KkmL6M7brYcuEFDVkUvZz9hkb2w4hcm1O-rCqpKav0G\/Sala_apto-165313.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FIj_AdMYpNftPyPun9_w89uqrE4VK50BZ1VBTKWHhq1EbnqqaVaM9kyamc41drYlt-E1wEP1k2xiHzEWwpC2lguiNTg8cCu3MNcpHbOm2ORHEZaic1arGqb7brn-Del2wGodSm0CQd31n8Ni66JpyTH4NnL6w\/Sala_apto-165313.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pF8UknaX9KuA_s5sFZ85uv6hEo17_IUxad9RGojsRZcOeKsyAaIsY9vhTI3Mxtb50EFsLhqUtdFd6TQ8GA7ErRAdh5UKgwba6Yeo8tPZKLddT_wb-GrE__O2BSs\/Sala_apto-165324.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwHzuLY_JMt255suaIRyT3h4txeA\/Sala_apto-165324.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HFhbkR0I42u7xYpsGS-NW8IzI71bRh0haaHWBa-URFk7qzJzVSGMJeSB_KNIT_TZh_Zv8Y3OmiVrFcwjf7HYmIopWwy-L-j-9SsfyPO_Y1X_T1v_DuvipIoWwA\/Sala_apto-165401.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15U18oKJhN41kUsoIBC4VHDuH9_i46KBt41_93hFw_GeHTNzf_BZ3xZQA7qSMZYPQM9FimtStM_k8t6HeKDTT3sJ2vKmbaRGr6k4H6J4JmcEPHTtD2bgPZnPd9arTaH1u9udC5RJ0n0ChSuIvAyWz4dUOB1GdfxMqGZ\/Sala_apto-165401.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfagL08nYI1y4uglDpkN8Qq3a59flVFrx1U7cZI-f8xAXmlIlyksa5MzTxf7o_z1x5WWFAtIIPQvhnYWSt3sjslPSnHv3brE_SwaCJ4Ytndp3Onlv_d-vkhRY5IQ\/Sala_apto-165407.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ-hKhA_SiyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iLc2IJ2zINY9a1ByGYTdx555YwhMZ1TqIeaeMuwUxS_zFL8sNmke1uvPhl5BdgNaCi0YdEVmg1WOdUEYzcW_-PEyLGuinJPpF1vkQh0Kbqt5OK1sn1G0xdk6JAycgwFfA9A\/Sala_apto-165407.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrQnP-ICgm9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcrr7MKx-EpnEut58dZuz_O2cVGyRzJatuFLqIFjUeE5qL5guf47srrHfPMh24trw1cay0pdJuUPYi_v4uutJ-H_yNw\/Sala_apto-165421.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLWdqSjdf1pT_aAj9bgzd1qhjJWZfaThq6xmeMMcbAGwtEevcYsaX_jXPU050fdr3eAV015tm6zvYeUNMGGjiZbyvfs2m-ul6AHe-cGX6ZtOaItiT757o2ig\/Sala_apto-165421.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrQnMOkR3Q_T3O_n4dJQ-NW8Izr7xbRB1RaaXWDa-YKJkkU5MNci6ZsOQgvs15XILpCOJWcrrCu6V7Ncyz3otEmIIp2w2-Lyr-QWrW1EON5hn_Svv4Ueu0d38q8A\/Sala_apto-165429.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSYmAzFos2IaCj_qILSTQFvfZlg\/Sala_apto-165429.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"1563","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLDRT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQvCO3AmJ0QwSZlU61FeJz4jAJ48ouqdY5cWiU0E2oVUY3zjqjEayAbMZoe7U6ptpFhfoecHUOSa52wZy_HDasTy88rJ_0Y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone,Internet,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg2JlVjjFo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhUBoTxvgwQS-sQpeVmCAHVh_6qGUKrztMfyVLIq5VRDW8lbrDnsRABJ4685K8toc2nPSkj-3AHrQtqAN_XVXGP2G-J385Uz4FGWyjqnN2t5LY0-NkiSsuED_uA\/sala-comercial-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcvDaynGu35K0Ja_Y4NpJbWHtYe0rDsEEaWxsSO78JpyXBTMr5uL7MJ4245nKHG4AwdcqOSq8_E8R6HYCLLtfzaUbF5ZatLiNNnEJAUEp-hV7ZOqkEnfy6x3IIukaYtAWuWiIDCWRSY1DlnXQSJjCzgvSNBSTbINYfIQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCsir8HqwUnbUi1Muz8J_o\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29155","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujRVoZxIlbuoBSeWy7exp9PwG0xVgVbLpaUO6DjVpSIgsUFfACjx2b_VDPUckHHfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrJ-iOm4IGcMSYmEzusiZ36ehvSNdCScKkRhDQ\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.62,"area_util":58.62,"area_total":110.17,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":471620,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t1o6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p96Y51Z9TW2nhqa-XPofYYaing6ndTbaaL1Hz2ortOTvfWuik-Y0XmZVFeiqhtjl6WJ_IOQXQOzg3qChtPTo5aq_fNJGMzB6AdF2wVYQQDf6SW92qbdgvSNmyRPCbhCNA\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":475247,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31832","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGbbXB1q6pJVaYSjtlSS_0nxlpAn-lMvmDocaLrwNsJrmPRWvqIGPbTqaqUaMW2nyKxDPrTS7yrvo9ycRdHuy8om5tWrecjHxLYTYZ2G4Ax6hEid_l3wuX_fAFq48mXw2sh-V3yLfA2b63ZQ2YaHSix2KZUUmOAmPGWxft1GtxVylM0PZ1ZV\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":31.47,"area_util":31.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32063","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlD1vk8Dd6x0k-aPkiTW10bgjg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":181,"area_util":181,"area_total":181,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Portaria 24h,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}