{"codigo":"2454","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento bem arejado no centro de Santa Maria-RS.\r\n\r\n2 Dormit\u00f3rios, 2 Banheiros, sala ampla e com hall de entrada, e cozinha separada da \u00e1rea de servi\u00e7o. \r\n\r\nIm\u00f3vel com piso e rodap\u00e9 reformados, pintura nova, com pe\u00e7as amplas bem arejadas, com \u00f3tima ilumina\u00e7\u00e3o natural;\r\n\r\nLocalizado no cal\u00e7ad\u00e3o da cidade de Santa Maria-RS.\r\nF\u00e1cil acesso, pr\u00f3ximo de bancos, mercados, padarias, farm\u00e1cias, comercio e parada de \u00f4nibus com acesso a todas as linhas da cidade.\r\n\r\nALUGUE SEM FIADOR! Pagamos seu SEGURO-FIAN\u00c7A.\r\nExatamente, a Caf\u00e9 paga seu seguro-fian\u00e7a! Chega de constrangimentos na procura por um fiador.\r\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Voc\u00ea pode compor renda com at\u00e9 3 pessoas.\r\nCuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente!\r\n\r\nPara alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa:\r\n\r\n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas.\r\n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\r\n\r\nTeremos a maior satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo!","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":null,"area_privativa":102.57,"area_util":102.57,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-06-25 14:47:23","data_update":"2020-08-26 18:50:17","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":230000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":40,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Seguro-Fian\u00e7a! Apartamento central com 2 dormit\u00f3rios, 2 banheiros, sala Ampla com portaria 24 horas - centro - Santa Maria\/RS","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","condominio_fechado":true,"id_condominio":22196,"id_imovel":81926,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010003","endereco_referencia":"Galeria das Casas Eny masculino","endereco_numero":"1831","andar":2,"endereco_complemento":"29 A","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Amplo apartamento bem arejado no centro de Santa Maria-RS.","descricao_anuncio":"Seguro-Fian\u00e7a! Apartamento central com 2 dormit\u00f3rios, 2 banheiros, sala Ampla com portaria 24 horas - centro - Santa Maria\/RS","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Cozinha,Elevador,Interfone,Sala de estar","updated_at":"2020-08-26 18:50:17","data_atualizacao":"2020-08-26 18:48:14","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tmSVKxDiVF5LmIWvjo4JYVw9IHxmWwWFl-w6z-FnQDcTjzt5yMWawhbEQpA5as05gCEsMWoaykyxbZN3V48Bd1wqCmHRGx4-igSW_YP84xlL4X19lwT64zbBeApU1fUltw\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Q13xmQB7aSByuXAFSPyw3iUBr0\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtlup3Q15Nn-0Ux6eXFfdGaGaLklOysN4HnW54tPkrCDme_yj8SU7ArXzr0QSoRjbZ4XGgSxsPGER3v_UuAXxsHncaVkIkF0zT-vjFrFw0cOJHAhquC_lIeJYSWUjAoicZeTvy_iUs3K\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLCRTn5aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQs0KEbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-h-myhS_MZoe7U6ptpFhfkbB65d0TbvNj9bW-V38ihDnhyQg6\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pfD-_FpeY3w19RHmBBj8c_Wk5a5v2qPPBJj-cdAuqvHlnexNzYhzPivO77ePD_5pGaF0G8PVaCmXFZVzmuI3IV6IoGcNGba4KIOwz1ns29r68dYyRXXF4qw5th8TsDLSQ\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1lufQp7L8H5dsP6jSe6OERrCTzxaG23Ez3zC3bG8u4dOXhDnQ4LYwpWjmb0cjlM9mw27aSTBy3EmZ0gRmfM5aAZrmu9pLgupPTiTc53myqlUbt7eQvrmqg-qiAbMZoe7baptpFh_oWcI1IVZ3CedyubAYKbyrB4qQY0\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFD8PFpeY1nZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4soa-5QH8PPU_cqPL570A09hQ7NcVlwCG9Rvi6O75CP2xNii01V76SvOTZ2R5hLTwVszLbwnuSz0igQ6wzbH7MpPIUpH0w\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9SJg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHBbvbQYcjFYSPdYWHpThE85R7uZ\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDcOQgAlFuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr0gVCrH_097Tf_bUzLbVtiGfgG_RJCOWIgSx3NsqNgw3G6jJVTa21QOqUvHvXm3mnvJTya0e6BLdBLMpUhlVumg\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cu3gOpZZde89VxUs3yRT8km82SmmotHByibh_9V9M_cD7tpeNZ6tvKNbklE1BBZpY0iBTGWfxwhzZqhN-23ZWCkILilIBeoecI1k3Y3mNa9_W-VwdThHmPUrXn\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGunRxweV3G1-BIiJAaAYu6FXiwjowNduEj2u8j1rbV_X8y5T_UJMv8rNc5FZDjSb29TBbH0Ct1slrp2li8Zb18sCXHSOz_5CsSXe6Mc76yPtGe2z3Ua6uq3Nis2vLbBg\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cu3gOpZZde89VxUs3yRT8km82SmmotHByibh_9V9M_cD7tpeNZ6tvKNbklE1BBZpY0iBTGWfxwhzZqhN-23ZWCkILilIBeoecI1k243-fN9fW-V3s3hEG0wqQW\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGu_RwqlGPE1-BIiJAaAYu6FXiwjowNdpEUOUxmQJrOW2Qy5UEEq29ak9oXXdjxRE2xwDTC0CsD_0Pp2li8Zb18sC3HOEWuIsg7UDuqlqqy_tFzwyDWa6uwRth-u9apyQ\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujpPKZjkssPMwMsq9epj90BOsqpdQucfIGNXUEnhRejhntv2VAp_-0pt7nn6MrWU9DcNaQzWIeJYtiMEU91EXVOU9ck8adSpbd7M1u3BWQSSo8cmVbF3RJCVjzfMNbntX2jeXhowLOWRbX-8Y300dy_HDYMbyrv-Rl4s\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDRXvm1O9nZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4tIw4z5_6YLU7fWBkYG2W-DdJKl6vWY6Dt9lSK-_5CP2xNiKw83G6jJ1fE9RJhLTwVszLbSqcbPftUM6gbZC34unyVFNGE\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziRuhrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-6E9viYQHsH-WAp9gkF6mlyO6v9ggzVwWxPfupFLNAqbh1o2Euv8VpGH3-BpLgsrAXydc32q4acS8VhOSLMS8lwwR0Lz7gJWdA0hmBQ-QYtw21yfHbHWIvQsVA4OhKJVQD9u\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDRSXn1O9nZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4tIw4z5_2bBwkxUBUbm2W9j75OdsiGp2NHrYi6y2lYQ2HfGBUxV76SvOTa21wOqUvHvXm3mnsbPxykS6wzbCnkunslUJmE\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPrVQEWG8H5dsP6jye6OERrCT_7iS-7Fz4veG1DPoYMuXhDnwruY2rWOyXnnq1XH5bkIUQu3N3AmJ0RwRTwjROYH5tSAjy06jNfvB4VohRaQJ2l9-Th-hzYayAbM5sDJ1TtyxZg0uLD6sk24dxaY9vW-VwENhK1czX8y\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGN4LzIVjf_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9F7-4dAOqvHnrdBFr0BPB-3prkin9qvLsD3ygVHYtrG4jUzWssTtoqXI4KdvGEFqx0C7J37N_PjFFzbUqBQbBPVGX8p7-w26FY\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzUoQ2U45E2FrSxX1mXXZMmK5vQ\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFD8PFpeY1nZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4soa-5QH8PPU_cqPL570A09hQ7NcVlwCG9Rvi6O75CP2xNii01V76SvOTZ2R5hLTwVszLbwnuQfgUwB6gbZAC0pN_nkAMI\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIeTghIOT9dzPBzLXMaWby57RaA7Y\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-amplo-2-dormitorios-reformado-centro-calcadao-portaria-santa-maria-rs-5.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2317","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIecjEvewNy2_ozLXMFJPyxxhe7Sk\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-21.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":102.57,"area_util":102.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":232000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Cozinha,Elevador,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3002","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvT-OI4YWh_SD0SQPAlnf3g\/sala-comercial-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91.3,"area_util":91.3,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3003","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvQkdl0uOh_SBdiQHADkPRw\/sala-comercial-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":25.63,"area_util":25.63,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":75000,"valor_locacao":null,"tags":"Sala Comercial","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3004","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbicCpX2ZqfQa_XUTUoeRX45wBPec1KW4uM8ivEadqUjenpo2na4s8BlbedecCxgndYgMGS3to3lpH5jk3Hb7VUstkUD-SF5bNU5Xj_22MsUz9brt0YNDnhl5z-iOu4YGeTH7uT2nh7W_bbT66BXiQwIR7laQ\/sala-comercial-12.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.67,"area_util":46.67,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":135000,"valor_locacao":null,"tags":"Sala Comercial","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0322","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYUU5wqpdcHGcRIR5RNGaZbj0iXK70tWz4NZ9a1Bj-IFBB555Ywv4XVkY15MKcqvwNSvxtNGoZ_R_mNvui2pMSYJpZKYd2tBu9Ds12k34_EDvYliBKXY3t8yHiLGvX-vZZQN-uzA7-QJ6nbLTZXSPJ-gMTPAT3iQqqGgXTien6UnLQDkWv\/PIN-0322-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Heitor Campos","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.75,"area_util":57.75,"area_total":78.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.699284138468,"longitude":-53.810338461377,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}