{"codigo":"2498","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lan\u00e7amento do novo Residencial Vila Real no bairro Medianeira.\r\n\r\nTrata-se de um edif\u00edcio de 7 pavimentos, sendo 2 pavimentos de garagens.\r\n3 apartamentos por andar sendo apartamentos de 2 e 3 dormit\u00f3rios e Coberturas de 3 dormit\u00f3rios.\r\n\r\nEdif\u00edcio com arquitetura diferenciada, uma \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar e excelente ventila\u00e7\u00e3o\r\n\r\nApartamentos com \u00e1reas de 84,00 m\u00b2 a 179,00 m\u00b2,\r\nPr\u00e9dio com elevador - Fachada Parcialmente Pastilhada - Hall de Entrada entregue Decorado\r\n\r\nApto 502\r\n\u00c1rea total - 93,28 m\u00b2\r\n\u00c1rea privativa - 83,49 m\u00b2\r\n\r\n\u2022\t2 dormit\u00f3rios sendo 1 su\u00edte\r\n\u2022\tGaragem\r\n\u2022\tChurrasqueira\r\n\u2022\tG\u00e1s Central\r\n\u2022\tHidrometro Individual\r\n        Duas Sacadas\r\n\u2022\tForro de Gesso em todo apartamento\r\n\u2022\tMassa corrida\r\n\u2022\tParede dupla entre apartamentos\r\n\u2022\tPiso Porcelanato\r\n\u2022\tLaminado nos quartos opcional\r\n\u2022\tEspera para \u00e1gua quente\r\n\r\ncondi\u00e7\u00e3o de pagamento\r\na vista 17% ou \r\nentrada de 50%, sendo 30% no ato e 20% em at\u00e9 12 meses e saldo financiado por qualquer banco apos conclus\u00e3o da obra.\r\nAceitamos propostas.\r\n\r\n*Todos apartamentos com garagem.\r\n**Temos outras unidades dispon\u00edveis - consulte. \r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2021","entrega_mes":"08","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":93.28,"area_privativa":83.49,"area_util":83.49,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-07-12 15:23:37","data_update":"2020-09-14 22:30:21","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":362771,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"residencial vila real, 2 dormit\u00f3rios, suite, garagem, sacada no bairro F\u00e1tima - santa maria\/rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":0,"permuta":true,"latitude":-29.6975444,"longitude":-53.8166069,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vila Real","condominio_fechado":true,"id_condominio":22313,"id_imovel":81964,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Appel","endereco_cep":"97015030","endereco_referencia":"Onde era a lavagem","endereco_numero":"1447","andar":5,"endereco_complemento":"502","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"residencial vila real, 2 dormit\u00f3rios, suite, garagem, sacada no bairro F\u00e1tima - santa maria\/rs","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Sala de estar","updated_at":"2020-09-14 22:30:21","data_atualizacao":"2020-09-14 22:30:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tnq2XjmVJZ7k7gwsHMaYZfeFXiwDr3Jdp41OU12Qhre26lXZWEG_wAb-V25FLJbkX6n9C2BHSvgplgw33_CVS1klbKYzxUT1ANoUvHrXoe0kkJCmCWQ60msZ9jeq1H7_g\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZcOHQ9QgD_wLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG13Jc-6Yl59gnSzgXhapBb1SgFfVxSRV7TPQ5ljUP2Y4A_bYLwY25irQ5lqgLktk_BQDZrrA00HFXkJEYmfofumMx57o4e3Sn3jlyD-2gxuo00JV2A9x9rPbMfU0VgWghHOel5dX\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15Jeu_64HlJe78maGaMe3M_qHmhW9fwDKtgL4urdI8owR_rajxkB1dV_qG_vXy041xyH_QJ8lxC6-VWeo4ZsqOgw1m9AJlv19wIhLb4V8yl7mJlez9iwQ6wzbClApa9cpRSY\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAw8vbsl253TFRJd0d-R7ffrVSJ4r2Yrs8_6jyW4uXrmRpvdpeBy2GrT-33quiqxXWvKc5tTZ8nBiCSXc50bXYOEfCoOKenZyGP68Ztq7cK1TDspnLCuDhmLtv81yZ1UcxriY1KrK5EpvWfI33f65_xlTYXi2WQSLo_zzMPD62aW8pEeGQjk9zfxtVQ\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDQL1DCVB_RaIYzz43PYJ9ZGExh4xNZuYt9wzUbumvh3tM74RXd-OFBNsDsQimHiUqSaZhxi6-ZWcHxTNijU1Ur5hP2NeDlQuqQrHnXZm2FoV68k-R6wnaCvwpZnP4xWA\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgXTeruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXcGiMo-ct0Yh8wtvHlWaP8jK0G1U1OcWwT4KxY7tI5PRIl2FUb_loDPBJuizVqzPYi46jFHzP4UB-w3W2Wk5tJqwEeqyhd-2HZSCkPLilLjqLV5LqwSZNumXxHXcEBfyKOOcsk4\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlFff_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9F7-4eAaC6H3_vDpu-q-rIxQwONHM-qoVkg6I52Y2rWWonOHyp8uYWygOWt315bkR0C7J37N_PjHM2ekiYDbBPVC9EpYzh4aog\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MuP4Gfmycod0_bkAVKxeySySHsU4v0AHnuSuzC2vAG1TXJSE1Xik1qelLVlHchSRd2lW9WhOhP9ZLvAeq-Zjj9wY1SJGHuz87YnZNNBiTcx2SSE2V4KNSSPES81wgB07z7sISGgkxmBSAd2ljuryDdqFgNPU0Vg61hK51EHtE\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15Jem0KXwGdj_Q0Ld4m-zc8ABEuBVI2Mfr9RRZ1s0y0vsTV6g4CtP6XqoSjycaObDv6f56JDlU4o6148k6SSAnKyszCSGFMappMvDgbCLKUhhzsTfIxHq5_apwtjLKVlxdA\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuMaRSS6TwQ8l9bSY-5W28k9csXuU0Lz3SLc_JToz4NQ9d3BqmATZx555G6hNhjSQhmJ-L9MHDYEA4pouON0IVcgZWDzfDgC1GaX783MHBJJ-Q0tg6mNAY8CfsmbEU0jr3P2hdZF6I5CLFg9h1ZpmVP_RjiwWDq3Wn4924mw\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOo10tjrVBZqU1Gcpzo3twEAEuB5Ep2dsqYxcTk8G4atSX_DlBhtSyUbO5Bt7Bpg23R4awK4IkoqAAAAmYbmHQhE7CjZh2GZjo5vOYvyNK3hwUzKT0Hs8vCz1thm3g6zqw\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMw1KiXA8XYjkssPMwMsq9epj90BOsbGby_xywwSXMlcckKthn-MXEBp8c0pJ4nnyMjMXTSmTtI5LRYl2Fid442Gn7Je6Mqryt-sSA5rf_p99y1wOgjkTiQ2Nlf71MXV66AVjQxcCGgD686xg5EDyCe9iLyuXAYbbypr9fHVw\/residencial-vila-real-bairro-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}