{"codigo":"2577","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade para investir no centro:\r\n\r\n2 dormit\u00f3rios, semi-mobiliado, com m\u00f3veis sob-medida, sacada com churrasqueira. \r\n\r\nSala com sacada, cozinha separada da \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro. \r\n\r\nRico de sol. DESOCUPADO.  Posi\u00e7\u00e3o fundos com vista pra tr\u00e1s e pra frente. Sol da manh\u00e3 no quarto maior e sala.\r\n\r\nPiso cer\u00e2mico classe A.\r\n\r\nM\u00f3veis lindos e bem projetado na lavanderia, sala, quarto casal ,sacada e banheiro. \r\n \r\nQuarto andar sem elevador mas escadas bem leves de subir com patamar de descanso. \r\n\r\n\u00c1rea Privativa de 63,50m\u00b2 \u00c1rea total de 71,92m\u00b2;\r\n\r\nAceita carro ou im\u00f3vel no neg\u00f3cio. Totalmente regularizado, documenta\u00e7\u00e3o tudo certa! \r\n\r\nFale com nossos corretores: \r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2577\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":71.92,"area_privativa":63.5,"area_util":63.5,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_comprimento":null,"terreno_largura":null,"data_cadastro":"2019-08-24 09:50:55","data_update":"2019-08-30 09:19:25","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":220000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6948655,"longitude":-53.8083763,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Piazza del Convento","condominio_fechado":true,"id_condominio":22331,"id_imovel":82039,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015630","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1694","andar":4,"endereco_complemento":"404","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, com sacada e churrasqueira, semi-mobiliado.","descricao_anuncio":"Apartamento no centro de Santa Maria-RS, 2 dormit\u00f3rios, semi-mobiliado com moveis sob-medida, sacada com churrasqueira.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,TV a cabo,Interfone","imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,M\u00f3veis planejados,Permite animais,Sacada,TV a cabo","updated_at":"2019-08-30 09:19:25","data_atualizacao":"2019-08-30 09:19:25","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAh8vbslu43R15pEfsHHmVOA7Z2Iw0LMaUafeF961M2gWHn8wXc56Qg_ZEyRhDif0CNjz453wnow5uF36iDUCuS4H4VAW0UWUOv11lbKcryVhH85aXAuul6f_6rG_Mwxr7PSQYtgGj54i3g\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-15.j.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAh8vbslypnQ15JN8w4MHlKM5ttU7iFc5NnUCjQGoJ-Khdm7gca1sX_xUehQhu4BEN7HUfvQXuoeAZTC961l4i62RSKlGAbMp1kc0bhzw0BPn8qCJr4l6pZVtRs0qMi0vIvmsCBsF2ZsOmCdmJOE\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-15.j.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezSr1DaY1sk1QWpgo4KYX8dOiw1ntN9Huxc-_T2Pac9mFTmjnA1CCLFtiMikL_xWHZqDjnOevBLoh_3s0-PZV7qCGFxFygiJue2IhfgePsJv3PASzk2OqBk9iu5fEFFQ\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-4.jp.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pGzSr1DaY1sk1QWpjpD8a-2k5a5v_qitWh4MqfPWotN-ZTOMjR_80VZEmQwfju_c9xo7b2h_uq4xAfnFnqcKoO4INUSXifrjO5rGhsqHt6jiJI6s1C2RL15sIR0y6oPMFMXYM0\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-4.jp.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-Eom8M2r_mANYD9a9Bvvdy96lww044v1aAnYE_x37ATjdbPEA4Zv76_U6uvdAFbALCOk0lAW0UWUOv11lbKcryWR-qgiW_YOc6-TAc1ISzbWa4uNZ9hzS0MBTg\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-3.jp.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvLtlyo3QFdJv9s64z-GII9K6wqsh9Ce8odNl-N7WxKfh6Ic6kEr1ZqyXCl3EE6lTOx3vPj-dbYt5gmZcFf7paTj1FoWVrtvwU1X7wk7ufDt6PL7Rk6vxtXs0e8KWSBKxfbMf5m_MVZNFmyIZY\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-3.jp.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pEfQCXnVOA7Z2Iw0LMaUZfeF961M2gWHn8wXc56Qg_ZE7x37AQ_dPPpAIePB7PIyuuJuP_vE2v2SnxrGJYDG6O0-YLPu776MYJAmbd2-Ea5pbaZxgzki-qRWdgfEgtd0Q\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVOBXP7kLdALQsd6mmwehp4-iMcKjLZ-BfyWesyWi-M3COrf7_WVvAfE3qjr93Nih_uroweJhl4jHKYUSWk1qZXhK7O86xycsHtKTiJM6s87KE6HbdzT2ned7ZXWrze4_\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAi8vbslu5XR15pGzSuUgwlZuZ2Iw0LMaUZfek5a5o6t-E6SmexzAnqeNnVSRucvocmzo7KZ4ieLjYneF0E80Umiu45PF9yveU50oxyrJGVhbjaQbMtxEH3iBgf-KwbAN6yrVJhEp55tQUOM\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-2.jp.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vaclupnR15peziq9DiY10P-GrCNgQLS8RfNl-Fzn5zTfDKaZoM6R-j993ZPdTO158qbUvP9PGu-BfLO-UgW2uWFZB3TQ2bO9o2zr6Arf8sqBfxeBlqkbmf6PHVie2BPCcbRhtYvM4ZN8iuJIj\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-2.jp.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pez-gHnVJZsk1QWpgo4KYX8dOiw1ntN9HuxCy-FXfbdOuko4n3uS39BEMjjpGuosuCLeND7Oetttlro2hjoDgHztucJseCUiJue2IhfAYXtJp2npV70jcqBG9ip87MzCw\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-5.jp.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pGz-gHnVJZsk1QWpjpD8a-2k5a5v_qitWh4MqfPWovMVB7LsKNuBLWtTlqP6jafrYA6Q1ODUEpp3QfnTks5BYqSchpCfF3Nszg6yBsqHt6jiJKAslA25Syz8QT2nPe5ZOcl7WXC\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-5.jp.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_4EHlMOl8maGaMe3M_qHmhW9f4BbogU2GK-jVpzA2cg3A3ECe-N-LCDrMTuQSqf5uIluruqDTjxjGJczG0u1PYHRqb7DtYJAmDNGOLN0dy59-6HWa4u9XN8LH7jViA\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-12.j.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO9YEHlMMlttU7iFc5NnUEjQGoJ-KiNWl0MoePWm_NWB4MsK9iilxEkWRgXCBEUvLWUDWvPraDGwXn1HW9TougdRoidF3Tszg7SBoqHt6jjpKgoixQse-TaWXzn8N-ZFk6OAG-\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-12.j.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pez-nHmVJZsk1QWpgo4KYX8dOiw1ntN9HuxCy-FXfbdOs_fEtVGS38H-S2AZ9qvkQ61JB4BctoX_rOjWHIDF0u3OYPPi77iMYJAmTd2uPR5-YF5nJ71jcq7HtjZtMD6tw\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-11.j.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pFD8AHnVJZsk1QWpjpD8a-2k5a5v_qhtWh4MqfPWovMVB7LsKNuB0Zl1uQxTuRUZht4jViDUErS3W9nTUs5BYqScnpCamBOrNMSEf7MN9leLnZ2463jUcWz9gT2nP28ZDdarMXP\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-11.j.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAhUvbslyo3Q15JemTTTuVChoU2Ifvjo4JYk8pNWRsAz-ajsBej0sS4a8K4nKuBYw50I_t9mzAAqk7DU7WhtMPD4lpGVtN5rAb4mfPagkzBp24trwD2LWi43bkcyS1_rkF6X5U8C_y_rg\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-10.j.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAhcvLtl2o3QFdJsA5Ivw7UL8J1k85Qou-ad29IHx-dpQ0hWcWy3E0-nwqMowmg6_DNNedt2LwcPCAZQ2iRVYLBK0Ex1mnCQNGUxYAFkxUuRn8g8Djbbknusugo9osBHdXNcqsORB14QioY4Dyg\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-10.j.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHv3pqeVUetNfLqsQVOxcNwDm6b31N9Guxc2_Q2OqcdudTpoPtWCtQrtAgZ9zIcq-oGLDiAaqBKoh93s0-Gb1qlaKcLyXx-qgiW_YMc4_E-1lPZ1KScwu7oNjTHJn8bQ\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-6.jp.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pGzHAPy3O15k1QWpjpD8a-2k5a5v_qitWiYXxtXWz4Ur1E8co3kiAGz7NP189M6fODL8eMcILopVxbn9mKcLoO4INUSXifrjO5p2hoqHt6jiJJqwU4cMZ93fATznf3SZDH36nOS\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-6.jp.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAi8vbslu5XR15pFDjFhree07Z2Iw0LMaUZfek5a5o6sefxh-eqmg3bi-m57Mqavw9n9uqrni-A7cCDUKwH-UFmam75IF9yveU4VogeWt31IFqx0C7J17NwqDucwUxw8f6CrVJ9kp5PTEzlQ\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-7.jp.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vaclupnR15pdDjDjmVFBeP-GrCNgQLS8RfNl-Fzn5yzfD6dnwCr-YvYRh3sAN1I6TOm6vhC7Qzbd9KCqGSE4nh0rg0Jvf-FlMc5Tioqv8gqBfx2Bkqkbmf6PHfoOE5m24FnptYvNgZNIEnj2S\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-7.jp.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pez-nHm1I_w19RHmBBj8a_Wk5a5v6oJJqEjP41rQPHOVYhx_AYvVPDp8Ao0AYPlxWHZKD9NI2jq7xAW2HeXW_1lpbIctyWe5KsiXe6Ocy6Rh_eeyDts8vqGk9ig9WWR-g\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-8.jp.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pGz-sEgAuE7Z2Iw0HP2MPKHqWHy9zGxKaQ0Xi5cXzWepR8Ts4ZspLLVylqPyudbutn36SRfRiyociREHTnnT5q0fhN2depu9qsBRW9LpZXFyM721KcGHV8nkMQ1xKoPNuaQXOg\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-8.jp.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pez-nHmVI5sk1QWpgo4KYX8dOiw1ntN9HuxCy-FXfbdOs_fElH21CCwDd-3CJJMWIS_PsNVEdI-WkeGGcf2G24VfrGslpFZ7Y6vOejiZER5-YHp8RQo5_KMb9hhJMdZIg\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-9.jp.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pGz-nHmVI5sk1QWpjpD8a-2k5a5v_qitWh4MqfPWovMVB7LsKMi6lS0fmQwCA2xBdjJioZOPMZPpVaV6JMC2QwND07-5f6PI6aG_Yw_o1ogfQSt4y5F3X2agGQVzeYPeY-vZkI\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-9.jp.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezHK9Die15k1QWpgo4KYX8dOiw1gNW1x1xf9_T2BhcTfQominX_Po9uyFrsbZqfN27OlY0cNof_zOjWHIDF0u3-YDPq776MYJAmTd2-I23usTJh0nk2OqMUdh_OGueQA\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-13.j.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslypnQ15Jd8g8J7eR3T12IOWJC3MvqHmhW9f0wgJpsZcmrNm4m-BzM8co0ihDwBmjtnXGWWrbu_2ypMN6mLNfht767GW5TchMvSTl3dszg7yBoqHt5eLfaES8BtEGHAgGQVzegPA2kxkOU\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-13.j.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pdDQOUgwo1sk1QWpgo4KYX8dOiw1ntN9Huxcy-BXbbdOv_c4V3yFCBwLNg3CZAcya6h0AoGf6oP_LOjWHIDG4sVnrCslpFJ7Y6vOejixJXTRtTPciwo5_KA69iRfJMKYA\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-14.j.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslypnQ15Jd8g8J7eaHR12IOWJC3MvqHmhW9f0wgJpsZcmrNm4m-BzM8co0ihDwfmjtnnE6_Qxh4jODorevwv2JhQimUvYGgIBUidGBGrFMSkf7MN1mgfETkS8BtnLDLjBwNyWIPKccwS0o\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-71-m-Residencial-Piazza-del-Convento-centro-santa-maria-rs-14.j.jpg"}],"tour360":[]}