{"codigo":"2582","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Residencial Primavera\r\n\r\nApartamentos de 1 e 2 dormit\u00f3rios, com excelente vista e posi\u00e7\u00e3o solar;\r\n\r\nTodos os im\u00f3veis com sacada e churrasqueira;\r\n\r\nCondom\u00ednio com elevador, hidr\u00f4metro individual, g\u00e1s central;\r\n\r\nLocalizado em regi\u00e3o tranquila e de f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2582 \".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2019","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":76.41,"area_util":76.41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-08-27 17:42:43","data_update":"2019-09-03 18:04:10","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":336000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Residencial Primavera, f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6961771,"longitude":-53.7443141,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Primavera","condominio_fechado":true,"id_condominio":22333,"id_imovel":82042,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","endereco_cep":"97110800","endereco_referencia":"DRONE","endereco_numero":"184","andar":null,"endereco_complemento":"201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Primavera, f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;","descricao_anuncio":"Residencial Primavera, f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,G\u00e1s central,Cozinha","updated_at":"2019-09-03 18:04:10","data_atualizacao":"2019-09-03 18:04:10","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGN4LzIVif_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPJ6-4dAOqvHnrdBFk2pmj8Jr-Aq52jkGdqAwb_jeOulVZDN32rJTIKyguWt32IFqx0C7J37N_PjkZuLh1ZQbBPVG_8p49yhQL8\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDsJ7KLn0nJrL8H5dsP6jqe6PcxrBTzxeGv31z5vN3bNM-tJynhrnFpi79iWuSvmXVq84-xMKUf83r15ks29Gr4V2J-MG7nCW1Ev3YqWy8-wW6y2EQv6b03v7Sg5K1ao5IcbJl_NSRXhmlB4itk1Y7CQotPU4V36PhC68NUVZ\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pefRSXn1I_w19RHmBBj8c_Wk5a5v2qPPBJj-ceAKi6X3csMc45FLWNk4pr7dZLOB6u2yn0PlT4HjlJRXkszfoljI4GcNGbag56IFG1q4YG6kRt7-2zk1Oqysdh7lAIjsQ\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRh5JdwDldvfPqVQkV25ISF8T_UemKuZLCRCpcCS_7yEUTUvkOZNzh0PhBAnA3q0G3c1z9tSLPRSmTNI5IxhdC1NBT8HcRaMxLttKSt-uQIvSv_J03M5k8EQoZU5Pi3EeqKI7MLgBwe-RaljFTqLbz5Zj95xxSTS_zCYU3yoT2IrBs\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPcy611seZZbp3lIQNdioa-2l9qyxWP6tpIUOU5mQJrOW5w1E60iRO6LutNhubao_qW9PAanKOpVtFrp2li8Gb1qpaoYN0WuIsg7UDuqlhB7K5FyxxKV60lY7d9I2kfxXg\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih5-X-P_ZHPYsPU4VwkmhO2lfGPA\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_8nHmVFZuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX3qZccP3mmiQiiPon455uF06SV4ILCl2iJyPyXfGBU1l76Sv-dWT1QOqUvHvXm1minySliKR6wnaBnYpR1wl8lQ\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mr37tfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCoOKC0VOnLSxJlW0RM5YDsrTsvGAhmDto4Ux2rEW_XnKRPES81wgB07z7gJQtAohmBSAd2kKttoNk9vLJvYcUAUWhIokEeNS\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfRSXnVFZuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX_oMc8L3h0gwiSMoqJmfsmGZaOdQejukolAQ0UWUkm1276Sv-dWT1QOqUvHvXm1mm37ShQ4e6wzbBoYpQEemnM4\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mr37tfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCoOKC0VOnLSxJlW0RM5YDsrTsvGAhmDto4Ux2rEW_XnKRPES81wgB07z7gJQtAohmBSAd2kKttoN46nKJvYcUAUGhIs19mtV\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15pcf8MEgwpZ0P-GrCNhwMDoBfJov9jD5YjoTIQ2on11eEpbIxLa1fa4Hv8lCcMlnITH2LRcG133QwjpgnZqteZRkW1iBFD4aPrpIB7qVY8ay2LTVcQH9C8o1d4cuuKmVwEtr\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrb8l2pqSh9kj1p5t1gA9p2U2pLfKEM_xXQ4eqZLCRCpfkc_7yHb7d1XOgu1ZCXhdAmANo0G1E1OcW2T4OxWuxFRsMLkbjg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hTYayAbM5oS7U0ptpFhfoecImW2wDQgKy-XOHijyGpou__E\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8HHmVGBuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX3rJc8L_mqJ70AM9SePFEUUqSTS6CDiiWgSw-BNii01xG6jJVTZ2QJhLTwVszLZginyOnUwF6gbZAWUpMJWwaxU\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr37tfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFiafKkR8bYz8XRvsAEHiNNkXXp8B4Z3q7zGWs6QFsfTT1HAKkemrXqvQD2eGk6tloNXasyOfYcUHgphFuQd4HX\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tkq-XHmVCR0P2FGWJBika-2l9qyxQByt0w1OU92Qhre26ki4I4mvPIL-V2xBLIfkYS9fAkl3-rgphhO2kGWai1Y76SneRQT1ANoUvHrXm1_q43xmc0c64zb8k0uoqpH1lU\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rb8ly5nTl90jdQG51KiF3xJl1LfKE8z5CQ-eqZwhC9Ob3W2vKcyCnl5djmWwHXmwNsOUKVlHcxySn7ebuhRahIxg44-kYFuLQpTdvecmH3PhoLgsoGXx9M69Boja0qaBQNv7pOX7q6ezSnyjlOD-2ixkFRYtg07R7--2ssPU4VxbBhOme3fEv\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJEOnRxwea3G1-BIiJAaAYu6FXiwjowNduEj2u8j1rbV_f_f4mECG8v8rNc5FZDjiX69LLQkMeuBLoh93k2WW71qpaoYN0WuIsg7UDuqlpDUOXfZe1z0K9qhid8Cvor05A\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ndbhBlfD0YUZ1L2UYJsP5PL_cDpjSMB15cV8NN3R9YGCLSx291VjpfL9LR8kBiGUfAB-aiatj_i0MNC7VvXPXg2QiZekKIfFkZ5e5b3eVbtVnFlTc0fJpP0qVL48ptqeIrrfaChsQ--BBuzSHUI_bSM3EXJfQsVA-ChKeagraf\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfQHvmVOBnZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu6uoaO5oH8McMaolikKQsBSS4IBFEQ2-y_D-CDii6pyw-BNii01xG-jJ1fG9a6-IdO1r6ZHSAM379tUc6wzbFFIp1qGKSQU\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzXoT1U7FFdJ7yzTypHQuLqT8Hw\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcf8HHmVI57k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a4FUl833P6ahpq5iD0AOZxQwBaso5yGJeIRdSygxxXZQ0c0-DZVzqC6FNCShH85aXAuqlyA8r8FL0eAW2wnbHQApApHG0eM\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nN2O98dW0cy_HDbAPy9N91umU\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8HHmVFBuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX3rJc0IrPE4OGUjpn455uF1zCFYILCNkiJyPyXfGVW1276Sv-dWT1QOqUvHvXm1misx7weMe6wzbHzUpNdNVgCw\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOuzxufPqVLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1T3IQG1XhapRZRe-9RxUslP2v7jamQYmaouYgSq-TkkakfpViptpO9Z6htLAR51M79Ho9C0iGRIdvLJMf7p4e3Snygt3UgPBxmRlB4ctn3Z7beM1PX9al7y-SznKWY\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiUvKMl2pWz1BKoiEndGwp7_IyLt4r_y-VDGpOYIgoRvVxSx-ZLXi-RAaqtv_2FIePlNL1q59YFbAX-9GqH3Bfrn7YHgW_MjGc8XHbAkkV5T9oLAOMvyNMnkyEWQmxLLqJz6U4yxWv34\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcww8Nk1lsBw9077vlpUd9vQyQ-XmU4qONZ4z_ykb3d3bGgu5cuXhDnc-Re-9Vxa81P0mRvnbRSeOj1r3S728RSMW9EqQ9GrB5Dl0f_RVD0slAJeyAcc82VY3zjqo9LU7Q5EC0t2dhMBxjjio56UNsZRbPPxHXcYSzyqxGUkE4\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOp1nofrVAh4Hgo7nC9xjoPFaJSY8cqNHKi3x78GTmyrtXUmqnZ1r_D0krN7nTnAMoIDUetjJEVqlBKxDR4FD0uR7XovTz9CBnZ549J3XVPII_Vi2_todw_5PjYCSqo\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCz5QgD-eVEWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-CYl5cQnSn3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmnotYsCqfahnijThBs-D4FjsMmmmGt16M5cWeyAcv8xVY3zjqo9LU7Q5EO0tWdhMBxjjih5etk2Y0rF-1fX9ZgLzRAmY1aw\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3TFBOphksdAiXc8jY4Ute3iHkA267oa4ZFvJJYQvALZEtmjqnlh9HpAAAl4ZsFyQWl7KFrhj2GnNIVTUA6B5e81GSuRLWotX31KBnfTbBv_87n6J8VCM5sbcHL5PWkNazA\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrb8ly5qQhQmfXZFKRsqL7Bb9Zw9SEJGdN4PQDpjSMB178YQuUUec_jlAbdK47firSm0xDxnSTvODiR2XEwJ8aQfERhJH5ooT_EXgdWuoUh6ljge_A7AIVup2U4Ekczu9_klNqIFUJzS1HAKmb_zlTYTnmORdt9cyvP-8KPfQsVHcQhfhTs6xa\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGG_x9KIVjU1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_w39bEP4F-fhEMMjVY_0cx_grqBHL_veqJBxxi4IznZT0U2WO716paoYVxQNrw9oSpHnXE0xH9dHQ0T0K9q57dhP9XoR4A\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCz5QgD-eVEWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-CYl5cQnSn3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmnotYsCqfahnijThBs-D4FjsMmmmGt16M5cWeyAcv8xVY3zjqo9LU7Q5EO0tWdhMBxjjih5etk2YfGY71fX9Z6HzXZH3k9w\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDRSXn1O9nZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4tIw4z5_2bBwkxUBUbm2W9j75OdsiGp2NHrYi6y2lYQ2HfGBUxV76SvOTa21wOqUvHvXm1mO-Zzx1eQ6wnaBCopSo3mxlk\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4OMpqpQ5ISFWd9vK2KuNBpnxaxnuAtzCzfkl5cQnSn3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmizBxHAmJ0QwsZlUez7tKT4jAJ48ohqeY5cWiU0E2oXEV_XZ8f3oZdHS_XbloNhMBxjjih5eX0OYC886tPU4VwTahHEcaWQV\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOpwnsdACVB4Hgo7nC9xjoPFaJSY8crtI3xyNZeT0U2htcsq06lzvP5xuLG79C-ABbJargVwfNquZASxDR4FEwG_HtQuTz1CBnZ549J3XVPIl58Z2_toe2H52BP0iPI\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rb8ly5nTl90jdQO482FLd-5l1LfKE8z5CQ-eqZwhC9OadOkexC7fTjxhJ_PekXuZ9gkj62lwOtEnDXL8Em88f6rOKC0pOUrVXNoVeR0h4mPKx1_EzGR74siDvMGBUL17O__HM1x6rEGAE4v1149LEmhqAcGkqtsqSfvIItvU4V3ofhEfoiMkw\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiUvbslypXQ15JcUb7-o-OoZ4Ktw6oQlO2sDrimC92f2EqSGe5zAlqENnVRhLad4198qL1zwFNmfPGHA2L-hvUimCd1c6KVDLoBEXbQMla3ncdYojt9EHgqDoaRZBS5E6BLdCocumS__wVk\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfzibuhrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-6E9viYQHsH-WAp9gkF6mlyO6v9ggzXQ5ljUPx44A-jYLyLx4YpIsONsVeRpLgsrAXwgM4Q4t0IZ3q7zAWs6QFsfTT1HAKkSmrXqvQD2eGkKwCjA3-mKPPQsVAEHhKDUa7sP\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiUvbslypXQ15JO0VcX2IZj0dbtQKNhwsD1Gkp-3f4x3P9Fr-4dAPquHnrcnmLx4H0APckhAB_vvqRleCReFDBEt1Rc0iK8QUqDgguWt3x5b_aQbMpw7NxNqf8dL7owc2wnbEngppg_rZWA\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JegHddvfPo5Wt0Ha8cfAS-yfwd2w49s-dk9N_fp_thYz7pzcAtnbpcT2w3q0G3c1yft17-42hMLUQ83qEbks-1IrYU2cx_phWN4bEdcvCZb8ySCeV0Uo-_rIP9wh7ZquN-23ae7c6ptpCg3uLgH20347HETxHXceIvzaDd6NcA\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_8q1peY1I19RHmBBj8a_Wk5a5v2oXMyFr-cdAuqvHlnexNaglzG_gN74eCOdvCXjA-EejpUkmlFVJ12qI3I36I4GcNEDlKtoCbJx9F7PIKnBDcS0dKAbdArApKUdKTbc\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEAwuMKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBcePfamvGvQe3gqu6qxXUyqd5hAbQkcqtEkFX_MKnc_CFQHebWxff8x_BvSBxlrKfFsR2ipDS0ujuINCAh4ZPs3zAWs6QFsfTT1HAKkSmr3qvQD2eGk6QDi4erjaDfJ8WHlUhFCaAT4g\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-1-banheiro-garagem-bairro-76-m-camobi-residencial-primavera-santa-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vrshupnQVb0TIi1hzItnX12JqKdhwsD1GixW9fRl6H5B9Cr_ucfeU7goThaAQGIN2B8NDC-PPqt1crBeBM1EkUTYH7KNDrq1ETamRfDZuChJK9lDna1W30ovqVaaN9AqkHv4pPbL9mOc\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jdwbspk1tvOZtkFBFc5PavrLhr90BOZCpfgyzziEQTUvkOXPD10PhDsY-ReoxVwK_wMDTMkX82SmHolDF6irh_9X0nhB1n2Yup4bFamY1a0MMNoAbcQdeIUYx5K8wI46Y-qnS9Q_gTxg5kPpLvTqOEB1BlnTPdYWH2OhEzGW840\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKdlupnQFtPeSF7tJlG8wV-O3uNmTEd5mixW9I0gVk7CTXs0jwboLjdbgIocI1z8pryvzyGbkGXbE61dxEi8p6DMh6KNDLH0UX5O5tyGs5IGPxE5dpscwLr0f-4RF9QqEGG8p746ROtk\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sqpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer0tGbam3GrTPvyYQD8H_XAp9glh42lwOuEgrg1fQ5VjUP-Y4ExWbh942hZKqysPrjNokYzZBXvWZqWHH9Dk-hDv6ons6QFs_TSVHACkeGrrKvQD2eGkKIlRSN3HIsPU4V3MfhBI5gr0J\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"2583","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC14H0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FWb_lv_3h7iOtLDzu5C08nCv9mwFXmYYkHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLczZdJ0QvdCfzLXMY6Xypel8fLk\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Primavera","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":41.58,"area_util":41.58,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":194240,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,G\u00e1s central,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6961771,"longitude":-53.7443141,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2584","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCxNQgD9uQkV25ISF8T_UOmKuZLCRCpcCS27Fz3vN3bNcul5CXhdAVIg71yWOzvkQ9ufb5bkIUQ83qEbks-lWrVnRbpEH7jBBMWW7O6z46X2C-A3WDjsZtJqwEeqyhd-23ae7c6ptpFhfoecHqUA1PsKAsPU4V2tghdssdyef\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Primavera","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.43,"area_util":63.43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":278250,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6961771,"longitude":-53.7443141,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0373","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpx5fZdKWOAtQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFH2u1Z49fp-l3cuUMXt9RSXhXHEJQb2tUK8iUa7hXX5T156SsrXsSq-TkkenHqV9I8ZxGB4RUNjVHjH09WTjE8o72T43_jqgdLExTM5rSzU0pt4NhDKeYZwk66EnNmNh1geTLZf9lW\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}