{"codigo":"2583","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Residencial Primavera\r\n\r\nApartamentos de 1 e 2 dormit\u00f3rios, com excelente vista e posi\u00e7\u00e3o solar;\r\n\r\nTodos os im\u00f3veis com sacada e churrasqueira;\r\n\r\nCondom\u00ednio com elevador, hidr\u00f4metro individual, g\u00e1s central;\r\n\r\nLocalizado em regi\u00e3o tranquila e de f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2583 \".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2019","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":41.58,"area_util":41.58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-08-27 17:45:55","data_update":"2021-07-13 14:39:58","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":194240,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Residencial Primavera, f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6961771,"longitude":-53.7443141,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Primavera","condominio_fechado":true,"id_condominio":22333,"id_imovel":82043,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","endereco_cep":"97110800","endereco_referencia":"DRONE","endereco_numero":"184","andar":null,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Primavera, f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;","descricao_anuncio":"Residencial Primavera, f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,G\u00e1s central,Cozinha","updated_at":"2021-07-13 14:39:58","data_atualizacao":"2021-07-13 14:39:58","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcf8PFpeWFok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5MIw2yS3_ugpvB_-rhDF0DwfKPFfmFwCLmJ3CO6wNAHyWeTOr16lbycz9cT1wOqUvHnXi05OZ03wUeScwu96dhnFUPpZA\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC14H0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FWb_lv_3h7iOtLDzu5C08nCv9mwFXmYYkHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLczZdJ0QvdCfzLXMY6Xypel8fLk\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfcCTn1I87Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2YVQu-qAiMwQQvxO2QlcVgg6PLelWI24jf_mtsqNgx_87EFDf09RJhLTwVszLbQuvdSuigB6gbZBOYpSoO9PHU\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfPq5nJrL8H5dsP6jye6OERrCT35WG23Ez3vd3bO8uV5Cnh7n2og71yWOzvkQyb642hMLUQs3KEbkg-lWrZk061FeJ_4jAJ48oroiE1BBZpY0iBTGWfxwhzZqhN-23ZWCkILilIBeoecYySA8PF7ZsPU4VwemhHEvXwF9\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefRSXnVJZsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P2b9pvB_55AHkFjyOyQlYVjwiFmKJBYeT5wPyWeT6u1o75iv-dUT1AOqUvHnXi23MT1v18wFigzZHsUpAqNb-Q0\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih5-H9aO5-WfN_U0Vn1JhEmOnOn8\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfRSXn1ONnZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4tIw4z5_2bBUvauMlswSVxj77PU6eupmD99lSJn9HYQ0UWUkm1276SvOTa21wOqUvHvXm1mt-TPnZ4Z6gbZHqUpONIJe-I\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86ltZtw--qSSyuXAbO7y_qkPoTs\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefRSXn1GNok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5O4l03Oz6g5OO_qApcDEOuPJu0JAGud6GAQOjS6gtAHyWeT6u1o75ivOTK21wOqUvHnXi25MT2JByANigzZAyopTQqaf84\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86ltZtw-08KayuXAFl3yweBQgLU\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_8vFpeVFok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5MIw2yS3_vw23BoDLdDF0DwfKPFfl11CJMRxiRuxXZU0c0-Jb1wqC6FNCUhHs5aXAuqlyA8OZ2S4GKRcwu079ipKv7SFw\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V8sKktKgiOZpke28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfald2X-YHULSuzdXV9peb_TZYkcqESXM50lWZ-Ef6oOIC8VOnByQYeWrJpKEgJnjVMSIXfkah7169akwHG_Ls3M6QlsPzTVHAKmLRtN99iie0SUUrP07pzk6F_J8WH0ohELN0WIn\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JemsByq-AosttU7iFeTcd6ml9qyxSEVdIknG42EwoyKX_rmAu_qBFOqQJgNR7C8o3fqiF8KIjLu5HYU0UWUev1wqCGFNCWhH85aXAuul4Dj8LFRSwX1K8q75tgy9FagFA\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZeg_ZFVgD-eVEWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-CYl5cQnSl3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmnotYsCqfYiXijThJt9WKi7HjzWlAt1a86Ti-C2UT3jCV3_jqo9Ko7Q5EO0tWdhMBxjjih5el_-cqOmb1fX9eabzaorBrh4\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfcCTnVOBb19RHmBBj8a_Wk5a5v2oXMyEUOquwKC5pG6DHc8L3h6IxsRSSO2QlcVyaiX0XfbsGjlIxXkszPgx_czAFyfHFi56IFG1q4YE6l13PGxAAigzZHbQpAu_N3OQ\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThpbAxDi9ufPq5Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBjwVWGv31z5zd3bGs-YdHXhXAEJgbmrUq9ATlysbLprnpUfs3L15kA8dp9JY0Ruhn5jMetfl9MBmTcz265weWYmaIVO-Cx56okao5IcbJ1_NSRZhNtzDag6Q4ubnbxHXcbd_y9MihycI\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMG_cX2IYiM9t0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPKEe24gOatLH8BUFLBPFp-nu6UWZz5twvH3xDsYV8WmpFRJ32rJTIryI2KcvEEFLcEOAz0ko2-SPV2P4SBAbBPVAjwpWl1NJBU\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V8sqpvtfD2cpUe28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfam3GsT-3Tquyoz-WvKcxll6flGc7P9kg1eAWxOhI2Y4A_bYL6bNywHpSsKplBgkAf5AnO2Ntp-XYJ4wHF7LGb8S81w4B0bz7gJQtA4hmBSAd2kqovjIL_EUOvQsVAbQhGFhPFa2\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOmsDzuVJhTv9QZRAImGYti9IHx-YB7shswuQ52QsHZC2TpBKlplL_gxz-oHNLhDgSV6JMQQSYy-3ZQ0c0-LZX2tucJyVx4-qgiW_YMc2a99_E-QZH0jcqpgdjatoD47A\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziRsNHEK28JivWd_U6u5qr7Wer0uO_sZD-6E9vibA5HcqXRoNMOhLdlHccslPWkXthbZaeFbyL_u60-bVcxF8Fz1eVF7Ptnt4XJQkMYC9Z0KX5mZOCWs6QFsfTT1HAMEWmrUwmBQ-QYtoq8E8PWy5HvJ8WAf6hH8cVEPq\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pf_8vFpeY1I19RHmBBj8c_Wk5a5v2oXMyFr-cdAuqvHlnexNahF12_g7JZ4aY9MZK-2ztHeQiZmXATumttuLw1X2-jJt_nFhZ6IFG1q4YG65ZHp8o3k1Oq559hOlKM9Sw\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vbslypqRhJNhgQh1QgD9uQkWG8H5dsP6jKe6PcxrBTzxWG13Lc-6Yl5_gkgj1Xik1DblS-dTxU8lPKnS9WhOhP2Y4A_bYL6bNy8TTSgiWjNhkdUS1tSZT8t7uuiFVTHbCNn_7So5LVao5IWotXUgPB9lG0kKrKMwTN3OPyNPEZ6fzXip78nc\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pEf8PFpeeE7Z2Iw0LMaUafeF961Mwh3P9UYu4soa-5QH8PPc85FF89Bd8jxfOPFcV06STS6CDgii5yDyXfGVW1276Sv-dYT1gOqUvHvXm1mpuTPwTHs1_qyqNh54H0raQ\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jSe6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RHKSUHzezLnMYWTyr_GU8xs\/apartamento-1-dormitorio-1-banheiro-garagem-41-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_8vFpeVIoZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-4awae6OX_qI0_D_-mzgLKn0aI9MZF-eyyS6CCwGi5yg-BNiKw1XG6jJ1fk9QphLTwVszLZspuRLotIW6wzbHt0pOOsxiGo\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziZsh_WYIq72vWd_U6u5qr7Wer0uGYTnH-qE9vibQb3_AXxI1befei7VKYlnn68XL5bnpkfy3x3EmZqAgmfM5eAZrmu9pLgsrARw4M4Q4t0IZ3q7zAWs6QFsfTT1HIE8SfsXKix7aXfpNf3nL1JE5c_J8WH2xhEOmaI-_\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVGBok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_ugpvB_-7hDZ6P0aI9PWF-ey0x56DkeS5yg-TPIVe1o76SvOTJ2Q5hLTwV8zF45OZ2f8kaScwu4cdg1pEPvuA\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdw_w7jaSNieruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXSNkaelcT7oMMDluHlWa-wN61yWeyVnnq1XH5bnoUQu3N3AmJ-lWRDxBROZn5hMe9bzHasPB2_RORQzWDTsJtJqwEYJmI7MLYI2CkPLilLjqLX6NfJ3dK_e5yNXEeA3zU17uG20\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVGBok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_ugpvB_-7hDZ6P0aI9PWF-ey0x56DkeS5yg-TPIVe1o76SvOTJ2Q5hLTwV8zF45OZ16txKScwuzhthxml7XnA\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mrz7tfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-Y-mM_CNfHebVBff8N_1p0W8a2E8ipmLCsDBmPto4VCwokS8dPzGWs6QFsfTT1HAKkeGrrqvQD2eGk6tsk8Ydg5cfJ8WHGBhCpol3Qe\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcGfb5Ak_2F92aGaMe3M_qHmhW9fwAWN1W7-P5w_iuEkTFRFHBfFJm3uz3CPj9lwifdzlF56BEGS5yw-TNizQxVm9AJlvH9bY6INO1K5dFwpgSqG5Ee6BLdHS8pPkZQOKw\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiDfUEbKDYqHfzLXMbFjy8Ih6PQ0\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8PFpeZIoZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-4awae6OX_qgUnAoDEOSQgfxfOPFcV11CFYILCOk4NCHyXfGVW1276SvOTK21AOqUvHvXm1mpkTjdC4S6wzbHkMpNLk8JQM\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIeTjNl6Kx0GLqxHXca0Ty-mtc9IU\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcf8PFpeY3w19RHmBBj8a_Wk5a5v2qPPBJj-cdAuqvHlncRMTIhzKjk7JYYpeCvqeinxGuE-rsGrlZRXkszPgx_czAFyf3FhZ6IFG1q4YG65ZGJYgAVigzZE0Qp1CBdhX4\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwlbV8sqpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer0tGbam3GrTPvyYQD8H_XPKc5iIfwkcqESecXzcKm886IN8S8FBff8N9WmgRwaldDsqzsvHQ62FF2gWpT_C8VM9ZOOeLQ1s_MU7z7kJQtAoxmBSAeGkKIuDIRrqdEPYcUHfIhefW_RaR\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefRSXn1GNok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5O4l03Oz6g5OO_qApcDEOuPJu0JAGud6GAQOjS6gtAHyWeT6u1o75ivOTK21wOqUvHnXi25MT3-Bgge2wnbA3MpUwmEP1A\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86ltZpx6LfGQy_3CF5Tyw_BmBRw\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQF0gAmFok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW424l03Oz6hN92CgCkNSZIUNZPgpxLcmxJsaUGXG4jZzWssTNgwF87EFDW4qY6-IdO1L6dFstkSpA1wJKAbdHncpPkrnxas\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzXrPoPA9rHhay3fDbJDy8Es5Yds\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfcCTnVJZ7k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a4FUl833P2YVOGAgCECjLbtv77s0a6u6zJCR0CO6gtAPyWeTOr16lbycz9UT1AOqUvHnXi3nt0RRxJEY2wnbH8YpNx4_a98\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC68G0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FNxQ8PW47JOasLLxVAOXAyGfzngF3RgCVHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLcz5Y52Aa9fvxHXca8Hy58bTs_A\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfcCTn1I9nZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4tIw4z5_2YVQmwAaECrUUwpqJmftOCfgFYIGTgiD5yw-BNii01xG6jJ1fE9RJhLTwVszLbQuvfOZowc6wzbHsspBsJseR4\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbBmQuV7KLmMJkd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vN3bO8uYcuXhDnY5de89VxUs3yxeaeZmWcmnotHB6irh__pzjhBl9WKi7Hj5H5RNarMMOxAU6WpMa4FPPmqo-ryAbMZqPJlftzxZh0uLDbRGarx1WL1fX9bDzyiIQm9wI\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"2582","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDsJ7KLn0nJrL8H5dsP6jqe6PcxrBTzxeGv31z5vN3bNM-tJynhrnFpi79iWuSvmXVq84-xMKUf83r15ks29Gr4V2J-MG7nCW1Ev3YqWy8-wW6y2EQv6b03v7Sg5K1ao5IcbJl_NSRXhmlB4itk1Y7CQotPU4V36PhC68NUVZ\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Primavera","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":76.41,"area_util":76.41,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":336000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,G\u00e1s central,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6961771,"longitude":-53.7443141,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2584","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCxNQgD9uQkV25ISF8T_UOmKuZLCRCpcCS27Fz3vN3bNcul5CXhdAVIg71yWOzvkQ9ufb5bkIUQ83qEbks-lWrVnRbpEH7jBBMWW7O6z46X2C-A3WDjsZtJqwEeqyhd-23ae7c6ptpFhfoecHqUA1PsKAsPU4V2tghdssdyef\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Primavera","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.43,"area_util":63.43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":278250,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6961771,"longitude":-53.7443141,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfF38Up3LMoLfNXkzYinJcRrokCV994vTvy-0wws7RxdWAlBQ495Ywg8bRUmKQ6OQxxo5slJ-bCytRe89jUi_tMy6nHIazWqw99DjfrFW1QhaPevP_EwZkYK0iio1NRGAWxqRnPyzy8dA0zSR67O5e6KwMeRJEhLRHoQidhIlKaJu6HlUGw\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0440","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90gFy5odEZ3ciyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iLc2IZy31yyk7fhNWo55tu89Skk0_9zF_DDXNn0OfOpxrBrVpVqMGc2m5Jv3DAsM7Q-lbFZu18byJwYAnnJyc6JQJlRIyik0qcd-Fi_uUoibAn6gbs7Qac7j4-pL3xtHfZwJCXsMaXCmupNqKUOClIQZi\/PIN-0439+-+0443-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ot\u00e1vio Silvestre de Oliveira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Jardim das Flores","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.06,"area_util":33.06,"area_total":47.28,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":170000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.682403654003,"longitude":-53.817064767737,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0441","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvW6xlyhA8h8USpPvKEs_xXg36_ZxhnsGY5yp2qSLOe_thywFPmt305i5pz0veHf2Wa2zyLSGTt39IM1kZjo2ks0So38PoBnZdJ6p-4T0j0MJ_A9gWpAXe8cQhv0GOmwqs67iNlk3uXgguZ-VpXU4rULmm0ciOm_GqpGNuGGj-6rXOXof3nUeShaXJH\/PIN-0439+-+0443-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ot\u00e1vio Silvestre de Oliveira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Jardim das Flores","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":36.15,"area_util":36.15,"area_total":50.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.682403654003,"longitude":-53.817064767737,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0442","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwXb5hA-vVeruULdgkKdfcExopVrCYBioX1wswI62PN2T4KhAGpAu8lAxKUmRIj9U0QRrLjozDNFdfpdCVuDW4WA0kq9nAeObWTfnMDPetGlgO2aBXNSf2EEWHtTnPCUE2mb0XAZD8tOmXa059ovrb_cSt5kLb0FjAyhxC1_scuId96KPA3UgQhyE\/PIN-0439+-+0443-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ot\u00e1vio Silvestre de Oliveira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Jardim das Flores","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.66,"area_util":43.66,"area_total":59.86,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":190000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.682403654003,"longitude":-53.817064767737,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}