{"codigo":"2584","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Residencial Primavera\r\n\r\nApartamentos de 1 e 2 dormit\u00f3rios, com excelente vista e posi\u00e7\u00e3o solar;\r\n\r\nTodos os im\u00f3veis com sacada e churrasqueira;\r\nCondom\u00ednio com elevador, hidr\u00f4metro individual, g\u00e1s central;\r\n\r\nLocalizado em regi\u00e3o tranquila e de f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2584 \".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2019","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":63.43,"area_util":63.43,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-08-27 17:48:26","data_update":"2019-09-03 18:07:09","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":278250,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Residencial Primavera, f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6961771,"longitude":-53.7443141,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Primavera","condominio_fechado":true,"id_condominio":22333,"id_imovel":82045,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","endereco_cep":"97110800","endereco_referencia":"DRONE","endereco_numero":"184","andar":null,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Primavera, f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;","descricao_anuncio":"Residencial Primavera, f\u00e1cil acesso a Faixa Velha de Camobi;","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Cozinha","updated_at":"2019-09-03 18:07:09","data_atualizacao":"2019-09-03 18:07:09","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsKdlyowD3rMMGFJ_8eGpu_3g3LFIgVYZo9IHx-WB0lgAj2u4r1vbV_TneGizwvNnrxKeHByb_VE2xAPIu8al1gNhjGNcjAQH3OuYor-x_5CsSXe6Mc2Nm0YXNXSjki-K6J9gmxnFCyQ\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCxNQgD9uQkV25ISF8T_UOmKuZLCRCpcCS27Fz3vN3bNcul5CXhdAVIg71yWOzvkQ9ufb5bkIUQ83qEbks-lWrVnRbpEH7jBBMWW7O6z46X2C-A3WDjsZtJqwEeqyhd-23ae7c6ptpFhfoecHqUA1PsKAsPU4V2tghdssdyef\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfSyXnVOA7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu6uoaO5oH8OfMLIhyPCvO17eOD9hYuinxGtOAW8uXAWo-BNiKw9_8zEFDf29a6-IdO1r6ZHSmEeJwRKX6wnaFCEpysX2Hyc\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxnsfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8H_XPKc5iIfwkcqESecXzcKm886IN8S8FBff8MFWmj5MxrxjNrkRAcQCl44M0Sh4V6VYKPSav6GK98v4nupGXd349LMih6FRotw6sktrOKBEPJ8WHTlhfGN3c5U\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdD8PFpeY1I19RHmBBj8a_Wk5a5v2oXMyFr-cdAuqvHlncRccD3mkKSsgiSfOOsggy-yxQ6CTiGYATv0kszPgw32-jJt_nFhZ6IFG1q4YG6ZcWCAhQcigzZE4gp2cvA7YU\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9SJg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHDbQKKztOIczfD0SHZ8heD0IXtL\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGG_79AIVjb1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_w39bEP4F783475G29jpSMaHB6soywyhEI7jDav1RoxoW1KpFgH3OuIor-y_5CsSXe6Mc76S9hqR2ofWa6u--9hFgIryzg\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC4NQgD-eVJ7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG02pcwD_G1D3pSH3Xjk1qelKVlWc6u-U_TOEaxeBI2Ym8wWYF8dS0WhEqyPdv8ORiEf_xd1a8t7uuCFVtBTmIvX-qo-rywbMZqPJlftzxXjkih5ef7Lw62-AsPU4V3cUhf54QimA\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8PFpeZIoZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-4awae6OX_qgUnAoDEOSQgfxfOPFcV11CFYILCOk4NCHyXfGVW1276SvOTK21AOqUvHvXm1mpvZwy2GX6wnaHn4pNIdKrpA\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1kueVJ7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG02pcwDT3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeaeZmWcmizBW0bkg29GuoZUdwbtKT4jgATJPVnC03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot6ftzxZh0uLDbg6yCGKDisPU4V30OhEeQZB0k\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8PFpeVIoZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-4awae6OX_qgUvD_-rhDZ50Njzi9gnQqSTS6CDgii5yg-BNii01xG6jJ1fk9QphLTwVszLZspvZwtSWX6wnaGtMpHR1oLT4\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC4NQgD9uQkV25ISF8T_UOmKuZLCRCpcCS27Fz3vN3bNcul5Cnh7nSoOY2LUq_EXrtVcdm82SmnotHB6iXkQwn9L_UOOL4Fiv7dvKVaUiE1BBZpY0xIXEWPxwhzZqhN-23ae7c6ptpCg3uLDktECt3UZJ9fW-V3GzhCw9TfZX\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezSiXnVFBok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_vApnHoDFuSQpgNj7hwsAwgSUpjFi6JF60HxTPIle1I76SvOTJ2Q5hLTwV8zF5mZsS83oAc2wnbFJop1o6EIeE\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtmtWsZDCs6Gbyw5ywEejUFni1f_hmpmEbyAq7EuSITCc8QAsJF3QJ8VOwLKwXgz2Q9hZOSDiLZGyebWhT1nS1gvROM8S4ssH0ZG3RsCavDPKLbnqpo7eWgIDKOCaToE8l6nNU47U6V3dqheWFCcSD\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefRSXnVI5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P2b9pnDvAlcwueWOJu0JAPWY6GAQOjS6glBQ0c0-Zb16lbycLyShH85aXAuqlyC8MVSRxRWRcwuqydi-18rknA\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC68Ggj9iIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2X-YG0LSw3cFVIravDdckx_yh05vdTMEkbxVnjqyfHZwGM6xJlXBLwG8rLvS0iuHhrj5tVkPQNUeMDuYoNNqIFQBWfIv3f6DRst99iie0SUUI05JWYnfEPJ8WHjChFMjN55m\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_8Um9raM9t0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPKEe26gnKGqnVitFE01zqCnu_3COD9twqeezgEYV2XG8jRzWssTNgwF80EFDW4qKMEOAz0ko2-S5SFHQhwGKAbdGJIp7F1pBDY\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCz5QgD-eVEWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-CYl5cQnSn3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmnotYsCqfahnijThBs-D4FjsMmmmGt16M5cWeyAcv8xVY3zjqo9LU7Q5EO0tWdhMBxjjih5eRrL4n-Na9_W-V3NyhB8ulaHY\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGN8IGlFff_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9F7-4eAaC6H3_tzm_P_7BBop-HmHk1pGeKAwb_jeOulJZA91Cl8uZP4wCrNGSDnyaQbMtxEHorZd81zcxeZ5DnFHpEpPq1-h7E\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzXrP-PuxDLhZy3fDbPLy8GT9MAk\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8PFpeY07Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4soa-5QH8PPc85VF89BZ4P0aI9MZL-ey_DeQQ4uXASo-BNii01xG6jJVTB2R5hLTwVszLZwpvaM8C4c6wzbH8YpOSKKlks\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JcOHS9ufPq5Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5zd3bGs-YdHnhrnw6PYQpVjib8AzBU9Hc0WmaouAHyibKUgn3lp8wdtpG9Y6s4lCl44M4Sh5x5VrbyQkunyMb6r6glMfrW7Ui595CgOtzDag7wCN3na9vW-V3pGhEDnbSzm\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhcvbtlupnQ15Nn-BzPvVBzMN7tQKOc5NHUDbnnW569-krRDXk_EEx6eK5KrV2fW3S9Ae6huQwgvCNt2S_ck-r4EwnGhM7t5fJ-1RgfF2TxK1EcvJHAhKqJh_IeX35h5Ugotc5ijv-j0lDO7\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzXrP-OPD2dhm6w3zpHQv3Ypu0w\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeGHZJVIrckttU7iFeTcd6ml9qyxSEVdEk7S47Sl73__2bDUnAH9ztq0A3xfMt5hPWYaOdQejuk9LZc3Vw9Wf11laKcryWhHs5aXAuulwC8OVxaayCX6wnaGB4p5Sb0tlM\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cu3gOpZZde89VxUs3yRT8km82SmmotHByibh_9V9M_cD7tpeNZ6tvKNbklE1BBZpY0iBTGWfxwhzZqhN-23ZWCkILilIBeoecIyUCVF-KP9vW-V3DuhBS6faou\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfQCXnVJZ3RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4FSj70X_nYXOPfqjEKQuuU-he75j3fdqJBlSyiB16V_3Vj9DZVzuC79PCSpP8paVCsqlnpFEVr7agCW6wnaGeYp6i5RY-0\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoVDWAKhiwWyS9II5F06X9zvfCDAZmIVuGJF5G6hNjTf2Iaae9uf3tC8WLI6j8UdV6mTvs9nr-PhZ4_xtJyM_dlXHJz5zBgFNfsomReRGa6Pvd7QfSf74ZhIuvO3sA2NqBYBTnyZHMYSHyrGZA50o\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_8Um9raM9t0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPKEe26gnKGqnVitFE01zqCnu_3COD9twqeezgEYV2XG8jRzWssTNgwF80EFDW4qKMEOAz0ko2-S5SFaC3Xe5DnFGGUp5EOhtkc\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwCz5QgD-eVJ7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG02pcwD_G1D3pSH3Xjk1qelKVlWc6u-U_TOEaxeBI2Ym8wWYlxg4Z_A_8Jr9v8OR9YxN-MDJsd_ucJY0uBPmIvX-qo-rywbMZqPJlftzxXjkih5eRrLw9vPmtPU4V3MphBcrppp9\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-63-m-residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGf-_Fpee1nZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4soa-5QH8OfMKr0mohHZ4PEjzi9aF17CPZQliJn1XYQ0UWUkm1276SvOTZ2R5hLTwVszLbSmEfJiaQW6wzbGDMp6pIFbiA\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIeTjNlzzT6UlvxHXcYVTyrLGbO_o\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_7vFpeY0oZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-8ZwOivEnrGpNbAhjPCotu9ShwzktX-FzPNeOi0GjZyg-BNiKw1XG-jJ1fm9Za-IdO1r6VFSq2eqlwaS6wnaLb4pjp8jtkY\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzXrP-MW9GtF7yzTp2HR2rM9N4g\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOOH4LzIYiM9t0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPKEe24gOatLH8CX4bVPLOenpqUWn9qZrACqyQ66OSleT9pwOmvJzI2ygCWu3x5bsR0C7J37N7M6l9ve-q8wbBPVH8YpMe60U4A\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC4NQgD-eVEWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-CYl5cQnSn3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmnotYsCqnR_9p9I_UOGL4Fis7dvKVRqeY5cWiU0EfM1VY3zjqo9LU7Q5EO0tWdhMBxjjih5ef7I4rTA6s_U4V3pGhFjVsv8G\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_8vFpeeE7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4soa-5QH8Ofcc9FF-fkDAMMjzi9ggy-yyS6CCwGi5yDyXfGBU1l76Sv-dYT1gOqUvHvXm1mpnb98OQW6wzbGbop5DLRbDM\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih5-H1brefRzNPU0VnBKhBf7M8eo\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhcvbsl2o3Q15JcsdLcPlCNqZ7kUsHMaYZfuVCkxK7tLZpYJY4i5MSU5r6A4ODfVarVrkAWTfMt5gLeqWHz3si2BSkxoW9KJIpVzuC79PCSpP8paVCsqlmpl0YX16g7Xa4uxXNiOqCIfjA\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzXrP-EUa6LdYy3fDbzDynif-oa4\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_jlh0IlfW19RHmBBj8a_Wk5a5v2qPPBK9fx6gkKBqjdjcvU7o9s9Gj0xIaOfOCknAwH-XGjam6jYDXkszfo0zczAFyXLa8KIOwz1ns29r0R19txgZigzZLw8ptR7u3XM\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC4NQgD-eVEWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-CYl5cQnSn3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmnotYsCqnR_9p9I_UOGL4Fis7dvKVRqeY5cWiU0EfM1VY3zjqo9LU7Q5EO0tWdhMBxjjih5ef7I4almX9vW-V2v_hcRtnw9G\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8PFpeYooZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-4awae6OX_qgUvD3-rhDl-cOhY55iHV4CFYILCOk4NCHyXfGVW1276SvOTK21AOqUvHvXm1mpna9AZgY6gbZH7kpNtg5eAw\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC4NQgD_ieruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDl03pRTFZQb2LUK8kUEDjMkmw176CPBBB6iXkQwTZkU-z_FlxJ-jy064N346X2C-A0WGRKzksvXWoRmI7MLYI2CgPLilLjqLczxY8VtbUzqxHXca8ry-M_p04A\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_8vFpeVFok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5MIw2yS3_vw23BoDLdDF0DwfKPFfl11CJMRxiRuxXZU0c0-Jb1wqC6FNCUhHs5aXAuqlyA8OYtIwWOVcwuw8diKlyTNAQ\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC68G0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FNxQ8PW47JOasLLxVAOXAyGfzngF3RgCVHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLcz5Y8XtV0WsxHXcYI3ykshNDtc\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNJN9sJIsd5JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ9uQUHkC_4uANHnxUfmd9dj76s0aVu9rOtBV-tuhrhvmLbuFEe0PYHRteD2gJqe2gA-QfTRW_G-PKXUJ4q1edivO4uvGg\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWJeALk5MJbdNn6w3_BHWLjzPPew\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefhSDnVOBb19RHmBBj8a_Wk5a5v2oXMyEUOquwKC5pG6CXMKrlhkhEgLrLAeYlaVyai3kP_QNk1lYxXkszfoljI4GcNH7a_KIOwz1ns29r6uVSwV0EbBPVG5UpGiZ6rbA\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr6nofD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3t1_1gmV8a3bzsXR1oPYv-tbpXnpcDEOAM_zGWs6QFsfTT1HAKkemrXqvQD2eGk6RsaU7YLSFfYcUH55hCGQEIx9\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefRSXnVJZsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P2b9pvB_55AHkFjyOyQlYVjwiFmKJBYeT5wPyWeT6u1o75iv-dUT1AOqUvHnXi23MZRvQ2IT2wnbBYYpRk75LAQ\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMbxV5KLmsnJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG23Ez3_N3bC8uV5inh7n2og71yWOzskQyf4JxbbwDRnMYV2FSd1q_mkjwrmLgtZEH26yvSv_p0JQQQaswXk7vJu0EaqyuN-23ZWCgILilIBuoQcYq8i0eXSgs_U4VwQGhHXdOBsc\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"2582","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDsJ7KLn0nJrL8H5dsP6jqe6PcxrBTzxeGv31z5vN3bNM-tJynhrnFpi79iWuSvmXVq84-xMKUf83r15ks29Gr4V2J-MG7nCW1Ev3YqWy8-wW6y2EQv6b03v7Sg5K1ao5IcbJl_NSRXhmlB4itk1Y7CQotPU4V36PhC68NUVZ\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Primavera","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":76.41,"area_util":76.41,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":336000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,G\u00e1s central,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6961771,"longitude":-53.7443141,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2583","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC14H0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FWb_lv_3h7iOtLDzu5C08nCv9mwFXmYYkHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLczZdJ0QvdCfzLXMY6Xypel8fLk\/residencial-primavera-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Primavera","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":41.58,"area_util":41.58,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":194240,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,G\u00e1s central,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6961771,"longitude":-53.7443141,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}