{"codigo":"2600","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade! Baixou de R$ 1.300,00 por R$ 800,00\r\n\r\nSala nova de 36 m\u00b2, banheiro e uma vaga de garagem.\r\n\r\nLocalizado pr\u00f3ximo ao F\u00f3rum. Excelente ponto.\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 2600","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":55.32,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-09-03 12:07:20","data_update":"2022-10-04 13:49:21","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":230000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":220,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":400,"meta_description":"sala comercial com garagem pr\u00f3xima ao f\u00f3rum de santa maria rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Antofagasta","condominio_fechado":true,"id_condominio":22340,"id_imovel":82049,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","endereco_cep":"97050660","endereco_referencia":"","endereco_numero":"77","andar":4,"endereco_complemento":"408","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":0,"titulo_anuncio":"\u00d3tima sala comercial com garagem e pr\u00f3xima ao F\u00f3rum de Santa Maria\/RS.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","imovel_comodidades":"Elevador","updated_at":"2022-10-04 13:49:21","data_atualizacao":"2022-10-04 13:49:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdzGa9DaY17k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a46MPd3Xt38GuGBCiLqr1WVA4WPcxmGZ6Pj3AKrpD60PxTPIBU0MG6jJ1fE9QJhLTwV8zB5mB7XPIw03KAbdAG8pA07qsTk\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDphLYDkssPMwMsq9epj90BOsqspRucfIGNXUEoxvVotmqmF5mIpzUvZdD-n0UdvLrl6YBISTCbVhVKu-KQLjuzMoOwQrALMFn3D0kEHtmYbkggbmAWNkf7MMcAXVKloQxj2XhowLOWT_tkuad1qvyNXEapjy817XbnA\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vaclupnR15pdD8HHmVJZ7k3hGmFdwMPqEqgGoI0gVExFtcp_u7wG8tLLOaZEcWLuIckjAuIIsqR1crBeSC1EkStXcs7c9cs8UU4mRjCZueviDBlY9psUYNuAU0aUEKBnVH1MpB8b1gGU\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5cvbsl256ThRZcwOv5hA0vQJRWe_QACYTTJiYHJMe7HwYYrvRJgyYedl0YB3AthnjW7PchC3HFErC8P2OaJ3e79ozMxtNSF3IQ_Hba2wV_-49F4Dwmaw2fxehHx1gNyAFCr0UvW-pgGLb07ZJVyWPHupNjiI_x5YXWd_MHUy-3Aa7Ty99Sr0yU\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vrshupnQVb0RIgFhzIu9I12JqKdhwsD1GixW9fRn6JGAXQpfnQvdUfiKodFE8_UJJclSyuI785TUK-kef8PQnY5y91SncM5FswaLKJeTnlcYqjlsqjZwU1_hwk64l1AoncIuivwXthHup\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxacMRUzobw3YGYTTZqWlwrrUmG5NQp4XI_o9Y26eZdghmpmFZdIbY0ZJ6kUev233brVKbGoDPMqTBGmhNK8w3ME0LxvjAw0T4s4tVC4lPx8S5ctnLdh88syHa2Pvd7wfSf78ZhMuf84iTjPQVeExby3fDarTy_hJBDy0\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvaclupnR15pcj-XHmVJZ0P-GrCNi2M00DbnnWFyUMXDFQuM7YC_odBVETUbbxbXsmGNsAJ8-nrvDX73WciEkqJmcXVyamrKR1z9iH2szXMuMstjYQBTEkbYVxxYqPUjohc41uv3J_l9gg\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeG2qLEMh_WYIq72vWd_U6u5qr7Wer_eBYTnH-rnNvjbQb3_AXmwNOF1SYZWjpSQEjhPH5Vl-6cPABB6irAe_V0nhduHTxDozwxgJGR1V8h6yBZcWfeL7AO86Qls_zSVHIE8SvsbKix6FRotgGAoiXsHt3fX9FOjyzxeuRQE\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGN4LzIYhb_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPKEe54gOatLH8Bn4LEhvAApL6f5dJLMJ6u2ygVHYtrG4jVzWssTtoqXI4KdvEEFLcEOAz0ko8-6Geyf1hCL9WzlBXspUKe1hCw\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdw_5FVgD_wrapQ5ISF8T_UOmKuZLCRCpfkS27Ez4v-G1DPpYNGXhdA0JQ71iW-yXnni1M9mw176CPBBB6irkUwmes7eh7Bl1KW1LvXCmvc45cVmSYcv8xVY3zjqi8ayAbM5qDJlTtyxZg0uLDauLBXcUneO_U0VgQLhHuGT2pf\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhcvaclypnQ15NE2ut9QIu8JdGseyzY3LZxmig27HZnLYIgpctxwvmhwu0pt-Y90FvYBu-UgD6-uHvy8ydo54BGW9wymEytfE5FcSKwI1UFnFsgrjlkizpw-NUek1kZ17Er1BT0pSE9Qq1w\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrb8l2pqQhQmeHNoxM0FJVq4s1LfKEM_xXQ4eqZLCRiqYCc_7yHUTUuiOZNzhkPhBAnA3o0G3c1z9tSLPRyrLwFRnMYd2GSd1q_mkjwrmLgtZEH26yvSv_p0JQQQaswXk7vJu0EKqyuN-23ZWCgILilIBuoQcYNxP6VwGTy_3FFFbyzsmeUXE\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFzGfNDaW1-RaIYzz43PYJ9ZGExh4xNZhYIY4jVbgnlEw7l8IRPNYK21WVosTkm6Ged6Pj3AKrBIkhW12fGBk0Mm9AJlv19wIhLb4V8yh6_6eWplmWW6wnaBzgpQTwjOqs\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfHreoWYOa29dsP6jye6OERrCT36SG-jlz4veG1DviVhCXhdAF4T73W1UwigOUL-w62OxDRsMLlbkg-lWLJkU-z89ZxEe9bzHaWOcY5cWiU0E2oVEVvXZ8f3oZdHSvv5k2j1DxZg0uLD6PK9UUdt0APYcUAPMhIhTSQYY\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-5.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhltGtIarQkadl7iyW0jWllxFKOcEhdG7ZYo-w7iJD5u3W59N7mnEvsvAANglHpit8TLITXHYdzWYDbWkh_367Ur5jdHkmBdH75Jl_KV2RHRcTWl7n3-NaxbKICpWFZafKihyBJsvt--Pc568YjBlJrnJ28L7bbOkADdrfl5Z91mXF7zVyLT0\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0431","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4i4bvda6v6tPU4VwgVhN_9ec42\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.06,"area_util":39.06,"area_total":51.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1358","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JdwH5gM0DJD7GaQKdgkKdfc4RbSjfrG0YQ3XRNkCZed18YC8wlixlSamQ161iW-zskQ6WW52hOLUQk3aEbkE7_l_417wV_-49F4DwFe9qP84RlQTxWQRWmdunrUWrCCWV66OVjQw9yGgD6w66EISmo9Yrt61fX9a9ry5ykQUzs\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Motta","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.684905,"longitude":-53.8117509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qgcrr8h25gpLJNA6-yHO1JKt_V6X4kBZBRfudBSgqMvqurIDsK5E183eypyTaRqWcaGI0UNasEExex2wTaYpjHdIW45-ls-g-rQc0BogpLCv1EBvQDTygHtND_7yU1_ZTNfWuJZHnEChrTTGKN4z1eSYVx2vWURorJSJlfqMBiSakDwU3Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Espera para split,Elevador,Dep\u00f3sito,Vigil\u00e2ncia","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QBKTgjqKPS0PvZZIyext8dwcuSRjkHvTuF8xO-R20-mm4ohjqVgGG8nba02HIREvfd_AVLv2isJPmqS98Msix4y6XuvzdGRUcL8Emy-PEgjrLQGj8uPwAcwuqfv3pj1YhcVS0jzietxFd9BHO3jI7sc3hNrsdxDFC6UbohclTOujXU_wP2lx1YFKki\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32637","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9l246SB4Ri1Ns_UeGw858rcQXagHEY4tugstaojx6j2R0mLXmKAK0L__IUAVdesGnGxErewONRFc3i-HJtRYl-UgH8-0lwWkBv-wldHzIM3cIBLBrBWmHN-Oj8Rnj5n4vmyNblZZBQS3HU63NkUraCThKzh4MbxYZgnaMUxo96vS3c-Q6jkuRBTy6LFduoynSw\/loja-centro-itaimbe-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimb\u00e9","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":79.81,"area_util":79.81,"area_total":81.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":259000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.686896999558,"longitude":-53.800424337387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}