{"codigo":"2605","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Localizado em frente ao HCAA (Hospital de Caridade), pr\u00f3ximo a diversas cl\u00ednicas, laborat\u00f3rios e servi\u00e7os de sa\u00fade e Comercio em geral.\r\n\r\n+ CONVENI\u00caNCIA\r\nProfissionais da sa\u00fade, pacientes e familiares contam com a comodidade de uma estrutura completa de servi\u00e7os em um s\u00f3 lugar.\r\n\r\nRDC-50 DA ANVISA\r\n\r\nO Vitta Center chega a Santa Maria atendendo \u00e0s exig\u00eancias da Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50. Um regulamento t\u00e9cnico que garante as especifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias em estabelecimentos assistenciais de sa\u00fade.\r\n \r\nUm diferencial decisivo para a \u00e1rea m\u00e9dica e para os profissionais de sa\u00fade que buscam espa\u00e7os modernos, projetados dentro das normas t\u00e9cnicas exigidas pela lei. Dentre as especifica\u00e7\u00f5es garantidas pela Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50, destacam-se:\r\nAcesso de ambul\u00e2ncias;\r\n\r\nAcessibilidade, elevador com capacidade para macas, corredores de 2m de largura, banheiros PNE, separados por sexo, para uso p\u00fablico, elevador com acesso exclusivo dos propriet\u00e1rios;\r\n\r\nInfraestrutura completa com dep\u00f3sitos de lixo separado, dep\u00f3sito para material de limpeza, consult\u00f3rios, cl\u00ednicas pensados para o melhor aproveitamento dos espa\u00e7os.\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2605\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2022","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":9161.41,"area_privativa":86.44,"area_util":86.44,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-09-05 18:35:50","data_update":"2022-04-01 17:50:06","status":"Na planta","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":701880.51,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Vitta Center","condominio_fechado":true,"id_condominio":22343,"id_imovel":82072,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015373","endereco_referencia":"Em Frente ao Hospital de Caridade.","endereco_numero":"2366","andar":6,"endereco_complemento":"Sala 605","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"VITTA CENTER, conj. profissionais multidisciplinares da \u00e1rea da Sa\u00fade.","descricao_anuncio":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Estacionamento","updated_at":"2022-04-01 17:50:06","data_atualizacao":"2022-04-01 17:50:06","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAiMvKMlyo3T1BOphntLrVMh-U1Gcpzo3twIAEuB5EkHaPxMwX2NZ2vM-86roBn5PxqPU7mZU7-xxbwM5ZCyvEXLpAHAAmYbmG-gVnbEkkV5z9oLAmPFWuJa5Pcecl_z2EZypU4tz8Zio\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9Spg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHDbpLyckjRnyJnMYfvyonG3mH4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGu_79AIVjU1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_w39bEP4F783FexG29jpSMaHB2tk9yaK-I3jDStMtjp-3k2WO718sCXH-EQuIsg7UDuqlpD_X-yKwVWQ60mxDdiIEHfV9w\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOdR7KLn0LUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3zd3bG8uYdOXhDnY5de89VxUs3zxeYKnbRSeOj1U8Sq_ZnjKuzqNr-Io0BUGnbBa2vsg4eUlS-E2v_L6ft8h_bqpd-23Ye7U6ptpFh_oWeY6IMbdXnV9vW-V34GhC0cTr5Y\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJEG_b8olKPE1-BIiJAaAYu6FXiwjowNdpEUOU52QBrOW6jiBGl2K29HFervuSoPwwygUIuk7ivjRkxpW1KpApX2OuIoT-x_5CsSXe6Mc776X-xw8S3Va6uvytjcc6UsCA\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfPrVQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bO8u4cu3gOpJbtSkFX1U83yRf7iZuVPf-j1U8Sq_alnW9M3-z_tpfMjAJ48ouqdY5cWiU0E2oVEWPxwhzZqhN-23be7U6ptpCg3uLD6I6SeO9_L9PW-VwXFhHEuauvF\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslypnQ15Jd8g4IHlFMpZ7kUsHMaYZfuVCkx66NLZpYJY4i5MSU5r8AX-_dqjEKQuuU-aaOrfL6eS9qV3CIQwHfP6_sqOswtr5hPGDZWw4hLb7HrXaf8X23bR7nTa4uyu9hlZqSeuA\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdw_w7jaVOpsdXZiFc5PavrLh6AKsCTRSo8aNmiQo-c90ZB8wti_rX-DMjK0G1U1PcW-ebT5bnoUQu3N3AmJ-lW7JkULlE2RseAjy26jYfA2_RORQzWDTsJtJqwEYJmI7MLYI2CkPLilLjqLX5tqASR_7CyzLXMYVPyo_6y4oY\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGHZJVIrdyZ7kUsHMaYZfOVCkxK7vNJp40c4jaPR3Pz6g4OC_XCrVqkAnzfMt5gKuoWHxdNSVo36V93RjoIpVzqC6FNCUhHs5aXAuql6CTuUHaQDbXJ4qwL9hxSMTsyQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIeTjtYMSZjKfwzLXMYO_ylwSJSU8\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHa9DaZZsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a46MPd3Xt384iGBA8LSrUUiPSuRjY7yeyRbuJBZGiNrMqMsTtor387EFDfE9QJhLTwV8zB5nm4Xax4kQ2wnbH-gpP9g6JrA\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr37tfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFiafKkR8bYz8XRvsAEHiNNkXXp8B4Z3q7zGWs6QFsfTT1HAKkemrXqvQD2eGk6Roap_fuvFvYcUHqchEIsrTuH\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOphnsdAKXB4Hgo7nC9xjoPFaJSY8cqNHKi3IZeLHl0i1SAeqpbvJn8XLRHK9S9VMQLM-05iK5YXjw01irzkRpXj-MkGV-LV53PtLEJcAUhWO9cf2_tofR35BbCElpk\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwCz5QgD-eVEWG8H5dsP6jyW4uXrGRrteFYal833-YG0LSRCd1V6qdxhIcylQOdGgDH2fvX9-CDfGjsdxIXiEQYSYf8AdYb8LQOtB3lgIVooVzypEQdcA9ARk6QecPDfVIIE-bxssP_ggmxaK_Ur_47_9LuN18rkb2hTm7Eq3m6w\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGz-k1reY1nZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu4soa-5QH8OMMK41ilqQQIiVYICsCQcqSVQLfCIXjxyw3NsqNg__87EFDX4qIMEOAz1ko2_g0jdZVoAZ6gbZAMcpMuGfyGs\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCz5QgD-eVEWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-CYl5cQnSn3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmnotYsCqfahnijThBs-D4FjsMmmmGt16M5cWeyAcv8xVY3zjqo9LU7Q5EO0tWdhMBxjjih5ef-Qac7v4tvU4V3tHhFmQkmfe\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8PFpeY07Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4soa-5QH8PPc85VF89BZ4P0aI9MZL-ey_DeQQ4uXASo-BNii01xG6jJVTB2R5hLTwVszLbQwjGZVU0B6gbZG5EpHsrv99g\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoeeImks6O58Ht_U4V351hC3KptoD\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfSyXnVJZ3RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4FSj70X_nb_psB_-xPozCLLj7i8aFlwCPlkoy2B16V_3Vj9Zb16tbxs39UDlAuqQrHnXZl8_4n5-oIY6wzbGuEp4AiwfEc\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zX3QJSkbk_MwMsq9epj90BOsbHbwtYXIFqnUGjgNyBLmt2EHiwpkMk1ny0zb6iwJ1556uFzeNqRHG2gNcGn5xubAeC6SVO5DFZZ2VYey-oQv161AaTe97aAZXl62IF66TQifBZEIOaAfufMUC72ezLXMYCLylk_BWh8\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pez-i3mVJZsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P6bBpvFP_0hQllhyPSlVYCMlxJsPV2jWl4g2OmvJTImXImKcvH8qMMEOAz0ko2_i0jf5QVUdigzZAO4pMPbds0c\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMbxV5KLm7nJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG23Ez3_N3bC8uV5inh7n2og71yWOzskQyb642hOLUQ83qEbksy1IrYU240FIvtZEH26yvQPgm_vM9gFkv-wZ6Tp2h7YasgbMZoe7c6ptpChXuHDbpLyc0kzbPfU0VnuehFsl-oCA\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[],"similares":[{"codigo":"3192","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIKq387N5a3l7dOU9GgarFUMB\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":263,"area_util":263,"area_total":271,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"Sala Comercial,duplex,sacada,cobertura,investidor","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cerca el\u00e9trica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t1o6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p96Y51Z9TW2nhqa-XPofYYaing6ndTbaaL1Hz2ortOTvfWuik-Y0XmZVFeiqhtjl6WJ_IOQXQOzg3qChtPTo5aq_fNJGMzB6AdF2wVYQQDf6SW92qbdgvSNmyRPCbhCNA\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":509400,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sdUWwCNi8H04O97LHejIXvDDDsKq79AOvikOD30iw64a2lNUF_dQvUnAvsqRjvtFDc9CSqGjJngOmi58-0lwQoNRrhllH7IMdzTP8O24kBgVOOj8RXqOhJdpCz6rLC5aFZec65NmUFcQaxYhpwcbhYWz0Mzudtz6GyleoGd4TpjM1zqXQUM6auw\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32025","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9lio6SB4RhFzrgwrR91FalWYatVbuki0vKpU6IYKEn1jA2j8wW9Iz8aJJPQWKoztA-_cRZr2uWmI-PUReqyOvzjnByN9v93yR2Q7xuuY1vao780Qtm-FXk6Wxei8nn40v_MMmaCHqJIoS0xyHdF2G0L0CzxcYPtAWrIfKX-bapZqr3DvbbPxx7Hl8G0qntb\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":181,"area_util":181,"area_total":181,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"321450","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoM3L8l6o4ShAz4jKCptE-aOp3lvuJLUsaikRd7B4RW-P39FNQVskLN-TYfqer2F1vJiqKJ0lcthXyWXfvyxNt_n-acPioL_SxXkJ8eo3J-mQFvPjASwlZKxkqAUUtf23P7cJG2OBD1qP99Qgw0w1IVUnk3y12_JE9oj4SzYamS5rIq0BLU73dSXVh6hl2mVMAz0\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Residencial Casa Manoel Ribas","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":152.54,"area_util":152.54,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Ar condicionado,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.6802074,"longitude":-53.8090023,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}