{"codigo":"2606","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Localizado em frente ao HCAA (Hospital de Caridade), pr\u00f3ximo a diversas cl\u00ednicas, laborat\u00f3rios e servi\u00e7os de sa\u00fade e Comercio em geral.\r\n\r\n+ CONVENI\u00caNCIA\r\nProfissionais da sa\u00fade, pacientes e familiares contam com a comodidade de uma estrutura completa de servi\u00e7os em um s\u00f3 lugar.\r\n\r\nRDC-50 DA ANVISA\r\n\r\nO Vitta Center chega a Santa Maria atendendo \u00e0s exig\u00eancias da Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50. Um regulamento t\u00e9cnico que garante as especifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias em estabelecimentos assistenciais de sa\u00fade.\r\n \r\nUm diferencial decisivo para a \u00e1rea m\u00e9dica e para os profissionais de sa\u00fade que buscam espa\u00e7os modernos, projetados dentro das normas t\u00e9cnicas exigidas pela lei. Dentre as especifica\u00e7\u00f5es garantidas pela Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50, destacam-se:\r\nAcesso de ambul\u00e2ncias;\r\n\r\nAcessibilidade, elevador com capacidade para macas, corredores de 2m de largura, banheiros PNE, separados por sexo, para uso p\u00fablico, elevador com acesso exclusivo dos propriet\u00e1rios;\r\n\r\nInfraestrutura completa com dep\u00f3sitos de lixo separado, dep\u00f3sito para material de limpeza, consult\u00f3rios, cl\u00ednicas pensados para o melhor aproveitamento dos espa\u00e7os.\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2606\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2022","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":80.11,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"80.11","data_cadastro":"2019-09-05 18:38:45","data_update":"2020-10-23 21:51:23","status":"Na planta","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":389874.33,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Vitta Center","condominio_fechado":true,"id_condominio":22343,"id_imovel":82073,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015373","endereco_referencia":"Em Frente ao Hospital de Caridade.","endereco_numero":"2366","andar":8,"endereco_complemento":"411","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"VITTA CENTER, conj. profissionais multidisciplinares da \u00e1rea da Sa\u00fade.","descricao_anuncio":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","updated_at":"2020-10-23 21:51:23","data_atualizacao":"2020-10-23 21:50:55","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EBxxkR0y_9RHINB2MPKHnZ2wLLtLZpYJY4zZMSU_r6BM94zlakAOd9eDB6soS1u1JIunrupPhrhjGJczG0u1PYHRteD2gJqe2oA_AYr3SNVRR3aV6wnaHVIpP-IrKio\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsG84owiby_3CbbXy_50UF6w\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHeAgAuE7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu6tIw4z5_6YMU_GnDEmzssvyBGiscqu2yrXyGW_mBDX90ku7zIV6IoKcvGcqY6-IdO1r6RHS4LcT14Ie6wzbFxop7FfkExQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPq5nJrL8H5dsP6jye6OERrCT35WG23Ez3vd3bO8uV5CXhdAnA3q0G3c1ydtSBMJxY7tI5MxpdC1OBT8-O4jwD2rhteAjy06jAPA23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbMZoe7U6ptpFhfoeeYmov5qXFZ9_W-V3PqhB_pyO0w\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pH_jiBxIpcoZ2Iw0LMaUafeF961Mwh3P9Vr-4ZwPiuEnrHnvU7VBOdnsjnimMJn5mN1yjXaOS2Gbpyg-BNiKw1XG6jJ1fm9ba-IdO1r6QG7poMbn8Lkk-q4o9g1PIWRgQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SxqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIeTjtYPQBmLdZq3fDZ1vzU13D7_8\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG9YW--Ar0dbtQKNhwsD1Gkp-3UznrtDgSOqswKS5xG6CTMDLhNmO7Kz7efPmsBam2znnSAm8u4Jy8-BPAB0xx2-jJt_fFjZ6IFG1q4YG60seb2CAe2wnbLqkpgJJbTNk\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIeTjtYPQBmqOAzLXMfNrzdthhm1g\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_QnvmVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK33ttYc8l6lDgxCILN_-9Xa62zlF56BGG7pyg-TPI9U1k76SvOTJ2Q5hLTwV8zF6ma9673YAY2wnbElYpomUtln0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgs0l-iXA8XYjkssPMwMsq9epj90BOsbGby_xywwSXMlcckKthn-MXEBp8c0pJ4nnyMjMXTSmTtI5LRYl2Fid7idTJg7UFIvuZEH_6A5rf_p8aJ2grYfjHiUze97a8ZWl66AVjQxcCGgD686xgx19o56P2OyNXEeLHzVFYbSqQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKcl25mz1hLKgQoY-klNUP0MYzmYwEkBarIURr4z7I2Ap8t9QuGhBm6Nv4DF9FRu7erTxaS-8onyiyc7WYNrGUgXWmJs6noqXIwHdNHjpOtoiYJz9FwpHgNDdnz4m7ErNEyIp1FK4z-k\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsO_sGZtrSxXydHQs2gfQlg\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOow74dHIvdpU1Gcpzo3twEAEuB5EkHaPxMwb2NY2uM-M11f2d40Msz7vCeBJQlVkLW7-rn1g0ok5XLgeT0EGugUHbAkkV5T9oLAmPFWGDS5PRSYwUXs8vC5BthMjK64zA\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMb50H0DK7sJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG02rcwjPG1Y3opNu3gOpd5Xex5Vjmf0cMjc6m82SmGItHB2iLg-Gq2s0c5_eL_qdCW4FFuDwOR6emgXIfDMYvJu0EaqyuN-23ae7Q6ptpChXuHDlpLxaff8K9fW-V3YBheGMlMjC\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPcyAyAgAu9pPaEXXTI4I4Vw9IHx-WB0lhi4q_-TuICdM-NT2pfeWq98O1w5tLYqnP2xIBSkKOpBtFro2li8Gb1qpboYN0Qe5CsSXe6Mc2_m9VdPh5z1K9qzlth3XU5EKg\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9M36xQV6820qJ_wFuQsMn9SYrSxy84KPMr49PlPqTT_kKZltxynhrn04PYRpWjmV_CQbOwauRHfFbyL_u606ZakLVCSzmI3VBUHnrBK2OvA4fAeBFc-3F6ITtyd_YaiwlMfre7bK595Ch2txiIqwNZZ_sTxHXcYHbylb1NJKQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3Q1BOplXr7z7J5dSs-ZRk3apuCeK0jknHVHP-OhmEl8f_VD9cSuPKt_Zy92ZkHMW8u2MUKBR7nkOY5TUA6B5R-FEgWRLWotX31KBmb9bBvv86_xrUzJETsLcMT5Py8fTsQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwCz5QgD_wLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCpcES27Ez3vN3bO8uYcu3gOpJb1SkFXVxSwv0lW_aheBI2Ym8wWYlxg45xLpRqgqtgnHjzX_RNbusd_ucJY0uBPmIvX-qo-rywbMZqPJlftzxXjkih5ef6Ra87fgsPU4V3e6hf57UuQp\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHa9DaY57k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a46MPd3Xt384CDfvi73AHX9A4WOc6PWY6Hv3si3qD60PxTPI9UxU76SvOTa21QOqUvHnXjlsm_G7gogRigzZHjgpOhVKGkU\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzfoTmt63Thh6yzT_WnWK-ZxnXQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLtlyo3QFdJs9yVchAu8g_2IIOpJiEdzGFXiwjq0LJmEjP43VbPWXt8lMCiHuc8PQAAfGTKBxxa6p-JFzQ6gO0pbf2cW8Of1lpbIcNyRuI8haUDuuljC8K9yDFtT0jcqqKdi_otQhwQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEAwuMKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBcePfamvGvQe3gqu6qxXUyqd5hAbQkcqtEkFX_MKnc_CFQHebWxff8x_BvSBxlrKfFsR2ipDS0ujuINCAh4ZPs3zAWs6QFsfTT1HAKkSmr3qvQD2eGk6gDihj-lTJvYcUHtihFA2Racp\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2605","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9Spg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHDbpLyckjRnyJnMYfvyonG3mH4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45.12,"area_util":45.12,"area_total":94.7,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":434582.16,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2607","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsOs--_-NyuXAFabyN63V2G0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":389874.33,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2608","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw0_MCRv061GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBV7z8q7jnkpJi_rX-DMjK0G1U1PcW-ea22mPBDRsMLkbkg-lWRNQrRAibBkbP7UEEWxp1op_A9kUs34xASLe97ai5WV66AV7QwcCGgDCdiDf0o-ZDOuyKyuXAYM7ykfvuV0M\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":379044,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"1568","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXWvKc5iAbQkcqCSXc5-Y-mM86IN8SsFxQ3pEG2t3Da8LrjNo8YzYVhfXzvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGVd349LEih6FRouQ0UdMR-yqDPJ8WAUYhHQtRdd7\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30.3,"area_util":30.3,"area_total":63.78,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":289000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone,Internet,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2078","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhkslVkgE4t03bkAVKxeySySHsU4v0AGt-sZP-7ltjwBP8z_gXik1DblS-dTxU0lPKnQVhbblvEXyrwGqeR2_q0lvU6NdkDOYrX9ltGemEzHveA1VjrBSQPES81wi4nupGRdSNNDEih6FRouAiOxLPzc5sPU4Vw6whJ1-ke7t\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-42-m2-santa-maria-6.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Centro Profissional Dr. Pedro Martinez","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":42.44,"area_util":42.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":360000,"valor_locacao":null,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6924663,"longitude":-53.8088039,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2605","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9Spg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHDbpLyckjRnyJnMYfvyonG3mH4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45.12,"area_util":45.12,"area_total":94.7,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":434582.16,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2607","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsOs--_-NyuXAFabyN63V2G0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":389874.33,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2608","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw0_MCRv061GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBV7z8q7jnkpJi_rX-DMjK0G1U1PcW-ea22mPBDRsMLkbkg-lWRNQrRAibBkbP7UEEWxp1op_A9kUs34xASLe97ai5WV66AV7QwcCGgDCdiDf0o-ZDOuyKyuXAYM7ykfvuV0M\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":379044,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3151","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFl25pfTbJy0SJikJp0N-kH0CCKlDTAwBQXgs2ReF9GQKCHhq1EWW2sTZaFk9TtiiefsKcqrwNSrzhL8v7bsTvNvtg2JMSYJpZKYd-y9m_3oXwQ9oehZPbg5aq_DdJGMwuLGtX-fZZQN9OuYAx8n-t5t6OSST-RGDGTA\/sala-comercial-banheiro-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Dom Valmor","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91,"area_util":91,"area_total":134,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"centro,santa,maria,investidor,sala,comercial,rs","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar","latitude":-29.6839692,"longitude":-53.8097843,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3183","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QIOsCfrCRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmVOF9WVjYVZqH-dHHpa9b4xNAZ9udfi0481hHSRrJ1ropyzG53VJLfbqCVgujJ1f4ozsB1wi_k4NNPe_P_EyEHfDdJD75heJHuTZYpONOm0hdvDizNK6BsCR83EUCyQ\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":3,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":52,"area_util":52,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Sacada,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"28721","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4BbSYGIk_ugnZ-u1paRh3UQ\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64,"area_util":64,"area_total":73,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}