{"codigo":"2607","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Localizado em frente ao HCAA (Hospital de Caridade), pr\u00f3ximo a diversas cl\u00ednicas, laborat\u00f3rios e servi\u00e7os de sa\u00fade e Comercio em geral.\r\n\r\n+ CONVENI\u00caNCIA\r\nProfissionais da sa\u00fade, pacientes e familiares contam com a comodidade de uma estrutura completa de servi\u00e7os em um s\u00f3 lugar.\r\n\r\nRDC-50 DA ANVISA\r\n\r\nO Vitta Center chega a Santa Maria atendendo \u00e0s exig\u00eancias da Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50. Um regulamento t\u00e9cnico que garante as especifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias em estabelecimentos assistenciais de sa\u00fade.\r\n \r\nUm diferencial decisivo para a \u00e1rea m\u00e9dica e para os profissionais de sa\u00fade que buscam espa\u00e7os modernos, projetados dentro das normas t\u00e9cnicas exigidas pela lei. Dentre as especifica\u00e7\u00f5es garantidas pela Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50, destacam-se:\r\nAcesso de ambul\u00e2ncias;\r\n\r\nAcessibilidade, elevador com capacidade para macas, corredores de 2m de largura, banheiros PNE, separados por sexo, para uso p\u00fablico, elevador com acesso exclusivo dos propriet\u00e1rios;\r\n\r\nInfraestrutura completa com dep\u00f3sitos de lixo separado, dep\u00f3sito para material de limpeza, consult\u00f3rios, cl\u00ednicas pensados para o melhor aproveitamento dos espa\u00e7os.\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2607\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2022","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":121.25,"area_privativa":64.93,"area_util":64.93,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-09-05 18:45:30","data_update":"2022-01-26 18:33:30","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":573691.34,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Vitta Center","condominio_fechado":true,"id_condominio":22343,"id_imovel":82074,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015373","endereco_referencia":"Em Frente ao Hospital de Caridade.","endereco_numero":"2366","andar":8,"endereco_complemento":"Sala 810","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"VITTA CENTER, conj. profissionais multidisciplinares da \u00e1rea da Sa\u00fade.","descricao_anuncio":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","updated_at":"2022-01-26 18:33:30","data_atualizacao":"2022-01-26 18:31:42","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdzQXvm1GNok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW5O4l03Oz8iDpvGvDKkDF-sPacvKOGHwiGkR8ioYdGeg4Zt-Kw2F80EFDW4qY6-IdO1L6QHGoKeVX5YBigzZBW0pR4ML4Fc\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsOs--_-NyuXAFabyN63V2G0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQHvmVGBok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK33vNm8816rhDY6P0GABN2gr2zgFYgA1WlwTumJt-i01MG6jJ1fm9ba-IdO1L6dGsa55NyzQFKAbdGsIp52SV8Hc\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtmtWsZDCs6Gbyw5ywEejUFni1f_hmpmEbyAq7EuSITCc8QAsJF3QJ8VOwLKwXgz2Q9hZOSDiLZGyebWhT1nS1gvROM8S4ssH0ZG3RsCavDPKLbnqpo7eWgIDKOCYD-_Mt6iVW47U6V3FChCr7O4yy\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezhOAgApFsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt39Vt4DvdYDGDb9vpGOcaLf-QEmKAQregtrMqMsTNg-F80EFDfE9QJhLTwV8zDZw0XVZSU0MigzZBvwpQPx45PU\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cu3gOpZZde89VxUs3yRT8km82SmmotHByibh_9V9M_cD7tpeNZ6tvKNbklE1BBZpY0iBTGWfxwhzZqhN-23ZWCkILilIBeoeeImos7u5EnsfU4VwWQhItdK7Lj\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezRHvmVJBsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P6bBpnEA90IGOUsOacvKAQT1iEmKJDpaovOx4Zt-C0wMG9DJVTZ2Q5hLTwV8zDZwmqUa314MigzZBcIpS9GIB5Q\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cu3gOpZZde89VxUs3yRT8km82SmmotHByibh_9V9M_cD7tpeNZ6tvKNbklE1BBZpY0iBTGWfxwhzZqhN-23ZWCkILilIBeoeeImos7c3FK9PW-VwRChHaX42rv\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15pezHOAgwpZsk3hGmFdwMPqHqgGoI0gVfHJJcp_hbwG8vLLOD_GNl7hzF__ZeeMvbtCT73afIAMGPtCrcNrFqYT2su-cFeRK1EkvJHAhCqLhuIY7UR5x0johc4ufvw5YlFIt\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Q0yZqOLyuppy3fDapny45YkHac\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO9YUz9raM9t0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPKEe26gnKGqnViB-aRAj2Cnq_3C-AoPtND3xJsPV2jWh4hOHyp8uYWygCWu3x5bnaQbMtxEHgprNpzpNeCR9GzlAOQpNEcDSkQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIeTjtYNQRn0gNxHXcai_y-vTUmOc\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAiMvKMlyo3T1BOqlxcdAiel4Xlj9-2izUCCH9efDnoRvlxWx-aLXi-dA6qPelJOjSw4PM7M05BpiWdX5I3QcNxy091F8iWB1nj9E7CjZh2GZjo5vOYvyxOlUFJnaVuSXA58iU3sXk0y6\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcw2wPjaSNieruUKdgkKdfc6RbSjfrG0QQrXSNkaelcT7oMMDl03pRTFZQb2LUK8gUEDjMkmw276SvBBByibh_9X48U-wdtpO9Y6pU8ourtg5eycCAck2l9-Th-hzYayAbM5sDJ1TtyxZg0uPhIfywRpZUfC_HDbwTykoGsZpE\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOphntLrVHZ4Xlj9-2izkCCH9ecIo4RvVxSx_7LXi-ZAkkXolENsOHg6PGCKQW4UlIEpvVxfNMH_Xrhpcc4tv6G4mIIY3PHYrMvTwaiJfVI8wjdTUxWqbfS0m9ioYEBQ-g\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNiMh5gM0DJnQkV25ISF8T_UOmKuZLCRiqYCS27Fz3_V3bBcul52PhBAVIg71yWOzskQ9ufb5Vl86S_Bu3AmBylIrRU1btkLstfDA2y8XATQ-_vN-hSsRXlf6Tp2h-ayuN-23ae7Q6ptpChXuHDlYKzgmuFL9fW-V3r0hE1lT2Hb\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuApUsKdlyowD3rMMW6xRFglFv_3g3LFIgVYpo9IHx-WB0lgAj2m8CneZeR-RT2ofe2maetyf9tbaqaam7Ms8GPMqjWt-jWFKpHJV7sCXH-ESe5CsSXe6Mc_7k9Z9_QwDq5Pe1zNisS-3JPg\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SxqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIeTjtYNTxeDBZq3fDakDy_JNXCRc\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QnvmVJZ3RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4FSj70X_rbx28BPhLZHk1iSoIBFHgQqSb5hxiQOzHZQ0U0Ua-18tbxs39UDlAuqQrHnXZnkRYfptwgQ6wzbHgQpAchsTpY\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgMvbsl6pnTFpLA8l4-vDpgrnoLc4js85W28m8csXuUkbT3SNc_JToz4NS9NxRlKASaTgoJdXICOi7_9fIAQHsHDYEA4potuFsbPddY1BzfDkC1W8EynPNHhoIfS3ch-XtZ88JT5gJGxiEErd-Jxi3iQkirFm0J8hh551pVrSxX_HnWDshx3Dg\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuApUsKdlyowD37DYo8rRFAqVtAxtv6Qn627g2WMYGEQ2ZgzAhy-jmISwPvqXYXmtTW9OkBqiWBBzTB5ZtHtZTkBcPk5BnaOaoF4CfPagkzJp24trwD2TW_siveUSGUStKe2r506YMpPU\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwCxNQgD_ieruUKdgkKdfc6RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDl03pRTFZQb2LUK8kUEDjMkmw176CPBBB6irh_9X1MU-79KvkavbUEEXZp2pb8NmYakkgbuAWNkf7MMcAXV3hAe-S6ljEiw61ltqHdxDv9rWxX_vnWJ91R6Jw\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2605","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9Spg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHDbpLyckjRnyJnMYfvyonG3mH4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":86.44,"area_util":86.44,"area_total":9161.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":701880.51,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2608","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw0_MCRv061GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBV7z8q7jnkpJi_rX-DMjK0G1U1PcW-ea22mPBDRsMLkbkg-lWRNQrRAibBkbP7UEEWxp1op_A9kUs34xASLe97ai5WV66AV7QwcCGgDCdiDf0o-ZDOuyKyuXAYM7ykfvuV0M\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":102.19,"area_util":102.19,"area_total":192.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":829825.43,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE,Estacionamento,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2609","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsN32faSVyuXAa4fy-Hu6nCU\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58.33,"area_util":58.33,"area_total":108.34,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":515376.8,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"2605","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9Spg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHDbpLyckjRnyJnMYfvyonG3mH4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":86.44,"area_util":86.44,"area_total":9161.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":701880.51,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2609","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsN32faSVyuXAa4fy-Hu6nCU\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58.33,"area_util":58.33,"area_total":108.34,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":515376.8,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3192","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIKq387N5a3l7dOU9GgarFUMB\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":263,"area_util":263,"area_total":271,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"duplex,sacada,Sala Comercial,cobertura,investidor","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cerca el\u00e9trica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29154","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdTeIuzj6ZoJRks07uVkARfu9Rc90EeSXuiv-18q2oSIjJm1TtoZJIqbQYVSccJATdUvsgyX1aAFbKVagZv3-LmPL4-LT-XpXkreZtis6auPAbvpc8e4AP_fks06vFVy98mQ7yzPs2kgmDuBmGoLxG7cjPSIyCTD8PuNOg\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":56.37,"area_util":56.37,"area_total":105.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":459019.93,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29155","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujRVoZxIlbuoBSeWy7exp9PwG0xVgVbLpaUO6DjVpSIgsUFfACjx2b_VDPUckHHfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrJ-iOm4IGcMSYmEzusiZ36ehvSNdCScKkRhDQ\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.62,"area_util":58.62,"area_total":110.17,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":474506.29,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29156","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpffae0Es07psnP6W8DNxiLs7rLPas-58Km5V2oiXBT8r5uLLMJ42YuNs5NrBIdcqOTsuq7OJiaDks-zg9cXWRsq5T1JOT7Jy6gLkoZ_-ai8ltSM32x3KO2W1PqrL-SCMDCWRSYlCH8yLhe-MFgfOOACToNiz_Eg\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":52.43,"area_util":52.43,"area_total":98.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":431835.31,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t1o6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p96Y51Z9TW2nhqa-XPofYYaing6ndTbaaL1Hz2ortOTvfWuik-Y0XmZVFeiqhtjl6WJ_IOQXQOzg3qChtPTo5aq_fNJGMzB6AdF2wVYQQDf6SW92qbdgvSNmyRPCbhCNA\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":453640,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sdUWwCNi8H04O97LHejIXvDDDsKq79AOvikOD30iw64a2lNUF_dQvUnAvsqRjvtFDc9CSqGjJngOmi58-0lwQoNRrhllH7IMdzTP8O24kBgVOOj8RXqOhJdpCz6rLC5aFZec65NmUFcQaxYhpwcbhYWz0Mzudtz6GyleoGd4TpjM1zqXQUM6auw\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32025","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9lio6SB4RhFzrgwrR91FalWYatVbuki0vKpU6IYKEn1jA2j8wW9Iz8aJJPQWKoztA-_cRZr2uWmI-PUReqyOvzjnByN9v93yR2Q7xuuY1vao780Qtm-FXk6Wxei8nn40v_MMmaCHqJIoS0xyHdF2G0L0CzxcYPtAWrIfKX-bapZqr3DvbbPxx7Hl8G0qntb\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":181,"area_util":181,"area_total":181,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32063","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlD1vk8Dd6x0k-aPkiTW10bgjg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":181,"area_util":181,"area_total":181,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Portaria 24h,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}