{"codigo":"2608","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Localizado em frente ao HCAA (Hospital de Caridade), pr\u00f3ximo a diversas cl\u00ednicas, laborat\u00f3rios e servi\u00e7os de sa\u00fade e Comercio em geral.\r\n\r\n+ CONVENI\u00caNCIA\r\nProfissionais da sa\u00fade, pacientes e familiares contam com a comodidade de uma estrutura completa de servi\u00e7os em um s\u00f3 lugar.\r\n\r\nRDC-50 DA ANVISA\r\n\r\nO Vitta Center chega a Santa Maria atendendo \u00e0s exig\u00eancias da Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50. Um regulamento t\u00e9cnico que garante as especifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias em estabelecimentos assistenciais de sa\u00fade.\r\n \r\nUm diferencial decisivo para a \u00e1rea m\u00e9dica e para os profissionais de sa\u00fade que buscam espa\u00e7os modernos, projetados dentro das normas t\u00e9cnicas exigidas pela lei. Dentre as especifica\u00e7\u00f5es garantidas pela Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50, destacam-se:\r\nAcesso de ambul\u00e2ncias;\r\n\r\nAcessibilidade, elevador com capacidade para macas, corredores de 2m de largura, banheiros PNE, separados por sexo, para uso p\u00fablico, elevador com acesso exclusivo dos propriet\u00e1rios;\r\n\r\nInfraestrutura completa com dep\u00f3sitos de lixo separado, dep\u00f3sito para material de limpeza, consult\u00f3rios, cl\u00ednicas pensados para o melhor aproveitamento dos espa\u00e7os.\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2608\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2022","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":192.21,"area_privativa":102.19,"area_util":102.19,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-09-05 18:48:47","data_update":"2022-01-26 18:40:20","status":"Na planta","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":829825.43,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Vitta Center","condominio_fechado":true,"id_condominio":22343,"id_imovel":82075,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015373","endereco_referencia":"Em Frente ao Hospital de Caridade.","endereco_numero":"2366","andar":6,"endereco_complemento":"Sala 607","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"VITTA CENTER, conj. profissionais multidisciplinares da \u00e1rea da Sa\u00fade.","descricao_anuncio":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","tags":"destaque","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE,Estacionamento,Interfone","updated_at":"2022-01-26 18:40:20","data_atualizacao":"2022-01-26 18:40:20","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3Q1BOpl_rTzLJJdSs-ZRk3apuCeK0jknHVHP-OhmEl8f3WVqnmoHat_N2dJf9cF5Ns3MEKBR7nk0YpTUA6B5R-FEgWRLWotX31KBmb9bBuv1a_xLUaU1_tofsv58fm7Ze4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw0_MCRv061GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBV7z8q7jnkpJi_rX-DMjK0G1U1PcW-ea22mPBDRsMLkbkg-lWRNQrRAibBkbP7UEEWxp1op_A9kUs34xASLe97ai5WV66AV7QwcCGgDCdiDf0o-ZDOuyKyuXAYM7ykfvuV0M\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tlSmVhreQU8gdSf_agwtAEbjP8h_HhN_oVxc1fTuPNcd6Jfmf7CDIurfydUz_pB7xs4Raq-IjLJ1p8niTSMnr_ErQgdh5dR7Z6pOYjiZL4y5dXINozki-K3_9iWi4Bjjw\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsO1sQ8mRy_3CbZ_y9hD2zSQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzHK9DCVB_RaIYzz43PYJ9ZGExh4xNZuYt9wzUbumvh3tUNyd1deBTcyScXtjxUqmwAPAuMevBIoh93k0UW71qtbxsPyVpP8paVCsqlmrQuZze6tIS6wzbBQIpQmZeir0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHqeQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cu3gOpZZde89VxUs3yRT_QZuVPf-j1U8Sq_alnKmxEK18GoeVZ6tvKNTlT8t7uuCFVLDbjIvX-qo-rywbMZoe7U6ptpCg3uLD6IyS964eVJfQsVAWChIn0V4kk\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAi8vbslu5XR15pHD-01reY1nZ2Iw0LMaUZfek5a5o6t-krRDXk_kkx2eE5KrZGDSDT5AO0xXTDC5osCT73RFXWY39l1tDK7VkMRwxO-cFeTFQwxBogfxJSidmBf_hQh90gotc41_v32U7xeY\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPrVQEWG8H5dsP6jye6OERrCT_7iS-7Fz4veG1DPoYMuXhDnwruY2rWOyXnnq1XH5bkIUQu3N3AmJ0RwRTwjROYH5tSAjy06jNfvB4VohRaQJ2l9-Th-hzYayAbM5sDJ1TtyxZg0uLD6IyT5O1AdyHXcFPnyNneUU9I\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezhCDnVOBb19RHmBBj8a_Wk5a5v2oXMyEUOquwKC5pG6AHc8AnMkK7qcO-JvkNBHUo6bDS1q42Q1Y1zmuIXIljIoGcNH7a_KIOwz1ns29rJ8ZC8Yc0KAbdG5kp49yRa0s\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThpbAuOXZk1lufQp7L8H5dsP6jyW4uXrGRrveBfamuGbQxviYQLsXvXEp9gkB62lQOtGnrojPUhVD0Px4GjeneDyLMD8QHKypBMi1mqpObd6Ypv81y9KcBXJpfMN2KQec_ca70_gFWVI0hmhyutohwqE30PRRbu918rkb5GzmFRLDE0w\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfD-wHnVOBb19RHmBBj8a_Wk5a5v2oXMyEUOquwKC5pG6CXcMD37K_H4uZ4n075ElvA-Ee0-j4n45HF9yv-mZxogeOvz2HlEtoCbJx9F7PIoIbp9hAmbBPVACIpLWrzAiE\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEAwuMKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBcePfamvGvQe3gqu6qxXUyqd5hAbQkcqtEkFX_MKnc_CFQHebWxff8x_BvSBxlrKfFsR2ipDS0ujuINCAh4ZPs3zAWs6QFsfTT1HAKkSmr3qvQD2eGk6gDihPVIZFfJ8WHjihFzAK_wF\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOow79NGIo9pU1Gcpzo3twEAEuB5EkHaPxMwb2NY2uM-87Xohwzehqa-PFuJMTpwzIm40ZCvaRo01qcniWB1nb9E7CjZm2GBjo5vOYvyNCy1PdTerkbs8vC4_9hLkYl-vw\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZeg_ZFVgD_ieruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDlk3pRTFZQb2LUK8kUEDjMkmw176CPBBB6irg-FX-u7QKLTxLozQ9DXCsPhm_u89gFkv-QJ9MvXWqRmPbMLYI2CgPLilLjqLczxZ9oZaZYUxHXceJ_zUa1JHZw\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGG9b8olFPQ1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytpIVOU52QBrOW6jqEMPkSkUOZ5SHfKjn5e_aqDBtoy0xxbZ_3Vi8Zb16paoYN0SuI8g7UDuqlhDrK9HrUCbVa6u9h9hhEwdGcg\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih5-UXucYfEitvU4V3OAhBqwOA2_\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_jlh0IlcoZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-4ZwPiuEnrGpNbABivCotuArhwz8tb8myjXaOS0GTZyg-BNiKw1XG6jJ1fm9ba-IdO1r6QGHp4Mbv8AW6wzbExgp1OjWL5s\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIeTjtYOjBz62xzLXMZmvzWghfY9s\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLcly5mzFBGpl7vDrLJJdSs-ZXk3WJkLn6ITlHH_nBiKXWkhrYuQo1icRYErXR4OvNVADjWOc-oJp8PiossuGs4J_PZcVP4A4iIIY3PHcrMvxFTeNKc8loi0K88frKqsuU9qHyZkY\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzfoT6n5KLudl2wnvaXQHpz8eOQ\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdDQCXnVFBok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_ugxi8h97560AXxfCOjnAwgSaZhxi6OF60HxTPIVe1klaKcz9cT1AOqUvHnXhnsat7fHhEdigzZGVwp5uYCTKo\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtmtWsZDCs6Gbyw5ywEejUFni1f_hmpmEbyAq7EuSITCc8QAsJF3QJ8VOwLKwXgz2Q9hZOSDiLZGyebWhT1nS1gvROM8S4ssH0ZG3RsCavDPKLbnqpo7eWgIDKOCYD--1LhTV939W_V3AwhBVwyk7y\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2605","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9Spg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHDbpLyckjRnyJnMYfvyonG3mH4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":86.44,"area_util":86.44,"area_total":9161.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":701880.51,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2607","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsOs--_-NyuXAFabyN63V2G0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.93,"area_util":64.93,"area_total":121.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":573691.34,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2609","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsN32faSVyuXAa4fy-Hu6nCU\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58.33,"area_util":58.33,"area_total":108.34,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":515376.8,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"2605","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9Spg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHDbpLyckjRnyJnMYfvyonG3mH4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":86.44,"area_util":86.44,"area_total":9161.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":701880.51,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3169","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvW68zBtQmwt06VXspRar640A4pufluDrZgyzriGUzbuUM_HntsPhBHF4T7xXVU8uQN9ca-60F86QjC2lAmZkgRzYkX9wc7QccGl1c2LcX4q3zMcBFce3CSw3vzqgdK1xQM9sL5vg-jnVT66WFvWk2NHoljMR13edQAg6dd\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Antonio Angelo Barin 1280","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168,"area_util":168,"area_total":258,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":990000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lavanderia coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.684007,"longitude":-53.8134528,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3192","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIKq387N5a3l7dOU9GgarFUMB\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":263,"area_util":263,"area_total":271,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"duplex,sacada,Sala Comercial,cobertura,investidor","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cerca el\u00e9trica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29153","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbC0EtG5EAZLctypZIXhOYmPPa8-x-YW750LU6VRFoZBJifyYDSgcnSelidPoHE689Bsuyb-eWXnlws1wapgohqPnhCk_g5kdBA2fCa68dtSs32x3KO2W1PqqL_iOuwYGcMSYmARgrBJ05_h_SPjiT6x5fDAA\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":115.51,"area_util":115.51,"area_total":218.48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":832385.8,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"31948","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_ko4lH6dJUO-xKYfDgHGj338OLZLCRSn7B7wFmu3C_s_zp1AtB-hPLsrPWA9Uagd6IkfAqfoVA_rQjyFknC0q42AEIjA_k-cih6_ojgw39kY2sxhkzWABOym2YavPL5fIV0hYadeSKVp7OKsGRHCWQOY71u6YcRhB5OOSq8lM6bBctR2E\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":107.87,"area_util":107.87,"area_total":201.39,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1067000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32025","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9lio6SB4RhFzrgwrR91FalWYatVbuki0vKpU6IYKEn1jA2j8wW9Iz8aJJPQWKoztA-_cRZr2uWmI-PUReqyOvzjnByN9v93yR2Q7xuuY1vao780Qtm-FXk6Wxei8nn40v_MMmaCHqJIoS0xyHdF2G0L0CzxcYPtAWrIfKX-bapZqr3DvbbPxx7Hl8G0qntb\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":181,"area_util":181,"area_total":181,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}