{"codigo":"2609","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Localizado em frente ao HCAA (Hospital de Caridade), pr\u00f3ximo a diversas cl\u00ednicas, laborat\u00f3rios e servi\u00e7os de sa\u00fade e Comercio em geral.\r\n\r\n+ CONVENI\u00caNCIA\r\nProfissionais da sa\u00fade, pacientes e familiares contam com a comodidade de uma estrutura completa de servi\u00e7os em um s\u00f3 lugar.\r\n\r\nRDC-50 DA ANVISA\r\n\r\nO Vitta Center chega a Santa Maria atendendo \u00e0s exig\u00eancias da Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50. Um regulamento t\u00e9cnico que garante as especifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias em estabelecimentos assistenciais de sa\u00fade.\r\n \r\nUm diferencial decisivo para a \u00e1rea m\u00e9dica e para os profissionais de sa\u00fade que buscam espa\u00e7os modernos, projetados dentro das normas t\u00e9cnicas exigidas pela lei. Dentre as especifica\u00e7\u00f5es garantidas pela Resolu\u00e7\u00e3o RDC-50, destacam-se:\r\nAcesso de ambul\u00e2ncias;\r\n\r\nAcessibilidade, elevador com capacidade para macas, corredores de 2m de largura, banheiros PNE, separados por sexo, para uso p\u00fablico, elevador com acesso exclusivo dos propriet\u00e1rios;\r\n\r\nInfraestrutura completa com dep\u00f3sitos de lixo separado, dep\u00f3sito para material de limpeza, consult\u00f3rios, cl\u00ednicas pensados para o melhor aproveitamento dos espa\u00e7os.\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2608\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2022","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":108.34,"area_privativa":58.33,"area_util":58.33,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-09-05 18:50:12","data_update":"2022-01-26 18:21:55","status":"Na planta","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":515376.8,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Vitta Center","condominio_fechado":true,"id_condominio":22343,"id_imovel":82076,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015373","endereco_referencia":"Em Frente ao Hospital de Caridade.","endereco_numero":"2366","andar":9,"endereco_complemento":"Sala 819","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"VITTA CENTER, conj. profissionais multidisciplinares da \u00e1rea da Sa\u00fade.","descricao_anuncio":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento,Interfone,Estacionamento","updated_at":"2022-01-26 18:21:55","data_atualizacao":"2022-01-26 18:21:55","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeGHZJVIkf_Q0Ld4m-zc8ABEuBVI43fBPXwY0exGLFbDgcoJoPDp6CwPBsH74Ksa7SZ33lsLrYUpCFtPxpRf5GYpGII3-2spMvDgbCLzV7cOx6BQxfo8_K1B9ig_s2xcg\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsN32faSVyuXAa4fy-Hu6nCU\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_8nHmVJZsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P6bx2_B_-tBHl1jypLi9XL6ey-S56RGG3gSw-TPI9U1k75iv-dUT1AOqUvHnXi3na96SGqgc2wnbH4UpNlIAyW0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxnsfD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXhbxVXju6fHZyGP7-iOsoLgE8X2rnY-mTZVBesvYut7AW_VnKRPES81wgB07z7gJQtAohmBSAd2kKRqg6u-mXPfJ8WHoJhEWZVD9G\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAuE7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu6tIw4z5_6aM0_D3--xBhwQKf45O5OCnxDtXQSZm4zf_mtsqdo0z8zEFDf09RJhLTwVszH7GwMGRu6ge6wzbHR8pPx9-i1k\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4P0IEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYR_ebcjYry3xCfSBKxjFUls8XrI15_pbpXnpcDEOQIWIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGk6hjjhSrspvPq8SH3vhEKhGSD9\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15pf_jlhreY3w17TGavkhO1cNYNh-FyUc5joTKQ2o-0zZhBsfH-oy0EIHxpk72gikA7geO2d20n8exrHtsaVkMg50zT-sjN3ds8wiosfxJjidjnZrwR_mnGstd5iQv-RiLtoH\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoeeImoscPV8dwHXcZ6LzXV3Y0xs\/vitta-center-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJEGfR5KIVjY1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_wnNbMP5F2dLH8Mi1SGONSsua7-5P2U0Sb5hxiQOzHZT0U2Wa-18pboYVxQNrA9oSpHnXBnbX0DZ8a_Ua6uEK9gWw72d2w\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw0_MCRv061GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBV7z8q7jnkpJi_rX-DMjK0G1U1PcW-ea22mPBDRsMLkbkg-lWRNQrRAibBkbP7UEEWxp1op_A9kUs34xASLe97ai5WV66AV7QwcCGgDCdiDf0o8atmPe2yNXEfOPzdj3Ruek\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_RR5eaFVv9QZRAImGYti9IHx-WAWPuczP4_NaHXWt09bLyc-9MUGZ5SPB0bJyOup2PEu8SkM_UPp2hjoIpXwNuAJSVx4-qgiW_YMc6PHthRTSpnWJ4q5hdhAYeKHFA\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxacMRUzobw3YGYTTZqWlwrrUmG5NQp4XI_o9Y26eZdghmpmFZdIbY0ZJ6kUev233brVKbGoDPMqTBGmhNK8w3ME0LxvjAw0T4s4tVC4lPx8S5ctnLdh88syHa2Pvd7wfSf78ZhMuf84gPIB4cBDy3yNXEZnnzWIZp-Mk\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOp189PrVBBqU1Gcpzo3twEAEuBVI2M85BgxdtSB-_jkcFDAkJjOkcZJBCQHKY351x84WRFAPzKltc1d6fhynMxs1OTkHj7kkwj4aYevSiw1l_0XmQjLqJDTU68H8VLC\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr_4W1ApVp0a28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92R-YHyLSQ3cFRGpdL_pckx_yh05fdfOu5nBo-EnbkhAKEGvAEzbH9v90A4lnkcwEtIetooVCwokS8VlOAWs6QFsfTT1HAKmbRtt99ihmC62fkj8JXTX_JPQsVHSShfPCu0u9\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOp189PrVA54Xlj9-2izkCCH9ecIo4RvVxSx_7LXi-ZAkrvmBFTsk8YTmlP7sbsfW_DZbOKvMlBBikJjDZkRv52SrjFHPbbEIyrmlScdBgbEup9R9wjLqJ9PU4SzU9CS\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMb50H0DK7sJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG02rcwjPG1Y3opNu3gOpd5Xex5Vjmf0cMjc6m82SmGItHB2iLg-Gq2s0c5_eL_qdCW4FFuDwOR6emgXIfDMYvJu0EaqyuN-23ae7Q6ptpChXuHDlpPygxaw5tvU4V3EehC5hnYNq\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDhSDn1I87Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2bBwu9C8DsQQQvxOwwtaVgg6RS8QqCmhDX90ku7zIV6IoKdvGcqY6-IdO1r6QH_VhETlswA6gbZHx4pLoNg3ZM\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxnsfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFiafJ88a27Ei3nIymDXVRetn4Xu4kS8WhORLMS8lwwR0Lz7gJQdA0hmBQ-QYtoyIXJHgUVNvYcUHvuhF0cmYw4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_QuUgwo5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a47Ul83_P6b323DvDHeQQogNv45P2OavzlF56BGG0gWw-TPI9U1k76Sv-dUT1gOqUvHnXhnsat7Oh6oVigzZH2gpNvXtQLs\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Q0yZv0I3DiByuXAa5vy-MHldbg\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3TFBOp1ksdAiXc8jY4Ute3iHkA267oa4ZFvJJYQvALZEtlDdHth9IIq4iyXLhEK9CzAMYLjj6FmNoVTUA6B5Z-FDiuRLWotX31KBnfTbBv_I7_soASDEjsLfs35D-tqNOc\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwCz5QgD-eVJ7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG02pcwD_G1D3pSH3Xjk1qelKVlWc6u-U_TOEaxeBI2Ym8wWYlxg4Z_A_8Jr9v8OR9YxN-MDJsd_ucJY0uBPmIvX-qo-rywbMZqPJlftzxXjkih5efySR8MnJxHXcYMTyk1YhPQU\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2605","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5cvbsl256ThpbCuoSLjaSPq3aIssPMwMsr9Spg3cNnTTx2aGlPpcwj-G1bPVQNvXhbnQrqYorVKEiRjijPYhzmJUY_GM1GmRswNsYVWcx7phOt5bMeIuViiE22HRxDUuZP2Yv3uqoqqsT4M9qAJljRCBRhVgHDbpLyckjRnyJnMYfvyonG3mH4\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":86.44,"area_util":86.44,"area_total":9161.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":701880.51,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2607","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsOs--_-NyuXAFabyN63V2G0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.93,"area_util":64.93,"area_total":121.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":573691.34,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2608","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw0_MCRv061GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBV7z8q7jnkpJi_rX-DMjK0G1U1PcW-ea22mPBDRsMLkbkg-lWRNQrRAibBkbP7UEEWxp1op_A9kUs34xASLe97ai5WV66AV7QwcCGgDCdiDf0o-ZDOuyKyuXAYM7ykfvuV0M\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":102.19,"area_util":102.19,"area_total":192.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":829825.43,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE,Estacionamento,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"2607","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsOs--_-NyuXAFabyN63V2G0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.93,"area_util":64.93,"area_total":121.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":573691.34,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcvDaynGu35K0Ja_Y4NpJbWHtYe0rDsEEaWxsSO78JpyXBTMr5uL7MJ4245nKHG4AwdcqOSq8_E8R6HYCLLtfzaUbF5ZatLiNNnEJAUEp-hV7ZOqkEnfy6x3IIukaYtAWuWiIDCWRSY1DlnXQSJjCzgvSNBSTbINYfIQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29154","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdTeIuzj6ZoJRks07uVkARfu9Rc90EeSXuiv-18q2oSIjJm1TtoZJIqbQYVSccJATdUvsgyX1aAFbKVagZv3-LmPL4-LT-XpXkreZtis6auPAbvpc8e4AP_fks06vFVy98mQ7yzPs2kgmDuBmGoLxG7cjPSIyCTD8PuNOg\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":56.37,"area_util":56.37,"area_total":105.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":459019.93,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29155","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujRVoZxIlbuoBSeWy7exp9PwG0xVgVbLpaUO6DjVpSIgsUFfACjx2b_VDPUckHHfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrJ-iOm4IGcMSYmEzusiZ36ehvSNdCScKkRhDQ\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.62,"area_util":58.62,"area_total":110.17,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":474506.29,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29156","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpffae0Es07psnP6W8DNxiLs7rLPas-58Km5V2oiXBT8r5uLLMJ42YuNs5NrBIdcqOTsuq7OJiaDks-zg9cXWRsq5T1JOT7Jy6gLkoZ_-ai8ltSM32x3KO2W1PqrL-SCMDCWRSYlCH8yLhe-MFgfOOACToNiz_Eg\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":52.43,"area_util":52.43,"area_total":98.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":431835.31,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t1o6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p96Y51Z9TW2nhqa-XPofYYaing6ndTbaaL1Hz2ortOTvfWuik-Y0XmZVFeiqhtjl6WJ_IOQXQOzg3qChtPTo5aq_fNJGMzB6AdF2wVYQQDf6SW92qbdgvSNmyRPCbhCNA\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":453640,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sdUWwCNi8H04O97LHejIXvDDDsKq79AOvikOD30iw64a2lNUF_dQvUnAvsqRjvtFDc9CSqGjJngOmi58-0lwQoNRrhllH7IMdzTP8O24kBgVOOj8RXqOhJdpCz6rLC5aFZec65NmUFcQaxYhpwcbhYWz0Mzudtz6GyleoGd4TpjM1zqXQUM6auw\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32025","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9lio6SB4RhFzrgwrR91FalWYatVbuki0vKpU6IYKEn1jA2j8wW9Iz8aJJPQWKoztA-_cRZr2uWmI-PUReqyOvzjnByN9v93yR2Q7xuuY1vao780Qtm-FXk6Wxei8nn40v_MMmaCHqJIoS0xyHdF2G0L0CzxcYPtAWrIfKX-bapZqr3DvbbPxx7Hl8G0qntb\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":181,"area_util":181,"area_total":181,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32063","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlD1vk8Dd6x0k-aPkiTW10bgjg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":181,"area_util":181,"area_total":181,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Portaria 24h,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}