{"codigo":"2683","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade!\r\n\r\nApartamento 3 dormit\u00f3rios, sendo um su\u00edte, sala de jantar e estar, escrit\u00f3rio, 2 closet, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.\r\n\r\nCondom\u00ednio com elevador e sal\u00e3o de festas.\r\n\r\nFicam os ar condicionados e algumas mob\u00edlias da cozinha  e \u00e1rea de servi\u00e7o.\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\nLoca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2683 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":171.61,"area_privativa":158,"area_util":158,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-10-21 16:24:23","data_update":"2023-12-18 16:53:10","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":750000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":700,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":70,"meta_title":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios.","meta_description":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios, sendo um su\u00edte, sala de jantar e estar, escrit\u00f3rio, 2 closet, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6869287,"longitude":-53.8175409,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Bonfim","condominio_fechado":true,"id_condominio":22363,"id_imovel":82161,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Travessa Mendes Nunes","endereco_cep":"97010340","endereco_referencia":"","endereco_numero":"77","andar":4,"endereco_complemento":"403","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios.","descricao_anuncio":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios, sendo um su\u00edte, sala de jantar e estar, escrit\u00f3rio, 2 closet, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Estar social,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de jantar","updated_at":"2023-12-18 16:53:10","data_atualizacao":"2023-12-18 16:53:10","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsaCupeye-d2UaR0IfJk38afstx\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJMypIOU9s0H6xo1srGF6coGtD7FnPYXzJSoAQOwAgmWl5JJk7pKYM07Ol5Z-qhHUhtko22mlS7gp5BhloqS0UunpowUkBoo8ndeaCk6wb3Ut0gLHFpCuaxdY0rkC2LTVYQPTAhr_BAKNQLhf5dxFiffGjBEWWdOLa\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsaCupRwBN1Xl2RiPHVN5-NqTk\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdo807O09Mucmsxt_HFtunjKVHNarpFPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBjrwmmWl8tif2A5RH2kPvOMcMNyMFFDHNQdS_MckQJV7MVqPZMGj3DwUpSeuvXIGot6yhi6tEM8LAg92TTg--z97ZDbjfkNWjRicg-arHSr-Gxw\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsaChKiMxuR2UaR0IZek2UzvZ9s\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyCoO09Mucmsxt_H26oS56RHNarpVPIHnY7-tzAp8fH7t36w7-5pwFilkw-awXtQHyTGAU_NHheWQlxgSxl4_cckQJZ7tVuPhMKBViiFOK1GSJmQ-f9AxgGGXYxOaXPlSnM_W7OgPFMvBBHtApHGflarYRggGkI\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsaAOdRz-mR2UaR0IdBk3sl7B93\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz8Vf4Fl0OyV4_t5Fisroc7ViDV7KSOHSoAQOwAwZptxJLk_pe8PJdCkyTwzwVFKZ1CCDgzNAlyM9HBge5l5_hvRN7cd-M_DMiC3OPUojgU2iuhezFt7qJyVlHzmx6atScCghNdeRUiYXZtH9RYmUPErBFk3WIgK\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsaCO9QPx2Z2UaR0Isak5Cip0al\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RiFMjv1CCwM5cinfLqf3RsyZmXeNmgBB5H2R2kR89oaJJ99VIi_-PgOJ9el1QQzpTUeV7jnlr6LpRuptpWxTC4QMz7PcGJo-8sBAirTyBQWnjcuBhgw-N2yqiFtkM8PArbPR9zCu9NeRUVsvxAA3RB3dAVHG-CWsCsl\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsaCBNSMRWR2UaR0I25k6Sn1AiF\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs--VotNfue1Ff8CApC4gGUVh_FnPYXzJSoAQOwAwRuNxpKk9me8fGRClyTzcwLFLZ1CCAT05Aomvgl0utKVPOda8yvdoy0iCsqPZ4Edz2HcQYN19zJt6GVAlGMBMhs8GSjY_S9iT9MvQ0id0DjGOhcirIrGXKVw\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsaCOmgOx2b2UaR0Iz2k6zxGXTL\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo-E7UmbxZH6xo1GPK9YuclMMV4nyroC8Ag_nIEoSBKoaY4ADdoKROXslgkPwHu9HPf8fuOMcMLSRP_aUCsg3bIlYcwQVsT5OtRKVLWJKtm-VHkLWbvAXxgFOdEdGczH5SnM_Rw6EWL1YKL9eClG2hQGrKq8f8TQ\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsa_O9cMxuc2UaR0IMzk1AxF3lb\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CrO09Mucmsxt_Y5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6t3Kw70oHkVWl8njWXOpDPftS9k47ffORP9aUCsjnHBM5cwQV8f6rVvqdE6JNNqmm5b8Cor6yhi6tEM8LAg92TTg-i8nptK1bjX_-ExEng0KrHsjslhM\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsaAxpWxxl1Xl2RjsvVB3hMazw\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdcyAootMfa4N-tcjh7jdEpU5csi4yc7Rct4zcg9Zm_-H4t7qwb0ls0Dilkw_e2OZQH2G1KIgQqradP9bzGogxbIk7c8XpbqKbZMGYVhCFRKFAeFkZz9COixkpPfi4C493TTh--w39ZEkxBBcXAonGff2rbWrana0\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsa8-OmMxuT2UaR0IWFk2A84LDp\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcyo-otNfue1Ff8AAYzmcoAth_FnPYXzJSoAQOwAAZSt5pLg72HM-JdCkyTDzyXNAH1SXILllt9uM9BB8CZkZPdYkyfOoGgabTi5dAEQP2B1MtLG9dUhcGqB2ViU5GjFUQvTAhqPBAEM7Hiwu9BB2dPP3BFBJspGB\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsa8xGiNeyd2UaR0LLBkscBw0yd\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcypYO09s0H6xo1uApO5LjqAQIMl_majBGJEAmvdl7AFsnjzdqOEYUDOm5Ydu5_VZl_iuTeDoTZWXgh0uMqUtOVbRN7Ed6MxvrC23OPUojge2eXIheCKKnXDFGN9Mig8HSjZ_-11zZUmZFDHVdxFiffyrBL3_l_vs\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zvqBhGmMxyc2UaR0L9Nkz3tGinQ\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2C7O09Mucmsxt9YRSBWmMfKdmgEB1EqiI_vrbNhRMEabIMT9CuwOWMlQkPcHK5EEnL8YpzuKDHaIPvoXETgVIwgxui9s9cimvRRqMWaAolEDqqT-edgDQizmP3iEV9rSErwfLO4SOUqtUBUDRmcd0WruX20Pyc\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zvqDu-uzeGZ2UaR0LxektIhD9Kg\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMqL9l2JjoZt3RDdgFNj9Mfa4M-xnaSBkWQDnLduiXNuTnq4wiY49oqHZ9xpJm8mGYUkz2n3ZeKp12ANQ2kBKxO2ydxBhdqtS3Uq5pIS0kJooMjNJqaEavorUs1mHG8dUpe2tI0jhsf6BMRLqQvf8jNimzrM7mP9BB2dPo8BKZLG7Fz\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zvqDhesz--Z2UaR0LYbku6jlTLV\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcyoYOU9s0H6xo1sEQzncoAth7FnPYXzJSoAQOwC9Bit5VLg_-ais3aGlX2Ft1JpFozha9c52Hoi7q4MDveWGCKsop-ip4j5KRxOIFiiNKCYuCuhOzFt7qayVrkDox75NScDAhBaeZcbcxBcDClG2bhur1FPJRF4\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zvq_uNQPxSU2UaR0IXhk3tkrTtf\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXB1-NL09MuckM_4CkXwsroc7V3BEXCBZdGJEAmvcFlAFtnh_VU-MPkTOm5ZeKp10gt0pHPwt84VLvtnKAjNxEt03fNGqkJQCY7qfdAIQPCHIAgRhezFp7SJ0VlXzgx6bOScCghNdeRbuapP4U8RFuevOLBFlNRrhD\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zvqBOtaP-WR2UaR0IdXk3IMOsTL\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2DQleq4zxbaUuaZjjBWWOxovCeFvDnq44iY61o0QrR5QVMJDeOkYuKlUeWC40FqZyrGGU9FHxeWQqTgSBlAbfPlQBZ6DaKLspOZM75J9GlmSUcf79DutxE5mhq45wc3TTg-i-kutK-I_S1qDjGOf2-reBDHSe8\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zvq9BNSMBmU2UaR0L95kzb4MqDZ\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcypYO09s0H6xo1vr_9eV0rdZmhEXHRbN44iY6_uj6dD4t3aB70jBdkUlcZmXXNZHvTd4Q1t4Gr3ZvPRInT_R1G8oh8h9hKw54n5QoMFbOvsUtdfWbvgXBgqPTO5GWFxEC84vW6viPK1Hk4muApHGd3mrvM4ZeDE\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zvq9B9YxRGc2UaR0LL_kt6PvGr_\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyDQp9Mfa4N-tcjdXitWWIzKdmgEB1EqiI_vrbMSdqoafPMT8IJpPmMlQrPxHtBAfbBUl0Y7fUcbKhpPmR_SVAwgxui9mjBY3k5QpEWbInsUvdPXYvwHzgJGdDeISnHlSnMnIzOjtKWx8zBcDRmccverhIXjWbg\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsWAudSNxuc2UaR0ImJk4afqOEy\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwqwptNfue1Ff8CApC4gGUVh7FnPYHzJSoAQOwAAJhtxpIj72Wis3aGlX2cN0YNBH1SUoJjVJFqc9BDHCBlY_tujSJZ6NbuTh0KYKoiKPqGihZ85uCKKpXDFGN9Iig9HSjZHhBROR7WAFEEC8RFuegfyG_IgzOnK\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsWBhqmOxOT2UaR0IW0k2ArqIBf\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA81ZOU9Mucmsxt_HFtunjKVHNarpVPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBjrwmmWl8tif2A5RH2kPvOMcMNyMFFDHNQdS_AfVJremiStPDMKj3DwUpSeuvXJvzFt64S6tEM8LAg92TTg--z97ZDZjaHH0ExEnfcyrbmHzkvY\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsWbo-Zv3NNWF3GlvuI2UJGmg\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8vb9ly46SB5RgVrkNwpxkzFVeK-h8YUKaLCB6nr81KJUz5OJEGlwAzhKKSkCgCrNgLVdFysTrzs27D7G4EwoLIWsrfEgXpznw_9om2IYX94CiDHttvBIT27EsOtQ-_Al9gjHID-9BoKMHABt1wwXX2MTVmt9Sq9xWqT9P_r9uc\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsWDuKmwReU2UaR0IYzk2EESiDt\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWptNfue1Ff6D4Zz0z_T0QAMl_majBGJEAmvdlkgFX6hHeUHMOETOm5YfKZ10wt0p0Pwt84QpMZ84yri30qnr-NGqoJAbEMibbAEQOKJoMat75dU5c2tU0utMhYsQ8Tyw_egZJRaVQD28ichFiffBZBFMbs3uV\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsW_uGqPRmZ2UaR0IbZk3-1UMH0\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RhFJXhHnn7hM74zzediKOnU3GXeNmgBB5H2R2kR8_u6Yo57ucvIPcvlABmllAOqWupHMTta9s52GmcfEhV9BcjvHP2hSJV7aeKbZMGj3DwUpScuCujipFR7GZCVrkDo175NScDAuxSO5XKzM2OOeVFiffCzBEUJ2r_L\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsWBO9WNxR1Xl2RglrV4cu1FdM\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdA831dIFl0OxFf9RIBNUuknYMV4nyvoC8Ag_nIMoT8CYac4ADcoLrbXRl-l7jPwzH9VbrAXPhKC3YoPTpWlyQVLTm6gwigwZCsT4XMe-p8GvnSMkCwt6yFA4jPzrjUTH5SnM_m7OgPFGrXERWjRiciZ-0w4lx4as\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsWBOJZNxST2UaR0I-Tk7fmfkfM\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyDMdYFl0OxFf9RIBNUuknYMV4nyroC8Ag_nIMoT8CYac4ADcoLrbXhl-l7jPwzH9VbrAXPhKC3YoPTpWlyQVIwgpsg5hCzas8Xw6NYiI_oUtbeR4edAxgGeTWxOSUSsy-_AFA6EWEIjXET2EhEnh6KrM9Sqgpw\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jRUe0zsWDOesPxuR2UaR0IP3k1Sr6gws\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA82rotMfa4N-tcjZXtunjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6Ds6NCjqyOXslQkPAHq9EElYrATPt2C3YIPvRWtyTVLTn6kwigz5KRxOIFiiNuCzh5L8peKIKuBFZ2hq6Z9trSErAROgu9I8b-4TKApHGhB6rEui1ICs\/apto-1-+garagem-venda-loca%C3%A7%C3%A3o-bom-fim-santa-maria-rs-27.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_Lleo4a8usxvdpeWZsRlHy2OgeaAHQvLMg2BgOhPRWKhIAxdjvsvWjvdHXhBVal1iiY6IVzI-HgqV8C5k4OdYsyfv658gDAirf4IUzCJpstHG8dUpc2tI0umO_TMQ8Tiw_eu4uajSGH9yBMhHkfgtJBC7n-K8L\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1__hfPdls6CWDKPxJRd-bAQI5zcs8bA40jcY4pDDL19g4b6xILY_niijWGHRfyDNAhWkVuYkbAmJg_8i74GUUA2Em3CMcKyaPiWVGFdHMMUJGChktDUuZ38giwwwpumxGBCtTDhbuqRvX-iv5lMOCnta1S9MOjvsJlvM-c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}