{"codigo":"2738","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios,\u00e1rea de servi\u00e7o,com garagem e sacada.\r\n\r\n\r\n\r\nFicam os m\u00f3veis planejados da cozinha e banheiro.\r\n\r\n\r\n\r\n\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o,pr\u00f3ximo a escola,Hipermercado,supermercado,farm\u00e1cia,restaurantes,faculdade,postos de gasolina.\r\n\r\n\r\n\r\nMuito pr\u00f3ximo ao Centro,a 5 minutos de caminhada.\r\n\r\n\r\n\r\nBairro tranquilo e de f\u00e1cil acesso.\r\n\r\n\r\n\r\nTemos satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/ 98112-7144 (tim).\r\n\r\n\r\nC\u00d3DIGO DO IM\u00d3VEL \"2738\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":73,"area_privativa":70,"area_util":70,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-11-27 16:37:53","data_update":"2023-09-21 19:09:44","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":225000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":170,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":171,"meta_title":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios com garagem e sacada","meta_description":"apartamento dois dormitorios com garagem sacada","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6917038,"longitude":-53.8004031,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Gemini II","condominio_fechado":true,"id_condominio":22371,"id_imovel":82206,"id_corretor":1718,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Radialista Jarbas Begueristain","endereco_cep":"97050640","endereco_referencia":"","endereco_numero":"54","andar":0,"endereco_complemento":"108","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios com garagem e sacada","descricao_anuncio":"apartamento dois dormitorios com garagem sacada","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,Estacionamento,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,G\u00e1s individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-09-21 19:09:44","data_atualizacao":"2023-09-21 19:09:44","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EQ8OdZMO-Z2UaR0IPak1uv1pdN\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ3iQUmbxZH6xo5FNBC2jjKVHNarpVPIHnY7-tzDn-ZF7OcvKHatl3zilk88d2J5NI2YPuONfoGcfKgU9lS-9bPnX6mwC8u6r1sqdLW6Kfyzl5r8peGIKxC6tEN8LAg92TTg-i_kfcvyI_0E8ExEng-2rB1Npy3A\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EY_hGmNeuX2UaR0LjQkz_RBGy6\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyqwotNfue1Ff8BX1fNrR1Hy2OgeaAHQvLMg2BgaOvVW6hUARdl7qDOm5ZfQ8kFKZ2qXKIhj97GdT9aTGojnJY4bd0VJMBsoL-e1yHU20JwshHEs1ovXJaZ20CUBWjHYQfTAhqO6UDXs3XkyExEneNCru9bM60k\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EQ8OlQM-Sd2UaR0I0qk1bQQvmc\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwJJOU9s0H6xo9vr-zcgGUVh7FnPYXzJSoAQOwAAZptxpLg_2Ga04xmlyTAzwUFKZzCCEQzNApe3gt18C5l5_hupyvP6GCouPCK3OPQIjgW2eTJPTCqaJeyVlHzmx6atScBAZD6fcdlohcL6cxFifQtXBCL8pVsE\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EQCBNWyemR2UaR0IB6k3uIEMcd\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upotMfa4N-tcjh7tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6Ds6NCjqyOWMlQkPAHq5EElYrATPtIIi7pYMfvSWHyKogpug5s6daog4XIecr8WvlSFkfz9DuLQ4jP_xiUjHlSnM_BwY5vwBTk7K2ApHGgI2rZ_1hZ_M\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EQCBdWyx2U2UaR0IyAk10i12AW\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ3goUmbxZH6xo5HJKtYuknYMV4nyroC8Ag_nICI7qAvKUu9USN7Gx3VFRtBmb90Gvj8FfOyUgVoKB7z4TlmNhmVbgCI0LJhjpGRSoMIbkgp9tbeR4edAxgGeTW-OSESsy-_AutRImpQUx43WApHGhJOrGV_lvdA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EQ8-Ouw-mT2UaR0LkSkz56_Xbq\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyowotNfue1Ff8BX1fsz_T0QAMl_majBGJEAmvc_GStxpJk_maa0OdCkyTze8vFfl0yEAW6tpF6U9FDJFYdS_hvVN7NVhilOrC3f4IdzCJpstLHP14PXJaZ20CUhWjHYQ_TAhqO6ULW7Mzx-9RFuevd4BJo590xx\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EQ8-dcNx-f2UaR0IlAk4kfXHYF\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoxotNfue1Ff8BXGt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcFbAFsnl_dUPM_kTOm5YeKrx0gt0pHPxsf6VIvtnLARN3At03fNHqk2sxDsrzdAIQPyHUAYN75dU5c2tU0jVuvbPQ6Tyw_uhSGbt6b7vdB8RFuegc5BAtBJfW1\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EQCxtcyRd1Xl2RhuDVzi1C1DU\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJQyoIO09s0H6xo9uApC4gGUVh7FnPYXTJSoAQOwAQJhtxpIk7mWis3aGlX2EN0YNBH0SUqJjVpLaZT9YUCqg_bD7GKCwi4t6sVjoTMekpkAhFHmobz8DuHQ6TTI5GWGRCC87AFII5uSKFuhKhQcFjV8G5Y1Ssqw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EQC-lWNROf2UaR0JcNk_sXiFDQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ3iRUmbxZH6xo5FJBC2jjKVHNarpVPIHnY7-tzDn-ZF7OcvIHatl3zilk88d2J5NI2YPuONfMNyMFBDHNAdC_MfjQBX69duTjLqdLX5KfCzt5r8peGIKxC6tEN8LCg92TTg-i_kfcvBK6GH0EhEnjxS052VxXB8\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8HgDu2uMRmR2UaR0IyPk1bbCp0v\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyvGleo4a8usxvf5ZzncoGvz2OgeaAHQvLMg2Bju2F0iAgWLaIxWQvWkvdHrrx15d-n397K60QfAbkcWMqUuOda8yvP6EggY77vd4IdzSJdstHEs1ovZ5dU0jVu_bPQ6Tiw_eoikbM7L5EHUdBFifQr8BCL-Pci3\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8HgDhpSxRl1Xl2RjdrVAReYT6M\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJQypIOU9s0H6xo9uEpO5LjqAQIMl_mbjBGJEAmvdl7AFsnj_VUOEYUDOm5Ydu5_VZl_iuc-DozV-c9BBgCxl4_hvZN7Ef6MxAsrzTAIQO9HEgh-nipKiZJeyVlVzmx6avScBAhBSGbrs1jo10DjeOfwyrY9fkXLI\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8Hg_u9UM-OX2UaR0Ibzk2YXrs2S\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA-0HOU9Mucmsxt_b5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6t3Kw70oHkWWl8njWXOpDPftS9k47XWYfKhU9lS-9bIlbcwQVsT5C7_qdE6JNNqmm5b8peKIKuBFZ2ha6YNtrSErA_LMZuMBvh18yExEnfvOrbKpXr8s\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8HgAONWP-mR2UaR0Iznk1bmEs-J\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_bleo4a8usxvdXGt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcFbAFsnl3d0PM_kTOm5YeKrx0gt0pHvxsf6frxBxlqqS0cqnpIz2kR3oMp9LvZ4Edz2HUQYN7BpKiZpe-VlFzo16ZNScBAhBCGHqX1HBuj9BFuegtkBCIWZ6gs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EYAhekwx91Xl2RixPVHr2-Vvk\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRX8ub9lyJToZ9xL-TyoIOU9s0H6xo1srpM-V0tfNvDG7IyHJW4ARK2MAZax7OctLHcwNzcOlV2fkyaNwZzD0EQypLNqMdBBJFQf6HPXHRJVCMbsY62ajJHwLqS0pfzJPTJp72nBF0JmhUt3TSQngRFnaOV82nm6hQcFmysHJqjPreQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EYAuVQMBef2UaR0Jfkk_ItjgND\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ3iGdYFl0OxFf1TFW9unjKVHNarpVPIHnY7-tzDhIMP6t3Kw70oHkVWl8njWXOhDPfNS9k47vfCRP9aUCsjnHBM5c8QV8d6r1rqdE75NNKlASNkKor6yqhFZ2ha6YNtrSErAfLPZXyFu6TVNDjGOkA-0-DcPxOM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EYAuJZN-WX2UaR0Iopk45aU9zn\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyqwptNfue1Ff8ABYzmcoAth7FnPYXzJSoAQOwAQZSt5VLg7-ais46GlX-Fi1GJFI-4euuOHfvORT-gUCsjvHJ0adwQVLWJGRxOIFiiNuCwhv3JvzFt7GVBFBdFLigN2SjY_-1wcMl-2Dy1eDRmcijirNFBw6iU\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jecUJ8EY8uekPR2X2UaR0I3fk69Om8fa\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9kHOU9Mucmsxt9blSFEpWFdsi4y87Rct4zcg5bHXIx_OVvJHZykciKlUeFmzvtQH-TFEW6lqliUFBAJFIdO_gfZJrNVhikurC3fAIQPCJpsat7BpKibVXCFVUBo28s8UxQ7egaIYAnnPaUj_RFueguMBBXYJYIe\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9pz-3f4Fl0OyV46toYTZMPbADqCWF8RMvivdsT_VviTaAEZ2jxQa6WllTWE5yDm1mMkviWKKr72rvt2qoGsEblRVsrEBkhq-gBE9lByXEFi5w71CkM1TO63TDTz0buq9TY5zMqkBBFBgrncqBfDY57zeLlhwVSafF8YMrZLYnFF8C65BDEg\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFel1wp1nhe2xA8nbtgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKUu9USHbqbXhlel_7PwzHJuegqAztiloKB7z4vCWHyCogpug5s6fYog4XMecp8WvlSMkCQtHuyyGtENcMDA8GTTi-ZIwb7dVbsI2DiB_uIPnCBIEiMZBs\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9h1XHZ5j2hj2TUEIXmSRMPbADqCWF8RMvivfsZR36xYKegcBJwBjqTtF9Wt4TGXRGx0mREbhF8NEqCIXDXEzQdIy6oeKpvSBas8Exa68CmgiFVKeUKXGZyQKSIDqZiKmuR27UBzHVqXSlHH_MiDrxNtCavtjJHgJ7cVj2PDg34aZjPSbnWVM\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}