{"codigo":"2763","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamentos de 3 dormit\u00f3rios com  1 su\u00edte, sacada, churrasqueira privativa e Box de Garagem coberta. \r\n\r\nG\u00e1s central;\r\nHidr\u00f4metro individual;\r\nTubula\u00e7\u00e3o para \u00e1gua quente;\r\nPisos e azulejos Portinari nos banheiros;\r\nPorcelanato Itagres nos dormit\u00f3rios e salas;\r\nLou\u00e7as Deca;\r\nTeto com roda forro de gesso;\r\nA \u00e1rea externa ser\u00e1 composta por ajardinamento que valorizar\u00e1 a \u00e1rea verde, playground, passarelas cobertas e \u00e1reas de conviv\u00eancia.\r\nO servi\u00e7o de seguran\u00e7a ser\u00e1 monitorado por c\u00e2meras e empresas de monitoramento.\r\nConstru\u00eddos para suprir suas necessidades.\r\n\r\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, ao lado do supermercados, megalojas, de f\u00e1cil acesso para a Av. Nossa Senhora Medianeira. \r\n\r\nAgende sua visita!\r\n\r\nOutras Op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis para voc\u00ea!\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2763\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2021","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":114.91,"area_privativa":89.11,"area_util":89.11,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-12-14 17:21:32","data_update":"2022-10-26 12:47:18","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":430000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento com 3 dorm. com su\u00edte em Santa Maria-RS;","meta_description":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte  com churrasqueira e Box de Garagem coberto em Santa Maria-RS.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.705266,"longitude":-53.8158964,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio T\u00e1vira","condominio_fechado":true,"id_condominio":22378,"id_imovel":82210,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Uglione","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","endereco_cep":"97070220","endereco_referencia":"Ao lado do Supermercado Beltrame","endereco_numero":"874","andar":3,"endereco_complemento":"Apartamento 307","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":50487,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 3 dorm. com su\u00edte em Santa Maria-RS;","descricao_anuncio":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte  com churrasqueira e Box de Garagem coberto em Santa Maria-RS.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Cozinha","updated_at":"2022-10-26 12:47:18","data_atualizacao":"2022-10-26 12:47:18","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR0cKcPu-BlUyB2b2UaR0Lk0kzbWjxG6\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8j3dIH1ZDfLTY5WlROcoGtD7FnPYXzJSoAQOwCAk2R9nhw6pAZu7DOm5Z_AmTX0d2k72mkS4hLrtnLDM6VU_BvRN7NVBipuPCL3OPUobia2eTJPTFp7qu4VRXC2cS5YQPTAhv-Y7yUW0Dao8hFuevcmBIIAtsuQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR0cKcPuBO-iMRuT2UaR0Iz1k1eGQcKP\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwq3otNfue1Ff6Ck3fsz_T0QAMl_majBGJEAmvc_GVtsnh862aYxkTOm5YeKax0gt5rutzoB7dJxBhluR920t03fNGqk5MxDMi7fAIQPCJpstLHP14PXJaZ20MU9BzHYQ_TABgaZCQbb1Oo68RFuegt2BC0lD9fo\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR0cKcPuBONezxGb2UaR0Izbk1Bc1n7E\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2Dwleq4zxbaUuYVTFwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0I1XXRxpJm4mGYRZ1ek1TQjwEFoZ1q0KMhKHoCHQlz8CJkAOe486Pv6ByhO9GS2yPU2bnIAgRl-zNp7Su0Vjzu_dfY8UhQ7ulc4EYTqdBzW5BB2dAqABCDtIDjy\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR0cKcMQ9uGkwxmd2UaR0ICNk35TcWiU\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-2VotNfue1Ff8BXlfsz_T0QAMl_majBGJEAmvdFamF8nl3R028ecbOl5Zf6hFV7d-nv97IaTD3CbkcutKXOv03vM3pk28iDgqwNsWP5REW0HOLE1ovZ_VU0-WO_XMQ6Tiw_uyDoUmALs41PDAGSgJSrZIPJAak\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR0cKcMQ9hGoy-2T2UaR0L1oktn5pZgb\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoZOU9s0H6xo2tVCtxLjpBZmhGXHRbN44iY63ts8bB8wROx53jHfkUl8ZjVWpZHfVD4Y5xoGl8bEhrHXIS_CFMox-i9v0dZ3g4QOeco0WzlaNkKop4yih15vRYac3IlyzAnN2LwMPWb896pjbGT5sEqLwVzzA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR0cKcMQBO2iMR2T2UaR0Isxk4TpedWU\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcwqfotNfue1Ff6D8Zz2coGtD7FnPYXzJSoAQOwAw5QF8nl06magMkTOm5YeKbx2ANw3EDOzCeqwWo2Abf8hlunpIz2mBXQYcDybzyBU2niUuCuhOzFt7qayVBF24cMQ6Tyw_u5QYwiPtpvIDClG2i0C0wi6UUaQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR0cKcPoCuNYMBuU2UaR0Ipfk4Bbt13Z\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJMypIO09s0H6xo2sVlfMz_T1ImhGXHRbN44iY6_uqHUtxpBhIHQsTZRClyTBj2HNLZ1Coc6IFT2_vtnKws6UUOVYZNrMmhisZ62a0OBQIfnIwYN18TJp6qa0Vj3K2cOT8Tiw_ey4YKTlSc8RWApHGima0zh5xxWY\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-9.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2760","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJcwpYOU9s0H6xo9ugrO5LjqAQAMl_mbjBGJEAmvc_ZltxpLg_2WYxJdCkyTwzwkFKZ2qUIPlCA1yM9BDJFQfyHf2nSBVDMRsYI-GBJAwLoj3lhL8Oop5yhj4t3hqaINvrS83gREkAByMLb8BDDAKSfzyrZcYcbGg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio T\u00e1vira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":69.12,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":278000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","latitude":-29.7051021,"longitude":-53.8160096,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2761","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8--VptNfasusxvcVCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvchJhtxpIm9-GgRcTOm5Zf6rx08t2r2l75B6frxBhmKsS-Qq3reNGJk-8wttCW3yFwEpTwhvwo5-CIKBC5t3h6YIlvLS83AHHsEVaI1xCpaDRmckfq08JKGBPc\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio T\u00e1vira","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":87.71,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":378000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","latitude":-29.705266,"longitude":-53.8158964,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2762","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJg0jXdYH1ZDfLTY4gY8lLjqBImhGXHRLN44iY6_vy56F5JDlIIxthKDOm5Z_w2TVyd2kb3kk8jihdZM7-ry_8v00kyfMcmCkZ62KgpDwbpS3h5p85uCIKnFFFcMjk2er6Tiw_u0TYJ8lYICSplbGZ1cHM73sAxw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio T\u00e1vira","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","latitude":-29.7051021,"longitude":-53.8160096,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2761-1","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg80QO09Mucmsxh-IDh6D9ulcsi4y8zMNuwxV3VjPkpoN9VfjciVgXbnYSu1CuW1WQdD-nDnpWioX8fP02zF84ApO9VvtlaOqa9FGIcoHTgjHidzHxOlxP2LWVmm-F5YyHrETQegZUu0ODjVwHMXNBiesDQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio T\u00e1vira","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":87.71,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","latitude":-29.705266,"longitude":-53.8158964,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T0b9uehMx-f2UaR0IHtk0Lap-wD\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T0b9hNSNxOX2UaR0II8k0aawzjH\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T0bBuqgMRuZ2UaR0Ii_k7VOCAUU\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T0bBuGuzxOT2UaR0IH1k04ZxwUI\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T3j9O9QMOOd2UaR0ISikxdrHpMG\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T3j9ONUOxyZ2UaR0IHbk0avpTyI\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T3jBBVWOBWc2UaR0ICgk0umKMCw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T3jBO2qPRuT2UaR0IFck09e4bEQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T3jDuJUyO2Z2UaR0IT-kxGmc8Ph\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T3jDu2pxe2d2UaR0L-jkyQ6Wh2r\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T3jDu2uzx2R2UaR0IS7kxbYAP9o\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jesa1T3jDu1ePxyd2UaR0I7_k7_8uJ6z\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg"]}