{"codigo":"2764","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento no centro de Santa Maria;\r\n\r\nIm\u00f3vel 3 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte), 2 banheiros, 1 vaga de garagem;\r\n\r\nDepend\u00eancia de empregada completa;\r\n\r\nCondom\u00ednio com portaria 24 horas, churrasqueira coletiva, sal\u00e3o de festas, 2 elevadores e zelador; Consumo de \u00e1gua incluso no valor do condom\u00ednio.\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2764\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":118,"area_util":118,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2019-12-17 14:47:07","data_update":"2023-07-27 17:56:17","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":470000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":550,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Residencial Pal\u00e1cio de Versalles - 3 dormit\u00f3rios com garagem - Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6879746,"longitude":-53.8139705,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Pal\u00e1cio de Versalles","condominio_fechado":true,"id_condominio":22289,"id_imovel":82233,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","endereco_cep":"97015001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"711","andar":null,"endereco_complemento":"502","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Pal\u00e1cio de Versalles - 3 dormit\u00f3rios com garagem - Centro","descricao_anuncio":"Residencial Pal\u00e1cio de Versalles - 3 dormit\u00f3rios com garagem - Centro","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Sacada,Cozinha","updated_at":"2023-07-27 17:56:17","data_atualizacao":"2023-07-27 17:56:17","videos":[{"link":"W_flbUzKr3E","titulo":"Residencial Pal\u00e1cio de Versalles - 3 dormit\u00f3rios com garagem - Centro","descricao":null}],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY--mqNef5WXDYywX_cjkv\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095247.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg2GUUmbxZH6xo5E0fzdEpVEMV4nyTvxSZRPTx3oNHxYt-qvEc9nDXgV69EuGDm1OkLH-nAkAYRuIcsWN9XFSyewKy8rsjFNaQNtKINcMAqFc8Ohl_LsX13dksRtKG54wnfCavfk8104eGtNY2C6y_J2hmi8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095247.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYC-1aPe3zWXZcy6SFE88m\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093845.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_3vVp9Mfa4N-tcinjx4rUfkFoDHrI79Jv2w-mPzHkloKOwVtkP66WpFiKy1CYG1OgBQqg0npWirZ9h0Hd362z0uDPt1Fas5LPUU_E7g4RKKoueVcViaP78mwEY1Lm48QGvGYvfsst0LzBNVY26qyW4tcuOU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093845.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY9OlZPRH0WXEUy1rYdYl9\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093245.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD83ZdYFl0OxFf1THBitWmIueh0F0KMG5vPwmqJfFj_1we09Sm_kjHoZQO_VT3E3YURVUphZVPMTEMy0H0eLWR9SVeHGrg5HQmiWMz_oqJDurVzkVCZrkFU9hTaT5CxfS7R5d5TzC7QxhDjVwDsW_1x256w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093245.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYDOlQMxPzWXYXy5WrP_pW\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093301.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj2E7UmbxZH6xo5HgBitWWIrKNmgEx7h2R2HdxZq13rCxpkoWlHRrXs8ImlIf2W23O2e1VPO1FJMSHP-xEjAtaBpO9StetN_aXaAkr99PfBi13F8GjrYv-SskRcVmSpRO4TYE-sYuIzuuBFVxD8Rq6OjlQg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093301.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYDB-oPR_0WXFWy3Dae-Xu\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093319.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2D1dIFl0OxFf9ThBtMukkYMdwkGx7h2R2Hdx3Z03pC3hkIX_CoGXq6TFdbr2i3-0iT4LFGyOvUY7IDvuTEtZBpItyOehNc6XNtaoFQQRb-tqNyGxEFxv_7X0CcajpvYE_GYeD51irU3Q9Ja2NCyL-GB-zs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093319.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYDBGsPR_3WXFLy3eh2azf\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093350.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPKgp7LAMxYFogXLIt4rDqEacNmgEx7h2R2E95HCsv8NeOEIG_CK2yg1-xUv0yW24oL8DwkbiNPW4u4BvCVLYFn3t9S9ftB_bcab6L5ONzOBgbthGpsyOL-v20DeKjdsSGvFk4F17y2LyU9Ja2L-yLgsKtyw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093350.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYDOGozRn3WXH_y3PKhqKu\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093359.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf3jRdIFl0OxFf9SX3qoSZz3v1_kJCtIg9Gismjagv9MvIDYYkGRSXssKHlQI0m0UBxQqgws1YBuIUgGNNfHnzewKS8rs4jirSNtKINcN60-Y2H8IjpYveUZTL2sU7JNI4C4yA9Cs48lsQN5a2wuyMtv0nLQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093359.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYDOJYORn1WXYZy50TrJXT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093429.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfyCsO09Mucmsxt947i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnhtUIXmnx9axXg36QlsIyW23ofsPhsa_FZOSHP-xUvNHbhpO9VvtrdPbQNt6INMMDeFcxfIwIDIwI72xDoBmapRO4Y62ikP9y6KDoBVxDcRyszIUeQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093429.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYDBJWOxf1WXH7y1tuKXxa\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093439.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj92FdYFl0OxFf1SXXidWmKfKNmgEx7h2R2HdxXK435CxpkIWeCUGXq5zdtaX2i360hT8HVHCMvUY6L7gjFI4CE49R_9n5N-G37yjDJhLDk8GzbIwIHIwI72xDIBmSpRO4Y62ikP9C8IzhNZZ2w-yWkuaiL4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093439.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYDOWpPxXxWXGty1oNyhNx\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093413.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyD0p9Mfa4N-tcinjx5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuNUIUmn29axXg36QlsEyW23of0Pgca3FZNqHP-xUvNHbhpO91ttrNM7QJtaqNQMRb_VlNyHxEEP13d8ueKyF5E8H7HTd6hScqXwedRZ212yWdhOzyo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093413.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY_BmoOxTzWXBayzsi35Oz\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093452.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvH3wCCyekxP2OoLMt5WM7afKNmgEx7h2R2Hd53akv9McODYGd9oHe66TFdLo2i2-0iTQvhcXuWw6le5s_xYBCfsB62adAoDwvC2MzsoawGYAGCkxj7YvaTon-KnYg7N3HtEU_Pbuw3Nq4NVZ2ayy-mdPI7I\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093452.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY_OdQwxH3WXFWy3wkVAYo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093458.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj2E7UmbxZH6xo9HgBtMukkacNmgEx7h2R2Hdx3Z03rC3pqqGGmtrXs_IXVLh1O02_NNaCRywOvW4u4HvuTEtaBpITdrtgyCqU6lGLso-TgA3JbQxtcyO7_CwBa1L344QGvGYeD51yjuu0tZY2NCyMz-ikTU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093458.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY_OlRzxfzWXFky264gpIp\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093508.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvH3wCCyekxP2OoLMt5WM7afKNmgEx7h2R2Hd53akv9McODYGd9oHe66TFdLo2i2-0iTQvhcXuWw6le5s_xYBCfsB62adAoDwvC2MzsoawGYAGCkxj7YvaTon-KnYg7N3HtEU_Pbuw2NU_9VZ2IKyJb8bWh0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093508.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY_O2gM-X_WXCiywJKuO4K\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093521.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdezvRdIFl0OxFf1QXjc6njKXKdmgExzA-i-9NKlBAnhtU43nHx1fyXgP-ol4Z3O3-9LFSk1LCMoUYaL7ghFLWkHXsKOOfhB87QNtaoNQMRb-tqNzGxOlwP2J6_Wq-V5YyHrHQ5ymeCxaWWS1zWMXnAis4oA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093521.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY_BFSPR38WXCqy3VZW5VK\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093533.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd__v_p9Mfa4N-tcjnwQtEpVZcsi8y8xMvijcXQxFlmuNUIUmXaMVuXIHYOl4iBW1mMUujVLsb7mmdiefgzl3vKnaQyw_O80KAf0W-M-YlXgDHidyHxIEPVwmy-jJXG44QGjGFSFCzuLpr89da2FyyLJK98Lk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093533.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYA-NQPxn7WXbqy5DyyzZp\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093549.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3I3f4Fl0OyV4_sfBOlNWWAHMaq71TEvm066mFRVlAAnEJ3qTSVgXbnISi0iuW1WWfD-Fg04UirXEh0Fd2RZGfKQSwzWg9sTFY3OKqBVaH4BBrSxtS_N7_PXXjcbbJXEYc6bjXwVv87mXcte2hyzj7g0Fq4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093549.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYAx9cNx__WXHAy1t20CrB\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093601.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2D1dIFl0OxFf1R7rt-D9ulrvCWFvHcNmf4Pqm_6lIAGlODqTSduXIHYSiFCuWxWWI12F-Hg0ivZFA0Ff1_vdg32KX3ahxkPw_0qpZRqrZ6u68aKkF_0Tt2-t7jo-aWA6UyPKFjw_7ZBOnhm2yayWhL2KTM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093601.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYA-pRy-PxWXHYy20TAi32\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093615.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPCL1CCyekxP2OlLIt4rDqEacNmgEx7h2R2E95HCsv9NeOEYG_CK2yg1-xUv0yW24oLsDwsanI9eeHP0xMjMt5BtMTyKNL97L-kG_E-YUXgA3JXZf3ROKDbr6r_ioc6SpDjEHXr_x65S_r91a2y6yJKmlBO8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093615.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY8xdYPRvxWXChy3KaQ-hk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093630.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD831dIFl0OxFf1R7rt-D9odqvCWFvHcNmf4Pqi-RlIAGlODqDXC7XJFe47yyU2gGC6PhCHMQlOiV7zAnnSxDKMt69WfbIsYcchzmO0VrrZ6u68aKlr_Mb_LnBu3o-aWA6cywIx9IciSc0Lhm2EmyMdzFYCg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093630.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYAx2kze_zWXDizNTpaaAK\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093651.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fbdvP1FwRW7PjfLTdO2FtMucqXKdmgExzA-i-9NpXEgHRZhm6uGmlkSBLrISmoK7G22ABSsI6IhI5uJUgCNJvf_jfcGSDqNL97IykO_E-YnXgA3JX7f_BOKDd2OGbxJHxP24c5cVo61mLVxuVRzGMUtbwN8Mg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093651.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY8xmsxRn0WXO_zNRM532_\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093703.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg805otMfa4N-tcgHQT0MUUUHoDXrI79Itwxd3F76sZoNN4FshFYSV7FScLbTt27GRw7s-RBA7mmdid_gTl7vtg22EYLd9Koh3D0tXlS1RIKo68aKkBOODdl-93czkl3gwM4wEc7BPdacypBG2Uuyy7eLlt0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093703.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYA-quwRHxWXEFy3V5NLU7\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093710.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyAsotMfa4N-tch9rt-D9odqvCWFvHcNmf4Pqi-RlAAGk9zqDXC7WpFe47yyU2gGC0PgCHPQYuyEpH2gGsAblRZjrFIH7humTt9w6ufJbkIxo4ApHaCHDN--93Mjol3gwMZwSfHJMnXJc_5m2OWyLFRO3mQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093710.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY8-daOeP9WXE2y3LVtJh4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093718.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj23_dIFl0OxFf1R77i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnptUIVmnx9axXg36QlsIyW23of8PhkbsL9feu4EvOTItaBrO9ivetNNaQKfKL9cMAuFc8OhdfLsP13d8ueKyF5E8H8G2hiL1S4uExFRz7MXXz__C7A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093718.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYC-egxRP5WXHly3GNGrii\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095027.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdezuPdYFl0OxFf1R7rs-nDOpcsi4y8zMNuwxVod7PiTag-hdjObSmWOFeA7RyK22G6HhP_3RqUivX8gUH-2VZ7wmbPulL6u5MSalGLsocTb_VlNzHxGlwv390-WayFpYyHrHs_-le3xXVeRVwGcXWDoGUFw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095027.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kYC-tYNRX3WXb_y5grzrTZ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093833.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf9i5O09Mucmsxt947i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnhtUIXmnx9axXg36QlsIyW23ofsPhsa_FZOSHP-xUvNHbhpO9VvtrdPbQNt6INMMDeFcxfIwIDIwI72xDoBmapRO4Y62ikP9sayU5xVxF8Rx7Me-cA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093833.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY9BGmNRz5WXBLyznhfYCM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092639.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdezuPdYFl0OxFf1R7rs-nDOpcsi4y8zMNuwxVod7PiTag-hdjObSmWOFeA7RyK22G6HhP_3RqUivX8gUH-2VZ7wmbPulL6u5MSalGLsocTb_VlNzHxGlwv390-WayFpYyHrHs_-lenwegAlVyo8UeFPuvrw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092639.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY9ONcMenxWXEWy3kDZjgh\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092329.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg825otMfa4N-tch97idWWGAHsy4y8zMNuwxVoR7Pidbh9ldNkPanWOFeayUi6G22ACRIgz0p7AtcdR0Hc2RZOfKAC8bt7Ko5wD0tXCyxBIKou2VbV4Z2zuvwGYxJGJMoHjF9shRen7PdRFRwDMXeQg0yRg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092329.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY9OeoMRP3WXFgy3yE7sGc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092534.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0LQL09MuckM_4BtW1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbA9hd_ObSmWOFeA6RyK21m63hX_WRqUirXEh0Fd2RZGfKQWwzWjxsTG43OK5xVSH7hB7Sztc_M7_PXVjcb7JXEYc6bjXwVt0vrZMNe2IayMxzaviA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092534.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY9ONUwBP7WXFHy2o598Bu\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092427.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBEAbwRW7PjfLTXPbKtUucuBcsi8y8xMvijcXq8M_Hhbh-qumEmsLd4gb7GvG8G2EGO-U3PI1NZOSHP0xMzPtEn3vKWdeP6bizZ7kqJ9JnBg6-_OAeC8wQ3lRVbPO1N5O4Y6WikJ1MHULltdZ2KOyKTAHyfI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092427.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY9BdWOR_5WXC-y3L8oCyZ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092523.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde2vUdIFl0OxFf1R77idWWGAHsy4y8zMNuwxVoR7PiTbg-hdNkPanWOFeayUi6G22ADRIgz01U5uJj_z0aXli7gmL3q1DMkKOeLU-LfgkTgDHXbSztcyPL_P3Xi-bbZXE4a7u_-tOXzEGeBVzVMXX9NyNnA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092523.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY9B9Yz-nxWXAizN2i3ghZ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092446.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdezsPOU9Mucmsxt957idWWGAHsy4y8zMNuwxVoR7PiTbi9pdNkPanWOFeayUi6G22ABRIgz01U5uJjvD0qXli3gmL3i3GjxgTG23NV5xXSH7iz2VbV4ZwzuvwGYxJGJMoHjFxshRen39LTVRy2MUy7DFi-A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092446.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY9B-kxRf9WXOezN-tRkXI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092512.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfyDUleq4zxbaUuadjjCjDP4FoDHrI79Jv2w-2A7qgZrNN4Us6v66WpFiK72yoWxW6zpPa-1ACgtbzfb0zTXEHdUGS-BHtgKAHEX-M6gwdG7iZnQwtcyN78qwEZXv_aaA6c6kNQAM195KH9dY2Wiy1lPCSUk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_092512.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY8-GgOx_1WXCXy3NQ7lq7\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093727.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj23_dIFl0OxFf1THBtMukkYMd4nyTvQSZXj-lcAIv8wcOLAOd9ornsaoIzVs3n0obuPLU6W0-WjNfwrB1RaBEfsh72Hq9o-pOeEdJ4ObHLtsVCkdyVQjLCsn-KnZgxfr7fD128lFVZnTWSlzj8XUVDA6fQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_093727.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY-xFazeH9WXBEzNEKR_DT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095127.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBECUUmbxZH6xo9E778-njGVHtarp1CG-A1ObYxpz3o43lkYX_yq2yg16LVLh1O02_NDaMFGyOvUGbKaARFO4a848V4Vn6pyGyI70ahyHyKBccNhHph5Bv_5rueqyFrHZIw6aYF6VgrjxXy1yvsU2Bbp5ag\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095127.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY-xlczx_3WXA8yzoA52pT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095142.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPCLfCCyekxP2OgI_XtdNpeFcsi8y8xMvijcXK1linptUI1knGWsLd4gbLFr4yG2nof-vMbFUPOTLASEH0uIS19fl0D9H6pyez6A8r_UMguJccNhHpsyP78nI1jca7NsSGjGBaVjytHZU2dRY2cqy-dbhmfE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095142.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieniJ8kY-xlaO-zxWXAUyzhH1t2z\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095203.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjzGPdYFl0OxFf9TJyq3DqEYMd4nyTvQSZXgOdh49366zpk71_SIGXq6T115h1G0poL2jSdzmNPUm7KbAnOLS5pfVWHxn5N_GmyWIP-gr7Qi13F8GrrYpdWhVVPEASpRO0Y7pezPhaeTXcjVzDsURZfOgEw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201118_095203.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"323001","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWQrlLkl8h5rWxldKHJtrtrwOOmfkEg5dG4BYhRTCA8ivGCPTeZK15E5g8HgHL9Ht3OKTTIqv9CVf-Z3BvRpZA15hHz5tNsACygAe0hPCP2EFqLwf3fNqxdJmJKJB59TqvAPC6q98C9d_3UKrDQ92RLaygqm0msniHXy_g\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":"Residencial Pal\u00e1cio de Versalles","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":130,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Elevador,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.6879746,"longitude":-53.8139705,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}