{"codigo":"2787","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Cobertura duplex central com 3 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte com sacada),\r\n\r\n\r\nTerra\u00e7o fechado com janelas grandes e cobertura,churrasqueira,espera para piscina ou SPA,\r\n\r\n\r\nPossui 2 vagas de garagem grandes,port\u00e3o eletr\u00f4nico e elevador.\r\n\r\n\r\nExcelente estrutura de seguran\u00e7a no pr\u00e9dio.\r\n\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2787\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":141.79,"area_privativa":112.38,"area_util":112.38,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-01-10 16:27:00","data_update":"2022-07-12 23:08:42","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":680000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":400,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"cobertura duplex centro 3 dormit\u00f3rios su\u00edte terra\u00e7o churrasqueira 2 box","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6920901,"longitude":-53.7990948,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Viena","condominio_fechado":true,"id_condominio":21883,"id_imovel":82254,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua General Neto","endereco_cep":"97050241","endereco_referencia":"","endereco_numero":"551","andar":8,"endereco_complemento":"802","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura duplex,3 dormit\u00f3rios(1Su\u00edte),terra\u00e7o,churrasqueira e 2 box.","descricao_anuncio":"cobertura duplex centro 3 dormit\u00f3rios su\u00edte terra\u00e7o churrasqueira 2 box","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Cozinha americana,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Internet,Lavabo,M\u00f3veis planejados,Sacada,Sala de estar,Terra\u00e7o,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-07-12 23:08:42","data_atualizacao":"2022-07-02 13:40:53","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb65g-9u2r6ZhOxRy2TsuM-JhjoRsdUgmxpVYQ2E0Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzIpUvxVzVvZyGAGXvRvWQARyihcrdIQRwtnvEnPeNn7Jj01QUco2AGlFwU81vt7N3B9Ss2z4BuRxvHihhznu3lnBSW5Ogxbizse8NUXjTc-hiiCJDJ7KJ7lTUsDifedD-TYgt_WEdqa3o20KGbCVF4yXXWlBmsnOVkmCw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7F_R4X0UiQ89Ruw5wROz1xiMvrs9Um-hpKALR80A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RZ8vL9l2IzpxvZIDgTA9OHIttp9c-KTu7ec9ISAXbzBD_iMsO4gwmnNZ1ElG6m4MNMlUOumhzVn3rd36N5j3as0dCwqkVhcpNazTgcRnMDMag4BMwWtq0BZECg6rqmGfMTmTuK3DZyFQYdKITGI2CjB_o4OJfqnWrULvfypqYvXDP3TvtCk1rhY\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5P9GUpWcZn_OVUQOdpMwfLtsIXudUkRhqbpAHacw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqB-5c8y45s0sZqn5Gwh1oIqAW1xs_VhcvucyYI-PtWjl0HmBTiSOUNnmijUH3Tek6N5hK5hSSXCBUZcI8yw_IyXBQWni3vf9uwSo22CnZLPsFVGinkcDUKUXyjAw0EDZtaGWgOMA3f9OiLm3GeURIugWO4fvEPdjvgw5Q3v0\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7Bj2OeK8NnM22qPGWgww7_toWTudUgcxpxcChyEQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh_Gr8t6brahLTyYvliJGtJTwjEm_egy1_H8Qx_GVSC4iP3iL_fRyT3_lmv-_b5hG9x2KrTUCvxKaf_6xFrRlHfuWrl7hv6KHdJOQCpAuaqXoCmobT-loMwk09JiJAXoHSfBPW-IxvWl18TBaLzlfnUl_C2xqeUz0feNB\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7ADRQf276dPx1UtRHnQ7fDzIplsdUgHxpjwAp-rQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5w8cUR71Hy8AbDSImE7wQf8qxjBvphcvucyYI-MyLb375LY6pWJhjvWm_cdY4gW3N2hXxPwrTCjYQsKwes8iuVBbWzhFbfJTBdL23znXiTa0PGiD1-NdHGS2bwmMYZTawmQPZxAdNKHoB_VeXWUvQtxsTfLCMZPvq2t1lAA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc48_NCaoskeBmshue0ezcSGTkwduNUg4xp6NKHvsw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQ-rf9eI83C33zKfkb83rQeUG9Eaed27A40jcg5ar9qF5G1SpAyijeFek1Rh-4XX9N2j3Cj0gBe595xfvJa7ToMRbS9ettZNXv7CwkqCZrOMFjcF-Gb7I-snxjHBSkxOheIRIBQDXLcFxjB6Ob0VIoEylywqlbmjSbAR6TA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf49cWzi2Q7ng97YNJ2asMn3vIptsdXapxqavm-Shw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdArgJwSYXI65sRJmOykpVvJtqfKgdbcG5PLM-4NFuSpPfasxP3aYkbztUm-wsTEBG_dOvSYP25e5StxiN1wSMAcNjte5LQY2PZRirThxOPmK8Zq_9AlYPzoMV3YxjZWdr6fx-O4M-0_7th8sD_VJK0_hpM2ateXUyn8nk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT75dWedqMUa-t8iSeuQCb0IT4-sv9Ukwxr9G0gG8w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5-8cUbj16q0nbY-pJOy1WdCyKiBP0rm2i5_-xT4TdrjdZz2xeHA8a5ClWfFA7NlaN3Dlvdmb5EmV6gYHU0W9s3lXBWUoNATYjp6okPYfFNgs4t_xpDD7q9zlH_A5C6MeaSQzfLg_lI8VZXHlz6gB-p4k_wWpTmhPgeTqGg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5ABRNjE8VuA9tqvZKQyMZ5RMcTt9XfpBrMhFZXOA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJiygsUjBfzXdEPGhZXiYgDpJSG4Tcs4zTepEAmpRZA05HAv-ihszxGzydLTe7C2FpOYjbuYctWzZ3GjDzVumQR-E6qxKbyijrkiwklbODfgg5Kl3Y8sUf0aNug3ECXtJUinfKAs53YvLJKpaYcmlkpXjBauDcODfvyoHpb4A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5EcOTtLb4pCNUqQyQbN0QJREjgvdUgfxqYTeN69w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg-SiKk9c-Ykt8BNImqny9lKD_XKcd8LA40jcYwosVoV5q1RLM24MRlOdikH3LRGwN5hHhORRXKi1psO7Ss86osQ6o1cJgwjczh4QbGLBvF4OS2miaLgqHGy223F5EZacD1wPZ7A9ENtvkzW-qfOSJsx2TPXCMfPvhiIJuBM\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU47cGmQXU7mhG9iTBmdPcUNuT9hsNUjrRniabW0Dw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-IrpetwZ7oJfeXPUt4U-n9N84GuoAWHIj_SGrOQtFkd-xlsz0ThXLlUFiEvmt_rvrxGFzV4crYq3EcZOgVNlQ86bIt4cO_BogZORwkzLXKKS6FCSBm3T3fszAGSXI1zJh9r6fw-i0cPbmYzW9LkwyDfnyNkNGlEet04077F\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc69iRBjpconCt1oux-Zy7kCtYXjsdUkfBqJ0bx0mQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19Nq8aNN7Css8x6ZiMWU91vgymuzIahcT9JQRwPntWALY8_5Z9GBcEA8ehMxz89IcL2wN2hyRPzRxCnmpkiP7QlYTHxYezpFba6-YEoWkACWyOI6ebdBWmLCvS3DZwGuQpmqcCBbZ0_3ws8aXX4VQokCuKh0ir3cPf7v9fzsUp0\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf49-NHlVbnqfdJZzyufT02JTo2Zt9XdsRsRSMGhZA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZd93sG-6BH7yjwShNo75YMXlxnTqrbgNIA9PaQtPtudIxrYdUljIl21nNFSD89sxhGX01o5qUkG5caOIVUnaF7DIsgAPz5NTuYN1OQCEoo_z3EBm4ZX-FwyoMVKNG7Bnp9SSjgVN7lEo8rzvU_CNp-gdt8zg2yC2hrfBiGIw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT60-haWFQbicBKlChVvvcD0PsVnsdXdxxsdYAJvqA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzAsUgBJ1S2fxjz_4l3S4JNH5qk_ZQy1_H8QhfGVKSvKpuJUOsewHGWlggFJvsZDN9-10Ja2LgEYGcZDGrRqnPfTppaD9Bo467KzYOge3mlAubeRIf8P3oMVKT05Dk2vQ1RDZJDP9eKAaKZUBx37cSzYyAqyWWhvAxht0w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6xeeHmEj-T926sMpPgC7T6xklhvtUgcRpyDqg1Ww\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhz--cuFc5S0f4T7v_ef9QCAXyw8fphcvucyYI-MtJ0JZaikU9-mUAGKrbX04Kk1jN8glbzH97OYXrw38j5xtqlngEO3CaWubsH9f3nG-RskGbksiT6054BeoK6__pTIncHXKAs9-Re_8lzykO2Y7g6_e7Qb8Me3vvFel1mY\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5M9W5mojGe-xOnMZQeRcGKiI6hutUjIBqdDN0PRA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJQDnxCBTpdy3YLWhZrtMVWVzAT4Tds4zTepEAmpQli71G9ugMsnjPj2FkFDc7SOmOMIinUs1Fad1oOyDzVuiQVmM7SxPvfcLJzL471gU_RT97qhCnLWrIzKNug2DAwZ0NR-A5uPBEm24R82JMJhQhQgp9P5XcNLrvmfrrmrU\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46QNGSobaY9xNUC58YSAV0NIFkuNXfiBrvq5OFDQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPFz0iP07XIz0sEXL4xWhxNVlQidL7Lp2R20Rx1E7z52v4ZY73jRJfEkC3sDoV39G9_eJnMEzf7UeCIltmyGwZJZ30e4Awgbr7iZ1vQarv-NUv7XwZ3e92x8XHruXtXcmiU0h5NxxN7MtCpb3LUnajNwwXHWsAmhhJ_20kA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7D_pWdqLMUhmCltGGQtbyFyEodtdUsqxnJdWHhmA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILDixGYriI9SxrI49L-rdrrvrRrOjee8EBZUnjrEuvbee76IktSac9ahMxz99YEjG3N2gq2LbJ027npkiX1Qnox1Zn7rMutJurdaaigKrgHlA9RmmiYHgLXLTUH_BZ0VaYUjUmvJ-GCrq4_FMkaZZSUU3i_ODENcfsNaYyLkE\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT65c28h2bFmOm5tBZ-kwUB5tT9vvdXaJRrbLuKKcg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWB8CrcoHEPQHQnWBGrQpGFg2sOCtaUdIQRwtnrEu3ljFI9HsNRb7Ne9OlVfEktQJHN_SUnZsbgYnWtjeiCRwVLRtrRy04ow06j45IkaiYLQ8OfGCjk9jQOeG36Stl3-4FbGDyarClis2kI9AiaXlSGF0wgB78O7bvwxLitw0\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PRJec0MkZANlms5uSuEnPOYGpsdXa9hrDLpkpwA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_UVP7CtvAwhSicXUd2ls5-i0kjp7_iM-mO7cK2NOTMedPj2BeHI0JVOdimEb6uaENih9XLZJ023lpniZ1wXox0i7Zvh16a6eb7LbMC5EDY5zTc1-2WLeP83b55FAAR6mROA5OPCiy83PEh6kvgv8IC0lsxu8O1nvy0uXJ6o\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7F92lu2zPm_BpqvRqnz0rLyo8du9UiSBqfPWpGmw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXBz3QL6i57yifYdHjagFEP-SfI2Ocd8LA40jcY4qHLX1947Y-pELl_nmijUHHifWsNkiP4HEZjCbFpnmPlQnYg1hbWzhFbc5TBau2VDUpbtltJGiH1-9d3LPUPzcEyTfdaCQzfPVPQ26uzw_oK5BEioLiKXSn82jxZeG42A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7HfZflrbxp-hBqQSCZzUHHyUWTu9Ugnhqe4i9K1w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqZ84cUYA5p4uKov3_uvNZ-beoKCBP2vRyA4fvlPTzZARih5DD1dImE0ml8PymPOdBd7W2aR1uFG-Sf_6xND-2_Be7-7Z0Cik-PCJlAEdvZS0hSuhGzBdKFFB9gkQ-BddXWsQGexzGuN51DJyrISDAAApFYfDAMRDvmIWTV7w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5H-dlgVk_keNVaACUXvwMPjTUdt9XaURrzSZh35A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqhPg7UAW_MPyOVMudWui7zS1ZAPVyA4fvlGQb7-u7KMotybatyHlrxBA7mAV8N3hoizpdhYp1vvGDgtykc01bOtv5trqHYIlRS4gmyW1lWMmCu_yEnEmFfG2uW8r8Q8NGhT49JKVaZMlylUJzS1c4zguvK2hNp21kdQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6zCuhu0crti9FiMO-pATTBOrPnt9XaZhrTOc9tgg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9j-GUI6HVhj0H_4qFzYUIz7Op0RR7Ei8-i4_v7YuBAaAakbDPrDJScWMlRXOzQ0VKNyyC-pBgTY658mEYFUVeOdVe833QFA84_4AIcGPhFnQAw6vCpGGazPLUjUu7VDR7TiBYhjbBIpdHSLu-RpBWjyz02zWv-GitUd3-WA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5G8umW1bLtfm9osGprMbx9Qs0fvtUidho-F0YlxA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZUcHBRTcleI24at_aEtD4fSP__FVyJvmsVasE3H\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7xhZuUJ85ngG0qPJXqAEGNhcpru9UgGRqQu0AMbA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQzspUjxWzaI14G_BpxooCfjCsSUzvLfBa5E-4Es4BXXuakjZxstIGnBVl_B3txxGn1GQ_iU0-5eaOdG0BrRlnffQpr67hACgg8KTYOgWhYkcsbeRIf-f6UYF2u97BXRHT_wOextNISEKXkmSU41q8lYczAulhGjoLlVnog\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU49_hdvGb5uAG-hvhihPcXMQcClsdUlsBqpszjwTQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJHCg8km85Mk4Y9TifTM1L-GeqMvfZtYzTSgCZK-PyWjl1IKesI1ghRFOciln3Tc2_N0g83Fc68m0nJXuTtg_IwdZG8HJ9K76GygrqMAZEyO1jba9R2RL-37_7jQ0k6UemC1wPa8hVSsd1XwxXE8o54UMk1AWqO2ijSg3P-w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU76BumSogMcdmousWdjBj_ARcngt9Um3hqBsyjPxg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzSFPLD2rvvsNAZeLAHbTcnszeD13_iM-mq7cZ4onZnj6WkxIHWoza2A5_t9Yoil_Nzjms1-F5COKhx-tLa9fvsyW4FJzac7PBu9bIzUpRhPsXGCn8Z5YV5L-UiKwELXY0hSgjM-n6W6s6lD0aA1cng-gwufMP1DvjeSGcII\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5LBW3u2TZsOGdlDO2mQ8kIPsrpvdXfqRs-CsJpuw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYRNnXihVsBerX4BzPseUtb1sPATEVym1mcVRuhec\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4x9NWe1UsUdBpZN5sbN0xxvMNsttUlxBozM_iB8A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-32.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAtgoku-5MUZAZGr5pim6ntxyeSJT7Lp2R20Rx2_7wBzWdi_TT1BC1pE548HZHN9Bt3jHRZT1IpWblEANDf9-HPtgruaTBGhe8DUBG1hJ6unUCibzZ3e9ux83Hr-pS3cniU0hJLh-P6fZIwHNlz01MErHOjWqd2sN_Kl8TA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-32.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf48g9UdIs7ri-3RQSNpPsvzNsPhu9XaOhqQ4o0j3w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvCH1-AEVa0MApDgfXsLjwzfI2gYedGvA40jc45onVgS9elRIHey3UhMxz8dgpgXwN-hGPQQOS9J9ZxNsra1ToFin7jNj77Ku5K3adCZAzA8Dbq_JipvrKuaAk7CeDqUhu-wIfLGiTk2OKZkx7V1-9UZs2g2vtGjoOFlBlQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU63-xYeGrMpOm5pt2xgNzQNi7GXutXblhqHorU5pQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmvqw3oF716qBeBpd-nvOHYRcCxVAPVyA4fvlGQb7-tjf_LDFURlFXVCWfeG_PpIN_SlHu74Vi-hzoY20aUcO01bOrMVJs09vCWXDnNTRqWmx585S-ZmqJ4VXTgjdC1YWiozeLA1smoodnXMptXTbs_gzQmoaGj50fiY7w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5KTt3mGD6ajpfWMS1kDjx9tkfvt9XZExq2BxOK5A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-33.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJM-rf9FK8aEZp-DifTM1LoHCEvZRSMUn0GJETO0KAk4l1lh77pQ4k7D2k3c9AUb3yN2h7xQsoQClUFxfspS3UspwYR0kOoLhQl4aykqwbrct0PG4xdbybxdU0PpI5KOURKaQvf5Ss19A0xMVia0k1cTtHSmd5eQEpCEgb\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-33.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5GQuskpbrliGHfRisZw7fOgk1rudXaOBsax2bm6Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjyg8Ur5f3ReBTPzoFlcgDi3cdkTed2rA88jctfCU7t3L2M0VxYdl2DilkwSsG4pDtxjPxYtlMJ6EEgAJCGkBv-8gaPT8N9o_oC0bAEduFF4spLXN1m9eEkzyjIyk5V7m2mV9pRdPgPH0anDwNbo63cV7O2YmefWg06Gs\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31769","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0PQL09MuckM_4CkX1OQDurcui6W8TMNuwxVaUr7s1oKOwFVZLSmWOFeA7RyK23GjmkFQnRqUirXFh0Fd2RZefKQSwzGgxgTFW3NVqBVaH7hB7SztZ9QP390-WqyF5YyXgGADb1RMJfAktla10izna6K40Q\/cobertura_-_duplex_-_3_-_dormitorios_-_4_-_garagens_-_bairro_-_lourdes_-_santa_-_maria_-_1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Viena","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35.16,"area_util":35.16,"area_total":45.43,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,Internet","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6920901,"longitude":-53.7990948,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322605","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILTmxGPqx1VbheWI9LahtICdqw6SJJWrq2ir_-45qDTSV14wcpIz4gShMxz9949DE7N3h8Ss2jgruFzvfigRyXgv_4c1x04sqjsC2dZOZALtgsetx4_e95NWK3k_vkgdabUjUmnFfx_hBe5J3o2yF_Bgjt_-3EJ5XvbMAulXU\/cobertura-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Viena","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":86,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Terra\u00e7o,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6920901,"longitude":-53.7990948,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl2Jjpx5ZZdA-uYiBUwUKm-td4le-JDjlPsx4nCTvwyo4kHv4-xUJOeIuwILam4FnTlojY9nTRNJ6bD_q0njwumXp0-1kXvu3nIAHWCdIdbrqeLcWZAfPDlNeZA1kTQemV3FK_9JQVrYGWgnLfK5SVut5PLpEYraef6gG1o0o_egAiZ2Qv36XdElMB17_dV\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":686341.76,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lavabo,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":201.36,"area_util":201.36,"area_total":273,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,Banheiro social,Terra\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Piscina","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1755","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwooptNfue1Ff8CBpC8gGUVh7FnPYXzJSoAQOwAAZhtxpLg72GasedCkyTB-51V9d2n3t7K60WMvtnLARN3At000yfP8-MxtPCKzOBQIngUuimmipKuZJeyVlFzm16atScBAhNTm88grAGvu_BB2dB4jG9iBAw4Z\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel An\u00edbal Garcia Bar\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tulon","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":207,"area_util":207,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.685640507414,"longitude":-53.800719206885,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwDQleq4zxbaUuYdTFwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0I1XXRxpJm8mGYRZ1ek1TQjwEFoZ1q0KMhKHoCHQlz8CpkgOe486Pv-58iAgrQDsGP7vEo1mHG8dUpemqN20Ml8ExMRLqQvf8gqPknL9EF01RYmUPQ_BHDQ10K0\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":186.2,"area_util":186.2,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":790000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,G\u00e1s central,Internet,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,TV a cabo","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2566","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_dlPLD8cph5pOVnhU221WdyyICBP0rm2i5_-xf4g4ycK9I81Q0pnE3VCWfRAwDtIN2oGXXeNjve4Qk3kWenRPM4-UjA7f8iTiqdxqYJhJiRs7V047Wk6udFwe-AnaYa8C1wPf-wlBsvwWpMNkZS2YS74S1z8MRnvnbO010U\/cobertura-3-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-7106.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Padre Jo\u00e3o Bosco Penido Burnier","condominio_nome":"Residencial Christine","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":161.09,"area_util":161.09,"area_total":205.73,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":840000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Varanda,Estar social,Espera para split,Lavabo,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.702936507243,"longitude":-53.719528903622,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9kjFuj90p1nhe2xA8vCZkAVkZDy6u_PVP-mpvLPWsTDhIMP6t3Kw70oHkWWl8n7WXOhDMfNS9k47vfCRP9aUKgdS_MckQBV6MdqPtJOIVhCFvCzt5D8dD_9ADRZZ2ha6YNtrSEoA-787vnCvPMcFTxYiUB8iG9gvgJVb\/cobertura-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}