{"codigo":"2797","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente Apartamento no Residencial Vila Rica;\r\n\r\nIm\u00f3vel com 3 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte) + depend\u00eancia, banheiro social e 1 vaga de garagem;\r\n\r\nS\u00e3o 104 m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil;\r\n\r\nLocalizado a poucos minutos do Centro de Santa Maria;\r\n\r\nPr\u00f3ximo a parada de \u00f4nibus, lancherias, academias, igreja, bombeiros;\r\n\r\nIm\u00f3vel diferenciado!\r\n\r\nP.S: Possibilidade de loca\u00e7\u00e3o ou compra de mais uma garagem.\r\n\r\nFale com nossos corretores: \r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2797\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":134,"area_privativa":104,"area_util":104,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-01-22 16:46:30","data_update":"2020-01-28 17:52:59","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":450000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":400,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Edificios Vila Rica e Vila Velha Apartamento ; 3 dormit\u00f3rios, 2 banheiros e 1 vaga de garagem;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6907539,"longitude":-53.8157803,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificios Vila Rica e Vila Velha","condominio_fechado":true,"id_condominio":22321,"id_imovel":82263,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","endereco_cep":"97015440","endereco_referencia":"","endereco_numero":"400","andar":null,"endereco_complemento":"406","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Edificios Vila Rica e Vila Velha Apartamento 3 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"Edificios Vila Rica e Vila Velha Apartamento ; 3 dormit\u00f3rios, 2 banheiros e 1 vaga de garagem;","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Aquecimento a g\u00e1s,Sal\u00e3o de festas,Interfone","imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s central,Interfone,Sacada,Sala de estar","updated_at":"2020-01-28 17:52:59","data_atualizacao":"2020-01-28 17:52:59","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhjHzwxqeXIWtNfLqsQlOxcN2Dm6b70VdEg6a46LPR3Kz2g4CCdU931m6yWAi0bF0OudgG8EOjS2dWcHxTPI9UxU76Sv-deT1QOqUvHnXnmVPlWDll31K8qgZtj1xKRDqg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nSl7V8YiGHDibuzo903bkAVLReyf-eqZwhC9Gr2uVuKc-akl5Eg-HSkXiINMOVLdlfch6hWsVLXpFbsLx4oA-jcF-JgsW1IVO9tVeRoLv7nbYTiuMMgEvISxHqAI1yrJxQxqSdFOC0e-jXLuhzOfGhak_KZTuPgsvU4VwGhhK6sG5sr\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_64HlJe0_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4dYwmzxP6ajpvD35nhkcCOPSuQlHg3-TJ8auLTmI5DN32rJTI-XI4KdvH8qa6-IdO1L6dEf-dUvUpY86BLdHYkpBXF3gH8\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jcwc5quDqgW1KIssPMwMsq9epj90BOsqubxv8bI-JBY2R9TOjhn-MXMxp7e0tsnXbvMi8XQSmTV05Ixm9C1MBQ86Co7wPoBnZFJ6oG4b3bzP4UB-w3WTztLAlu97ah-zfMNUut0VMufBZELOWxIx5482vyTy_3CbfryiY348n4\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeXKWt9fLqsQlOxcN2Dm6b73LssAjW43Wl83_P2a9Bu8uAndkcMjxO-QlflyailN5kl1mVASw-TPI9U1k76Sv-dUT1gOqUvHnXlmnulX3g9DXa4u0S9iWPelpUQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zaEWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGngoKjhm-MVEcoZ5Ujanf2UD6f7LrvlUPzWIZ5YtDBnTKzNgyubAeCySVO5DvYp2VYey-oQv1-0UfB3RJCGzzvMNTuuEVcyfBZEIOWhH5t5yX1Efy_HDbMPy9vf5csk\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMG3djzIZi0_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4c4ay5RH8BnYc_lDZ84DbgAC-Nh6VnAjP-Cc94ojgw01Cl8uYN4guWt32IFqx0C7J37N_PdJtUTGaUe6BLdHy0pOxuZJdU\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jdw7j7jaaMFWt0Ha8cfAS-yfwd2w49s-dk9NxNkiZect8YC05JixlS6bq720tshXb-M6K49DY3DNFdPZ5YtjMGwnodaM1D9NqTPMuUMjQPA2-Tw7k8E2oVU5Pi3EeqKI7MLgBwe8RaljFTqLT7Tv--uF6XvxHXcamby-_ak1gI\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOm0DHuVHYrZ7kUsPMaYZfuVCkxK7vNJm4zP09mQsHYC6Tp5AQ3dIGyzDowCbsohWGx2L-f0DIOg1BQ0c0-LZX2NuAJseDUiJue2IhfQYzfrYVT9hXo8_K56NhKe0sQ8g\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V8YqFHlVrhFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzvUjxTPJsfiWAKc5gAfQl8qEUfAB1ztYNj_i4MKC0VuXLVZctnjwO170irXYEeEyWzzuMMWs4kSYFaIrNDi80wwO_upF3Z1-7IMixkbxYvYg_fZbpvpPPU0VnYjhe-il_ft\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOuVcQkwpBWv9QZRAImGYti9IHxmWxVPls_uQ9mQcHkC6bTLjH3xH9iwsj0j8Ilhci7zANYCCG-ZCXH1QPGdsxVr7hP2NcDlguqQrHrXWfVyOUXBpMe2wnbDiouuNRXDVo\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgXTeruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXcGiMo-ct0Yh8wtvHlWaP8jK0G1U1OcWwT4KxY7tI5PRIl2FUb_loDPBJuizVqzPYi46jFHzP4UB-w3W2Wk5tJqwEeqyhd-2HZSCkPLilLjqLR7TUm8e74XXxHXcG13yfsJz-cI\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiVJg_9RHINB2MPKHnp2wLLvNJm4zP497QnHe1V0y4wT_9D1mGzuAiyb52K6r7GAEOjQ6oVBQ0c0-Zb16laKcLyQR-qgiW_YMc3Nb9xWpmQSScwuua9jOscydGA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgXTeruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXcGiMo-ct0Yh8wtvHlWaP8jK0G1U1OcWwT4KxY7tI5PRIl2FUb_loDPBJuizVqzPYi46jFHzP4UB-w3W2Wk5tJqwEeqyhd-2HZSCkPLilLjqLR7TUm8em-SjzLXMFiPy3rdsInc\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcG3dx7eVEKttU7iFeRcd6ml9qyxWN6FpwIc8jUbvWvt3sYaHfvi6PGBNvXyy4B0yH8QJMlxCQO4VBU0U0Ua-18tbxoP0VpP8o7VCsqlppdtRU9hr3Wa4ugZ9j3oAtnIQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziTujrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-6E9viYQmqxXUyqd5hAbQkcqtEkLX2I_ms_CNQHfbSxff9N_BjYAxlqKQVfMtnt4XIRmtn4Xu4kS8dLzAWs6QFsfTT1HAKkSmrXqvQD2eGl6WNYbM3dTcfJ8WAGghKj_trzu\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15pf_lssqng3_G7kYwyY3JYVw9IHxmWwWJl8wIEfQOOtc9oWxmCcWawibuiOcX-pb0UqEsMWoaykyxbZN3R7oEqX2doLPq77CMYJAmfd2GNLgtB1Xiyjo8_KyVdhikevOnQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_oqFHlVjhHo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzvUjxTPJsfiWAKc5gAfQl8qEUfAB1ztlc6VXTq6fXYymP0u6ef-dr5rU0uxK2mzyWzbpXnpUDEOgO7Lybzi80wwO0Ly8kBUhMqxmxq8cGhaWd6ZbdCdN_U0VnOuhAcT4nfA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDi08gwoF1RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FpwJc8jsbnWst8tbL7HvxT3qe-Zj72Pc6SH_QD9Hoi2yIoh_3k0U6-1ktbxoP0SpPso7VCsqlppEt6WflrTWa4u3xNiSyrSaWQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgXTeruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXcGiMo-ct0Yh8wtvHlWaP8jK0G1U1OcWwT4KxY7tI5PRIl2FUb_loDPBJuizVqzPYi46jFHzP4UB-w3W2Wk5tJqwEeqyhd-2HZSCkPLilLjqLR7TUm-yam0TxHXcbbjyigjRFcw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_buQgwoF1RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FpwJc8jsbnWst3sZ6EzFak1jFF_ov-75bl2j6Ged8CQOg1BQ0U0Ua-18tbxoP0SpPso7VCsqloVcy5VVTb3Wa4uyNdhhKlY_nA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGnhdfgtmjf0RyApLEuRIj-k0gDXN1556uFzetqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWySOdk7EbRFzB4QuG5t7w62WayuXAYsnypz_iAaA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15pf_lssqng3_G7kYwyY3JYVw9IHxmWwWJl8wIEfQOOtc9oWxmCcWawibuiOcX-pb0UqEsMWoaykyxbZN3R7oEqX2doLPq77CMYJAmfd2GNLgtL2YSg_s2_qzf9hnerMqIA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih76-t3pGjPT9PW-V3CYhBhpVL3F\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeXKWt9fLqsQVOxcNwDm6b73LssAjW42Iw2ya3_v02_D35tCvAgMMATZ9nQ7-TD9YdMWm4jXPmJt-ywxVG6jJVTZ2R5hLTwV8zN5QodUud4YW2wnbBLUpW9IGIi4\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNiMpcZhA8sMWt077vlpUd9vQyQ-XmU4aPtb47fp_iXUvkOXNjxkPhBAmANq0G1E1P8W2T4OxbbwDRkMrkbksy1IRjLgIu6Mqryt-sTIvNf_p4p_iQBkv-wZ6Tp2h7YasgbM5oS7c0ptpChXuLiRT-of7or91fX9Ft7y21uML_c\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JOGN4IHlJe0_d0r6fkpNHUCiQGoJ3oNJPJ6-4dYwmzxP6Zzm89FLx9oAtXx4zZ9Y6y2ygVHYtrGtFYxWssTtoqXI4KdvH8qa6-IdO1L6VEf-dF31xb0G8q33tibIKGUPQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRh5JcwG_MCRlHTervbiFc5PavrKh6AKsCTRWoyaKhB76PMlSfekpNixlSaPc9K0G3E1ydtxT4KxbawDRvMIV2FUb_loTPhJuizVrzPYi46DM34q3RvghaQj8ydunrUWoR6cAXVLljQwdyGgD6w6zAcIi4Kfl57-zT5r3X3YMVqdw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhjH8xBoeXIWtNfLqsQlOxcN2Dm6b70VdEg6a46LPR3Kz8gWCCcEDHiyNNg_XyDDUaw2yHa_Nwzm2ol2OmvJTI_387EFDfm9a6-IdO1L6Sl3ZtbJoWKR6wnaGIop8Q3Re8g\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9M4yrtfD2NpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33qu4ncFTIravDdckx_yh04vdduiUgfB9kvbkhAKEGtQhEtV-a8pQgm9j4TYiD4j2xV7AUJdVMLTMViKbXcFIFP-Z1G5_xlTYXi2WTSLdq-aNaXVEfJ8WHN6hBg8SucB\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tnq2XjmVI5sk7gwsHMaYZfeFXiwDj16t4w0OU12Qhre26lXFVGGFAgb-S2cX5qBw8yFsMOoayiqBww033_CVS1klbKYL0WhH847XAusl5XFiJUBcmCV60miS9j4IyXwig\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgXTeruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXcGiMo-ct0Yh8wtvHlWaP8jK0G1U1OcWwT4KxY7tI5PRIl2FUb_loDPBJuizVqzPYi46jFHzP4UB-w3W2Wk5tJqwEeqyhd-2HZSCkPLilLjqLR7TUq9Re8C7yNXEEsPyIHjCgKQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15pdD0OFDCeB1RdQLRAImYZfeFXiwDj16d4w0F64j17TdOc_s4WGGFAibuiOcX5qBwyPCOB_7hy4-RSXH1QPIVS1klSuFRFz4-qgiW_YP8_ytr_XS1C_ki-q0hdirZYnEDg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jcwc5qujh-q3aIssPMwMsq9epj90BOsqv7xv8bI-JBY2R9bXotmjf0xuApPEiRUDzdXgMEw_0OYBIQvsaRHOp4F8HE4VuU9MgErALMFD-z29f22RwD1ORKSSSvRJKUAByXWxyNlE7IbRNzA4YkBx-YQsdsfy_HDa3ny8WwDvaI\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHU8gwo17k1QWpjo4KYXwdOiw1mN6F2w4a477PR3Nz6g5CCd09UXme2bAzE7V6Oup2PEu8SlstLp_3s0-Zb18qCGFNCShHs5aXAuql2qXOlXP5k-W6wnaH6QpPz1ch1M\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jdw7j7jaaMFWt0Ha8cfAS-yfwd2w49s-dk9NxNkiZect8YC05JixlS6bq720tshXb-M6K49DY3DNFdPZ5YtjMGwnodaM1D9NqTPMuUMjQPA2-Tw7k8E2oVU5Pi3EeqKI7MLgBwe8RaljFTqLT7Tv29JVYv81PX9a-_y_5IvPQk\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDQF0gwu11RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4j5MSU9r6BNLyEFNE6-FF-IZCDDWTuey9Rp3CN2ZGcPxTNijU1Ur5hP2NUDlguqQrHnXVmXulV3gS_Va4uuxdjas5LfEg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jdwbspk1tueLUd25ISF8T_UOiJ-w2U4-kNreJzH-jlSjwBP_PUiXKZ9gkB62lQOtGnvojN0aheBM2YGjffeD6btCz5DKykGh4yR9QQpSbb5qWFDRpoxHE6q_m8JISxg4fVIIK8SWrLruRDKxaJN-EHZF0Wqut18rkaASDnUUJ97rw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_67zIZi0_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4c4ay5RH8DHW_H35nhkcMjxO-RjnQ7-TP9YdGWmVIg2OmvJTI_387EFDfG9Za-IdO1L6dF_ltXZWheR6wnaGLUp8LEfT30\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih76-t2R73-gsPU4V3NZhBtnzbci\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-16.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3093","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTZpaSpX2SpftPyPun9_w8-BefPnc4dFZzWYKk8GJJqP-a0MqfJboy9b-sDfsxjJWZfkTn6N1k0QTzVbTSrETA24l86wY75CvhrfgI54kv1R3jn_gCBKn_ZJmO2pbGFAwwGoDSkceCpx6f2B8q6PTiToRCbP3A\/Aptos-Vilha-Velha-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edificios Vila Rica e Vila Velha","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":105,"area_util":105,"area_total":135,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Sacada,Interfone,Cozinha,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Aquecimento a g\u00e1s,Sala de estar,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Aquecimento a g\u00e1s,Sal\u00e3o de festas,Interfone","latitude":-29.6907539,"longitude":-53.8157803,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0408","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs5SC57-JyuXAB7XyajELdcM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"area_total":87.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":570000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0480","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmf3BDQ9cOiNrUSpPvKEM_ytiv9-z8-JcBG17d9mr73GyFQqTxvgwUSHAKZbWgSQ-WTljB2dQ7KptlI-sZxETuc6lW5kELp0L6usvNFeWVtBKh37u2uBPlZYgYmIrEtZ-CA6VVmelFqciOq9-xRyMe6oWbpK0QPWRvXv84sZ6u-FqJhTxzPBplNkxOg\/ODP_SilvaJardim_Perspectiva2_c08+copy3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Sunset Residence","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.35,"area_util":65.35,"area_total":86.68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.683341,"longitude":-53.8092389,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0482","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNzdx2gCNpX6tI85iv8T-iqdUvRuXyLz2iLc64mS7FyykzRBdWop5pu88Qkk0_xm81gduTTCf1027RXlG1s6iSlgykq1oizzm5B8xwaOGF23noyZSpRpyOQCUwhufGiiT2P9C65ByQnHyZrKSA0Aw7rrd8tyj13evjqMqzlyOge2qspMd1UIX67Fh9\/ODP_SilvaJardim_Perspectiva2_c08+copy3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Sunset Residence","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":69.97,"area_util":69.97,"area_total":92.81,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.683341,"longitude":-53.8092389,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}