{"codigo":"2808","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte com closet) + depend\u00eancia completa, 2 vagas de garagem - Edif\u00edcio \u00c9rico Ver\u00edssimo\r\n\r\nIm\u00f3vel com escrit\u00f3rio, cozinha, lavanderia, 2 terra\u00e7os, sendo um com piscina, sala 2 ambientes com liga\u00e7\u00e3o \u00e0 varanda fechada com churrasqueira,\r\n\r\n*Possibilidade de perman\u00eancia dos m\u00f3veis (negoci\u00e1vel).\r\n\r\n\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o em uma das principais avenidas de Santa Maria, pr\u00f3ximo \u00e0 hospital, farm\u00e1cias, posto de combust\u00edveis, lancherias, restaurantes, parada de \u00f4nibus, escola;\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2808\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":4,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":359.36,"area_privativa":274.39,"area_util":274.39,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Tabu\u00e3o","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-02-01 16:13:59","data_update":"2020-06-29 20:19:37","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":900000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":1800,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apto 3 dormit\u00f3rios + depend\u00eancia completa, 2 vagas - \u00c9rico Ver\u00edssimo","meta_description":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios + depend\u00eancia completa, 2 vagas - Edif\u00edcio \u00c9rico Ver\u00edssimo","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6922052,"longitude":-53.8088724,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio \u00c9rico Ver\u00edssimo","condominio_fechado":true,"id_condominio":22387,"id_imovel":82275,"id_corretor":1718,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97015512","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2098","andar":null,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apto 3 dormit\u00f3rios + depend\u00eancia completa, 2 vagas - \u00c9rico Ver\u00edssimo","descricao_anuncio":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios + depend\u00eancia completa, 2 vagas - Edif\u00edcio \u00c9rico Ver\u00edssimo","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Interfone,Ar condicionado,Cozinha","updated_at":"2020-06-29 20:19:37","data_atualizacao":"2020-06-29 20:19:37","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHt3zcSBuVYyO-R2UaR0I2Yk1DV7c3L\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXB101Kk9MuckM_4As7Jdd_rcDgjV7KSOHSoAQOwAA2WV5JKY75a5hwvWjvfGjaF2QNg3C6NMWZvxcZc42c8uqsRRqz3cZ4I-fj6AIcWZBxBJsatyBpKiZIZ4VBNGjd8U4Tyz_e-hCcA4s6lOd9RJGaAvBBCB7Kspn\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8bkAOFYOR11Xl2RgtzV5tW6-HE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vbsl2JjpxNRoqjgtcw2Y3Ud0stVCJYzYcX_RLuy41vSBPt4zcg9as6fH7y3bQ56xp3zilk82d0YNRH0m0rKFTqtWXP-iQEuj3bPnXqmyqjSCa_lZT5JUCN2K8pOx1q3E0qIfLdPcYVVyqy-_MuvbiVcYst1ChQcFsi95haI7_BA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8YUCxVYNRSb2UaR0I-Ak7j1kkGX\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hLO09s0H6xo9ugrO9LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxJLk7pWYBETOm5YfKp10wt5r3y7Jg4RIvtnLDRN3At000yfP--MtsrCWwOHUokAWmfXJvzFt7Su-VlHzo16ZNScBAhBNCiN4db8AK8RFuegn5BBiaHHAb\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8YUC-pRNROb2UaR0JSRk5Zfe2Gl\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8goptNfue1Ff8AXCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLg72WYxkTOm5YeKpx0gt5r3t7IA4VIvtnLARN3At000yfP6-Mtv7GSCJEwLrT0tf3JvzFt7Su-VlHzo16ZNScBAhBNCCN4dH_-U4xB2dALKG-I4nS95\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8YU8OeiMxST2UaR0IJok03lewsa\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg90QO09Mucmsxt9s7qgS56RHNarpVPIHnY7-t5CmKPu6DsiNCihuwDilkw9awXNQH1m2pNhKX9WZP-h0Cqj5bPnWKiwi4t6vom5TqMIaoroUtbOT-edAMw4TH_xiEl9rSErAxMnMwqFQHdyBMRHkfgwRBDcC47vy\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8YU8BlUMByR2UaR0IIhk01kgmNx\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i7-Jj2hj2Tnbt9TtCnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8OD4t7Kw75K_Q-KlUeGK3EFclyz597KSpwfA7kQutaVeOW7mQBV6sdtNR5KVE75NtG8WHmobz9DuHQ6DIPiYi6lNR9zChFaKo6yBVGo1ExEngjCrCa0tfMU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8bkCBtWNRSc2UaR0IHhk0yq-aIX\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8j_dYH1ZDfLTVb7_1cgGUVh7FnPYXzJSoAQOwA9Q9Z_OdPIHSur3aGlX2EN0ItBH2kfeFNUpLCZT_YUCqg_8G8ox_i5tLhZnlbQrzbqIjt0tbOT-e9AMw6TTIxGWGRCC87AdMJV7KSFBmVfDAGSgfCrCqoW8Tk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8bkCOtey-OR2UaR0IXGkxdcGj2h\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg9jXdYH1ZDfLTRb7_zcgGUVh7FnPYHzJSoAQOwA9Q9Z_edOoAyuj3aGlX2cN0ItBH2nfe1NWZLOZT-YUFMfiHZ0a98UVjyLGRpOVPX5I9G9WBmIf_8COyz5t3pabJFvzS818e171_vubtd2n8xFuevO0BG3vZ3UG\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHt3zcSBuNcNRST2UaR0JCZk_Z6OQZu\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8zfHA3xqhh3aUkYdaGZsRtF72OgeaAHQvLMg2BgOhH5gAgWqaIy4zWKtDV2ZtoyXNQ3HBKwenSUUpWCbhA_2osiiykkZooNf7rNd4IdzCDIAYD7ApOp7GnGF0NdnZ8Y8Tiw_eg7Jyx4cs9uBMxHkfh7CG8JnUL5A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHt3zcSBhqsM-eX2UaR0Id5k2MEdKJa\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9jbdYFl0OxFf1TN26oS56RHNarpVPIHnY7-tzAp8fH7t76x7-5pwDilkw-awXtQHyTGAU_NXtWZP9Z0Cqj5bPnWKmwi4u6v1koVMeHJkQs8tbOT-edAxgGGXYyOaHPlSnM_WyuyJ7m7sF3pApHGf3mrb7q_SRg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8YUC-FQyRGb2UaR0Ilbk7QBAqkp\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0jXdYH1ZDfLTRb7_9eV0rdZmhEXHRbN44iY6_uj6dD4l_aA4AjqDxmllMwZ2BpFI_e61xhc90QcEh0fGugzbD7HqEyqlbA7ok7QpzWbOnsUtbeR4e9ArRkBPT7ycAEpyzDhHDtDRR7tqcReClG2iWqrMo3kBQ4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8YUCxqszR2d2UaR0IWnkxes5V0c\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyAQO09Mucmsxt-fXtunjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6MM6NBpoAkVWl8ni2XOhDfTR8U7AK9S3YoPTRWtyTVAwgptg5hCBY3i4XMekp8GsWHqqR-edADQ4jP_xiUjHlSnM_WzOyJ4S8M603ExEnfb-rUxc6cWc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHt3zcSChdcMxWd2UaR0IvWk5yyHYHp\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vbsl2JjpxNRoqctj9iRVYpOaFxpNBZzfTzPVLuy41vSFPt4zcg5ah8ZF8udMIDS-7XCKlUWUN0YNRH3y0pNjKXz-cFFDPBMfC_8cjQBZbjSJGxHOUFrpJdKegpQMd7-Cutx153R64ZFtLSErw_DuB41msDmubDZOYi-G02rX-AJA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHtL8YUCOtZOxmX2UaR0JaHk-ZfE4my\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJgwAZO09s0H6xo9ugrC4wGUVh7FnPYXzJSoAQOwAiBxtxpIg92WgxGdCkyTw8w7FLZ3SUoNjCA1yc9BBHNcf6HZ0Y98VVbyJOR5KVLX5KfKGg5b8peCIKbFHFGN9Lhg93SjY_S9kuJxWAxYECClG2jq607JprdmQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deHt3zcSCOdSPxmf2UaR0JAuk_NhEb_H\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg76Jneo4a8usxvd5ZzmcoAth7FnPYXzJSoAQOwAQZZt8nl_dUG8EqHOkyTwz8VFKZxCEEYzvTyXCbkcvsqWuv010N7el-dqTNJKIKpCKvCwtv3JvzHsKbFFFBX3o175NScDAZF6sJx0LbjxsDjGOkDm0_8kr7Oo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-2-carros-bairro-fatima-santa-maria-16.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_Lleo4a8usxvdpeWZsRlHy2OgeaAHQvLMg2BgOhPRWKhIAxdjvsvWjvdHXhBVal1iiY6IVzI-HgqV8C5k4OdYsyfv658gDAirf4IUzCJpstHG8dUpc2tI0umO_TMQ8Tiw_eu4uajSGH9yBMhHkfgtJBC7n-K8L\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1__hfPdls6CWDKPxJRd-bAQI5zcs8bA40jcY4pDDL19g4b6xILY_niijWGHRfyDNAhWkVuYkbAmJg_8i74GUUA2Em3CMcKyaPiWVGFdHMMUJGChktDUuZ38giwwwpumxGBCtTDhbuqRvX-iv5lMOCnta1S9MOjvsJlvM-c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyDUleq4zxbaUuaFdwKD9rdqvCeFvDnq44iY61rXQbZ_QUsJDRtRKD2n3Zdw1d0ut_pYfxvrUA0vtpWxQtyg9-8s6PMa-M4DwmeCXEwErT0tuQo5-GIKbFBFeEywNGEJLqQve_hZ0jksLvtfExEnbPOr2e2MMUg\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-H__LlOo4a8usxvcpDdxLjpBZmknPYXzJSoARK0ItYzR5VLk8uWikYhqk1TwzwlFqZ2q0LLmXivORP8j0CsjhHDMaJ7eliShy7GL2SPUmjjEAYN1dzCuYw1Q0-RUhaFXUe4TIhCuj_Ri-g0Mj_xFueggRBC5rSBv_\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdJ9irO09Mucmsxt8sidAukqbKFmgEB1EqiJ_vlLRhJLa7LkiNAmljEXWl8Hg20GJBo2AWfvN-ZF8bChoPmR9ebH13KSwqot6p1rqTA75PdKegpT8az_Cuix15lddrxLZPT0wBhLIWi9hTCecYMBHkfgtqBCAmgF19\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1121","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj-mJiBUwUKm-td4HbeJDjlPs14nDTvQSZUD5WM4SHXbl-3STaGWmXaHGal5CEW1mMavjWLsq72oNajG4Gh6qByxkTGActg9e9lRLiyBpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgMui9w6wg9LEjoLA0xKsIY2LV6f1SbMZ8nGa0LPlQ8u1cI-HZjTdK8OE8\/PIN-1121-37.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dutra Villa","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":311,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":700000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Closet,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o,Estar social,G\u00e1s central,Banheiro auxiliar,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.681380449015,"longitude":-53.802340974869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2Jjpx5fZdIz21UmbxZH6xo1HIyq3DtFC1sETaW_wyRzeXryGSmTbC8JcNbi8BUPFS2ZzRXWsOwxLq-XISI-CkJAGOlbfL0r1W_F3JISBuYTqJ_hiIfWKMoKSki7YZ2rQzRATCU0XiS_fA7mxdAXxMwYL6XjsfLsaqyjpFHZ90GWnrNLYBRl22s1wFRw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":848000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Lareira,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6960584,"longitude":-53.807688,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1390","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9jwp9Mfa4N-tcifoGVQvB8HoDXrIyOHSoAQO0IQ2Wl0nmHb03Nu7D2n3ZfA8kEfl7jydjUqdD3j7kQWMUWfuz04aPT-98xc9ODVyHU2cBAggRl-zNp7Su0VvkCwNTXQeYTIhiOxsEuN9F2b6BB2dAdbBAJkO4Bt\/EDIFICIO-MADRI-RESIDENCE-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-18.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Padre Jos\u00e9 de Anchieta","condominio_nome":"Edif\u00edcio Madri Residence","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":100.05,"area_util":100.05,"area_total":154.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6982038,"longitude":-53.8028893,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2191","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj83bdU0Ua4Nbb2j5FtJHNDHeyKmPYAzTagAXPceqompDvyZCa6-rdnH7eqAYtGNGe_3lRblmZWMKBY_7j2gqYBn7DxiZFlkaYlJsYWTuzKuOSCm4RV2stcClWLNTFfkhyy07PMth_-M2GJHdpNGXPiZyM2ToeeU49Jzq\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110.37,"area_util":110.37,"area_total":192.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2194","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-TbV775T2cB9DqP1Kjy9VIDNYRUIur2WJERI-MtTAd1h4b8teIPRFOdikH3LS94NwDmhdmL4FmVljHgqq3TgdzW4DJj7Y6eY0JbEHCGlrhj3s1y3yLeP42Ba6DeyZ2hxOA5mM1aOpdVFLOrrpD8pkp5R4vcOCDvfB9izRk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-104114.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":93.95,"area_util":93.95,"area_total":252.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":670000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}