{"codigo":"2819","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios,\r\n\r\ngrade de seguran\u00e7a na porta,\r\n\r\ncom 1 vaga para carro e 1 vaga para moto,\r\n\r\nSal\u00e3o de festas,churrasqueira coletiva,\r\n\r\nQuadra poliesportiva,\r\n\r\nPr\u00f3ximo a escolas,mercados,padaria,lancherias,Hipermercado,posto de gasolina,farm\u00e1cia,e paradas de \u00f4nibus para Ulbra,centro e UFSM.\r\n\r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim)\r\n\r\n\r\nC\u00d3DIGO DO IM\u00d3VEL \"2819\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":43.22,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-02-06 12:31:17","data_update":"2021-06-23 19:17:45","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":114000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":110,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"apartamento 2 dormit\u00f3rios com box sal\u00e3o de festas","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","condominio_fechado":true,"id_condominio":22006,"id_imovel":82287,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","endereco_cep":"97035000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"660","andar":4,"endereco_complemento":"Bl.10 Apto 437","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios,com box.","descricao_anuncio":"apartamento 2 dormit\u00f3rios com box sal\u00e3o de festas","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","imovel_comodidades":"Banheiro social,Campo de futebol,Cozinha,Espera para split,Estacionamento,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Permite animais,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sala de estar,Sal\u00e3o de festas","updated_at":"2021-06-23 19:17:45","data_atualizacao":"2021-06-23 19:17:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeXWWt9fLqsQlOxcN2Dm6b73LssAjW42OPd3Xt38Y6GBC8KQBSVgwHo2Jv12ailN5kl1m_zXPmJt-ywxVG6jJVTa21QOqUvHnXlnz98Px6lAb6wzbHjMpPq0ARac\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuMaRSS3bTervbiFc5PavrLh6AKsCTVWgyaKhB11vMhSfekpNk_rX-b65S00l528BTThMLxY7V05Ixm9C1sDU4qLvgIGBS0byMblQ2LW2vA4fAeBFcK_xbPPuxEYpKM7MLgBye_haljEi46yzU4sBRl7xJxHXca1Ty8DMHEtA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_67zIVix_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4c4ay5RH8DHm8_05nhkYIP0dJLMW6vyTJ8auLTmj1YxWssTNgwF87EFDfG9Za-IdO1L6dHvo4xRtyEb6wzbH6EpO9QNsgM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhDnQ4LYwpWjmT0cjlPH5bkIUQs3KEbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbMZoe7U6ptpFhfoedhgYDED-8-tvU4V3plhEa1toeD\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeGN4LzIZgb8maGaMe3M_qHmhW9fwAWN1X0urcoC-7QGINn4HFTLxloAgPMATZ9ow4sSCvuJBYej5wPyWfG9kxMm9AJFjZWx4hLb4V8yp54O_luT4oW6BLdH88pP2qORBM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwCy9ufPq6Qp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3_N3bC8u4cu3gOpZZde89VxUk3zRT8km82SmHotHB6irh_9V0nhRuHTxDozw9iKtbglE1BBZpY0-DfjIvX-qo-rywbMZoe7c6ptpCg3uLAoFDJBn1JLPvQsVHq_hEK7hHC4\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeZLmt9fLqsQlOxcN2Dm6b73LskAcO4uMw2ya3_v027BA8ERmYIP0dJLMW6uMilN5kl1mVATumJt-ywxVG6jJ1fm9Za-IdO1L6dHQk2dz-aEe6wzbBDEpSqlqOa8\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhDnQ4LYwpWjmT0cjlPH5bkIUQs3KEbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbMZoe7U6ptpFhfoedhgYDEd7ADMPU0VgTVhHFuMK_9\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiXZg_9RHINBwMPKEnZ2wLLvNJm4zP08tV8PdOjXeGlHAtN_zfzaAiyb52L6wWnxXNSWo9bZ_3RjoIpVzqCGFxFygiJue2IhfgQ99-4lR88YLapgCU2zYRrwV\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmyl7V8s2ntBw3rBo903bkAVKxeyaySHsU4v0O6c-ka1CzssjxRPJsH-XAp9gll6mlwOtEkFX-I-nM_CFQHfbSxff9N92r2a8Knbz8XRvoAZniDA6WWJyK8BXMr4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGnf_kxqTvffzLnMbGTyi7DSHSM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDaXYQ_9RHINB2MPKHnp2wLHsWPl8wWQ96QgHZC4zq0MwqtM_zD3-Aiyb52D6wWnxXNSWo9bZ93RjoIpVzqCGFRFwY-qgiW_YMc_PkIo3oVrfWJ4q1CdikXmffVQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxnsfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCoOKC0VOnLSxJlVk8amz8irmY-mTZVA0M0Sh4V6VYKPSav6GK98v4nupGVd349LEih6FRovQ1M9JWnqhMvJ8WHoChFlRcjLJ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtlup3Q15NH-0Ux6eU1fdmaGaLkFO2sN4HjW54_LfHJJcJ_hMPtsiUKgdlEcerwFzxoM5zP-kl1e2Vb0P_sdZoh1HIs9cm-0U_OJvxBs-vmDBlY9psXwul1HZsqc9AqkGRcp61KWzbc\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cu3gOpZZde89VxUs3yRT8km82SmmotHByibh_9V9M_cD7tpeNZ6tvKNbklE1BBZpY0iBTGWfxwhzZqhN-23ZWCkILilIBeoedhgYDEpXe_1PX9YHDyqwKFFvA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDaXYQ_9RHINB2MPKHnp2wLHsWPl8wWQ96QgHZC4zq0MwqtM_zD3-Aiyb52D6wWnxXNSWo9bZ93RjoIpVzqCGFRFwY-qgiW_YMc_PkIo3wTzHUJ4quENjYXaqXrg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiKfDgQXL_-mPyNXEFuzywLTmyms\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FIRDaVIR_9RHINB2MPKHnZ2wLHtWHls_vc56QQ_lE47q0IT_iqGABNu3fuzn_Fy9AfL-si3h30VpW9KJIpVzuC79TFwc6qoiX-bMc_PkIo2w2En1K8qg8d8CROhJvQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj4n7Q_nAYruXSfa7N6Xr41Y8djDDT7wES_bqkb3C3bG8-JdP3gupRZde-9Shmb_Cgb8EHc0WmbUuogOq-ZjjV3g1aCZrmj874hSpPYhB03DthS-EaufYN_rpMf7raezSn-gtJUgPB9lG0uL54yzgJWLVMPU0VgEKhKf5kh7f\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAuE4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO6uyl03Oz0iBAu-uDGmTssvyBDi8QuunxDtXQSZm4zf_mtsqdo0z8zElDf0-RJjPTgVszP6-O3cf5jbXa4uzFdh-VO1vFg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mrz7tfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-Y-mM_CNfHebVBff8N_1p0W8a2E8ipmLCsDBmPto4VCwokS8dPzGWs6QFsfTT1HAKkeGrrqvQD2eGl6f7zD0MGCcPJ8WHBuhBMf2Yac\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeXWWt9fLqsQVOxcVwDm6b73LssAjW404l03Kz8i-Bu8uAndkcCOPSuQlHg3-TD9YdMWmtFYxWssTto4387EFDfE9QJhLTwV8zN74O_mPOxBs9PqoANjLLRAS6w\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeZpUa28JivWd_Uau5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNZE4Axqbh1o25ioAKxhFWDaHhxBDycSiuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGl6f7yjK7DesDU4V3l7hGy9yLEw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcG3dx7eZAgttU7iFeRcd6ml9qyxWMNdmhAawHUbhXlCyZLH7HvxTnqGztG4aM0x_U02L7h2Dd2iJwPyWfG9k1kr5hH2BVjP8o7VCsqlpr2kd6O_Ujki-q00diV8Vsr7w\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxHsfD2NpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33qu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xyliEEgby1CYOKC0VOnLRZF9VhRMYm2nr8RBODXYBWtn4Xu4kS8dPzGWs6QFsfTT1HAKkeGrrqvQD2eGl6f7w7KOCYHvJ8WH0qhE66O7Da\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfpa9DadZvZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7ssAjW52JPd3Xt78mQmxy6EK7KagoBr0JdA3-Tmt01T4HEpbN12qYuZwowyrJGFhDkR0i4J17N1Nho4xziyaW6wnaGVQp6lt1VWw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Ym_Luv0zCOByuXAYb_yrA_Tc2k\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-EpG8M2r_mCNYT9a9Bvvd6__ErSWex6oai6X3_ukUvA35nhHgAQKAfZ9g642xE6ipAlnVpYN12qYuYlag-Uv31IJLcEeBT1ko0_Zkmd9mRAR6gbZGWwp6GvLii0\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZcOfcpk1lufLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4jgG1P3IQElXhTn04PYRpWjmV_CQbOwamQYm7UuogOq-dzc99FcQ9KH3VDMtht4ZFRetn5vYh5V7aSQat8GK9-uAGIE4v3kOD-2gxuo0-LJYzyc7OEus_U4V3AghBMeeOKf\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGN4LzIYhM_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPKEe56Qai6X3_t0m8_65hBgIpn0dJLMJ6uKyc52GVJWVATumJt-yw4F87EFDW4qY6-IdO1L6VHQkWfJtQWQ6wnaGLMp9gOQo_k\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sqpvtfD2MpUe28JivWd_U6u5qr7Wer0tGfam3GrT-33quIjdXWyqdxll6flGc7P9gAzFK5FjUP-Y4A9bYLyrwz56qysPrjNokYzZBXrX-qWHH9Dk-hDv6ons6QFs_TSVHAKkeGrrqvQD2eGlKv2ZPFP2VJPQsVHNThAXV4xU7\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-EpG8M2r_mCNYT9a9Bvvd6__ErSWex6oai6X3_ukUvA35nhHgAQKAfZ9g642xE6ipAlnVpYN12qYuYlag-Uv31IJLcEeBT1ko0_Zkmc9c1Uc6gbZGCop8xzqspY\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcuOspk1ousQp4r2YrsM3xMb8XPMe6vuolGEO-STjn9kVDZdKzrN-rcm_xXUMHSbiuUs_6icgcBWTuJerZOnPRZF1XhKRGcAgS4l-bY6jiWA7VOyqnFtAn-VfYYGvqFx9YVLs3zoOO1E5uHvndtIMY8PFpLzPQ5YFn3rDm11YNrdw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_64HlCPO_N0r6fkpNHUEiQGoJ3p1P9EcO4tMwmyG33vJm3Mr8s6z0QONSuQlHg2MigNYdGXGtFZxWssTNgwF87EFDfm9a6-IdO1L6dHno2yrhhSW6wnaBKkpU9bu_Hs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAw8vbsl253QF9LCMO5pQKrmsmCyw2Yrs8_6jyW4uXrmRpktGbam3GsTPvgYQD8H_WAp9glh42lwOuEgjg1eAWxPftK1bEwWbh1g2BmARtu9AKi6x0u5VAd2ac32q4acScZLzGWs6QNsfTT1LACkeGrLKvQD2eG9Kv7w7PO4azuEcK0aAKznVDYM-vQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfZeUgAuE4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO6uyl03Oz0jBUvD3-6xBhwQKf45OhGCF0E9C0j4HUpgN12qYuZwowyrJGDhDsR0i4J17N1N5o5DQ1AaW6wnaE68p3Y4216s\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOizBufPq5Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5zd3bGs-YcPXhTnw6PYQpVjib8AzBU9HQ256cvANUAmJqAgn3n--KeeJ_gdKc-pamusA7_vpdC0yNH_femMxx6sAGIE4u3kyD6ygxuo0-LJY_wkzDsbtfU4V3ZfhexFix71\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPeSt-AqxlV3kliYsiI3OIIImOp5nkBaJhVgYeaO-YhMAoLYlChz8WN0B3qUSA4t_7_4ulbA0OtXgEDmuZXmEEu1_8PfiFqVjoZtOevyxO7XIeXy-McvG4VwU0irQyGW\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShdkldr1F-gCOpVp1L2UYJsP5PL_cDpjSMB57kIhf6VkjUkHMr-cwrBurbm_x2UAHSrjv3syk_HA-5tKgnSl31AQ_YcS5rUtHGYfLMe7wxAQpPyyUdJtpNJMGyvWaMcndE4KRN0i-IjeMCdjnGAzyzSzmDfNCIJ_YcUHs1hFKpWncN\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FHUm-EpG8M2r_mCNYT9a9Bvvd6__ErSWex6oai6X3_sMc87FLmdk4pr7dBLNB-unzGM0lj4HjlVRXku7zIVag-Uv31IJLcEeBT1ko0_YkGdRYzXVa4uxYtiJ8HFdMw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLn0nJrL8H5dsP6jqe6PcxrBTzxeGv31z5vN3bNM-tJynhrnFpi79iWuSvmXVq84-xMKUf83r15ks29Gr1nxQAargnevbV-2O6z46ZtoTRBcf3F6ITtyd_YaiwlMfrW7ci595Ch2t7Aw5OwEyrkz1fX9bxryn1VtceQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-20.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28844","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qg2HjiZfNo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4dtdDWeEoE-DRqfjXfRIx7aYhNAZxuVilpJiXbyZZePmtPxOQitZjuZVFGiqhsjN6mgiGuTLzlTs_i4IfrA9qAN_ZFXGP2G-DWhy3G40Qff6Q6LntJzlvqPECc6X1Lk0w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43.22,"area_util":43.22,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":116000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Estar social,Banheiro social,Cozinha americana,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0107","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqARsqYTdx555YwhMZzTotkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO04pI4v6zaS3I7ZAVtkyeSBUkA_UG_fvEyLHvikJPpF1rmdfCqelwelwo4Y12Jcf0Xz8BYLHtfomTswHEHJgt68rcDXUVYTCoRf\/0107-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":122000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1171","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFl25pfTbicCrHPvKE8z5Cg6rWjdpHbPH1MYetI51ZtTGy6xrAwYR2sSpaVgOQ_V315MKVBQdx3sV7Ayjc2ug9lUo3ium4nAyS3I6v999haXWN87kBlpPbg5aq_DdJOCEqDGvXsGIbDZeXr4FI2yrVSciA5WxzESP1cZrj3vfDcM-qpPALUbeY0Cfy\/PIN-1171-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Maria Cristina","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":128000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.693976988688,"longitude":-53.810966172491,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86cVfL3_w4WByuXAalTy-EWS7Xk\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.74,"area_util":43.74,"area_total":53.04,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":145000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiMfFMm6lOdSuyNXEFBnyy87fe1I\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC68G0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FNxQ8PW47JOasLLxVAOXAyGfzngF3RgCVHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLUzt-_I7D7_izLXMHzHyENDjFII\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJegleASIx1l6IKpLrJIunmTYqJJhhHcBb_QV8OaXgiRHULSv3cBWtpeL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSWYWXXQY6Zbs6wNOnT7cIal53qHnY2BLP79uprIFQ5zTVHACmLRtM99iie0SWUNKjd-G_r4vq8SHpvhEsvaUOL\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouAcTSVBbjZf_J8WHrohEoKFoXx\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estacionamento,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiDfh8PO0ONiZyNXEbTTyisPEvV4\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2187","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRkGosdXZiFc5PavrLh6AKsCTRSo8aNmiMo-ct0ZB8wtvHlWa-wN61yWeyXnnq1W-2mOxDRsMLkbkg-lWoDPBLk02RseAL7vHaVPzP4UB-w3W2Wl9-Th-hzYayAbM5sDJ1TtyxZg0uPhx1sxe34NPxHXcGj3yeiAgOS8\/apartamento-residencial-luis-bavaresco-2-domitorios-com-garagem-uglione-santa-maria-13.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","condominio_nome":"Conjunto Residencial Luis Bavaresco","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44.04,"area_util":44.04,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":128000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.7086944,"longitude":-53.8129448,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}