{"codigo":"2832","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento central, 3 dormit\u00f3rios.\r\n\r\n2 vagas de garagem e elevador.\r\n\r\nPossui v\u00eddeo monitoramento,Playground e sal\u00e3o de festas no condom\u00ednio.\r\n\r\nTemos satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre agora em contato com nossos Corretores (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/ 98112-7144 (tim).\r\n\r\nC\u00d3DIGO DO IM\u00d3VEL \"2832\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":79.16,"area_privativa":67.02,"area_util":67.02,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-02-17 12:14:26","data_update":"2023-11-29 13:01:10","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":250000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios,2 box,central  com elevador","meta_description":"apartamento 3 dormit\u00f3rios 2 box centro elevador","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6823459,"longitude":-53.8091347,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Jo\u00e3o XXIII","condominio_fechado":true,"id_condominio":22393,"id_imovel":82301,"id_corretor":1718,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua General Neto","endereco_cep":"97050240","endereco_referencia":"","endereco_numero":"180","andar":8,"endereco_complemento":"807","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios,2 box,central  com elevador","descricao_anuncio":"apartamento 3 dormit\u00f3rios 2 box centro elevador","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-11-29 13:01:10","data_atualizacao":"2023-11-29 13:01:09","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTbrBhOiwR-b2UaR0L_hkznYFOyc\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcwoIO09s0H6xo2tXlROcoAth7FnPYHzJSoAQOwCgb6F8nlz6pQgPZdCkyTBj3EFIZ3CpTWawAjfCbseuMaUWPVbRN7emiSk55WL0OBUonjEwi2l-TFp7qtU0-e45YmxUQvQAf2h1FJQ_fjyw8hFuevmLBJvNEltB\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYTC-lWNxN1Xl2Rnq_VhB__9Vk\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJgwA-ptNfue1Ff8AhYz2coAth7FnPYXTJSoAQOwAAGStxJJk9pKYhETOm5Z_KhFV9d2nvyzoh0uNxBhlosS2UkRQqz0kBopOXTi7bAEZOKJoMtLHN1o_XpVXyBKlNN9sRXUQ_f2hOivVHf0w2EiEnjZC06ATiYkU\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTbjBhWmMeWf2UaR0LgCkzli-DA4\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzEoUmbxZH6xo6F42TkTHlhcsi4y87Rct4zcA8ZC98X7F5UVwZNqCBmllA7IXkhNo7TPx0sGN5yE9HApGvT4bI4ahwTpjOKTh8CzpDwbVTeuf1J_TFt7qu8VvnK-ceb4Tyw_eijDIP72djFdcBFiffZoBJuYa9v6\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTbjDuJcNxOU2UaR0I70k75hzkY4\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXhz8NfYFl0OyV47strK-wQM3V3BE3KSOHSoAQOwAAGStxJJg75KYhZdCkyTzjyXtBH1QXJ8imZFuU9DDJSJkYOVbRN7NXBqs5CwCDZAwDUgam-XJvzFt7SFc0umOzbMT8TizfhHcXklVbslfzmBYmUAl1BBq1w9PL\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTbj_hlYPxSb2UaR0IQGkxFoISFJ\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg7HHdYFl0OxFfzRrniFEpU5csi4y87Rct4zcg5bHHN9xpBjIHZwYB1ek1Tw7mDX0d-k6KmjyQJlxBhduR900OW5XJ7NXBqohgwGZKrAKQ6FEeNkKor5yfj5N7sdj2cs8UxQ7eggW7Ey9w0aD4RJGaPJ0BGMMapwA\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYT-O9cMx-d2UaR0Ijjk4lfwFyU\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcwpZO09s0H6xo1s7GCQgGUVh7FnPYHzJSoAQOwBg6GFxJIj95fhYqDOm5Z_QpjVel3jni75d0huvtnKxqC2Qq3reNGJo-8wtICKzuBQYngeufzIhuCKKHeyVtUHuz9T-TyzfBuajA-7mR_DB6BB2dAaYBAtSl1R0\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYT-O9UwxOd2UaR0INxk1nXP6pK\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80vbdYFl0OxFf9Qgiy5EpVEMV4nyroC8Ag_nIOLHU0vKUtZUSHCQPWMlgkN9PrxGEiV4c7a2G0cZKhU9lQ89bPnXagzSjCza4j4TMe-pzm_nSEkf_9DuLQ47jW_zJR1TSErAfN2tLO9sfwOCMBHkfg3qBDtQl7M_\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYTCOpeP-uf2UaR0I-vk7iNNy90\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgyHGdYFl0OxFf1QVlTkTHlhcsi4y87Rct4zcg5ZnTox5OcTKHUwTB1ek1Tz7yftqZ1AssyUFdFNptnXATB1DsprGdnWkxM8f7GPWOPQIbhAAj-nipKiYBdM02GMP2NMBKqQvf28Xgm0tc4w34hB2dAncBBg7Wqiq\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYTAOpeOBuf2UaR0JTAk-umT7Wc\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg32WUmbxZH6xo5EhY9CnDDIHsy4y87Rct4zcg5bLI6t_-cvIowilsumhzfHX1N0ut0qc7O0S5m81o1jTrogxCHAUxgOXfN1eANL2UjUnbtYGdW6jkxjI2rj7FZ3kmPH_LWI2OsAoMnDyBDGE2hYmUAK5G-kjxYCt\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYTBh9cPRSb2UaR0Ijdk4pRETkD\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdAzGwUmbxZH6xo5GX5DdEpWFdsi4y87Rct4zcg5an_oF_-dvKIyyzQiKlUeGK0XtRH2Q0L8hOH4SHQhx8C5k4OW7fJrNXBqoBI-G1OHUocHIgj-nipKibVXCFlUxox6dOR9xChNOf522lTArC4RJGaAaOBA6cxWFE\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYTC-lcMBmb2UaR0JU1k--755k0\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJgwBIO09s0H6xo9v7-zcgGUVh7FnPYXzJSoAQOwAAZptxJLk7pGYhJdCkyTAzwUFKZzCCDoznTxPAbscWMqUuOVbRN7fViSk462KCpEwbrT3thp85uCKKnXFFGM9Mig8GSjZ_-91CvmuyHByj8hFuegM2G9V5gtzr\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYTBu9WMR2Z2UaR0Jepk_Osbv5r\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_Mvb9l25YSB5RglRFiAEv806-RPam_4mRNAdpy6udvVP0z9GJHvrWNAQCUac6ATctKzOTfvkwPqXOpDMftS9h4nffORP9bUKgda_MdHQJV7MVqDtBPI3jwUpScuCuiAyMVooU5FhcALBg92bd3Ce27jg-4m3I0NTxYiUAHSG8HCcTDK\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYTBhNUz-md2UaR0Ictk2OCia0W\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz0VKk9MuckM_6BI7Ndd_vMDgjV7KSOHSoAQOwAwWVt0nmA6pa4BkTOm5YeKax0gt0p3xxSqkBhUZc4-L677snr-NHWoBQjEMi4bAEZOKF4MtLU_dU5c0jE02BMhYsQ4Tyz_ewhv7NUng8WUch7mIPFPBFHyImCS\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYTA-tUPxyU2UaR0JWFk-0QWwK1\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwrWneo4a8usxvcVlfsz_f1UAMl_majBGJEAmvcFkuR8nh_RUHPkanqoDR1xsYzKMoIiWSJXgmWCIT34aYhxhHAT14H3te5-BIaCk6Qb3Et0HG6jkxjA2kHyVCVhMx6CaSTAjH-kvKxA6fcD8RFuegPGG9cdakAx\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYTC-teOB-f2UaR0JVVk-xLHuiT\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg1hHO09s0H6xo9s7GFycoAth_FnPYXzJSoAQOwAgZSt5JLg95HNYqDOm5Z_Q8kFKZ3CEHow4AzfCbsfDSN0AunreNHoEXgZAkrwNcWZBREW0sLHN1o_XpVXyCKgNN9sJWUQ_f2NvinXrSHJC8RFuegMWG9T59i8H\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTbj_uGoyx2d2UaR0LhRkzNp9Gac\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdozG-UmbxZH6xo5EHY1wMUTlHNarpVPIHnY7-tzAB_9z493qw_3rv0Filkw-uWihFI_6UIIhj8LKdP_aUCojnHRNZc0X17kJIR3KYKrAKQzzl5D8dz-DuixFpvv2YiIN3TTg--4dZJCYLgYfIApHGeFGrv1zzHQA\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYbAuJcxe2R2UaR0Ix6k19W-2YI\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRX8ub9lyJToZ9xL-j9jfdYH1ZDfLTU47pNOV0tfNvDG7IyPJW4ARK2Ogb695JDhIAxyf0runxZ-q0l3otkoe2UjMjyldZN42ri38vw28-PP8-MtNvC3zuBQYniWueTJPTJp7qu6VRHIGaamtQdBDhMOlFmtmBe9iDjGOhI2rGx-7yQg\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYbAulYM-mX2UaR0Ioak4xr3-sa\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfNJc7qVptNfue1Ff8ABYzmcoGtD7FnPYXzJSoAQO8YQ5WF5VLg7-agMJdClt4fQ8lFel7jyl7I6TC_CrpixRNzAv000q_McGCo5I2WgXDwEpS0hv3MJeKIKnlBF0BlO2r5NSX4zu6NGJilW3nBgClG2ii20ytWV0a4\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYbAOdYzReR2UaR0In7k42xfkF6\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwHQp9Mfa4N-tcjvmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5VLi_-Gi0YiKlUeUC0HtQH0S0JLlTKoW2QqRgS5k5HcckQBV6sdqPYsOiXEwErSc2BhhOzFp64S6tEM8PAg82TTg--95WvLW9fGByExEnigq0yTzYkAo\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYb9O9RNR11Xl2Rg_PV705jQgE\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJcwoWptNfue1Ff8CgpC4gGUVh7FnPYXTJSoAQOwAwZptxpLg72GYBJdCkyTAzwVFKZ1CCEYz3Ty_AbkcXMqUuOVbRN7fUiek4i0OYKoiKvqGihZ8Owp5yxj4t3paZJNvTS83gRLlWvntccnSOAonGiOSrNXuc2qw\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYb_umsMx-f2UaR0IKzk0Q1jLz2\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg1jfdYH1ZDfLTda-pS4gGUVNoTW7IyNPt4zcA4Zn0c36t_7w73gNHxmllMytWhZLI_6sqJhht_OZT9bQEqizbD7HKEwqlLDb3k5SoMWbInoUvbeR4e9gLQiTlUbIS3I5yzAnN7mjME79JOyZDZOYgsKrAhCXBqc\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYb9hGiOxmT2UaR0IUNkxVNedYj\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwqWptNfue1Ff8ABYzmcoAth7FnPYXzJSoAQOwAQZSt5VLg7-ais46GlX-Fi1GJFI-4euuOHfvORT-gUCsjvHJ0adwQVLWJGr_qdM6JJNqmm5b8peCIKxC6t0BmaJN3rS83AxJX4VYCQNPlkDjGOfQWrUQOE0bQ\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYb8uNZwBmZ2UaR0ILmk0Q60aN-\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA38ub9ly5SToZsdH7mNKnn7hM74zDbpi-LZvsAfqdwnwrvC2R2sBO2OAky9snh485QYkx-Wg_TGjzAwqNAsS4q8edv42pUCDTAR25gbTV2qsJAg2rCnYAIUuNJoshLHP13NfmqvwBL0FA3WC6STxfLDkoF6C68aSNzHkfgybBDyCqaCt\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYbAOFeNRed2UaR0JZvk-WMPBqC\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2iQUmbxZH6xo5EhY9CnDDJHNarpVPIHnY7-tzDRQc7493Kx_xITZVek1Tzj3UFclzhYPxurDgrxBxeOqS8cqpr-dnpk28tvrC23OPQIjgW2vXI5eGIKnFBFeNDjd2zUe4TIBOhSJinMto8zExEnjna04U7Kej8\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTbjBOeoyxOX2UaR0IVZk2pbpUcl\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwAQO09Mucmsxt9cRdCnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8Hy7Ds6NClbr0Dilkw-u3-ZAH6GBGQylKlWMFCwHNAfuHRM7c8QVrSJAR5OVM75JtG8WHqqR-edADQ6DoI9zJgh2TTg--wY_1QUrxae0EhEnfVmrUEalYw4\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYbAxNYxROf2UaR0IM7k0XwrBfp\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcwpZO09s0H6xo9v7_9eV0rdZmhEXHRbN44iY6_uj6dD49_aA_wjqDxmllMwZ2BpFI_da1Bhct7OXT_bQFEf6HZ0Y9wQFwP5ornoTLgcqoYhEHqKR4e9AnRkBPT7ycAEpyzDhHBt_OK0Bf8M5EhEng0qrAR-n_IA\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTbrCuFROBSc2UaR0I6Fk7rXDZTg\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg1gPO09s0H6xo9s7GNxLjqBImhEXHRbN44iY6_uyAqx7-dOpI0-DWtCkyTDsyYNzZzBMTeAlTC-CbscOQN2Gv008yf-ciCkpJWWgpDwbpSwhvzJPTFp7qdY0r0B-PTZcQvQAf2NvmoV1b3CyEhEnhqyrIMDscSU\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYb_BlcPRub2UaR0IHnk0PHZVPv\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9iPdYFl0OxFf1TZ5KgS56RHNarpVPIHnY7-tzAt8fH7t36w7-5pwDilkw-awXNQHwTGAU_NHpCcFFDHNcdyHBM588UVLyJIR5KZE75N9GnmSNkKor6yqhE5mha64Ad3TTg--9wb9UKtkp8TMxHkfgxkBDHyHvmJ\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dR_sKTYbDBVYyx-R2UaR0ILvk0em_RuA\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQ7rHneo4a8usxjevoc0y_f1UAMl_majBGJEAmvdFh_506hXe0DNvl3uoDR1ZxIyPNQ0QWSZX5GWCIT3Y2Q92sRRqz0kBooOXj54YseP6hBoMtLHP14PXJaZ2-OZhg3OCaSTAjD_yFJRvk0bxdBFifQycBD1FPNq3\/residencial-3-dormitorios-bairro-centro-rua-general-neto-26.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"325536","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8ktdfqgOfyqfkHyYgoiZrFp_dsozTSgCZK-PiOLl0ECNfKSPW9niijWGHRQyjN0h-3HbO022h6XqP1gHoz3xbW_hF6y6kl-bSVG2c3ONFjcF-Gb7G-rb8vbvPEDVp1WQPd_DPnOXy6Jum1DeFQEQjq3Wv4mhMoLWSng\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Jo\u00e3o XXIII","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":41.71,"area_util":41.71,"area_total":49.26,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":159000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.6823459,"longitude":-53.8091347,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFel1wp1nhe2xA8nbtgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKUu9USHbqbXhlel_7PwzHJuegqAztiloKB7z4vCWHyCogpug5s6fYog4XMecp8WvlSMkCQtHuyyGtENcMDA8GTTi-ZIwb7dVbsI2DiB_uIPnCBIEiMZBs\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9h1XHZ5j2hj2TUEIXmSRMPbADqCWF8RMvivfsZR36xYKegcBJwBjqTtF9Wt4TGXRGx0mREbhF8NEqCIXDXEzQdIy6oeKpvSBas8Exa68CmgiFVKeUKXGZyQKSIDqZiKmuR27UBzHVqXSlHH_MiDrxNtCavtjJHgJ7cVj2PDg34aZjPSbnWVM\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}