{"codigo":"2834","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","observacoes":"Excelente loja comercial em fase de acabamento!\r\n\r\nAmplo espa\u00e7o com mezanino, copa, patio e dois sanit\u00e1rios com PNE.\r\n\r\nLocalizada pr\u00f3ximo ao quartel dos Bombeiros.\r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2834 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":165.08,"area_privativa":143.12,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_comprimento":null,"terreno_largura":null,"data_cadastro":"2020-02-20 15:29:38","data_update":"2020-05-19 10:54:56","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":5000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":300,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":null,"longitude":null,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":82303,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015123","endereco_referencia":"","endereco_numero":"850","andar":null,"endereco_complemento":"LOJA 101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Loja comercial com mezanino, p\u00e1tio e dois sanit\u00e1rios com PNE.","descricao_anuncio":"Excelente loja comercial em fase de acabamento! Amplo espa\u00e7o com mezanino, patio e dois sanit\u00e1rios com PNE.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Banheiro social,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Mezanino,P\u00e1tio","updated_at":"2020-05-19 10:54:56","data_atualizacao":"2020-05-19 10:54:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg38BBoeXWWt9fLqsQlOxcN2Dm6b417sqcxav_T2Pac9qFTmDnAFPBwzyP2Y7v-x2Gx2Gud8C4IgVBQ0c0-DZVzqCGFxFygiJue2IhfQYx6lxlR9g7o8_KAMdiTm8LVAw\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg38BBoeXWWt9fLqsQVQD9a9Bvvd4-iMYGj6b--We9cBAugsKsC7EQ8byR3vSB5uuAzUE_5d6rGHhNDqZKHtcxEmMuyWtPH4kJI39Hnj9BZxVtnqSB1QtmLkMQ1ycgPJ_IqOjY\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-8.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pefi69DaY5sk1QWpjo4KYXwdOiw1ntN9Huxczd5moB8KxtTmIjeJGdeliCcXuhLXASxGSbu1OvDQrxjGMf2EEu1-YDPi75U7Y6vOejixO9VpFf5Qhbo8_KPRthgDuhc1Q\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezSr1DaY5sk1QWpgpD8a-2k5a5v_qitWh4MpfPWowcUh4Xs0JUBLVpEmQw_ouqbav8X1_5tasbwzJhRgjWdZHsLtUSXifLhO6rGhsqf96jiJKaUEc1PDfOkcQ1zP8PdiHo9G8\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-4.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pFDbOQgAuE4Z2Iw0HMaUZfeF961M2gWPn8wWR6CXTpcTWi5mzkte6GQtS8AZaQvxeudgL9XASuw2pbc2UWUOv18qCmHBGzgiNuG2IhegW_t-8w91R3q5_aDwNiaxpsoqA\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAiUvbslypXQ15Je0XxQx9rY04qtw6oSlQd8pRJgvtlu1KfR7MU1YTb3O84rb9CXwenzJT8TvJBAKnfhrgJ20zSIuKmgV2-U0t5X2-hJ35DpeDhoQRSQlO4dFaewpFpdwk0y79wT2nPXyZMqmIu6t\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-3.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pcfQOUgAlFok1QWpjo4KYXwdOiw1ntN9IUxav_R2Oac9qlTmAbDDIsbqtk3CQgVVPS_vknWF1oP5ALmuR2MnvzErSgdh5EKgwjY6Yeo2v7VGlIXmhHq5_aAfNiTrwdKnA\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlFex_d0r6fl5CS8RfNl-N7WxKfR7MU2YUqXd8XQSud2kNpcPx1vPj-ljat5gmZfVFGIYAgB15cxCy7VEmEuzGtPH4kJI39Hnj9BZxVt5lYMGtNHM8QT2nPQeZPFYJxPU\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-1.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGY6-Eom7M2r_mANYD9a9Bvvd6_LZm4zNw16Qn_e2bl3jJSkGHBbyawdX-tj1a6LLGc1vi6H0FAQ0UWUOv11lbKcLyQR-qgiW_YOc3_8-vdHTwj1K8qPM9hn4HEFaQ\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvLtlyo3QFdJu1HuYQ-GII9K6wqsh9Ce8odNl-N7WpKfh6Ic6kEr1ZqyXCl3GsOrf7TWZ35TGBpaGerOjpDWhS-FAqOdnnSw4U1X7zE7ufDt6PL7Rk6vxtXs3e3kz29RWKYGXzn_FBZK13Cxl0\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-2.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15Jem0DHu1HbPdbtQKNhwsD1Gk5-3U4l7opcx6C-C3TlcTmi4mDktO6GQtS8AZezkxa6r7H1XNSwM38V5W9DpBpG1-YLPu75E7Y6vOajixPbX2N2veULs2_qDktics1WxCg\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvLtlyo3QFdJu9X5pveZAT17tIoNE7Nk0DiAGoJ_qhNUl4UAfIUg9MeRTNNlf_cnwf-DO__4y2aav8X095S6qmKhd2uSVrtvwU1X7zIxPn8iDI4qnrTcg5xVlnqUPWmHJS95z0yasPIh_epu8\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-5.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pcfbOQgAmFok1QWpgo4KYX8dOiw1ntN9IUxak-CXTpcTWQp5n3yFM_q_zYwCbtoc6y6zLBYAKtt16V93RjoFgH3NuAJSVzgiJue2IhfQfTr-kz-8GNs8vqPfdhkvdaTRQ\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pEfbOQgAmFok1QWpjpD8a-2k5a5v_qhtWh4Mqc3WeH-Wh5Ts0Z0B72tduTvvfcaCtubwtAaNCKou3RnTonHLoWScnpCbF3ds9hpGhoqHt6jiJJlqyBxgnlGkcQ1zJQPekjqsxM\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-6.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pefS-UgAldok1QWpjo4KYXwdOiw1ntN9IUxav_R2Oac9gko5l3ytOFpiC2AZO5MVIy1JF9WSVoP5ALmuR0MGG4UnrCsqL5E7Y6vOejixJG1HJHCU6Nr7fSJldhpfog-sw\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmQh8vbslyJzpNQDKr_rzIPCAw46tw6oSlQd8pRJjBMS2VyhCHU4YDAe3UL3dyB-fXGjyEQE_xA7if6qd9KF6-SDQk98LsvDNNlgdW6zIQSghF5g7ejhUyDQx35hpL-IosTW7b6QXkm-4nZKeiGHc6\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-7.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JemgQLz_HJoU2Ifvho4JYU8pNWRsAx-ajsh8qvTY6hIqQEsU1NNyUKZsyQWC_4k77H77H43KAIBAvZ1Bchv_4WirrXf_kh24rvwD2LWcd-RIHGamuQrK77NU-z5wIGD\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvb9lyo3R1JnYg4ApOlFeW8Y3Hqt4lP00DiAGoJ-qjtWhwMpevWowdWh5Xs0JsJUBlyLszSX1QagM12r2beLoOAgB9cc_hbIWadToCZmBGrBMSiYw_o1ogfIRvW6g1X-HQgGQV2p4OpXNlHYI\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-9.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAh8vbslu43R15pGzHK9DaYF1RaIYzyY3PYR9ZGExh2BeV_VwQ100u0uMTU5w4DwI9i5nFJJp5Nsl79j59jNsOBQBIcBd6SSAnXzEXIiaGMWppE_CgbCLlVb7lvH2h-UbK67RU2e4MpKk\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAg8vrshuo2QVb0R4-XFqeOo7Z7mmiFc7N3UDiQGofsChd4QVfgP13E08OZRMNXZ_84UXLzKAA_j3R9w3i8kxMtgHlFSV4JIC2QzNbk7-5XaIH6KGk7FGaRqbZP2xpyw1fVTQDwMLypIPKMJgPQY\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-10.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JOm0DHu1LYsZ7kUsHMaYZfOVCkxK73bRh1xfz94moh8K4_OeF3PAmg-JCXsP_uxGuE5iLlh92oP5ALmuR2MnKwstOTFEIYttMvjAbCNKTlkZtxGmx2K7faOC9hjgDM1FQ\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15Jem0DHu1LYsZ7kUsPPwsD1Gk5-3Ux2gFmZjaUVVWz6UrlEwco2iyICsDMih9N9CsrYbcAOCMKu6yZrki--JGUxI5VP0Alaeh7_MLel6jLtAwDFQlFIzYNW_iDQF0wIPd_QlAow\/loja-comercial-rua-coronel-niederauer-bairro-bonfim-11.jpg"}],"tour360":[]}