{"codigo":"2836","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade de apartamento 2 dormit\u00f3rios aproximo da UFN por apenas R$240.000.\r\n\r\n2 Dormit\u00f3rios, 1 banheiro, distribu\u00eddos em 62,10 m\u00b2 privativos.\r\n\u00d3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o, j\u00e1 com a cozinha mobiliada, lumin\u00e1ria e cooktop, banheiro mobiliado, cortinas na sala e dormit\u00f3rios, \u00e1rea de servi\u00e7o independente e sacada.\r\nExcelente posi\u00e7\u00e3o solar (oeste).\r\n\r\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, a poucos metros da UFN, do cal\u00e7ad\u00e3o da cidade e todo com\u00e9rcio em geral.\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2836 ].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":67.85,"area_privativa":62.11,"area_util":62.11,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_comprimento":null,"terreno_largura":null,"data_cadastro":"2020-02-20 18:50:31","data_update":"2020-05-05 16:34:10","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":228000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":300,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.685120000461,"longitude":-53.816711964587,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Jardim Residencial S\u00e3o Luiz","condominio_fechado":true,"id_condominio":22395,"id_imovel":82309,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015630","endereco_referencia":"","endereco_numero":"464","andar":3,"endereco_complemento":"302 - bloco C","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"apartamento 2 dormit\u00f3rios, garagem, semimobiliado","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Estacionamento,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,M\u00f3veis planejados,Sacada,Sala de estar","updated_at":"2020-05-05 16:34:10","data_atualizacao":"2020-05-05 16:34:10","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDZb1DaY1sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a46MPd3Xt384iGCiCldQdCPP54NXNGDA-Edg0sontWArVKgWUrBsxyrNGVhbkR0C7J37N1NhN18I4DQ1KAbdBswpUg51VfQ\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDpa9DaY1sk1QWpjpD8a-2k5a5v3pVyRBnKZ0qEC2VO4tbn4UtqPzJwMnfoPZJdFwl1PAa3DsEwJ6k2k1Bg5dzpW6HApvmtJ-4lnwyjTz3GEj4gRY-WnrKeRo1o9P9ZAx81u2Q\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiVJg_9RHINB2MPKHnp2wLLvNJm4zP497QnHe1V0y4wT_9D1mGzuAiyb52K6r7GAEOjQ6oVBQ0c0-Zb16laKcLyQR-qgiW_YMc3Ok0ZQcpzbWJ4qqDNivX2Y26A\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_67zIZi0_d0r6flpCS8RfNl-N7WNyLNpMsbIdKz6jtF2g-ffVrN1qbUwGdgkhSDJioEU3DuENTUf24ysToD2OhN77ghF4g8mKrlAfqh0ZhuKA5RXVdKmeDl14sw2ZOWImRyl\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOowz7PwmWE8HRrlbHxS2ehmDGbtPX_HXjmRm27m1WmFBFisFr4Ee7rEAln0adiE_5C9KwsWJmasTrZ1DZkRv4G4qILYPhZL5Nr8P2DXjucOP5fZaId7So6nUwXC1_Rw\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15DeM_64HlJe0_d0r6flpCS8RfNl-N9XgQRDnUIYFfm34Td7qpNVDTVKYed8BvCF56gsqrejpDUhS-FAqMdkXSQAxsMdgeAzbL4BTvs1Afqg0pjPzu5REuEc4kQo1o9k3ZFyfTiuf\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefpU8gwo1sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a477PR3Nz6g5OO8uAldkcMjxO-QlYVyaigPnUtrG4jXPmJt-yw4F87EFDfG9Za-IdO1L6flQ_9CSd47Wa4usmtjV1APG3A\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHEEZqeXUWtNfLqsQVQD9a9Bvvd48ryRBnUYYDdo3Y54rbkQVt_x9YutONhP5Dejrdn3X7d6jChVhkGPjTUQF38BJj7gxF5g5mMq35J2412TLzmeBMSdGIYgPFk9KgZDv66DdV\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tlS57FGCyA8gdSf_agwtAEbjP8h_HhN_msRX7Mso6XM8kGz-F7MCOhHkOS3aI561oCZ0JDlg0p0ggDgeZX2FEe0-QLPq7JI7Z6pOYjiNB5GfP2ogHLs2_5RMN-Pq2ML-g\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15DOM_w7z_KFoU2IfvppCka-WFXiwTlawtpxmaU2726W4B9NZElFEbl-mBjjZ4TaGbKNRoKQ3DFBFW6Ph_64IWuQgmMsie9fH8kLMXtLnTdBbg5KVz7-4cZsQ8TT2nSbKZ8UwbE_u\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_5wMlJe0_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4dYwmzxP6ajpvB3Dc8v9zkMBA1l6XVKwGf618ovmprts7tpKahETYmPjMafeNYojl86TfijpfsTUUAW6wzbAyEpXorz22E\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15DOsdXb2IYhb_d0r6fl5CS8RfNl-N9VgQRDnUIYDAe3U7yM5-SXwmorJT9TXJDjYd9urgStcv6rn_At5euY0t5U28BJr705F5g7ejo1APrA0pjMTxKsqh6K4JgfFk9FQZBjm3uLE\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezpPNDaY1sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a46MPd3Xty_tMCc08EITSViQXuTDJ6w2wKZhuivntWYrVKgWUpz4xCrNGVhbkR0C7J37N1NhN194FyMSbBPVAJ8pOOizvuk\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15DeM_5wMlJe0_d0r6flpCS8RfNl-N9XgQRDnUIYFfm34Td7qpNVDTVKYmSXsboC_SliQEpOVgS0qCGeVXYXidFgsd9Bbw_qINyKaI1OIPeHi77RVi12sTHsjUHT1ZaBHRbIR8CyCsQ\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcumYIHlJcL8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1H0Orcyj006z8CCpkErgmgwSVgoHo0qEa2SyY7uJCneWog2OmuZiYz4xKLKJFxDk5ki4Jz_B9Pgtl6Y8q0N6gbZChIpYS5W-eQ\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvrshuo3QVb8T_7i5BlH_W12JqKdggP2sDrimCl9aQK7jHKU94ub3Aw8aqUJVLbzJ0_EULbBgLBtubQTyRIhp-IZcGbYK3Ss4cLRQ0AfoP96QeYChnOweFNOApBq_b8MCyOQOVg9ajZF3LIO1J\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_67zIYhb_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPKEe56Qai6X3_ukxu8uAkNmkOuOJo0qflyaijN5kg1mj9pwOmvJTI_387EFDW4qY6-IdO1L6dHQ2x3VSk0A6gbZHyUpP3Wxdb0\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOm0DHu1A4sZ7kUsHPwsD1Gk5-3U725KfR7MU1YTb3ew96qoJVD709YGtj5r84gdQD93OCoE2oGIZcGeb-0lMxEmMuzcifLhC5M39Pnj9BZxVunIu4nhv399QT2nM1UZOdoZNMy\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_64HlJcL8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1H0Orcyj006z8AWOLdAME6z1eVjtLlf712j6U15kg1W_zXPmJsqOgwF80ClivF-wIjPboV8yt74od9hlzFx7DrVANIpP_9RbLE\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvrshuo3QVb0R42fhxIpnw12JqKdggP2sDrimCl44ryRBr6Y0m0e6s70E5KSZQGAF5k6X1Pr_ErQoLa7eRqgrf1kclKTc4TG60n8l6pEhOBdYeYDhnOweVBL7P5k442pJ26Ro1o83jZOc1IQou\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfpa9DaeF1RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4jVbgnlEyZb90x1aUWz1eVjtLmf6PU02CrGKBaeWgSw-TNizQ4F80CFivF9wIhLb4V8ykpn45Q9YJbWa4uh5N8PtHkhRA\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15DMM74MHlJMkttU7iFc5NnUEjQGoJ9aMK6DEMc2YUL1dx3TKp7VDBNqXWt_zEU15C9W3Uipaum1J2m0CCG8FqqX5KcQoNo3npJ-4l8zXaxXw5E34wU6AIQaLOAuTo9keZEWAWhEw\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeXWWt9fLqsQlOxcN2Dm6b73LssAjW42OPd3Xt38Y6GBC8KQBSVgwHo2Jv12ailN5kl1m_zXPmJt-ywxVG6jJVTa21QOqUvHnXlnzutCiDazUa4uvv9jf8SFlcg\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_64HlJe0_d0r6fl5CS8RfNl-N7WNyLNpMsb4dKz9X9923-Q-bLN10bUwGdh8cqvKioGfDAhiIVeR3YWCW7h8JcRgeozbJ4JTjs1APrB0ZhuKAyS1NDpBWwuVg9NFZDU9rnSf\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FPRDifIR_9RHINBwMPKHnZ2wLHtWPls_uR5BXaJbDSje6jf1JKN251uw5-JMHMk7LDUq8akN30VpW9KJIpVzuC7_TGzUgNqG2oA_gU89Are2DVGR6wnaDx0uurigZbo\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvrshuo3QVb8T_7i5BlCPW12JqKdggP2sDrimCl9aQK7jHKU94ub3A87rbNCbQmop516MdK3tBbQD92uCIFUqWCBOisfiBtQukn8n-pGlOBdYiKrtIf6g2rgMThJuphuNsqgs1o92sZGReqnWO\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcG3dx7eZAgttU7iFeRcd6ml9qyxWMNdmhAawHUbhXlCyZLH7HvxTnqGztG4aM0x_U02L7h2Dd2iJwPyWfG9k1kr5hH2BVjP8o7VCsqlpp2N1f-5oYe6wzbCm4pZFOh3LQ\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiUvbslypXQ15Dfk_74HlJMoZ7kUsHPwsD1Gk5-3f5KmMeFncZezRy9fsieuwN1wU5sJH-sMc9gnbTC95UG4u61BLahQObMRscc3nsl06Dovjp0AxTRnOwdFYM9iOZbfLnIcWAPFk9YfZFJLsLNC\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefpa9DaY1sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a46MPd3Xt384OO8uAldkcCOPSuQlAQ3-TJ9k9crnI5DN32rJTIKyguWt32IFPcEOAz0ko5-_8dAih6EU2wnbDOgunzbx5F8\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzpK9DaY1sk1QWpjpD8a-2k5a5v3rlSSAaUoYFfm34Td7qpNVD_R9XES30Dr3EtaGeD1Z5S67OxdHlOdjXUQB3sMdQeoTbL4BTvs1Afqh0ZhvK-g0B03LwdQPFk9mZZEfpUtWt\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_64HlJcM8maGaMe3M_qHmhW9fwAWN1X0urdI8owR_rajpsD_5ntkcCO_SuQlHkWKigNYdGXGtFYxWsu7VI-XI2Ccs36qa46INO1K5dHvl8E_iS8d6BLd8HMusJzIDbA\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dh7eVAhttU7iFc5NnUEjQGoJ2LmSRCaU4YBdu3Yrd6ao7VD_1zX1iX0L88jtYD8i1nzE2qWCBPiufiRWRl19hJj9g5F5g9mKq35B2I1GTITWGOLGWCI4BqTo9wCZG48-JTp\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FIRDifJh_9RHINBwMPKHnZ2wLLtLJmYt_6ytVsPSujXemnDAuN9zz6MtBInoXkS9AfL-si3h30VoW9KJIpVzuC7_zGykgNqG2oA_gQ_dArWes3Xki-quH9jOHzpbYw\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvrshuo3QVb0TIy0pzIpnw12JqKdggP2sDrimCl47ryRBr6Y0m0e6s70E5KSbQEjyXxMk0a4S_OvX3AEm5W67Oupz7GU4ht4u1n8l2pEpOBdYeYDhnOweVBL7P50w8TORoSAPFk9AlZAYmVpWE\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGXRR5eVDP_N0r6fkpNHUEiQGoJ3p1P9EcO4vcl03Nz0j9pu4uB1fmAsjPA5OMLneF6jNxGCwpaDAh6KPDhPdETYmPjMaemNYojl86Tfjn0X8zmzEB7DrVBospS7StaMk\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpBMpaxf5VALsN7tQKOd5LVcNYPn299VQQRDn7AsRTb3eo96qo5XDJppY-t37TwSxFQUlpHmDDAhg0TxjVgWBdEgsd4SmwfqItwKaK1CPPWXj77RVm4y9TrJw2Rt14tI6ZDNehWHv\/apartamento-residencial-2-dormitorios-rua-serafim-valandro-bairro-centro.jpg"}],"tour360":[]}