{"codigo":"2838","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com 3  dormit\u00f3rios (1 su\u00edte),\r\n\r\n\r\nVaranda gourmet,\u00e1rea de servi\u00e7o,box.\r\n\r\n\r\nSal\u00e3o de festas e Hall de entrada.\r\n\r\n\r\n\u00d3tima posi\u00e7\u00e3o solar,excelente ilumina\u00e7\u00e3o natural e bem arejado.\r\n\r\n\r\nLocaliza-se a 3 quadras do cal\u00e7ad\u00e3o.\r\n\r\n\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2838\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":182.17,"area_privativa":135.59,"area_util":135.59,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-02-20 18:07:45","data_update":"2022-06-21 13:43:22","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":690000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":800,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":850,"meta_description":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte espa\u00e7o gourmet com box centro semimobiliado Alto Padr\u00e3o","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":0,"permuta":false,"latitude":-29.6841685,"longitude":-53.8022501,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Ybytory","condominio_fechado":true,"id_condominio":22206,"id_imovel":82307,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Tiradentes","endereco_cep":"97050730","endereco_referencia":"","endereco_numero":"23","andar":2,"endereco_complemento":"201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento central com 3 dormit\u00f3rios(1 su\u00edte),espa\u00e7o gourmet e box","descricao_anuncio":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte espa\u00e7o gourmet com box centro semimobiliado","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Escrit\u00f3rio,Estar social,Lareira,Lavabo,M\u00f3veis planejados,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-06-21 13:43:22","data_atualizacao":"2022-06-21 13:43:22","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT0U--OgPRucPd2K0NszXvHNe2tmGQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnMnLUCCwMZYFowWOAAzNPt7bPvDG73YihvZ6nS9a7scrOFgGqYI6-zBK3rdVPk2rJIewBfGmuVXFGHLzKrKQkc-tCT84IPKqprPNf1CZQDKwxTdF8w8cj6X-gso678UNGKjhzXjRAQjLz-fCZD0byh16s_M3w7GyfMVE\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT0UCxJUyxmfMd2K0NsyuPHCb6IhmA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnZXrVCCwM5cinfEprOFmiBX5utS-mDB6VCkvxn3MFbDRW5pEQReCsJxe3rdUPzGOHLxj4ACUXS4pck-R7CtbVKzYTJAFIcTRolPse1CZcDNNh7x7zw88j6X9sw_44IDoNjdBYzscqTnNbw0k3X72ih16s_O_w6c34nnQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT0U--mgOxRkP92K0Ns4jPGUxRn96w\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBURAxALKyV4xKqI_BmKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wNMKLa95XOKl0blu48mRF5vX_AN9AQKvlpXzzC0Qq57GdmJgOgojwmeDnHwcqTypPBKjojwVVI-xajMjGvpqrfFrOeh1GUr9DAeBkx5pIJ5ULTk34VjZoQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT0U--lcOeFhO92K0Ns-mvGb--PLNg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpKcRG2uORLgvch54eRXNNqLcVx-d2lyG355mAfD0xAPeF8m4JUAweD4suihzTUFPUzENpFjwz61s3jDLUnYLpj-xcE-KZq_fAHi5PaCEavrdZUMlDevobukVlpjd-oI7SKp0zJscjEu91KbPZxLKHUcgIuY-Qnwsi2myEs\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kBhJaMxWb2VqR0BzVl8HEIKB9\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-37.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vb9ly56SB5RDNS0t0nrAF5YDourB2eytPt3JutaojKxp3iEPTv_cFavR8mFzZqG_kYnqoDZWcZih0MexB-ldq5Z7kCvgT2tpcOSF6xd7szhW7N-iWVjUt7tdEPMmUX2gmPLi5NY6j6EFeGD5uZjDBB87oRP_4c_NlrupTzjl6CcWtZA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-37.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT0U--mhwxmdNd2K0Ns4uvGSB_OKUQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwwMur8h2X-CsbwhtuhJxXabfFHlErA0r5d3FkO6pv_6a_1ivAokPxpR7wVEDKc3P_0Wjd1hcaqwtezrm9RT7Ytzmmt0q55_uuum_wEZXsCr1pxmjJHHj7FYi6_ssHcVWherzqZZjubYOmsGsQPc2ftKfKW9cURfh__NkuupV1zktRe266A\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kChtcM-NhP92K0Nsko_G0A4WIqQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUZAhqlx5H2hKqI7BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_QNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcNucy9k9yHMC9z1B8ZbiC1SJUmlgciDV2jojwVVI-xajMjGvpqrfFrOejNyvM7n0rMTJRh0MZJ3j7Xv8y-Ow\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT0U-xmkMxmXMN2K0Ns4G_GXF94vUA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDN-29P7CyM0xH2TRarpdeV0s8Osi-mDGy9nRaHkxjudN935pUIReHb4nmoDZWcYSiUMewB-klq2NGhMIJe_adgXmD2t6HeEp27L26WVjrN79dEPMmQf2gmPLi5N46j6EFOGD5vZjBBipXvJN8OJkMcgIuY-4jwpqAMywk\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kCutRNROdP92K0Ns1FvY6cg0n7g\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCNS35G7CyMozPLo9ugpNaV0q_PvCWtQ4gptrwvy8a5qcpOJgGqaI64zGK_bdRPk-bOIewBemmuVQFGHjzJrKQkc6Nm793RzQgobEYPySG-zCanrlC3ST8-F-Gg4dijDTJWwoZIbs9aUg53KSzX6JmRgASd9nXw0c0gVlw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kCuupwx9lM92K0Nsk7_Gqwa53fQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNS2p0nrAF5YDwTVa7pdaV0q_PvCWtQ4gptrwvy8Z5SIlh4JEIQeHvh3qoDZU8A0_ENpHjwjL1SnaHLTn4bpj-zcCwCJ5_fMGi4saik6QcNBVslDf1TtLloysWdupI6yKr3zJrfDAuwXsIb6sc9mpmBfJIAj7V6GQp9A\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kBh1UMRmdM92K0NszqvHXz61PiQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-36.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtdnMnr1CCwM5cinfGaAA1OiBX5utS-mgoihvZ6nS9a7scrO0iz-6yUae7aBLVWoR2NYGuEBfFeuVXFGHJzKrKQkc6sQ75_RzchPb_avw69iXTsyJahSr2ETHumg39ijxTJWQoeoru5arrNz-CUjWos0n04l8_nw5gsXoh0\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-36.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kCulYOeyRO92K0NswKPHW3LBcCg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnZXPVCCwM5cinfAprKFmiBX5utS-mDB6VCkvxn3NFbDRU5pEQReBsh0Ks7ZU8Gy5CNLpV1guAD6X0CzjS2ttcGQXq86kuEx06P47WUiUh7NaGzcn8ws8j6X9sw_44IDoNjdBYzscqKcvcwIEvkoCTgRqW83_w5Z0Y1FE\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kCuNSNx9lM92K0NswGPHUKJ8VGQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCN-y1H7CyM0xH2TVa7pVcgGbXPvCWtQ4gptrwvy8a5qMphGgG6iI04jV2RrVYpOXuHbxj4GN8HSDxjV-R8edrUoydj793RwchMbcas4a8SXTMiKawSSD4-F-Gg4dijDTIWwoZAbs9anqwwH0QO7eK5gyaA84_w45URYxM\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kCulcMRmZM92K0Ns1vPYHYlEOoQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCNn2ApCBSfvjPLo9ugpNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgOdF9mGgWLaPy47WatDZU8GyhANLpt1RuAH53sCvhT2ttcGSH6bN4MzdU6hDsf3BicC9NlD5_duYAoQ39sw_44EjoN7dBgvs8qXgFVs_G7_L9aAEya9ePw1qukiwg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kCulSwxNsNd2K0Ns56PGT9oIq8g\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgMur8h6JyQoptD00Whz_nAJrTVzf5eRg8vR7AqS10m01FQFtLMjZ8qsydf5wMOKFWFJU_Wm_eXhDkz7NRF527jtLJygKw_GLJC-RUA2ER2_dLy8trcV4EQS2BcQrrR6_2ZFAeMEYQRKrSLJ-ghuBo408FKPzK7JrLVh0MZVATkuGEgGaQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kCuFSyxOcPd2K0NsysvHMJulazg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNzm5P7CyM0xH2TVb7_ytLt3JuNaojKx53iEPTkxAnPGYimoq6YL9-FBW3rdWP1OoyLexlpgPDA6f8KziqyrhceiVCSc4KjSBqtDMf1DicD3uvanOnyy8-F-mwIhxOg8HbyR0J7iD7MS_AsI3M-FgegIuY_NHw6xcL5_A\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kCupSNRtnMd2K0Nsz5fHP7c51ig\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNuy9G7CyM0xH2Tf6gpFYwGbXPvCWtQ4gptrwvy8a5CKQLEnem8yUWeF6RrVapz3pXG0AppNA2gTNjV-R8eaEkA8E3wd4Iv9BLbcas4a8SXWMrJlUZethJ75Ki6kQPcwJ6WKE_rjEdKYUzb8iYGlPYh16s_Drw7kClTIk\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kChVUye9hM92K0NsjEfFF2BmRHQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNS0pwnrAF5YDougC7pVYgGbXPvCWtQ4gptrwvy8a5qcphGgGKiI24zGK_bdRPYygCPLpVlRTiz9GtKIJ-c4Zgb3DQs6Es6tralDvf3AZMCKxl7a4Fw8cj6X1gy_8IEj4N6dxgvs8osQI1ntxp8uCRgASd7Hb3FJocY30\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kCuqsPeVhO92K0NslLPG3DtF1Vg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnpGQr7LBFvsinfGaEAzNPt7bPvDG73YihvZ6nS9a7scrOFgGSYI4Wl0Cs7ZU8ee4BPLpVlgtipc0hKG5-s4Zgd3Le86ms6tqalPO_1CZADK4xTdFww8cj6X_gzP8IID4VidxYzscoMU1sAd4QfN6Dh16s5nP3Rmb8_W0\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kChpaPxycN92K0Ns8u_H-gFl5Zw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNS8p0nrAF5YDoupB2-ytPt3JutaojKx53iEPTv_dFavR8mF_RUG-EsvSjvTUFsfyHt4QqSaJPhCUXo2ELp4cxhFAT1wG3S69GBJAAceQAZBVMqDf2RtLloytmdupI6yKr33JrfDAuwXswb8eIqlUagIuY_ujwnT8cmmE\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k-h9cOR1kO92K0Nsk5PGwy61IPw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-jokwr7LAMxYFogcJlcorDqFCmh0HI1XIr9ufk6toqI5txp7k4mWgUJVek1Y2Xp-Umdw6kDOxC2yfxRxeKpc8lkNwHME9zUJhMAogAsOP4ZJVMajV6vWZFOZO8aYQ7l80HB29pAE9Dvr3w4_VVnhiPgRqW5zv3R8-w79o\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k-u9ezR-R2VqR0BA6l-4tCuCl\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wRAP-5o4ezUTNmIoZePGb-aPwt_6rDF4\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k-hFUPRdkPd2K0NskSfGrb3pVYg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wRAP-5o4eM049kH_9_-qbNNkXY1OQNb-X\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k-hGiPexpO92K0NsoBPEP7kdIcg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBURGxqlx5H2hKqI7AnKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4tomAxxxV4i_uGCMWlek1Y3rryXpdg6nAo3K-qfxRtcNucy9k9wbS1mRnwshwmeDnHwcoTynPKhLzxG9YkFX52iu7KFluK7qpaNu2rE7m_QER5tpIJ5EpT66SvsPVA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k-udSOeyTN92K0Ns5YfGdZnwoaA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBU9FxBLKyV4xKqI_BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcJucy9k9wbS1mRn5RZbii1SJUmhgc-DV2jojwVVI-xajMjGvpqrfFrOeiFGEo7m5xeHxlpIJ5VmDkoGiX6YQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k-u-pP-SfPd2K0Nsmp_GiUPxfDw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnMnLRCCwM5cinfApzVliiBX5utS-mDB6VCkvxn3OPb_RsmF3V0y_th0Cs7ZU8gS0CNLqw1xuA380hMGJefadgTnI-KZo_fAGS5PSyEavvHVT1XGLWobukVlpjd-oIHvzzNj5zXjRBio1cgFmKhGG0gyaA4OT3SQrHQus\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k-u1axR1lM92K0Nsk__G24x0wVA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNS2twnrAF5YDoukT7_ytPt3JutaojKx53iEPTv_cfpQ99eD66-KBpVzOm5eXhrvwYtMTBAo-a_iUWp2EEfQ5msRyGOC5z1JMpNqtZ4EUz2DEQbp_JztPloyvnRupMK6J2gc9qh3_zGK39IvQx9ulmivdIEj7RMelplg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k-h1cy-mf2VqR0Axpl0vFzz4k\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vb9ly56SB5RDN-29H7CyMozPLo9skCCwwGbXPvCWtQ5gptrwvy8bR1IthmgqLYP14LGG_bdSPYCg8NLr4wjb1RNYUo2EEx4cxiFCjCZ6_PJgzJ2q2VjLJ7oJlDx-TT2gmPLh5NI6j6EFWGL5uZjBBipXvJN_3h-bmi_dCQj6Ams7WAg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kBu2iMR1jP92K0Ns-afGZZbHP4A\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-34.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCN-0cpCBSfvjPLo1ugrFcgGbXPvCWtQ4gptrwvy8ZRhH5gGg2qaI64jF2RrVYp-UDEhqiKGCcHiELpxTQX1Cs0gq9QOCbyeI4ThTPptDO6TgAoNlWZYthJ75KiakQPcwK6b-7BLsySX0BCs0UBafOjh16s-b7wsFRkDfA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-34.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kBhGqNeSfPd2K0NsnP_Gt0Ag-pg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-33.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnMnrxCCwM5cinfEpzVOeV0ntutS-mDB6VCkvxn3NFkvRW5hUAReFvh0Cs7ZU8AU_kNpH_wjLEQtjDIU_YLph-ZXLe8aks0yISN45W1BicCy-vqjACw88j6X-sMY4bEDot7dxYzscqjq1YQLEbSSmPgRqW4Gz3THDLPAs\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-33.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kBu1ay-GfM92K0Ns5j_GefnLYcg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-35.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDN821H7CyMozPLo5sWY9lLjkBNoTG73UAA4eh-enqW8qJN4jS-IyaWelbPLVNkLntfGkDJpOw20QBWHgxJraAk86NiDybyaA4o7uao4dcSUj8ioatyyD8-F85eG1M42N0NWKEnrjEdUXDKygz6aeesgyaA-hzwvTUcWgA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-35.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kBu9eMB1hMd2K0NswbfHLwUfjYw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-jqqxNnv5F7sin3Aqft4rDqFCmh0HI1XIr9ufk6to6I5txp7g72WhxqD2k3eUZLv2Ht4TqSaJPtHjBLU_4rpj-1UG-SprHfMHS6reSkaQZnFQVJGJgX2gmPLopd-oI7SKt03JscjEu8ULpXH-3PqjDh16s87Lw4jkHb7A\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kBh9WyR1pNd2K0NslL_Gy1ddmMw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpKcRO35o2lHYoHU-n4cNNqLcVx-d2lyG355mAfD0xAbbDRXe17bke-1suihzTUFDUzENhHhSaRPd9g1o1oE94cxDhCkKZq_fAFiJwq2UirJ_VR1XMLMobukVlpjd-oI7SKu0zJscjEuN1KbfYcsUksYgIuY5nz3WRB9oBA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kBu-mMRdpO92K0Ns-0vHloQN1Jw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8uLtl2JyToZhDFbmqnORLgU6wzekgVcrY3cQDGd2kBbKyhvZ6nS9Z7scrONgWSb40Wl0Cs7ZU8eS4CPLpNlhNipc0nKG5es4Zgd2IrRc4IPKr7hPxf1DiQL-mGzNF2o8cj6X-gso678UNaKrhyXjRAUjJTAXH0hs2UgyaA-THwtIXFah8\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3kBudeOBOdP92K0Ns0FvYyd3YcDw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-32.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCNSz5G7CyM0xH2TRb7-ytPt3JutaojKx53iEPTv_cFkiR35hcAt9mvl3ioDZU8eSgAPLp1lRTiF57kOvgTxplcWyH6JCCAlsvLbFaPyGGWxCSnbVOXiT4-F-Gg6dijDTJWwoZGbs9aUg73Kn3kLw-Tnk5F93Xw2acEOXw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-32.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k9uFcOBOX2VqR0Byzl8H3Azuv\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-43.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vb9ly56SB5RDN-29G7CyM0xH2TRa7pVYgGbXPvCWtQ5gptrwvy8a5qcphGg2KaI64zGK_bdRPYygCPLpVlQviz9GtKIIec4Zgb3DQt6Es6xo7tDsf3CZcDK9l764Fw8cj6X1gy_8IEj4N6dxgvs8oiQLVMjGzT0d48C9SFDl619H6WQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-43.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k9uGiO-NpPd2K0NsiNvF5PEkiJQ\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-44.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpKcZe35o2lHcoH0-l5zmtuLcUx-d2lyG355mAfD0xCPXokhmgqTYP1N7RK3rdVPY-3KMewxr82-6iYmMGIivaZgdmIqTc4Mz6V4pPPf1AiMCdNhDx-XT2gmPLl5NI6jPToVvQ0J7iD9v0ws_CHvpHecgRqW7VX3EIDbS74\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-44.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT0Ua4_WnzPz4VyRbZvWe58u-SA\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wRAP-5n6PrcyftOghfvEkLjmulf2ldg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k9uOkOxmdPd2K0Ns-zvHsapWwFg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-39.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnO3L1CCwM5cinfAppKFmiBX5utS-mDB6VCkvxn3NFbDRU5pUAReH4suinzTUFPUzENpF_wzK1s3jHLU_YLpj-xUmkS5o_fMESN47WUjrB79aGzcnwws8j6XlMSjZuGfzzeslmls30b6xYQrHIpAO9gyaA-V3wi4o3QXU\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-39.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k9hlcNxmRMN2K0Ns43fGdp7mgZw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-41.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnMnLUCCwM5cinfAppKFmiBX5utS-mDB6VCkvxn3NFbDRU5pUAReH4suihzTUFPUzENpF_wzK1s3jHLU_YLpj-xUnUxwO3S89Gh4kAsOP4ZJVMlDetobukVlpjd-oI7SKp0zJscjEu91JrfecXiTfzh16s-0LwvFnXbkg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-41.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k9uGgwRmfO92K0NskA_G3vzw3Aw\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-42.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDN821H7CyM0xH2TRa5pdaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgOdN93JpIQxeDvh_qzbdRPZyhANLpt1QOA35GGLT_mrpj-1UDQDd7sztW6pDuf3DiED9HlDB-Tf2gm3H5sy_44EjoN7dBgvs8qnpVvZT-YyDNYAEya54D3RvBwBOY\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-42.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhecSJT3k9uOpO-SRN92K0Nsmv_Gi1OE7Wg\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-40.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-jOeJPnv5F7sin3Gadt4rDqFCmh0HI1XIr9ufk6to6I5txp7g_2WgUJVek1Y2Xp6Umdw6gDO5C249N5NLyUwjW4lihME9zUJis9rfZAEQP2HUQbp3IRtLl4ytmduoI7SKp03JscjEu8VLrfELtL2Gih16s4Oz3SVKougI\/casa-residencial-edificio-ybytory-rua-tiradentes-bairro-centro-3-dormitorios-1-suite-40.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUFlLTN1nbYMklPLpVEorSmjjD0nx_lxcVVyTcx-aKsGA5fyjPaluIe8VnYFcjY9HzRFq5CVIIhj9LKde3bDlZk4OU2_O7Ne0skd5GS0OBQI3pwMah5lOWalAFPgbrO5biKpdcpuBk427P07r_NjHFZ7PdgysVo5N1PhgwLzLh0OGW-Ls6FAVqzNFQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUHlLfJN6iCePbexc1TPESJWmIueq52UZ-mhth8H502pqwK0p2fIgHy3VnFf6H8U28jHRMmqAXNhilpK4_14uyWH0HezgDq2mjAYmnRSpEWbkorETnVPjwmZMCy9CzVX6uKRIkcqdxbJD3nerXB6_wkkmtG-I1YKSeqAMoGXTr6D95qLkESzstlZ\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8Atw_-EnAezUI4lnb9_-qbNMfQZJhb4W-K\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUvfxBLKyV4xKqI7BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcJucy9k9wbS1mOn5RRbiixSFUmlgciDV2jojwVVI9352iu7KFluK7qpaOWXjEjBMUuOLF4wC9OaD7lMpIhnA\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wSgQC4Hbvx0I5aIr7_-qbNMKeZPCbbdkV\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQnSHkRTV2FXx3OyvhsgtTMVNpVGcNmjkKqW8ogOZ17XEDD4-QnB9CaVbPHn1UNtf3qxc10z59zrv9IeHckHySinUkcw7hmqIl7iwN7C4Eavr3aZh7XLSOpAof3-XtI4buMXLp4eojoddoRkBs4Zau8rzPCkxeqoooUDsFyoMO30FUmOmd6Jba4k94A\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93SLV8k4BAy7Yn5E39-zDtKnjD3vj0HIlYIQ4K5Pzs_sRlBC7ezfZnc1XP2QcvZhW75AD6GDCW5LzrKds20HtZkgOU17Vpe7vmJM0g7zA6JPSqGGiDBPiQnZKICis5CTGzyMqSIybc6z_92BhJpaQrzBEfWD5SkpLHmpMZdxJkUoBWuq4qP5kSFJtQ\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RANrj1H7CyM0xH2TVa5pdaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgOdN93JpIQxeDvh3qoDZU8A0_FNpHjwj71StYUo2EEx4cxiFCjCZ4_fO2G5ijWVirB7daEPYnXobuk1lpjd-pI6yKt3zJrfDBOJMPzpyrUKVlpIJ5I9z7Jfz2NXA\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn499vonM7PifO348lPDLFWgI0OzUU0YzLztMDw5nCA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBN7n1H7CyM0xH2TX40_ytPtyjedmjhOCeSAmn5v3M_5Y92JpDec39urz2n3eUZtvwHtMTFgu5C6sdc5FLxrsxlsNz_ME9NVJ_BN56wE6dpnPREPJmif24mPLndKza-6EI4Y8lmlg00xp1FfBD6iVkagIuY0lX3yE5oQyo\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,Banheiro social,Terra\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Piscina","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}