{"codigo":"2839","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte com sacada),\r\n\r\n\r\nDepend\u00eancia de empregada.\r\n\r\n\r\nBox duplo de garagem.\r\n\r\n\r\nApartamento amplo,arejado,com \u00f3tima ilumina\u00e7\u00e3o natural.\r\n\r\n\r\nAceita permuta de apartamento menor.\r\n\r\n\r\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2839\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":127.15,"area_privativa":95.45,"area_util":95.45,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-02-20 18:00:12","data_update":"2023-06-26 16:19:54","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios(1su\u00edte com sacada),depend\u00eancia e box duplo","meta_description":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte sacada depend\u00eancia box duplo","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.690675,"longitude":-53.8133786,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Santa Inez","condominio_fechado":true,"id_condominio":22400,"id_imovel":82306,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","endereco_cep":"97015110","endereco_referencia":"","endereco_numero":"780","andar":3,"endereco_complemento":"303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios(1su\u00edte com sacada),depend\u00eancia e box duplo","descricao_anuncio":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte sacada depend\u00eancia box duplo","tags":"black","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2023-06-26 16:19:54","data_atualizacao":"2023-06-26 16:19:54","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXoCu2kMeuX2UaR0I42k1anm2IB\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83utotMfa4N-tUjWb_IrgJpqvCeFvDnq44iY69q6HFtsfh66-KgEZVek1TQj8kFcl7jylzqro5txBteNR9y09-8s6PsaBygOFMKCXEwEXQY2BhhOzNp7mVGFFU2wcMQ8UhQ7u9ci6bXEdMuIMhHkfggrBCKWKgyN\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desS3zvoBuGhPxeZ2UaR0IoMk4sfXvOv\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFCq3rOwozMb4z5WftgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKWtdUSnbqbXhlel_7PwzHJufgqAztKC3YoPzpki-9bIk4cwQV8T5OsQ4XLgcq8WvlSMkCQtHuyyGtENcMAg8GTTi-ZDw1YbDA3FqiiB_uIAR9BAl8KQFJ\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desS3zvoBuFQwx-Z2UaR0Islk4OAdQE9\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RhFrm1Hnn7hM74zzWdktxoyZmXeNmgBB5H2R2kR8_s6Q5Z_OdPLHSur3aGlX3kN0YNBL0SUoNjCA4mXgt1gyqVNOdYkyf8ciCkvjMOZKqiKOKGm5b8peJ2yfk7FGN9Lhg93Sja_5B3zcXDAquyOeVFifQUmG_H0TLE_\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUQBBNYyROZ2UaR0JSVk5tcubCi\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RiFpGQp7LBFfmxAomLiOOnU3GXeNmgBB5H2R2kR83ts4dz6t_Kw7zrm7UGlX3n0yaNKB0qXKPmiJIq2gl1gyqXOv03vM3poGw4cDyZb4Edy6B0MtLfHpJR6qSw0-WOvXMQ6Tyw_hXM1UmA2c6v25ZFuegLWG_lJ2NXk\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUQ9OOmyxeb2UaR0I2Mk1zmMrjQ\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdozHRdIFl0OxFf1QFY9CnDDJHNarpVPIHnY7-tzDRQc74t3Kw75K5QyKlUeFq3ntLZ1D597IKdBPA7kQutqVuOe486_Ma-MiD8mOC3EwUrT3t5D8dz-DuixEZ5f2YiKlNR9zChCC1oQYyePxHExEnhZerGnwPAxM\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUQ9BdUNxuR2UaR0IrXk407xHD0\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeSlfHVHUsSnN5xhuxdxZcvFuOyU-jnY5Zg\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUQDBFWMOmR2UaR0Iryk4jhKe2b\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_iHdYFl0OxFf9Qgi9AuclMMV4nyroC8Ag_nIOIdBEnKUtdUSNVHmVWlcnlMXypFo5yVKPmiKlqMFFDHNQfyHRM5c4QV8car435QoMFbMvsUtdfWbvwXxgFOgkZG89hTSErAfL0tqfZwY0AgcRFifQVvBAjzqC89\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXgCulczR-R2UaR0JRJk5u5GEWW\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs82w-5j2z4Z-tZh9eWZsR9F72OgeaAHQvLMg2Bju1MlhAgW6aIy4zGazbUQEsYyHNQ3ABKweZ6wWpWCbpA_2oMiazoH35UFiNzbe3BiMC_inrlITGQ73JF3yVCVBMx6CYSTAjH_0Md5cfPz5cxFifQIyG_ngTx5l\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXgChJWOOuZ2UaR0IyWk1pg_0uW\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo7H3dIFl0OxFf1R52SFEpU5csi4y87Rct4zcg9ZSXsz497qxf1ELB9el1Tz7_UEfl2zxtjoBojeg7kQXMaUcOe4k6_v-58tAMi6wOHQIcAamfXIGot5yhj5N7hkO3Ms8UxQ7eugVEGBWBBNEtRYmUArLBD4aEaBl\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXg-umhz-eZ2UaR0LpbkzKWhHly\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo7FbOU9Mucmsxt_k7tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7Ds6NCjpGkWWl8ni2XGpFo_AfuuN-8EcfKgpNlS_SVLTn6iwigx5KLzoTIekrsAhFHkrWYvAXzgFO9DaGcjHlSnM_m9MLVgYykBBqMRHkfvQxBIbJxnU-\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXgBumqxemR2UaR0IEqk2WFHFH9\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc0DQleq4zxbaUuZZnDkMUfkDoDXrIyOHSoAQO0IoGl9snh3b0_NFLD2n3Zdw5RUal1guU6KVozKg7kQWMaWctz3vdmqk5M-DAibf4IdzCJpstHG8dUpemqN20Ml9kxMRLqQvf68u8XUdAHufvh7mIA9XBF-DR0Dh\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXgCOdcNROZ2UaR0JDyk_E7K3ZA\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RjJt2Qp7LBFfmxAomJiKOnU3GXeNmgBB5H2R2kR8_u6Yo57ucvLPUur43EIyAzzyXNAL0SXKPmiJIq2gl1gyqXOv01vyvMc-MiB8mD07Udy6B0MtLcnbvauw1R3ViUhejHUQ0k_gz8sQviHqOqPeVFifR9vG8Psq--x\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXgCO2pzRed2UaR0I1Uk11CcJxP\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdozGPdYFl0OxFf9QomCijjKVHNarpVPIHnY7-tzAvU4x7OcvIHeOsYiKlUeFiwXtQHxTGEQyhKoW2QtxgSZkZPW7RJrem4MhtDMKjJDwLhTIwB-gweKIKnFBFpUFo19U6UxQ7e-7CziQmn11-ExEnhX-rGY97JlQ\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXg-OlaPRWR2UaR0IuIk5qunjng\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdI_y7otMfa4N-tcjvefIrgJpqvCeFvDnq44iY69q6HCtxVJi_-KgUZaen3Zfw8kFcl7jylzoLdFPvtpWxTNxEKj4PSUmZIQgY7rMNsGd5xEq1fOI0dYrR_VE0umMf2tsRLqQve3-jrekO_wEJApHGi5u0wJ3eBQE\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXgBOepNe-R2UaR0I18k1ySRp9d\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_i7O09Mucmsxt977qgS56RHNarpVPIHnY7-t5CmKPu6MCiNBihuwDilkw9awXNQH1m2qNhKH5CcFFDHNcdyHBM58wUV8_6r4k5ToMWbonoUtdPWYvwXzgGGXY9OaXPlSnM_B74tKSW-AA0sdRFifQvtBCTwnxyb\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUYBhOoz-mf2UaR0IGGk2X9jW1j\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vbsl2JjpxNRoqMlgNw2Y3Ud0stVDpGfpdGdxErieLIBPN44iY61poXo5_QduKLUsXZdel1TvjyXNLZ1qDCe4zH4aHQqRgS5k4Oe4s6_seByoO5Oa1SB0cXQY2CpgwCKIKxC7N2BlP0r4OR9zCZAa_ofLQs5F5DjGOgZGrYbglzQU\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUY9h-oxR-d2UaR0IE2k3lqwCEX\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs--Lleo4a8usxvd7eWZsRtF72OgeaAHQvLMg2BgOhP536hUQRdnvl3imDV2ZaJ0utso2Kmm6l1h5BhlqqS0UunpIwUkBopMnNLAYseP6hBoMtHHEpCqaJewVBdFnd8Y8Tiw_euY1UsBS3hH4dBFifQ8rBFt5xR1w\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUY9hlaMeWf2UaR0I6nk6pIzyA3\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs--Jleo4a8usxvdVlZtLjqAQAMl_majBGJEAmvfFcPRsfj7RE89aAPWkvdHDOIyyNw1oDI_Kl8hMZk71Q8i9khSGJC5T0IMnNoAYsOd6BJ0MtHfEpCqao62VtUHgz9Q-Tiw_u6DW76wr7idRDRmchs6rEIm0Jos\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUYBBFYzeGT2UaR0I6rk1HpTkVC\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83vVleq4zxbaUualjy6D9rdqvCeFvDnq44iY61qkQbZ_QcsKDSsbJVek1TQzwkFel0yqY2aVoxsvtpWxTNxA9-8s6PMcGCgPFMKZFiiNuKGm5oMC4r6yyhEZPfyZiA82TTg-i8n237Mym_eEMxHkfgjQBCNWkpbH\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUYBBJcO-SR2UaR0IrTk4vMxj-Y\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo2EMwRW7PjfLTRNbBC1WmIuej0F0EFxSZW8hYnTXuUvKVta8SfaRfXMlQ0PBHs9HPfPfP1uSolyUlHDHNYdS_tdkThe6ziJI8y4TPgkozm8WHorXYvQXzgGSTI_zJRtrSq7AvDPp6r1UasuhchFifQSIBAkNKJwH\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zUY9OeuMRt1Xl2RgBjV5UXBK-c\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdo20HOU9Mucmsxt-kZ9yD9rdqvCeFvDjq44iY69omI5txpLm7mGhRqD2k3ZdQ4xV2dylWvxvrSFnxBxeKqS8cqppIR2mZXQgYby63yPU2jgU2Chgw-KIKbFBFGM_nd_Q6UhQ7uxPezr9LffBPDAKSi0G0zyEIOH0\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desc2zXoChNUPROZ2UaR0JQNk5h0cIvn\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RhJrm1Hnn7hM74zzQgZ8hsyZmXeNmgBB5H2R2kR89o6QpR5udMLPWurXKL33_dup_UZV7gmU-C1oRuptnWySC6QMz7vdGJo-8yBwmAwzBU2njcuBhiAyCRoGZCVjV1gz7fPBxY7BYY11sa-3EU0TxYiUAJ-G_ilYZ1P\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_desS38sU-OlQMRd1Xl2RgdfV4ku7j_8\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdc3gPOU9Mucmsxt_HBi2jjKVHNarpFPIHnY7-t5DALMP6t3Kw70qHnlWl8pjVXJRDfTB8U5io-2YfKhU9lS-9bIk7cwRVD-KbjPqdE6JNfizh5r8Cor6yhi6tEM8LAg92TTg-i_lOdvYTLNxZjRiciwi0wvkcOqs\/apartamento-residencial-conde-de-porto-alegre-bairro-nossa-senhora-de-fatima-3-dormitorios-1-suite-v.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"323957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8lWl_irc0GUmsJoXFlujqFHjsv-J8kTCry2ik9d3j-hlJ7gtMgjc2hgSnEKhg7zdGrGZzQBrbrOL8l-jjqCezRrUvy2tFokVC4_2tpnBAV4DGhpngp_AEe3gjVhpaQ09QxwK_Z-PVADd6k-t5XOAU1g14Msywun72t0ixAFDw\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","condominio_nome":"Residencial Santa Inez","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":105,"area_util":105,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.690675,"longitude":-53.8133786,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}