{"codigo":"2854","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","observacoes":"Bel\u00edssima casa no Residencial Forjarini\r\n\r\n3 Dormit\u00f3rios, 133m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil, p\u00e1tio com 40 m\u00b2;\r\n\r\nSala de estar, sala de jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, churrasqueira, 2 sacadas, lavado e 2 banheiros;\r\n\r\nQualidade de obra, padr\u00e3o Classe A! Parque Ouro Verde.\r\n\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2854\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2017","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":133,"area_util":133,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":7,"terreno_fundos":7,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":25,"terreno_total":"175.00","data_cadastro":"2020-03-01 22:43:21","data_update":"2020-05-26 16:15:51","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":464000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":"133.00"},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Bel\u00edssima casa no Residencial Forjarini  3 Dormit\u00f3rios","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.695070133094,"longitude":-53.736586171906,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Ouro Verde","condominio_fechado":true,"id_condominio":21805,"id_imovel":82327,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"P\u00e9 de Pl\u00e1tano","endereco_logradouro":"Rua Osmar Monteiro de Almeida","endereco_cep":"97110692","endereco_referencia":"","endereco_numero":"450","andar":null,"endereco_complemento":"03","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13623,"geoposicionamento_visivel":0,"titulo_anuncio":"Bel\u00edssima casa no Residencial Forjarini  3 Dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"Bel\u00edssima casa no Residencial Forjarini  3 Dormit\u00f3rios","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2020-05-26 16:15:51","data_atualizacao":"2020-05-26 16:15:51","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pGzHK9DCWZ_RaIYzyY3PYR9ZGExh4xNJuYt_6x6QQHlCybt8Kyi1Kh-FSRrsbZq3P69LDTCsMpVtFrp2lj9PZV7uC7_TGwc6ioSX-bMc_NE4n3Oxjfo9fKsOtjbSn69dQ\/pin-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vbslypqThRZcOHS9ufHqwLUeG8H5dsP6jKe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzgXhapRZRe-9RxUslPemXthbZaeGjyr_S60ywkahFEQ5IrJT0jgBTLPQ2dc_3myYm0yNH_femMx57o4e3Snygt3UgPBxmRlB6L6mOXfuKhzLnMFNLywTjvW0U\/pin-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcuncckgpUgttU7iFeRcd6ml9qyxWMNdmhAawHsbtXkC8ZEt0xV60pqnKMNfdz56yGbaPhvUyp5dGcPxTNiLQ2F80ClivF-x4jPboV8yv64pnZTo24a6gbZ8fsut0c4vyE\/pin-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwG_MCRlHTervbiFc5PavrLh6AKsCTRWoyaKhB76PMlSfekpNixlSaPc9K0G3E1ydtxT4KxbawDRvMIV2FUb_loTPhJuizVrzPYi46DM34q3RvghaQj8ydunrUWoR6cAXVLljQwdyGgD6w6zAsxsQdn4R5xHXcGQzyZ6ZRnV8\/pin-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JeGN4IHlJcL8maGaMe_M_qEmhW9fwAWN1H0Orcyj006z8D-pkArglYwSVgoHo0JsA0sSCvuJBaeWgSw-TNizQ4F80ClivF-wIjPboV8yp54JpfKhxDs1_qgZtj5VpZR0g\/pin-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmwl7V9Mj4n7gy5TYruXSfa7N6Xr61Y8djDDTzxaG_31z4zS3bG8-5dP3gupRZRe-9RxUslP2v7jauRHeKQu4n2i7Ae_V3nldtKHu-9pLs7hChyVcp-2f1I06dHe_fnMxx6oEGEE4v3kqEgPB9lG0uLJ-7g2V7m7yNPEECbyLy93oe8\/pin-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tkqPQryXFZ5LmIWvjo4JYVw9IHxmWwWFl-w63_QuI6cK59fmwjPZKvowlqApyyR-pm7kmi2C5oP3DevWVHpAqV_qCmHRGzQiNuG2AhegUulY7I9nz_Va6tbst84vox3pg\/pin-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC48Hgr-WXJ4r2Yrsk_6jaffPu-e_-lNpeByuGsS-vgYQDsH-XPKc5rTZ8nBic_xSljUCjrxVnjqPC-VQ3iGWcaZr8QE2RMxxTzoQCt2ac53myqlUzqxSSPES81wgB07z7oISGg8hmBSAd2kKblJI8Tn6dPJ8WAnNhN2IhNEE\/pin-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHU8gAuE7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu6tIw4z5_2bBwu9OAkkzscvyO4Rssw6-yRaspAiGUgSp3Nsqdonz8zEFDf09RJhLTwVszL5Ws9dTqWKV6wnaFz8p8V28RS4\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdw7j7jaaMFWt0Ha8cfAS-yfwd2w49s-dk9NxNkiZect8YC05Ji_rVuxp4M0pILngSjWJvLrl6fOoTvtqRHO54FdGk4tv3DAsE7QzP2x6346RmRHBaQJ2k5tJqwEeqyhd-23ZWCkILilLjqLT4z_OAdj7CizLXMYkjypWay_tI\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezRCXnVOBb19RHmBBj8a_Wk5a5v2oXMyEUOquwKC5pG6AHc8D3h7qrqcO-Jk0taVw6SBU8GQtiDzXN0kszPg__czAFyfHFi56IFG1q4YFgsd37TiIdigzZGB0p6qHULq8\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1luJLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES_7yEUbcPkKZtlRyXhfA0Igb2rVK_EXr6-W22mOxDRvMIV2FUfztgTPhIOgH5lAetXE9purtg4eUlS-EeuPY6ft8h_bqpd-23ZWCkILilLj6LQxt8PKxbGJIxHXcYXbyrEsddXc\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfcCTnVI5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P2YVOK8i8E6jLbswqIlftyG9wLmJ8TkeT5wPyWeTOr16lbycLyShH85aXAuql2Dzt9RJ4BOQcwu3TNiWC8jPlg\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLAIgV65EgUa9_W-V3xHhEtplzJC\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDcCTnVFZuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX_qkwmwCaDjm6yXGzLbV6uudgG_RJCN2tByP2xNii01V76Sv-dWT1QOqUvHvXu24stFzTQwS6wzbHDopC6OBX7I\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2ZpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1fQ5VgoDfHfTfbYLwYohRLp6i-8LkvvMumhQ9ZusfB8ikkcxp_7GO86Qls7B07z7kJQtA4xmBSAd2lq2--Pr_aSJfQsVHzKhDb5Rw5I\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FHUm-EpG8M2r_mCNYT9a9Bvvd6__ErSWex6oai6X3_sMc87FLmdk4pr7dBLNB-unzGM0lj4HjlVRXku7zIVag-Uv31IJLcEeBT1ko094o9Hp4i_Xa4u5GNhA8nVwOQ\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwbjRufPrlQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4zeG1R3mwg1Xik1TZTeR5Vjmb_CEf_jauRHeGjyr_S606RaIO9qd5JspG8k-Eipafbtg6cJtVY0ieBYNvrpMf7raezSnygt3UgPB9lG0mLK4w7ZZLUUxHXcZ_TzWE2ybLQ\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPeSNwB_IpHmtdZIScRxcD2Gl9qyxWMFN3R478nsbMz4D__qEMN0SUXmNS-uJo0JAE00SCvuJBYej5wPyWfC90xM28jBN7ZKt4DJf8V8yJ7Qt9SJcpz0ifK-RNhGygcEdg\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr37tfD2MpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3Aqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEgby1iUONC7VPnPRZF9WkR8bYz8XRvsAEHiPAkXXp8B4Z3q7zGWs6QFsfTT1HAKkemrXqvQD2eGl6U-qWN-_cP_U0Vne_hfuIsW1l\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8PFpee04Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uCw2ya3_ugUnAvDCN60A3xfOPFcQ08STS6CDgii5yDyXfGVW1276Sn-RYT1gNoUvHvXu2Wt1CfhUz0K8qy4dh5vL_Sig\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwlbV_MhpvtfD2MpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer0tGbam3GrTPvyYQ-6xVWvKc5iIfwkcqESecX_o-mM86IN8S8FBff4PxyZ6q6i_ds6KdxGhDXrX-qWHB9Dk2PJJ-VNWLQ1s7-X2pGXd349LMih4FQYvQRuqeedg7sfU4V3MahBJSt83G\/sobrado-residencial-rua-osmar-monteiro-de-almeida-bairro-pe-de-platano-3-dormitorios-1-suite-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null}