{"codigo":"28657","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Residencial A Raz\u00e3o - Um empreendimento ic\u00f4nico,  com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no Centro de Santa Maria, pr\u00f3ximo ao Hospital de Caridade.\n\nApartamentos de 1 e 2 dormit\u00f3rios, com e sem su\u00edtes, todos com sacada e churrasqueira, com infraestrutura completa, alto padr\u00e3o construtivo e de acabamentos. Edif\u00edcio contar\u00e1 com 2 elevadores, espa\u00e7o gourmet, academia, hall de entrada, g\u00e1s central e hidr\u00f4metro individual.\n\nOp\u00e7\u00e3o de box duplo para determinadas unidades. Consulte.\n\nAproveite essa oportunidade \u00fanica de investimento no Centro de Santa Maria!\n\nFale com nossos Especialistas em Vendas:\n(55) 3307-8072 ou 99912-8466","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":57.86,"area_util":57.86,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-07 14:06:14","data_update":"2022-12-16 18:40:54","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":489500,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Bel\u00edssimo Empreendimento - Residencial A Raz\u00e3o - 1 e 2 dormit\u00f3rios - Bairro Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6913387,"longitude":-53.8096951,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial A Raz\u00e3o","condominio_fechado":true,"id_condominio":104579,"id_imovel":642561,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015630","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1284","andar":null,"endereco_complemento":"1306","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Bel\u00edssimo Empreendimento - Residencial A Raz\u00e3o - 1 e 2 dormit\u00f3rios - Bairro Centro","descricao_anuncio":"","tags":"black","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Varanda gourmet,Sala de estar","updated_at":"2022-12-16 18:40:54","data_atualizacao":"2022-12-16 18:40:54","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL_XtO9Cloxh-3FzZQQRSz5pq9mistnEjE0L687fRfZMkvBQDs1azZDTi5BpIBb4w9E4j2LX3RMEdbcPlZCpgSFqQsrkQbYE2B2_-5Q9J3MgvYYnSHZRgtgp-ItxM3XgQqqN1_py5n_Z-PIg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0003.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpI7d5qoPM0EOflOgS3nNdNKq71KF2ZX58Qw3qppo4pVXZpdvv1nCxEjdAv3RNv5A1j6735Aemj38e0VzWoExb5CIDzAE5U2R5EZLQmPdiyYkUVQyLAP1eySXy09cZg1RCRzsebPUc3dg4t755Q5vBOucWY-Ey2uHZ-S6DlRBTw8TEpFI4eZc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0003.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs_ZDk09WTeb9zHykA0Ve2ThIXEl-xUihvyJt3oR7vg6ieUTH8ncVDIJHpeepulF1LL5PgtSQ5rTT2vGmxbbR4Q9SFKYzGzbKN3hUjJi46Dt7RGlg2snbfhD-50XRtuVdp-vNEb97pc45ZTGB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0004.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHgh9oGoVlz2DoKMBgRA-KMwNXquJj_AaxFzeGHKmIPS-O39xXhnUtFdhH-DlntWDtIYPblgpRjKe3bxkdthVHtrxO1c3RRv0hyclpMko4QSuuDUfaAp-vqfkYCQZcd-eWggtPK5vvUV4wQh9utX3FqsKfq5vnjO2P16c900t9I9nKWPsGhzgQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0004.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar56QCgv340UE0ZygKzBQFmsiPGuPZ1rxXVz9nWUwBZNGsbUI6GEPpiSQgu4LOYaSAO2Zsets57RJ4F1qZhxl0DipIgQ7NcjUEmFvZi3lWKJdVtco81QCTIa89lpG07ZJxt95e5TdWwKAA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0007.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1NAiyuz5Wl3mbIhXpFFz3mB_lxKEnVanhu2hsVXnZQ8aCKmd4DUPHaF_MSuEBmVTi7KmytQAwTBc_2vViwWjY8-pBavM1g82osg4Eg59zm3RYwB7LzSMtXz8sBS0LBi8UIS3w6M0O0YK1U88j8C58W6jl34Li8oK3Rc4UfHWk876Wa67R8Kw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0007.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2EpRN7-TAwl9SfObhpDVUMqFqjN79AGtfsVPa6vMWmoutlrslVJ70lu92WSqBCa7_QpQM2zMD3xgSwe1noQU7MFwROqsEjjUborDGdh5D1p1-Hmz428n3ZT-2_j83ImDxUYGRKKAXQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0009.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9Up2GD7oAH9gwXov4dngyLMzYnX2U4DMMISk-Uab0CiCLxt78K1usWYawJch0fV3Vy3KUE4bb1bQ0rhAgF7ANggIu_3__8UxxBKA9YTpNbJYxbc7gHiPSPTdq8uXH0a5s6EfNDVX4TqibDrSf3UQ1pFIaEl7M7cguJOHv20d7t2n0tIvgD\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0009.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vLtlyIzpxNRoSdfu7WGzcdFS0XKEZxYSr1lUnV2m5t3EjE0K5CSId24It8Vk4RUWH1MIGhXM_NDTxVmv0weFKBz4WbO0m7YPlRt3Ktr84XBiCvZnq2f7oyNZ2f6fl4YkGD2TYaxkknz7xJK919Qm5J_xauU8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0011.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6JCh6wGy-i5HGxikrkiijq53UcS5Iv_xC3DS4vgAnuntteJHmXts6V7HzHm1kTUtK4XISY-zPA-Yyd1wdBdUTiK0RRMap1yflgpK013YXF4XH8j3Bdq8D3s1n4al0U7DeAgaS8tW8LpJ7Wp6AigZAwbi8JZFQTqalY0TBlG09ZaW8oPPkKA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0011.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0E6j0m1lfoozgupJ0Kmaq9fKtHJWVBRDlIBtkPdw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0012.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85LLH70InQIGO5zSuuR8H4rmPGC5In54v0qyyDJFQ3mTR1QXx1mnl3Hk82vP1twBYhXnO6yZU5SDfzrTuN-NRp7tF_-d7AHyqDeJc15D_hLkFNN2FezWKNis6GoVIHH1sC6hTlKUbOmRnPuaT47ZcubOds4EuznmfuxLp2AM9-frjVVmBQo4w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0012.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vb8l2IzpxvZIrNFygoS5nVCeXxg-f9lWwpHhzNohctbhxEPnAgbRM12hPUejNr7CIakjvF_D34wpxWzRUzht_dt6JdHoFo874QR6eCJG028Ouapo0VBkeYZXwOOzKFxYvtEzpeZIVPlQmzJd19Ki6hCYLSFM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0013.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8rL8l246ShU0nMGG3i7u0XQlVS5sc_mAglouSyEOs8Tjy-itURe5vlLw5IlzRe-nsq3pMCjm8quGxX-MJYPLzS99ggajO5Zp4rB1S4P9QbftmhxLQNAnGTGQeY_EXmft7xcafdEHi4AC6pQ0wTcOMQ8lKgyLJR5toWkYrbQjciuj5YSnmcosN_Fm49gqVRm5WpuA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0013.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs_ZDk08O5rVoWHKunPNvxELGSSdNBL82MlM6QwVuhd77Dvl7lFnRGBv7MBukaKP97jgood-p0xXQxHu_z1Nd1ttwE-EpSW8PqHWoPe4hzznGJ7aZ9kcGog7GpFzEVqptuFIFUb_epb9sZ5ZZ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0014.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzEqHFztu5dd4nbRBQ_THHpQk3fQzDs6xOzq8AAZEw5mPp5bWwfXMF1QOuX-FQJ6HBQSctVC3jvnpLOcrfyijQZ25GN-HgcYj19nBB2U1xJzZfhElwFd6KdycbbY70zOjqvIL9DAYxzbhW6W8bmSCvOB3_SOstid2yYUPWHYJZyAnFKOfILjY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0014.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXP-uy66fGY2hiz1rg7r-wHWTltCvSFtK72407qLE0joFxd8i93x64kBKyu5CLl8op0wUOtE-8Ujx6F4CLF18xn-Ad5qOI203wvPE9PqJe7qyNJmv6cZ7PkpGx3_Zr3F9pA-SZpr-PO5sC4aKD0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0015.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNlg9T0bUFX9SX3lJUmAulr53UcS5Iv_yy--Fqz9MtgqKdZ9HmXts6F0nyDm1kMkvgCDESY-zJI_YwNyXAY5ZC19gXdUapMfg8QHnWEUQoF4XHshDXc9Ex3u1n4al0U7DeAgZq4tOsUpJ4Wp6A0tFETrLMJX8cbcFYRCaSl204S6QtTP2FpQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0015.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYJDmFc7r0Hq1aqFZFYxImHb_pZ10_fjRSQ4SyBc7ghfc-ZoWoFMSAaWXA_Z5WGQCcS9OK0h9OZ4o_kLtzP4vyg0Ffa8dwZpFnmwzMnSIdEzK2Z6ikyRLk6slL4sDU_NCfTLujDE2cJ6J9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0016.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJBpS3bx_EDNuOxPhLGSMJTp3z7C33xWRajY8ydGe367qye8RPohtg-_cRZq2uWmI-vUReKyOvqjhByN9n8wyT6Y7xuuYFvi5CU4dPuH4wOrM3As53TbJXkaS7LCDppmdgmhcsfDL7a3BiJjLqivvxJD5i4JUrRUU8XMvPZ8yF2fyX1LFg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0016.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jcwc5qujqMW1KIssPMwMsq9etlihrRu-Vk8NxNkaXef98bqMD10PhDA0Igb2rVK_AXr_1PX5Vm8aSQj_B-i7h_9V_I5cAZrmu9pLsuqNWydc91-XpY0qBDGWfxwhzRqhMe23ZWCj4LilIBeuUPWNOp0-692TPdYWHEOhCuTQWgK\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGHDiTuzo903bkAVLReyf-eqZwhC9Ob3uVuKc-7Yl58g-HSkXp59gll4mlCObudgOz1EplZQNfH-bVBXD0M8ji7ADoNdqfRY6s4jU4DWsT-6F8WUYmaIpNDi80wsO0ry8kBQhMqxmxq8cGj60aqOJqp_NPU0VgLMhIBwosWQ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}