{"codigo":"28667","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento central bem arejado, vizinhan\u00e7a tranquila.\n\n F\u00e1cil acesso, pr\u00f3ximo de bancos, mercados, padarias, farm\u00e1cias e com\u00e9rcio em geral.\n\n Teremos a maior satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo! Agende sua visita e venha conferir este lindo apartamento para voc\u00ea e sua fam\u00edlia.\n\n Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatssapp). C\u00f3digo do im\u00f3vel [28667 ].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":121.19,"area_privativa":88.48,"area_util":88.48,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-10 13:44:46","data_update":"2022-02-04 14:29:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":446000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento com sacada 2 dormit\u00f3rios 3 banheiros e 1 vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6880884,"longitude":-53.8184637,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Villa Bella","condominio_fechado":true,"id_condominio":22265,"id_imovel":643750,"id_corretor":7757,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"779","andar":8,"endereco_complemento":"802","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com sacada 2 dormit\u00f3rios 3 banheiros e 1 vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Espera para split,Sacada,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Ar condicionado,Vista panor\u00e2mica,Acessibilidade para PNE","updated_at":"2022-02-04 14:29:19","data_atualizacao":"2022-02-04 14:29:18","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvLdlu4wpNPPrvtTryXA78FQuoCCcgLHNwSwHnLzFW59DDqhrY8O5S0oiRghMxBO8pOPoEwfFvxND1CfRN6XDw0OBZKwu4t2gd1rA837XHXb95CEkzzfPG9lnkJxcLCSx45Ug\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6923.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41eyP560w7psnP6W8DNxiLu7vLBZnOeccm7l2AiLJTFZZk77M546YuBTzFYBikwor-68F_KRYgfv5uVCN55eIbzzU2gI3sk3m242f0GDZypgEIP5CH_gPL73hm539Vh_DCeYRC4nPITuJ4_T2wet8Gsio6c_Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6923.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWJH-49xIm1EZ_HdbIzy4Y7ZSagYgw_StFiBvufLxxr9woMUmH2EC7zHmqDUZVGrYIrfwmlWdc2Ut3TDR6wmL6M7bqYcsEFDVkUvZ8fEtNyUp4ci0vexC7PawAr2\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6925.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZWB4t1Y5NftPyPun9_w8-BYfO17p_qZJ1V9TW2nhqa-dO3JZ_ainhag1R9itxJjnQeZBe-WtKICwix0hGkjzOjqhtkl6WJ_IOQ1b7v-7tcjdPTo5aq_fNJGMwpLKM0xKwYDykcoBtbyGsPj_qBTSQo8CLWKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6925.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VL25knbJ8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxcic5-7vEoiz_YFJ8NEgOB_isMO_TahBdK-EEMOXOmiFrFcyz3_UstPjFGIQptMziAbCNvfGHM_VOX_gT5zbFUknRAYI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6911.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FJjyESpLfKE8z5Cg6rWjdpHcPO17p_qBJ1V9TXy6xrAwQSLgoZb2vYXVkYhkB-TBYcxS_zFL8vrbhT3hvPgI8QO-jbeCeaJ3MNcpHbOm2ORXEZaic1arGqb7TrE-DdF2wGodSncm3tdQPYlCq6BoyQE_FEbfw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6911.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrlvpzaW5-xdwLRAIgQZ-RZ27D2Sg7pPM1T_uMYyUAD3ERwfg9nGktH7PJHPrAKQCy-XJpvpiTi0-1Rj6i8s2ZtLef-LfLJBhVlUfUsXU1KnwfKQPgBuqRkCTwUA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6912.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UANbD6UKY1Es07psnP6W8DNxiLs7rLPas-x8Km6l2oiXBTzZZk1v-rYneB8lCDdZbswxL668VbMx6HeKDjbpCivef48yCl2-bDkot1vajFoLSER3aNxCaH-gDyG1PqrL-SCMDCeQdSYnMISuJUh2zA_CB0iQzI0u_cw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6912.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbclu4wpNPOLDz7FGi1E9zY4Iki93Njzbw5OVcbzffkDok4VcgPkvj_xcm5r_bIng9qAAn63l5mtZ5O9yhYR0RUgCzw8kevYO6KjSsxVrmdcTkW7A0VHMyHHEJzALU6Jtvew\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6913.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqE69i5X2SpftPyPun9_w89umracaJ-yRjWcKk1JWdqSjfbpY6J6fgtQloJgGawN6gQ6l9GbueXUhoMX0NWoGH_5Yx5xBAGp5LNMH6-K85kFNjvYliBKXY3t82JyBCZAwwGodSncukhZxjA2aU6APCQvCfOqqQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6913.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWIHtIBxIm1EZ_HdbIzy4Y7ZSagYgw_StFiBvufLxxpH_YMU2GiGC7zHmmB8itfmMA4mS1AWGQhARXTDxyrUL6M7bqYcsEFDVkUvZ8fEtNyU_B0h0PaFChmwUSFU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6924.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr9FlfF14QZ1LgfpEM3yUYinJcRroADYX1g0woy_1SyozRhlWop5tp88SktmDy8Pb2tbw55p6ErfmM-jdPLjzWoZW5ZBd1WuS3ItWMBuciOywk_9NvcHwaJQXnwLEisUTcX_fciuZB_QlIKN74rQ6706CUSRSBYPeFQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6924.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWJHs4BxIm1EZ_HdbIzy4Y7ZSagYgw_StFiBvufLxxpHMVpNByOWdEFQvJl9itfmMEJ2CWQGuuRDJdQp5KkmL6M7bqYcsEFDVkUvZ8fEtNx8Fx0p0PdEC-wnhsOd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6904.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqEqFwZMYpNftPyPun9_w89u4PC16J-yRDWcEgUMZJqP-cPEJZvainYactHddqKxhHceZJaIGDdHjTHF5_3EZZVUxEA3d3Pp3YHbGIvPm2OQnEZaic1arGqb7bqn-Ael2wGodSncoBtZ6KtLneaBECR9QvCo0w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6904.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVywLxeFhE17LdbGRS0Rf146zYMiByFzotRbXyPMD2SLah_D82uMa2dmvXRHXvJOaH8Hz-khtj30SuESnnh1rTli0FjH6Jfu0AQSTwDlpWtBQn0PcHC-FKNAhI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6906.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41Xycrq0w7psnP6W8DNxiLu4HOyN3Oeccm7l2MjIcT4IY5A1QgYp6hF4YiLsKZaKxhHYeZBe-Wq5gOuC60JWkJQfU2gI3ss2n242f0GDZypgEbePqr_0A-pi89AIcPYjPsGm-ul4AuTn5wa6rAfCC0yR6U-Ahfw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6906.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVgIBFIR0It3Wc4b_y8a7he3NjvToFdBQJB_vElReI7UnFL5HBw52DFnBs6DbRWHHvJ1v-KDqthESuESmXL-I76LqcvmBDFkUeaAcU6dhyL9Eo3PDeC4JKdRSP\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6919.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqEqFwZMYpNftPyPun9_w89u4PC16J-yRDWcEgUMZJqP-cPEJZvainYactHddqKxhHceZJaIGDdHjTHF5_3EZZVUxEA3d3Pp3YHbGIvPm2OQnEZaic1arGqb7bqn-Ael2wGodSncoBtZaA7Q-96AqiXf6W8huQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6919.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXYX5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxenKGyk9ji6lQrcgHtjBR98p4BlPNoq018FEYXyJn64stORF3w28Lyr-9SMf5sjM8qf-9_kX55DFYkaTQHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6920.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqEqjwdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-yRDWcEgUMZJqP-WPQY4Qa6nYacpGIF50N6gQ6l9WTueXUBjDFEs7EZZXhYx5xBAFhym-p5WjzQ8ocVUZaic1arGqb7bqzktWNVFcAfAAruBtZ6MEc296BDSR05PINwQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6920.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrDj_-IKgn9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcrr7MKx-UtRR30LPGDRHCb85ES2RtJqoC21lMczCu6F7Nczjf5y4NagkzaqThKL3n5BAevnyu1KZ2vvnNesz1lTiyQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6922.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwH7uziCwZWVKtnfqCwSRNXwP-yw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6922.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVpoBFIZ0Jt3Wc4b_y8a7hewNtvToFdCQJB_vElXcXLhvNzz-2mHFy_BlsihbqKFyWCVTeJIcLHJb7nqN_ntfrFZSv21zXxzVsaAcV6diyt0o-1PbPC-NM0CL8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6901.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqGqNRy__FHpO3gUydUsXuU8mrE4XK50ZZ1VhT2WHhq1EbnuqaVaYxOChRRxRiE541DHTh7T3lgvVLfYYEr_ufoXvujgF6bhyOunnJPwQ9oeBZLbg5aq_DdJGMzuLKP0xaz4ZnsyuUhZRuTt396CmyR4U1sENA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6901.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfvkspkZ1XuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb9ucC-RQch9Eu9YgexuExcDVaySfzJvrQDzsNGsUpGVtN5iHb4yStjbHvtZLJJv8P2LXW3LrE0yLC_rmgusqBWpWaQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6902.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqEqFwZMYpNftPyPun9_w89u4PC16J-yRDWcEgUMZJqP-cPEJZvainYactHddqKxhHceZJaIGDdHjTHF5_3EZZVUxEA3d3Pp3YHbGIvPm2OQnEZaic1arGqb7bqn-Ael2wGodSncoBtZ6MsF2t6CXiRWPobC8w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6902.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVpx3xeFiwd_sf-wizsNzISywIog8ZdCSJB_vFlTdM_IGMiGmiHK8SPcO93xSoqLyV-Q8WCXPtHJb7nrURHDhK7q2vy1zXxzVsaAcVuNy3IYUj1PCOC433UQV0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6926.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr2Fjw2IZQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb9qtyDBQYxMPylI7tkV0Cvr4bikZoTopWSvDDZS9hSXjF30hlysZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlIDtKUqkv7k-AWiXeFSryPw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6926.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVpx3xeOiZd_sf-wizsNzISywIog_rshhBgmeqx5j9WAwBr1Gi09zj0rjH5ZGqqLyV-Q8WCXN9chFYVpfNGOcJGXIFxdWvIneQnzWAcsb9qlAi1PCWC4igiNaz\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6927.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr9FlfF14QZ1LgfpEM3yUYinJcRroADYX1g0woy_1SyozRhlWop5tp88SktmDy8Pb2tbw55p6ErfmM-jdPLjzWoZW5ZBd1WuS3ItWMBuciOywk_9NvcHwaJQXnwLEisUTcX_fciuZB_QlIKN74uh9b0-AYiXhhVAaYQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6927.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbclu4wpNTApXW4XwHVA9zY4Iki93NjzbQ4OVcbzfHkDok4VcwPUO92lpJ97raCyul9FqViP9jZ1o88dfKXmzx6GpxYOubfAO6KjSsxVr2aGGTcX515nf6wfUJ2oLWLLbtZE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6930.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Ks-2FIjDgdMYpNftPyPun9_w89uqrE4VK5EBZ1dBTKWHhq1EbnqqaVaM9kya2c4cSE541z3Th7Q3hgv1GV4BUpGfP907R3xd4uq3YHbGIvPm2-QHEZaic1arGqb7brn-Del2wGodSncirtesJxxs-aAdiQy7RVhjQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6930.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVpx07krebd_sf-wizsNzIS8wUog_rsnhBg2eox3CEzQkNr1CmmqOybmtRmU3t4WiMsHDwkhtj30SuESoXL-I76LqcvmBDFkUeaAcUqdwzL0Uy1PBmC7jiThuG\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6931.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Ks-2FJjyC7HikJp0N-kH0CCKlBTnVHzModpdDWcKgUcZJqP-dO0JZ_aYg8CZ58oMSE541z3ThoP1s2wiERvD3UYFm8iA0H3TkYt1vZi5vrRdzFW0KwaDOAiBERyl8GCks39VFcAfAArIAJZU5nRifqAciQxXSxJXw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6931.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbsLUICgm9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcrr7MKx-WNVRcIngxEJqDxNvs4jyWxA9uTpXMFjQeE5qL5iuf5y4NagkzaqThKL3n5BAevnyO7XyG3vgh-qadoSNKw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6932.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5Bpffae0EtG5EAZLctypZIXhOY2Irxqeq4RWL507U6VRFoZBLifyYBScW2TlArxIJojhyFBsnQayYw810ysb8zEfPaGl2-bzNbQU82fZp9Zo4LnoIWCHugDFznhl_xaTOqwYGcMSckcuAl5-AEchPOAUyQmRl-Lsg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6932.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OsRb8XaB_ser_k4dGR8RE_agEH1d-hQ2Gf8zGmD9O58T-V4wiehFl7ssDhiilZaxLPiGLXqsTtlFQXxvnqysjCSGFMappMvDgbCLzfGn8qeaMf4T4ITFMqiXoF8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6934.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj33n1t2MREs07psnP6W8DNxiLu5vLPac-x8Km6l2gtUNT7pZY7ibQZJKlCZQlgrxIJojhyFBkqVaUfj5-T2u783DfPaGl9s3M0oS0fgA0WHZOlI1BuYaHugP0G9PqrL9SCMDCWRSY3BPITuJ9c_0g_OAcSQkOXtEvg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6934.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVpoBFIR0It3Wc4b_y8a7he3NjvToFdBQJB_vElRf3Nr-ljPgPubcKDEFBT-TznOcSv39QNkms9LTzyCkXL-I76LqcvmBDFkUeaAcU6djGElUnJy4LUjTS60Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6935.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNfhBlfF1oQZ0LgfpEM3yUYinJcRroACYX5g0wPWzI9a--SRhqYddA5G5IwjY3utkxqtiDBQYxMzw2pKMqTX4aXjxGDCi9xAKj4JQWDVskYLn91-m5RoSOQCUwlALEisUzd3_feiuZB_QlMKNb4tf9n96ByiQoFPucQw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6935.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vKcly5TpxTSKqbiRakd3S65_H6oUlO1eNV2455APaPB2wb_ves7-_0lrLuj6MFX4vxTsz6bgfkdUz5ltXSFgf9wOmvZWGUEul_2Hf9DCTjpJrMevyZPOFo0V7UvvgpOqYbHBm2w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6936.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqGqNRy__FHpO3gUydUsXuU8mrE4XK50ZZ1VhT2WHhq1EbnuqaVaYxOChRRxRiE541DHTh7T3lgvVLfYYEr_ufoXvujgF6bhyOunnJPwQ9oeBZLbg5aq_DdJGMzuLKP0xaz4ZnsyuUhZtmU9uuaAsCQkikn-Eg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6936.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBVZoR3I8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMic5-7vE8iQn294saxgM5QNDyXIKg9YxIDSSNLK1tcFd6TS8nsws9PjFGIQptMziAbCN1c7M89GQdfQT4O_FZbwBHZc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6937.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1lO_pV-GuANcHGcRIR5RNGaZBjqHLc_Ip234Nc6Q6xrAwXx2sfRbs4GAZxkwTak441DHThqJ1k2wiLQs1ApADEwNYppZKYdWsBu9Ds12k34_UG_fvEyLHvikJHxV1uA-9az4Znsyze5Retzhyo2aLuTt7UpBT8I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6937.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj8K8ua4T5X9MalQFf8P-AhR_NZ2EDoNAsBAv51BcDj_4_YuIIp3w2-Lyr-9SMf5ojI8kALa_gV4OfFMpya7FY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6938.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZWB4t1Y5NftPyPun9_w8-BYfO17p_qZJ1V9TW2nhqa-dO3JZ_ainhag1R9itxJjnQeZBe-WtKICwix0hGkjzOjqhtkl6WJ_IOQ1b7v-7tcjdPTo5aq_fNJGMwpLKM0xKwYDykcoBtbUHj9vOaB0iQkAEjspg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6938.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVpuYskreYd_sf-wizsNzIS8wUog_rshhBg2eoxxiLzYEUSVHGkrMKD0VB_xToKERAKGcKuuwyo1RI-q_AftPrFZSv21zXxxUjOrkUqdw7XwUI3PBQC-DLC4bT\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6939.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJiVC1tV_eHbTkSKNzdUszmf8Vuw7cwb_w-1JfGjNTeC1zACf0s5CF1xO5db7p1jcbRKFxe_m4WLhESa5cUaZs-zbtb9YK2yJ4JmcEPHTZHaKAvsRHdlrjdLzO9qHizWxZ-UqvcqfmCgjprxCUOqDGrBnhYoB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6939.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrecIs9LLyd8Op7fm5NWPBceUTK3Jfr9QBdYL9QKP-8t7TBz4Xc7rEcuWND1O5axLZNWnaM7EEpMdtIxjXv6DcoEHPPxhX5tr4zQQyjUPew_veuPgX4ZTFAiq5gpQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6940.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpffZW6ESJiiLoO3gUydUsXuXiLT1qUK90YZ1V9aWCnhq1EWV2sHZYEL03ShkwTak441DHTj6T3lj_t5HYiGVr1WiuxAKj44RWsBtdyuRo1eG5gHyRkEyLmg_s82LyBSZAwwGoDSncm0hdLq0Jro-aKD_sQINA3yY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6940.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrQsPUICgm9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcrr7MKx-WFclNjzra7uz_LUxEIvyWxCtuDp-EVrQeE5qL5guf47srrHfPMh24trw1cYyhZ77I4fLivrgaeqeVmf20w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6941.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffaekIar8K6E8z5Cg6rWjVqwbPHnc4dlRDWYCk8YJBqYjdf1pT_aAj9bgzd1qhhJjnQeZBeeWtKISwT_aGUpdbskvqjXxKy4ims_fwOzg3qFJrrI1iBKXwXs82L6BCbAwwFYQQBLrBtYdI4VuN6AZSQq5hQRqA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-IMG_6941.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"29328","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1PECwWYJpl9tmPikVDRHT1FCHqraSsH5WACYFV3UjD821NfdBSmyebWlhzWjDh7qNsxpibHFJoQoKPqQtKSlL41_Cw2Z7ieMv9l7nTRg5UfzfQM_VKVkZWcLSTM6FoTIfGFsG0hTHJrdG-N43OazI7f6w-spqyzu4ZBQlEi41_LsyYjFMO5KVCQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Villa Bella","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":87.18,"area_util":87.18,"area_total":119,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Sacada,Ar condicionado,Lavabo","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6880884,"longitude":-53.8184637,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0515","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_oqGHDibdPo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5EgHS3HX1ANMO1LdlecbOdnuxfXplZQFVEoAwKZm1omhioGMzhFUlgkIGoz4-VZpXnpUDEOgOrLybzi80wwO0Ly8kBUBLAMixkbxYt44hz5r9G2NfQsVAC6hJ1bHU8G\/residencial-opus-one-living-2-3-dormitorios-camobi-ufsm-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dezessete de Maio","condominio_nome":"Residencial Opus One Living","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":71.03,"area_util":71.03,"area_total":103.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450492.85,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Banheiro social","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.7025453,"longitude":-53.722429,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4P0IEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYR_ebcjYry3xCfSBKxjFUls8XrI15_pbpXnpcDEOQIWIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGl6mKyetth8F_YcUAVLhHMD4q2M\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.04,"area_util":83.04,"area_total":117.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":431819.06,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}