{"codigo":"28677","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade de loca\u00e7\u00e3o! Im\u00f3vel central, ao lado da Universidade Franciscana (UFN), a poucos metros do cal\u00e7ad\u00e3o.\n\nApartamento NOVO de 1 dormit\u00f3rio, sala e cozinha integrados, sacada com churrasqueira. \u00d3timo padr\u00e3o de acabamento.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o (pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas); e n\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nAgende sua visita! Aproveite!\n\n(55) 3307-8072 ou 98127-4958 (Whatsapp).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":52,"area_privativa":38,"area_util":38,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-13 21:44:29","data_update":"2020-12-23 12:10:58","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":890,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":140,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Residencial Sant'Anna - Apartamento de 1 dormit\u00f3rio com sacada e churrasqueira no Centro de Santa Maria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Sant'anna","condominio_fechado":true,"id_condominio":22075,"id_imovel":650474,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97010310","endereco_referencia":"","endereco_numero":"774","andar":5,"endereco_complemento":"508 (loca\u00e7\u00e3o)","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Sant'Anna - Apartamento de 1 dormit\u00f3rio com sacada e churrasqueira no Centro de Santa Maria","descricao_anuncio":"","tags":"dormitorio,sacada,centro,santa,maria,investidor,apartamento,1,churrasqueira,rs,venda","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","updated_at":"2020-12-23 12:10:58","data_atualizacao":"2020-12-23 12:10:58","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ij8O8bZC_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoySlcwGiufVxtTJFfCAMi3AuU9P_gNdrH93_l-DBJoTnZ1FcBA3rWsjCQG2-2upMvDgbCLzYFRBfNHzrIr4rfFD_YYwXU\/res-sant-anna-20201118_151336.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpfTbicB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq60X0506c6WRKqaaombuYBSeWy8e9arsgxLy89AkkkayYA8V8zvZw5rjfcCjx2bD0YS0v4j_njJV9GINxCaH-gDyG1PqpKvqiIDCeQdSckQlaxBI9RYnOaGIiXnYb4Y8Q\/res-sant-anna-20201118_151336.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbtlu4wpNQLK5Uf_vVDRvb6sUUFSRcd56SvclZSs69bEJH2fAmJyu_FvXXpCF1s81H7PB_flGMTBM6Q1hprgXahjNFmEkrT1rjLcOrbfLKhpFsmibgmND5dfeWXvhc-r3Yrvzew\/res-sant-anna-20201118_151226.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJsNBc2eWqUC3sgko8ijFURDStMEia53vO6-JCfmnTPIpVTxZRw5qWEaqa9rbp1jcbVRgQftqO4-2JiNCCGtEmhud6l5Ck_j5ENNQPkf7D84tOulMq7_IvkeYtB2Hu8fcvWX997z1abILIqCijPSHDyQRxOOGqw\/res-sant-anna-20201118_151226.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6_D3-sB0X9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRfYD9b7GehY04m158erjD_OWMFGgxShZROf9-8M3CWgxiPx6vf7GYpGLIPhhX5tr4L-bXV81cHuSx-PwT4hjF3oXZgH4\/res-sant-anna-20201118_151232.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uy-u7Ngd4N3AiZKcvsBHBqDF8\/res-sant-anna-20201118_151232.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pD_-sB0X9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRfYD9b7GeBYLUJjiTTENSD7sxMS8xShYxKf-nM8zCWgxiPx5Xf52CsEEvzEKDhqLz4gAyk1AhZdGKWvviHupbI4ROGw\/res-sant-anna-20201118_151323.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uy-u7NwcTcUY2aKNTscZzHHCI\/res-sant-anna-20201118_151323.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrFsMs9Orld8Op7fm5NWPBceUTK3Jf70Ap_Lv9iLGYBYIZHViXQlu0dOmUdKZUcRZRCmnlN721c7hIMWRvnPvUzSQG3O2ppMvDCTscpnK5PlTJgv8X4tnF3shXEI4\/res-sant-anna-20201118_151245.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTYAy4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7a47p_qrM3OSlzi6xueEdm3JZ_aYg-CZx99eKJxb4UWZDfR3lj_twmiZhK0j-p_l07ehLGyyuuf7Rl3kn0_MbjI1iBKXwXs8yEiLGvX-vaZk3syDbdp4E7c866GNCWQfLFuYA\/res-sant-anna-20201118_151245.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvLclyo3T1BOrlcr7z7I12JQRRACj0_kzZ_DS7pAp-JITt0xrYsM-VMu8MLr767LqGPrlikIpN1bnDz0FgU3I_lt-1WBmVcMLfP6imifh_aZ7EA3jiCdx3d-oskRuuPbyKVg\/res-sant-anna-20201118_151257.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqThRZcuOspk1tsYQJ4rWYrsM3xM7_lyhBUs2ZtQmatkmZBE26drdslmom0ZyIp70uZIT9V0ACXNH5R4p1wisaRDqt3gVRhozwARy4abyJNpTPet1rOw5yyrXHxJ9BI8MsB4Ys47itftcI9RBJOXMwM7OI39Yo-aKhzsCNXG3cA\/res-sant-anna-20201118_151257.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZAURMiAC1cer_k4dGR8RE_agEA1ariU2GT9F2IFbD3yp-wjCz1jGyurhJOSRjBc4GWiKORogIcBd6QSwnsysjCQG3-2qpMvDgbCLzfaeGoDCVvAb4XvFJoaRQOs\/res-sant-anna-20201118_151306.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQEBpfTbicCpX2SpftPyPun9_w8-Bu7bccodJWTWcKk8GJJqP-e20pTDa4i8b-oALEKwN6gQZZP6eWpKISwPfjkX_b7VUspnftLHD5LshD02CUHa_gD3_gCBKn_ZJmO2h2Fj_WFcAQACrkEoV-2MrZU6HViQ4gHxFeQ\/res-sant-anna-20201118_151306.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO61MC7MiDw_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoyStczGjefV-dTZn2yfuNJ9_sh9MtJ5psrRzDsMRZDIdBd6QTwH24VfLCjhxFVr44vOer6pLPg3Zhy8vcL4jzFyvwlKfA\/res-sant-anna-20201118_151312.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uy-u7NwRd1LQuZKZfsCJ-TCkU\/res-sant-anna-20201118_151312.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVgIBFIe8bt3Wc4b_y8a7he3NjvTp8FyKFB1uqx9h1e8QEiajBwlhy-vFBz_TRWHHvJ1v-KDp_57wAveq8hzrTFuEJiH6Jfu0AQfADaTf5PYQ_1PF_C3VMACeC\/res-sant-anna-20201118_151351.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiF3GAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSkTi6xrAwYwOqa1aYw-CZ99xqtzJWZfkTpq1x2eOMaQuBFX_uUh-l07exau4yuunnJPwQ9oelUZaic1arGqb7TqAkidF2wGodSncwe3B4tqT3d6HCyXmVb7gAQ\/res-sant-anna-20201118_151351.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pD_-ICgQ9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-wntQSwNubZR11LbGsB-ykOAaovyFdB9eLKGMVlUiJhmKjLcL4WfvatUlWvhxw50jJNAdp4fkj2Z8foX4KDFUYwDu7Q\/res-sant-anna-20201118_151422.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbicCpX2ZqfQa_XUTUoeRX45wBPec1KW4uM8ivEadqUjenpo2na4s8BlbedecCxgndYgMGS3to3lpH5jk3Hb7VUstkUD-SF5bNU5Xj_22MsUz9brt0YNDnhl5z-iOu4YGeTH7uzrqZQ97lfhd6AHSQFA-xq0Q\/res-sant-anna-20201118_151422.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ik_3sH0Q9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRdeTaE97U9lDwl3g0cXZI9-vXpzKvHom6czd6DJI619FFQXxvnPzEXKiaEEYCogiY6Yak8nYn_fSJsfgX4fzFVkNC1L4\/res-sant-anna-20201118_151411.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QPGNgA3gcoIer8PZkARfu9Rc90MciA3yt_99YXD50KdC2QNoZxFv-LY6euBTwFbMyZcmeSq8327VYQXznTtFoKuscbbAJtmMcP8Iz1XCT0LLWGStG9tG7yvY-0MsGKrwYvbQhE3zotV4A36ZQf8_6muaA6SQI58v3eQ\/res-sant-anna-20201118_151411.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbtlu4wpNQLK5cTuhqw1j0z9w-6LAd_67bKWT_4BbrgU2GT9B2KFbD2SpJxc3F5YO5xnpHBIlice21o6WfKoP_jOjWNIIF4G2PYHRqb7DtYJAmDNGOAvXBty4sKAr4BbFbRwV9JI\/res-sant-anna-20201118_151510.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRKqaaombuYBSeWyze9arsgxL689BkmkayYw8V0ysZw6poZT5Yx5NDHOX3YFd5v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWHu8fevaVaYnDLrqzRuKq8m-aAgyQBWhfuZA\/res-sant-anna-20201118_151510.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pHP-sH0Q9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRdeTaE97U9lDAIJOzVZsPC0jWX7Yf-Zqxi9OGMVlUiJhmKvHcL4WPMtBctaeDhqLz4gAyeI4vmnztd_wT4RDFIza-IQY\/res-sant-anna-20201118_151515.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQqT60tV_eHbTkSKNzdUszmfyVsw1_03dw-lJftYUTe7BZTzZYI_7x3JjtgMdFikSjeiqSMR6HeCDVT_aC2tc5NOsLuPOvC6jsF8n9ZzLDXaaH3I_Rmq6FBhG_HVZicyHCiVBmPGUmE_tw-c6wO0iGvLxMYJc\/res-sant-anna-20201118_151515.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pD8O8bZC_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoySlcwGiufVxuT-Dw0cXtocDvp5PsNdrH9xDBqLrq1tXZ5QXxvnMysjCQG2-2upMvDgbCLzYFRhZQNBfgL4QPF9sGjNzQ\/res-sant-anna-20201118_151702.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uy-u7No5dTJo6aKMDsfG6cqiM\/res-sant-anna-20201118_151702.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VK5zaVF_JUEWZgIgQZ-RZ2773qjt13AtIbWIYutGx0BRyfhePEsAxkC82RM4KEND2Mplq7kXahjNFmEkrT1rjLcOLRHN4EItrEeU-YfulL2ZMgvh9epbRlyAMA\/res-sant-anna-20201118_151741.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UANbD6ZqNaSrHikJp0N-kH0CCKpCo4wBAac0DVeF9RRoYJBqYjffpI57aing6g_TdYaJxb4QeZDfT3qD_N8e60BmZ1TOhVqu8ZtoN_IPAqO6wg8VdnWZemc3arAib7TqAkgdF2wFYQQCfcxo8hn6w5d6HgSXl96akYQ\/res-sant-anna-20201118_151741.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6il9b8bZC_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoySlcwGiuf1wkongA_4_q1AuW2ak59ereZ33lsLnasTnZ1FcBA3rWsjCQG2-2upMvDgbCLzYFRhXQBa-UL4qfF9CRHMl0\/res-sant-anna-20201118_151852.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KiFD-C7HiiLoO3gUydUsXuU8LjXqaJ_yVM3eymSPHhq1EeH0JdAayuAW8YALEKwN6gQZZNeS3tgv1JH5jlXHb7VUstnkLyy4uguH6iB5kz43EDvYliBKXY3t82LqbB3AwwGodSnc2urBoin97AmZKSzsflTL948\/res-sant-anna-20201118_151852.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrFsPUONhe9pZ044QlOEeJX-D1jp5fhNEBdZbaPZVUQ4IZmZ6EZ4jrG-GVdKY5ShZRCmnlN23vnMJzLcxAXrYkhGJIPbj_Jyruce7Xa89bPsaSsPwX4ubF-ek7yzQ\/res-sant-anna-20201118_151837.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC8ifC_wDGVP5IBJQwiAb1ldvpOawg9penWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQCrHUkVmtO8-96H0yXtN0yIJg\/res-sant-anna-20201118_151837.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1447","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPqqWt077vlpUd9vQyQ-XmU4qMMFN9fp_iXUvkOXNjx03pQT-QNq0G212iRuUD8OxY7NI5LRYl2FSb_1Im5a8b3uIEEjdYG5y1jzngF3RgB1AzsJtJqwEeqyhd-2Hba7c0ptpFhfoedvusFJV3S71PX9ak3y8HHtdik\/RESIDENCIAL-SANT-ANNA-1-DORM-2-DORM-3-DORM-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+12.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Sant'anna","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":82.86,"area_util":82.86,"area_total":114.65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":540000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1449","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfHqwQkWG8H5dsP6jSe6OERrCT36aGm3Ez4veG1BPmyn3Xh6pR7qY2rVK8kUEpj8Emw176CvBBByibh_9V9I_cD49Z1Ee9bzHafafY5cWiU0E2oVUY3zjqo9LU7Q5EKXJ1TtyxZg0uLAEZq86j_dl2gn_d3X9ZLCLKg\/RESIDENCIAL-SANT-ANNA-1-DORM-2-DORM-3-DORM-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Sant'anna","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":105.95,"area_util":105.95,"area_total":145.68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":634500,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lavabo,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNiMh5gM0DK7sJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG02rcwjPG1Y3opNGnh7nSoOY2LUq_CXrtVfI5Vl86S_Bu3AmBylIefpRZCJH4jKY7T_LyDTR-_vN-hSsRXlf6Tp2h-ayuN-23ae7Q6ptpChXuHDVsSFAnXTZM_U0VnrWhExQvMmw\/RESIDENCIAL-SANT-ANNA-1-DORM-2-DORM-3-DORM-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Sant'anna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.35,"area_util":38.35,"area_total":53.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":258000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Elevador,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1698","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wF9LAuOXZEA-sFmqso7vlpBS-ySwRW0CWRTn5aG23Ez3vd3bO8u4cuXhDnQ4LYwpWjmT0cjlM9mw176CsrHByibh_990bpRuErJT0jAJ48oqomE1BBZpY0iBTGV_XZ8fXoZRHS_egt2VhPBxjj6h6i4u-J4hLpuLU6Vw-ChKvj4-PA\/RESIDENCIAL-SANT-ANNA-1-DORM-2-DORM-3-DORM-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA+13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Sant'anna","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":261.53,"area_util":261.53,"area_total":365.73,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1680000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3213","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJAAYzTiDknc-diRZwdSEJHIjriHNN6aeD3_yw5rwCajsHni9f4tmqn0bywq70mzf1kjb6tbRJ_cI-VuwLqzUjYR4hf0-uJXOGZ5ZuAsoyO-dEoN29wxzLLrR9x48u8A70vvd7xeSf7_RBKqPBEL_5kqYaw2QIq3tbBjQ-hY\/apartamento-1-dormitorio-sacada-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Sant'anna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":200000,"valor_locacao":null,"tags":"dormitorio,sacada,centro,maria,santa,investidor,churrasqueira,rs,venda,apartamento,1","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28810","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo2HjiZe9od035fd8Aa9vm2rWi1o0VVDjUYdtdDWeEoE-DZqH-ZHoqcxYsNm2r4AqwMLats-E2AkxxmkGy5EShMfeueNTvqhZxaygiGsv_wP7uzs_gbPfk1aJrEuUbaLH-DWhy3GoTCYcManUc-bIuN6AuyQzitovuw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-sacada-elevador-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Sant'anna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28940","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLtFYYzTiDknc-Fi1ZwdSEJHIjriHNN6aeD523ipzwCajsHni9f4tmlcURyAq70uSIzCf87NbR55h7uIrPNqRHO55dW8RWCPDIeiySVOpbFXu0uGCx9kUs18yIfg88uyCgCCE-u3gUuhOK3MACnYZTj9ZduxOMIvXt6CiA_xQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Sant'anna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.35,"area_util":38.35,"area_total":53.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Elevador,Interfone,Sacada,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29172","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC0ix0hmZlDujqhtkl6WF_YOQ1b7v-7tcnWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQDfoWIrfPy02t6DKCQBk0LbNw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Sant'anna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1225,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Fog\u00e3o,Interfone,G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Sacada,Churrasqueira,Permite animais,Sala de estar,Geladeira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2289","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWf8rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQ-vyYQLsH-WAp9giMbQkcqtEkLX-8-mM_CNZE4Axqbh1o2Eu_8FrlenOBpLgsrARyVc32q4acS8VhOGWs6QFsfTT1HAKmDRr3qvQD2eGkKgmr4XVI4cfJ8WBb8hNHwrk-b\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-1-dormitorio-garagem-centro-santa-maria-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Villa Romana","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6817405,"longitude":-53.80409,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedIUWo5wxQz1fX9HsLyFU-iQsg\/palazzo+magnago.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2800","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr6HofD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-a-auHvId8SsFxQ3t1_1om7R8bmXGpnGmrYt-tbpXnpcDEOALuIottrJFRBWcMv3f6DRtt99ihmC60foHb5c1mLOPYcUHEchBF0utC0\/locacao_-_-_-_apartamento_-_-_-_1_-_-_-_dormitorio_-_-_-_amplo_-_-_-_centro_-_-_-_rosario_-_-_-_sant.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Madero Premium","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":650,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6807141,"longitude":-53.8103986,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3021","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSYmAnWhAm8I3j_SLqSdASBMobg\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Tuiuti","condominio_nome":"El Greco","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":32,"area_util":32,"area_total":41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":650,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.689555,"longitude":-53.8067387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3214","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2QlbV_QAEfjiZuRod0_5fd8Aa9vm2rWi1ryVVFDbgvWReF9SVvGFZqH-e2HpaBb4wNAmdars1rJUZNkSWbN1koILTG7i8luDOpTrU2eRSBNzePG_btvs_i4IbzXgi27vOx11w2IJ8XPXG-A0AfLJTnA4rPdSa6DIiRcNBtG9w\/3214+%281+de+8%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Reggio Calabria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Hidr\u00f4metro individual,Elevador,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.701256842356,"longitude":-53.721963504108,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3251","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4rTwYjN_MqIOQgGjIsHaGK\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSpZKARsqYSd6sMhasOAyriiag9rYlt8s5S4nopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMyh-OM0xKz4ZnsyOWUZ-ifevd6CTiQ_z99AXw\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}