{"codigo":"28676","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Uma \u00f3tima oportunidade! Residencial Recanto do Parque, em localiza\u00e7\u00e3o central, regi\u00e3o familiar e sossegada.\n\nApartamento 2 dormit\u00f3rios, su\u00edte, 108m\u00b2 privativo, living 2 ambientes, rebaixe em gesso com ilumina\u00e7\u00e3o, piso vin\u00edlico e porcelanato, churrasqueira, sacada, aquecimento \u00e0 g\u00e1s, vista privilegiada!\n\nIm\u00f3vel semimobiliado (consulte disponibilidade dos m\u00f3veis); Possibilidade de loca\u00e7\u00e3o de mais 1 box de garagem.\n\nCondom\u00ednio com elevador, academia, sal\u00e3o de festas, piscina, amplo espa\u00e7o social.\n\nFale com nossos Especialistas em Vendas:\n(55) 3307-8072 ou 99912-8466","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":108.58,"area_util":108.58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato,Vin\u00edlico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-13 20:22:48","data_update":"2021-03-12 19:17:37","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":660000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":540,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":800,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Residencial Recanto do Parque, Apartamento 2 dormit\u00f3rios, su\u00edte, garagem, 108m\u00b2 privativo, churrasqueira, sacada","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6839209,"longitude":-53.801661,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Recanto do Parque","condominio_fechado":true,"id_condominio":97463,"id_imovel":650445,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Tiradentes","endereco_cep":"97050730","endereco_referencia":"","endereco_numero":"76","andar":null,"endereco_complemento":"304","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Recanto do Parque, Apartamento 2 dormit\u00f3rios, su\u00edte, garagem, 108m\u00b2 privativo, churrasqueira, sacada","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Hall de entrada,Zelador","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Closet,Sacada,Estar social,Elevador,Banheiro social,Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira,Cozinha americana,M\u00f3veis planejados,Home office,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2021-03-12 19:17:37","data_atualizacao":"2021-03-12 19:17:37","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54Ta0-Gpv_kPG7I6OYN8pEq5Vp3vdTzkRcrj7j6-eEBlEw1Bw6zoM5WD2aOCRPpfzgM7COKsNZC5hLjHgb4yirrE_zaqThKL38sIyvHmff8wSHTvn2Oro2GMVPg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153204.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC8ifC_wDGVP5IBJQwiAb1ldvpOawg9penWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQCrvTqQCaujNa6BlCQUmNHE2A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153204.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HD8OsXYX5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vM5TzC5p9qazkD2WD2JD4VjIvLhCwoOLttzv5nYXyp3sgstORF3w28Lyr-9SMf5sig0JN19PgV4N7FXTQqzk8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153048.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr6FnfD0cQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ihy71S0ozRhlWop6FIq5-8pNa1bowjNuDBQZxLsV0M-gFjheXr4bikdDogdZqzOoJcthSXjF30omnRsHwaJQXnwLEisVT1kneciuZB_QlIClI0fQVdk-ByyQRA7uWzw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153048.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF-7siCW5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve866kKGyk9CgiBQrdnFNp_V7eZhGzDOAIfwmFkBcCz3qzYuIzpvCi8r6n-9SMf5vBflVeLGvrnyOrx8SenCA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153157.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr2Fjw3qlWqtI8mhEM3yUYinJcRrogCoHXK7UtW3INd9qjxpqYTeTggZbFr-zrwjobCE581jj2AnU5O-VTd7ufkYGHAAroJWSvDBZGVomxacNUwqnRs3waJQXnwLEik1q1XjT-jZYpOPuC6IR04bR8U-BhCQTXtCjdw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153157.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF-7sqDJvE-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ8lXTpcTX-mt0O_7fs9JEmu-m6ovrW4qa7OVGqP700tybUWE4wVnrCsjpEKgwjY6ZuoCoc47_HK6fkV53nEj1D5GNk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153042.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC0ix0hmZlDujqhtkl6WF_YOQ1b7v-7tcnWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQBLvTqQiYeMpt6BVCRnASPU9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153042.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz0lnQk3YJ5ScuwgZPFTcZA-I59GFaJhUgceGu54hMggkmoJ9KdzgExWD2JD4Um7HZBHyANLttzv5nYWSNngZE7AjZGP3ZrE_SwaARxsig0PPHMw_n8urQOm02aw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153223.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpx5fZdyTuXMqL7NYMNheOFnJ9ZNpL9sMFH2k0ENxNkCxXbDLrMcClrnpW7763W0p14no-M6fzLjtJcQ2Vfm9CVsAjW-2egClYuLwcrdI-IT3nwGBm3XgLxA9yr4svXWpVmKwfVXlgRxsAGiKCeeWZYY1LuCXHELrDt-B8BovE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153223.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK50U7W9rafvW_HzjLXtH18paWTMLld9LqyC-8zmmB9e8qa4E_U-qKFwjfpGPoLR9F5UHyANLtNzv5nYWyPngbEXKiaGMappMvDgaCLxcig0HMJ3_vgKursMn-Lyw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153210.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdTeIuzj6ZoJIB248PZkARfu9Rc90EcyO3yt_1862oQIjxDlS5qZqipeYYt6BF1Y9I_gooKjpwGobtCTuWrtUuSCJ4-LT-XU2upgxp8PzOPI6uLCA2VCHnDYAeASjNsGKlwYvbwZE3zovV4QiwjcEoO7iPSAJiQYArIsoQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153210.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54Ta0-Gov_kPP7I6OYd8pEq5Vp3v9ijS5f7n7h69_WBflCj_tBIK1g_kMD4-TP5fzgM7COKsNZC5hLjHgb4yirrY_jaqTZIL38sIyvHmff436GBvnR-si62qohg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153020.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoiXmS6wOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1SwKoRBlWot5z4NZTWmSAGVj3qtyDBeYxMPylI7t0V0DvTDO6555nV0SNTDFN59y7aByC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlILvRkbqHWQ2ZLi3tyoblLKo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153020.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK50XrEhVaZow2O3NMaHmvRH_ijjq3LHh8wWQ8tXRocd6O7l0uuzMh39zfpCPoL1xM5-Rj-I24I57xuOfUWG6O2-WDPi7ZU7ZKrOajiZEJdqeaOt_gX4OTFeVgraPc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153256.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2QlbV_QANvjibuTod0_5fd8Aa9vm2rWi1ryVVFDbgvWReF9CYIC_RqlEeVoqdJYsPm2U0vwpMLats8s-97E56__evXvfgQAXA34R4hZpNVqNhtswqd41oenwtHvuKDNHpVXGP3C-OH85Ez41GWy2Ao7tvGExd6B0SRtYHDnHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153256.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz0idBAtFZp2lJQNd6ob8oc_YU4zufbRAVR-OcXz2CAFBrSC8umCB3z8GdoV4wE_amm_lnDD_BAixVRvKl_Oyp7YGWfrfqLFtFg2TbGvm_d3xZb_DfC6L-l1_U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153303.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAOsCfjCRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsiVOF-WVjYVZqH-dHHpa9b4xOAZ9udqlrJUZeWgROzXlvjdQP_IBykZ4fc5S5hwiEbxndr1e7CA3pFnrPfk1Zp_HVXGP3G-AWhy3GoTCYcsKOBiXKar-aAqyQ_e0iLcg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153303.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il-7siCQ5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve866maodIKD2NJ97dnNJMk27IZWEEsIahCgmFtN54u_4_YuIzpvCi8r6n-9SMf5vBflYdK6_sV4OvFcmRO4VI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153322.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTYQKBy__FHpO3gUydUsXuXimbG46J-6YJ1ZhU6i6xvAwczuqaVaYxNChYxxPiE541jj14G9x4fNvuUD3Wso3U69JYW7I04fDVmg1WOdUA5aXhHIiJaqHQqb7bqDkgel2wGoDSkcgAgL-nUtoYyaLvjt8NaQBL4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153322.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HD8OsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEogUmUJ9qa7m3NLXxL4-TP4vLhCwoOLttzv5nYXyp3sgstPhF3wy8r6n-9SMf5sig0ONv2XvhA-qBmUknVw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153450.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbJGAbM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSpZKARmWwYwOqa1aYw9CZ08opdrYyFjj1wnU5PN1XVySfzbGXE50Zw3S5FRqthrfgI54kgEzMbvI1iBKXwXs8yHiLOvX-vaZk3uy-m794qbK_d6A3yXDmtfKIg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153450.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMUHsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEoglUw0bqan8Ii3syMeAJ1wOZqas0FGro57xuOfWWHQrErRAdGIQptMziAaCNvf1fdZeH2vvgrOr_VrSUhg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153459.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg2HjiRfHrEa23EYJ8D-iqdUvRuX6grWYqp_mBJ1RxUBrRxvcwQS-sApYlg5XPOvafeGa2sytnGA1oAMlxUdOOh4EXNkkRomRpU0nBVpGcD3d1x8yd03toCQQlBxHisty1PEA5MIayq9Xge51c97dy66AuCQJhBF3Rg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153459.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfPnnHIGjgwS4uglDpkN8Qq3a59WFaJhUgceHehb8UERlEu1hwazkExWD2bOAR_aFdWOH6Ei4ITv51Bcyx3ojslPQnXzDEI-jmlSMdxsig0JSOExPhdOqUbTLDHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153502.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QAOsCfhCRod035fd8Aa9vm2rWi1ryVVBDbgsmVOF9WVjYFRqfjXfQIx7aynY7g7areeHxbATKF5WQ-CnwmW6Yms2BeeXc2upARh4b3kfslOKB42XCjvPXs1Zp_ZFXGP3G-AWhy3G40QfLJW5Fov0YgfOHACQwB0rH2w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153502.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HD8OsXaX5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEogUmmFjgxAOynfkMKeARjovLhCwoOLttzv5nYXyp3sgstPhF3wy8r6n-9SMf5sig0JN9uXvnyurtlwcWfA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_152907.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QANnjiRuTod0_5fd8Aa9vm2rWi1o0VVFDbgvWReF9CYICfRqlEeVoqdJYsPm2U0vwDC0481ij2PE1xqkoy5HpJBykDepT1qvcZryP_YPIfqPpc9U9UVZYgS07rEuUbaKxkiYhy3GoTCYckDpoUK-GhvqBhiQfOwEtPA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_152907.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HD8OsXaX5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEogUmmFjgxAOynfkMKeARjovLhCwoOLttzv5nYXyp3sgstPhF3wy8r6n-9SMf5sig0BSPVvvhHuqMePAcKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153524.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr2Fjw2IcQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb96qGUKrwtvWAFpCPFu2tMOGmWng0ropWSvDDZAVomxacNUwqnRsHwaJQXnwLEisVT1mkxAMIYxe5XbWKd82MUZ0-A6iQ41lFxyg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153524.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz0idBAtFZp2lJQNd6ob8oc_YU4zufbRAVR-OcXz2CAFBrSC8umCB3z8GdoV4wE_amm_lnDD_BAixVRvKl_Oyp7YGWfrfqLFtFg2TbGvm_r_6xqQXhWOqBPFTxyA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153535.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdklNr2Fjw2IYQJ1LgfpEM3yUYinJcRqIDDYXLM74p23o9b5eyB_2YTcLgYZTWmSAGdibeaKUotmj-y7V5-8R1X1CRumWoQEb3m3TRAHdS9yabz1G1hczuZwKQCcwiqf51jIGcX_cciuZ1u1XYWKd4zODBw2ZKCrsV38OZ1I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153535.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfanjHIGjIuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxceXe84gaURftNjslk17rOLXxL4_T1p6AblJBtOIDwmFkBcwh_6-4qIzYvNZKJJv8P2LXW1JfArGX1PsV4HvFXCvsWRE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153601.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr2Fjw2IcQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb96qGUKrwtvWAFpCPFu2tMOGmWng0ropWSvDDZAVomxacNUwqnRsHwaJQXnwLEisVT1mkxAMIYxe5XbWKd83MoVo2aL2jthq57cy0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153601.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLPLoL3PQl1JN0YxYIghMggb8oc_Z07zuXbfAlT-OMXyWCiG9rWC8sn2cVG7NPHHtcN7qYLeVENID4TeEF5hitKQ0trIGWeLfqJFiVhUH0tcrQHVxULwPhDuqNY3cp9Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153635.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoi3mSqwOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1S0ozRhlWop6FIq5-8pNaxbowDCGtW7IJKsXkLIoHjhdDXIfiaaCeRRcFc4UJ5ty7aByC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlILvR0ZQSFguZL-Ttq5XzK_M\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153635.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLqJrw59LIQ9d0URCJ7MXy-CKYl5QALgjR4m39xyrVnoZdYfnD22m-pfBDTNUM1M7amH2NlSODoT2UFT_ql_OyqnQmXi1fbojnFgmzLRZ5hC-XQLwXitupxRFTYMg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153642.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IJQJ9LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9RoTyRt-IHAKgSJeFk1bPveeeaKUKrwtvWAFpCPFu2u5OmkWH0_4Zw1SpUlnHVkgYLn80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlMLvR8ajd_d6GQiWTp79lOg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153642.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrFsPUOKir82u7xYpsFZ85uv6hcnFN_mvxX7uMN6lUwQUHUx9TFCy_KTRnz5u8HaBdWKH6Ei4MGJ-QuZQWF7v0mrGshpEMgwjYOYGNfRHX-Ylyhf0X4r3FzAMGoAo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153648.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IYQJ0LgfpEM3yUYinJcRroACYXLM6IKM3WKlyYjxpqYdcKg_5TWuSA7bcrEBwfPeGj-949xom9tvQD3VIr3Wr2Zw1SpUlzvhof2mNI0hmIRsHwaJQXnwLEisVz1mkxBMIYxe5XZWKd840R7k-GKCWi6GgoOQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153648.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK50XrEhVZpoA2O3NMaHmvRH_ijjq3LHh8wWQ8tXRocd6O7FzcCF3ssZ_09Zwohzxg5-Rj-I24I57xuOfUWG6O2-WDPi7ZU7ZKrOajiZEJdqd6NhfkX4X7F_sPZ-r0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153621.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IMQJ0LgfpEM3yUYinJcRroACYXLM6IKM3WKpa-yRt-IJBy5G5IwjY3uln36qGUKrwtvYDU5--VTf4A3VIr3Wr2Zw1SpUlnuBof2mNI0hmIRsHwaJQXnwLEisVz1mkxBMIYxe5XZWKd84OVO66HayXwCU27EQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153621.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pD8OsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEojwmUJ9KNEwIi_kMKeARHqDdhCwoIbptzv5nYXyJnc4stPhF3wy8r6n-9SMf5sig0HyTQ_vhE-r-FUc-Fw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153700.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAOsCfjCRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsiVOF-WVjYVZqH-dHHpa9b4xOAZ9udqlrJUZeWgROzXlvjdQP_IBykZ4fc5S5hwiEbxndr1e7CA3pFnrPfk1Zp_HVXGP3G-AWhy3GoTCYcsKOBkT6Xk-aA7yQKFkDw9A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_153700.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLqJrw59HIQ9d0URCJ7MXy-CKYl5QALgjR4m39xyrVnoZeoVC8unHdVG7NJHXi8MramH2NlSODoT2UFT_ql_OyqnQmXi1fbojnFgmzLRZ5h68WQLwfhhuqE3qgbrQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160434.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr2Fjw2IcQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb96qGUKrwtvWAFpCPFu2tMOGmWng0ropWSvDDZAVomxacNUwqnRsHwaJQXnwLEisVT1mkxAMIYxe5XbWKd8ydiF06HUiXAxAr_dg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160434.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMVbsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMiUmUIPrapu3NC2dKiQIXbbx0MByOZrC1sBgqQS8ns4stPhF3wy8r6n-9SMf5sigmLdfhfvhsepfec3_lA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160511.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAOsCfjCRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsiVOF-WVjYVZqH-dHHpa9b4xOAZ9udqlrJUZeWgROzXlvjdQP_IBykZ4fc5S5hwiEbxndr1e7CA3pFnrPfk1Zp_HVXGP3G-AWhy3GoTCYcsKOB0fVUnvqHTSXpwiuNyg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160511.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VD0OoR2r86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xf7uMi6VQwY04UwNTFijgG-CVFia5r5ZwD1qjMLSUtXZ5QWSJn3zErRAdEIQutMziAbCNvRHX-YnuBPYT4ofFyWFdj0Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160554.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IZQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb9qtyDBQYxMPylI7tkV0DvsDO6mAOhJIW7oHQ1HVkgYLn80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlMLvR8cjvVo-aKUzsCTwcMMU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160554.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMm-idig9ji539ABEobYm29op4BlPNoq018FEYXyJn64stPhF3wy8r6n-9SMf5sigmMD62PkV4J7FbsaRzWY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160622.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdknNeHdjw2IYQJ1LgfpEM3yUYinJcRqIDDYXLM74p23o9b5eyB_2YTcLgYZTWmSAGdibeaKUotmj-y7V5-8R1X2SQAQAA06lGnmr3mw3HVrGUDGd2CJuuZwKQCcwiqf51jIGcX_cciuZ1u1XbWKdgzt5ro2aLzXtlH1PcFU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160622.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VD0OoR2r86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xf7uMi6VQwY04UwNTFijgG-CVFia5r5ZwD1qjMLSUtXZ5QWSJn3zErRAdEIQutMziAbCNvRHX-RBOieUb4UvFDm_WDWw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160710.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uy-mp97YtVZk-HpiXg7uoPhA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160710.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3170","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZWy4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7a47p_qZJ1V9TW2nhqa-XPoY4Yainhag9TbaaJxbwU6F5WIGBezNQixZhKkjzMXvqjXxKygiGs_fwOzg3qFhtPTo5aq_fNJGMzB-AdF2wFYQQBLYIjQ82OX9U-CPSQDkhrAfw\/apartamento-3-dormitorios-2-vagas-garagem-centro-santa-maraia-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tiradentes","condominio_nome":"Recanto do Parque","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":126,"area_util":126,"area_total":184,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Churrasqueira,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados,Piscina","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.6839209,"longitude":-53.801661,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28930","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Up8YSEZ3c8os1TZNftPyPun9_w8-Bq7E7VK5U1c3WqlOi6xvAwUyyQdhaEExTtni6Eyxbl89U5T7L5DJwXUgJ5fdxsG2GEeOTEJtrzdpgCnYKc-g4cRXIiJaqHQqb7brn6N_0xaT4lnsCycjftvys1d6IwycY58nbmA\/apartamento-3-dormitorios-2-vagas-garagem-centro-santa-maraia-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Tiradentes","condominio_nome":"Recanto do Parque","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":130.67,"area_util":130.67,"area_total":189.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Estar social,Varanda,Lareira,Lavabo,Banheiro social,Banheira hidromassagem,Cozinha americana,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Espa\u00e7o gourmet","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.6839209,"longitude":-53.801661,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":570000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0513","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MhpvtfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXWgp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP-Y4A9bYLwo25j8eIFlGrB5Hl0f4l8x2tXgdmosc3uzzGWs6QFs7R0Lz7gJQtAohmBQ-QYtwiKcBT-neNfQsVAivhNtsokY6\/residencial-opus-one-living-2-3-dormitorios-camobi-ufsm-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dezessete de Maio","condominio_nome":"Residencial Opus One Living","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":120.24,"area_util":120.24,"area_total":174.86,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":784402.89,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Interfone,Churrasqueira,M\u00f3veis planejados,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.7025453,"longitude":-53.722429,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0718","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sqpvtfD2NpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33qu4ncFVGpdL9LZ8nBic_xyliEEgby1CYOKC0VOnLRRJ9W0RM7qX2pnLIsxzQbvhr3inX5ANGib1PprJFQBWfMv3f6DRtt99ihmC61_eEak3dCAFvYcUAFzhKv-tOYS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-IMG_9057.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":766930,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lavabo,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Elevador,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}