{"codigo":"28674","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bel\u00edssimo Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, su\u00edte, churrasqueira, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, aquecimento \u00e0 g\u00e1s nas torneiras e chuveiros, garagem.\n\nApartamento mobiliado, com m\u00f3veis planejados de \u00f3tima qualidade; ficam todos m\u00f3veis e eletros das fotos.\n\nVista privilegiada na avenida mais nobre de Santa Maria.\n\nAproveite, oportunidade \u00fanica! Agende sua visita.\n\nFale com nossos Especialistas em Venda:\n(55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":70.02,"area_util":70.02,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-13 19:44:59","data_update":"2020-12-17 21:15:15","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":392000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":270,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Residencial Dulce Fra\u00e7\u00e3o - Apartamento 2 dormit\u00f3rios, su\u00edte, churrasqueira, aquecimento \u00e0 g\u00e1s nas torneiras e chuveiros, garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6981213,"longitude":-53.8099769,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Dulce Fra\u00e7\u00e3o","condominio_fechado":true,"id_condominio":21798,"id_imovel":650415,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Av. Medianeira","endereco_cep":"97060001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"901","andar":null,"endereco_complemento":"701","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Dulce Fra\u00e7\u00e3o - Apartamento 2 dormit\u00f3rios, su\u00edte, churrasqueira, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, aquecimento \u00e0 g\u00e1s nas torneiras e chuveiros, garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"black","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Elevador,Estar social,Arm\u00e1rio embutido,Interfone,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2020-12-17 21:15:15","data_atualizacao":"2020-11-29 13:28:39","videos":[{"link":"qxx_b7k9hxU","titulo":"Residencial Dulce Fra\u00e7\u00e3o","descricao":null}],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ij8OsXaX5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEojyC5p9KNExhUFIDrz4VfaFdWMH6Ei4ITv51BcCz3ogstPhF3wy8r6n-9SMf5sggOVGL6vkV56DEn3Ak4go\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142942.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDLtxspOc-hivSBHSRX1C5FSg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142942.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsW7siAI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98zmjefVsya4X9QjC6XChJEobYI-YAd2PhyOahCgmFtNxqHb4yCsEEvzdJW5tr4L-LXV84gNYx_hf4X5xzFVn0-Z9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142825.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpfTatcCpX2SpftPyPun9_w8-Bu7bccodFZzWYqqOCnhq1EeUOqfJbs6GAlX9xmhjJWZfkTn6N1k0QT7Qt1Gpodcj8l07ehLFmtBtdyuRo1eG5gD3_gCBKn_ZJmO2h2Gb_WFcAQACrkAp_m1MWLo6aLrftnA1KEMo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142825.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il9bsXYJ_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwYz8Ju0uMzama4X_Q9i539ABEoTYnk4PpgHDDOItCgmFtNxov_4-YpGLIPNhW5tr4L-LXV1KfcInCXvrgPur-e_XrhA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142916.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYUU5wqpdcHGcRIR5RNGaZbj0iXK70tWz4NZ9a1Bj-IFBB555Ywv4XVkY15MKcqvwNSvxtNGoZ_R_mNvui2pMSYJpZKYd2tBu9Ds12k34_EDvYliBKXY3t8yHiLGvX-vZZQN_uCKrBdmPX7wiZLvTtnpwxmaM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142916.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXYJ_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwYz8Ju0uMzenKmyg9ji539ABEobYmk7fx3PhyM3rvTv51Bciw35yYpGLIPNhW5tr4L-LXV1KfcHlesfkX4P3FU_A-Z6A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142931.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbY-ESJiiLoO3gUydUsXuXiLT3qaJ-6Yp1Z9XCL6xvAwfR6sHZYEL23S0kobak441jj18G9xofNvv8GfTTGHABrr7TOsBBJQ95ef7lW1RGIgD3_gCBKn_ZJmO2h2Eb_WFcAQABLkAh_G96xzIyaLtbtn0fVXxw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142931.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SsVbkR2n_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRerr7j69_crTSBv4sRNJp8O2dD1GZtJJ4MVoeMr0EZA5hKjK0B4qfvavUlRvhxw50jJNAhp5Ak3bHR_vgKuqTDMEEMA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142956.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZ-6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_qZJ1V9Tny6xueEZ0IqcxaED1TPaeoQ9rYyFDHThoJ1k0QT7RabTTATOv4l86wY77CZLtgKngKc_g2MbjI1iBKXwXs8yEiLKM0xKwYDykcmjgcG8q_Yk-AJiQtfIGWAQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_142956.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqecIs9HIQ9d0CsDOgMbm-CMD7Hj11bLIVC3coEyHpvteoxM4t-ndV-z2sBE5OZBqXZEYeQBMHTFVVEmMmbr0bLPSAFmXFJFNttEU8GvnwupCSLPB2C63au5Ew\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143027.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QAEfjiRuT4d035fd8Aa9vm2rWi1ryVVBDbgsmZjWekjMX_RqU-WPQY8QaXsQGceSreeHxbIT2ZTexXlvzBgNH8Xr1OVMoZLvvHuLW1xV5IM72yzt_WXZckS27rDmUbaKzkiahy3G40QfLtaL7tKMVg_SAAiQ-Std5Ew\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143027.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HD8OkR2o_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRerr7j69_eEAqdEsj057qD_iMFKCxUhZRC2Flss3CWg5iP5jmL5OivrY_jaqTZIL38sAyfVGfxTFix_gX5yPFVD-5ehw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143041.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDLtxsp2bIVjfqBniQKisRO7A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143041.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvacluo3R15tkK0OEgAlFuZ3lGmFeTsX0ecnKIErt3WTEV2u7l1m204jvugL5O15z8y3vAagvxFdNL6dHm0GFQiJhmKjKFB4KftatUlWvhxw50jJPAhM1cgFujFzvnK-splK3c_w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143051.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UANbD6ZqN560Ja_Y4NpJbWHtYe1oFO9MWWyvqO68JEYmnTIz5OMbVYo8753KGq9r7p9gDi9aqbPtqO4-2NpXvZzUJmqhpPnhC8tbQU81eYX7fMgjzXMwKq78IidLzO1YTszWwZwX597wU7iZqpNwzUOuIGpKlMyzi\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143051.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpUUMqCp0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ6tXJpbDXj5_Uy-Ftm9LGvyA2JcHsk_1BWsoQryRLxrGJbzG6O0PYPRib5Vr44vOar6RJehqKf55_8X557FU3y3f04\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143057.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdTeIuzj6ZoJIB248PZkARfu9Rc90EcyO3yt_1862oQIjxDlS5qZqipeYYt6BF1Y9I_gooKjpwGobtCTuWrtUuSCJ4-LT-XU2upgxp8PzOPI6uLCA2VCHnDYAeASjNsGKlwYvbwZE3zovV4Qi0gLLPTci_SBCyQLWlwwag\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143057.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao32Q-0fG7H4dI1eJX-D1lo3fhtIRdycJO2B9O4vKm4h-NX549Dgzqbgfk9cx3Pl-KAIBgmFtNxrHb4mPOtDctaeDhqLz4gIyE1Gf8FxOWvrngus3D5NHnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143102.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj33n1r2yNB248PZkCRfu9g_90DecXigOeq61W750KQ6lR5qYqipQYbd6XrOWTZvwJJojh-Hpbu6b-eXUhm4e8B0R4YTpY87_8gAb1lchOATRd1-RVNNard0ABD3hl5z-iOu4YGcMS8kUlEhNJOq8muaBXiRRgy0HEA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143102.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ij_-ICgQ9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-wntQSwNubYieIsc176adhTvZYvyFdDNqfyns-EvlxjnIGeZB4qfvatUlWvhxw50jJNAdvenIv9N8PsV4F7FIa4OQEM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143111.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90gFq__SYOiNjgfM_lHpO3gUydUsXuU8bj0iUK7ERWzYNY9KARgqYSd2sMhaED9TP6erw9rYlsdU5S45opuOpsU12Hs7e2RMa6OdbdYckVrneH_N2sZ-UG_LliBKXo3s8yEiLBPX-vZZQN_u5KRxUudx3AyZL3XtoTGPePY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143111.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsVbsXaX5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMiWC5oPrahsD2QBEobYmm7Tx6RlPIq6018FEYXwp34gstPhF3wy8r6n-9SMf5sggORkf9vsV5_PEodN9ybQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143120.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA9p6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_6rM3WSkRqARmWwQR2sApaVoSQHfib3iwbwc8s5S4nopsKmkelIokWE4BrH_q7-6y4ims_fwOzg9pdXWZemc3arAib7TqwkidF2wFYQQBLkDoce0ZIxN6C7iS1W_j04w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143120.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ii_-sB0I_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwQz8Ju0uMzaua4Q_Q9nNtZ_yOOk65v7_6xv4UujpMh0DiObUOF6O0PYPRib5Vr44vOar6lP1fvv7S8vkV52_EgBoji-E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143131.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJmWUNB248PZkCRfu9g_90MeCLKhpci4V2oQIjxDlV3qct6vbIIUainY6cuXbeaKxhHYeZJaIGCmzNUitZBK8DTMVRonZ5FTqpDthAhuzg2WChk3eDuBifMsGKlwUPYjTsGm-tV6wiHvNM0wMifqBWiRWAb3vzw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143131.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6yiYRMqCp0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ6tXJpbDdh_LbfWG88cu0ULcTq-XaS7wl41ujpMh0DiObUOF6O0PYPRib5Vr44vOar6RJahqKcQm_4T5w3FUpZ-vY4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143137.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRKqaaombuYBSeWyze9arsgxL689BkmkayYw8V0ysZw6poZT5Yx5NDHOX3YFd5v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWHu8fevaVaYnDLtxsp6bg3jvqB-CQETKwp6g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143137.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK50XrEhVZpsA3O3tMaXmvRH_ijjq3LVm4zM08tXRhcT3H5-UCuzMg_LGmUuOp07xg5-Rj-I24I57xuOfUWG6O2-YDPi75U7Y6vOajiZEJdZZV8yecL4cbFLEmhlzg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143142.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC0ix0hmZlDujqhtkl6WF_YOQ1b7v-7tcnWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQBLvTr6hudQpN6HMyXCFtV7_w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143142.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ij8OsXaX5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEojyC5p9KNExhUFIDrz4VfaFdWMH6Ei4ITv51BcCz3ogstPhF3wy8r6n-9SMf5sggOdmfh_rm4usUb8La8w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143152.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FJVigdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-qXJ1VhU6i6xrAwczoqaVaM9kyaq8xTSE541Df1wG6x2eMMe7EW0prvnYuiNTg8YCA3MNcpHbOm2ORtKwaDOAiBERylwGJp9qNVFcAfACreDlcE-6IkuaC_iSwPSydzw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143152.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsW7siAI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98zmjefVsya4X9QjC6XChJEobYI-YAd2PhyOahCgmFtNxqHb4yCsEEvzdJW5tr4L-LXV84gNdePwPkV563EnSWOLkY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143159.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17QY0BpfDatMh248PZkARfu9Rc90MeCLKhpci6UWz50vhZEXXqct6vbIIUainZacuXbeaKxhHRYgtHS3tiNSwf_Dhe0ZJSiLANkD-asyuu_fJP4-7NcXanYz_YaJLvhm6X9lpM2YWMLnLu_0Ihx746ph_SBGCRRq1nayQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143159.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao_2l7p-54YpsFS8ZA-I59GHWxCIReSf5mve8K4vKG4l-NX6BQlf8P-Alz4iYmq8EUIq61sFEYXwp3pzYuIzpvCi8r6n-9SPTS84gOUyj8Xvm--sX7e0lQw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143204.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJAAYzTiDknc-Fi1ZwdSEJHIjriHNN6aeD523ipzwCajsHni9f4tmqn07lUwqUg3f1kibWqe9u0SxWbOPIiid1sl-hXn7uJXOEaOsmvDj4bMl8XiBmhTaZHvR9x48u8A70vvdq12WBoi8xMECf85I8ZnbMRWQLcntJbIYwXU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143204.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz-g5_IVkwVuc1nNijsXp3rWaZkgwOaDJ5OULm7m00ljtQ37McE17pAPiMDq_TahBdijuns8mqbhKkpc27kw4BOCWhGUNYlsg1M7q5horYe9S57_rnHOsriq4N-w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143211.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcn7lWey9jYSfYyJvwcMQRJ4GLRDEZ9cg4cyrcw-lpeurUTe7BWXzZb4875nKHa9rbp1jcbktg8-BiKCFuA5rjVgXF5bYLtmMU7RJAUk4v63ibKUEccPcCHVmKVRhG_HdZiUyHCiVhmIGauYmp6GLQIOhHGpxf7T5r\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_143211.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO61OI7IKgX9b2w7fU5O2fDdaJ1nrxfhdZxZ5HaM5VYw404m0ZSVnyxEVzxn4F8etf512SgMLSUtXZ5QXyPn3zEXKiaEMaupMvDgbCL9b5kWd2IuPUb5xTFVlt2Q5E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_145559.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiF3-C7HiiLoO3gUydUsXuU8LjXqaJ_qrM3OymSPHhq1EeH0JdAayuA28YALEKwNaoUWZDeR3lgv1JHZiFX_uUiuxAKjYbDC5LtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJmO2l2Ga_WFcAfACrkAofEyML7Q-ZLr_tnF2YMRY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-sra-medianeira-santa-maria-rs-20201112_145559.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto"}