{"codigo":"28686","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento com 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem. \n\nLocaliza\u00e7\u00e3o central, bem arejado, andar alto e vizinhan\u00e7a tranquila.\n\nMarque uma vista com um corretor do nosso time de vendas : (55) 3307-8072 \/ (55) 99912-8466\n\n\"C\u00f3digo do im\u00f3vel\" 28686","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":119.68,"area_privativa":100.66,"area_util":100.66,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-16 18:03:12","data_update":"2021-04-12 20:31:58","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":360000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":500,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento central com 119,65 m\u00b2 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6880188,"longitude":-53.8136861,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Pimenta","condominio_fechado":true,"id_condominio":106645,"id_imovel":651197,"id_corretor":7757,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","endereco_cep":"97015001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"729","andar":null,"endereco_complemento":"1103","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento central com 119,65 m\u00b2 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Restaurante,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Interfone,Lavabo,Dep. empregada,Circuito TV,Banheira hidromassagem,Elevador,Banheiro auxiliar,Despensa,Sala de estar","updated_at":"2021-04-12 20:31:58","data_atualizacao":"2021-04-12 20:31:58","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvacly4wpNQDK4JWf4IZj08p1p6mRdJTeNW8IzI2P9ajkRcpbWk6VQKYHMujKsa6LrG1TsadsE-JG9ukleNmA3dw5hKjKUBw8BOCXZlUOTZIL38sCyf177nH1_P_rk6usYx29mjA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7182.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VRNB1kUsoIBC4VHDuH9_C_82LoczOSXgff0xJ8uHLeMPEA-8ma4UoRdbuFpoExy_HhWFLO_m4eqcAUvWC4V0fVsKMu1gd0OL5Ey_-NQHysLG3pVnPf-m4I9xbn58NfAcPD1wmDGKlQCSYk0JIOZJGm2lwXDR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7182.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr7j5xIVlI1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fEAl9O8wn3S6UjOFP3FI61b6aVhTvu9ZDZxYx9jOJMFmUcH1uIxjXv5ygPdCszEKDhqLzk_HAQFnAl_xacvoV5r3FbVcF8cw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7156.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQoQafrkFzHsKWWhkgqrWKdpLulsw2v_vffy5p6OhTeePAABfQQ5iFxxOxdDrp1jcbktggfxqO462hyE3GtP5QynDlwdSJROXXIsvm9wZiMrf1pRjPd8m_o9x7nJ8KrAcPMX0CizAOJ-cWu19UOiHGsip0HL7\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7156.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VExHksM1t9V0KcN3M3Hl5ufgngQPACy5OAnuabH_8j7TZ18X0lvGfEDgH3tKdoNpMve4sWdCyj9mMxjXv6GYhGxIvbj_p6nutSccUs8useAti-0b5QrEiHvTLkc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7143.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQqT60tV_eHbTkSKNzdUszmfyVsw1_03dw-lJftYUTe7BZTzZYI_7x3JjtgMdFikSjeiqSMR6HeCDVT_aC2tc5NOsLuPOvC6jsF8n9ZzLDXaaH3I_Rmq6FBhG_HVZicyHCiVBmPGU7PxvUdxQAfCD5yReJuH8Vg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7143.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZF1bkX2m_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRcpbWk6VQKYk0o0tMd6Hr-zs3xW5KQ_XZPPZbMYzOWg5iP5iGL4WftavUlUOTZIL38sAygNDrkv9ogfwX5bjEuetnv0I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7145.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeBcgA_ialoar8K6E8z5Cg6rWjdpHbPHHfwsiZjWYCksYZJqP-dH0pT_aAj9bg_fdYcCxhHRHglON1k2wiKgtFEtodcgcl07ehb_i4rsRERh5k34_EDvYliBKXY3t82LqbGHAwwGodSlUjOD13_QaNY6aLCvtOeRsfC4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7145.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbclu4wpNMOLDy33mVJZ7UxxFSQViRU_d6bz21XVWvjQcYDri_PByqJale881EHMLDKHBTnPQWCZ3k3R-s_xzrISOFSvhD1anGOI1eGaJTmWf10H2_PVh_xBhzPY-CgOFC2II\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7146.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6q4zfke6znfullGpEeEijm\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7146.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7OnZMoR3L8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMic5-7vE8nCgkCPP9ds3d-vXT-bTP-k9gEki36oU5ULmuZWWGAsUnsGsiLZU7ZKrOejixG8loo2a6-YL5azEsJl6Kxo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7153.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTbC0Es07psnP6W8DNxiLs5jO9NnO4f1mpV2giXBT8r5uL7MJ4245pKHqxs9FikSj_aqbP9qu462Bzk12suDrCiBHwZGg0WF-Gqb2UD7f-IoOelMq7_IvkeYtAWuqiIDCWRSYnDFhsj_43LPg_qDGSSmM2_VIw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7153.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBVZoR3L8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMic5-7vE8iQno5PzNA4AG0jWX0YekdUxIDSSNLK1tcFd6TS8nsws9PjFGIQptMziAbCN1faNN3Hf-f0b5XrEhLiqcbg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7155.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlP_SYOg9FgZMYpNftPyPun9_w89u4PC16J-yHJ1dhT2WDpqP-cPEJZvainYactHdj9zJWZH6Tp4O1s00VLfAYtO4Gmz5AdZwADGpxPNMH7-aQ1IfBZLbg5aKrGqb7bqn-N_0xaz4ZnsyO704J2rZsY-aLGntzldeYhg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7155.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZL0FsbYr9L2w7fU5OWfFcaUTI2Pfr9RxZ7mUy0zMLSUn04byBKYHSTw39Y_C1R6pGfCOOXr-f3J5QXwv362YhGII2e2upMvDgbCL1fatsAJ7EfAT5XHEvSvQy_E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7141.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQhZB1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffwxJ8uXzeRS-ZjtvZ796_y2bHZRJTKxG-aOQOpFh5kkmPhc0C4JulpJPsymZ0OXXIsvm9wZiMrH1pRjPd8m_o9xbn58KvAcPMX0Cixoi0BCx5SywOnDGnjUPRJw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7141.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZMtbkX2m_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRcpbWk6VQKYk0o0tMN3qwFeSB_KNKQ52pWAoGMmb3_yFrFczjf52irrY_jRp3IpvwD2bWbs3Jz4GLtf4X5a3EsD07LFg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7142.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYn1-GuANcHGcRIR5RNGaZ5jqHXK_0tWz4Nd5oARsqYTeTgAZfVgNZPb-ag8rblt8s5S4nppsKp6G9-f2i2pNSKKusuOleGVtkyeSBUvBCHGnfvEyLHvikJHx1BG4-9az4ZnsyPQKqkP_JFASeLCbtMtpdNbg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7142.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pHP-sH0Q9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRdeTaE97U9lDAIJOzVZsPC0jWX7Yf-Zqxi9OGMVlUiJhmKvHcL4WPMtBctaeDhqLz4gAyeM46K2He8vkX5pbFWWU_SxI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7162.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYUU5wqpdcHGcRIR5RNGaZbj0iXK70tWz4NZ9a1Bj-IFBB555Ywv4XVkY15MKcqvwNSvxtNGoZ_R_mNvui2pMSYJpZKYd2tBu9Ds12k34_EDvYliBKXY3t8yHiLGvX-vZZQN_uCAKqkMfwSwWeLT3tmReGnbc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7162.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pOZZof0682a67ZUlOEeJX-D1EmHehNZxZz2Uy0jEdkBDG5L9yyobu7c05BpmlZaxIAsWJhq097ZpcWRvnc-szDgG2-yqpMzCgaiLKU1EyccRZtQL5pTFVzcu0Do\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7147.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQqT60tV_eHbTkSKNzdUszmfyVsw1_03dw-lJftYUTe7BZTzZYI_7x3JjtgMdFikSjeiqSMR6HeCDVT_aC2tc5NOsLuPOvC6jsF8n9ZzLDXaaH3I_Rmq6FBhG_HVZicyHCiVBmPGU7PxPnyJQAfCCASQP9bq0cg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7147.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HHP-IJgQ9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh_7v7_6iaBFnbut7sHLZpC785MS2RzJZdi9Pm0FlUiJhmKjKEB4KftatUlaOTZIL38sAyeA7qgtyI_fwT5djEu0kbVRE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7150.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgAziYloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci6RVAuM8hdLXXqct6TH4IYayng6g7Tbk9zJWZPkTpq1x2eGiPTHbXxrdcj8l07exa_447tRYZP6m2uRtKwaDOAqUNMGKrwUvbQhE3zU-JTyJxgwuSBh_66DNSSz21Av8A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7150.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pDgOkX0m9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcpbWk6VQcYLUut6MNQ6w1cPVX-afzIObmv-CMQ8fkZlmKjLcL4WftaskjRp3IpvwD2bWkdDrkoD68_0X5E7E6uzWE8M\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7151.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYn1-GuANcHGcRIR5RNGaZ5jqHXK_0tWz4Nd5oARsqYTeTgAZfVgNZPb-ag8rblt8s5S4nppsKp6G9-f2i2pNSKKusuOleGVtkyeSBUvBCHGnfvEyLHvikJHx1BG4-9az4ZnsyPQKqkD_yrw-QI4XtaMqeMwU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7151.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ykI79OpL9ma67ZUlOEeJX-D1nrwbTzsRcubWE6ZQAYIYo46zFSCXCrw5JNkNQ90plP9PSFpqTnZ1FcxD3rUs9PhF28wptMziAbCNlXYbO_H3k_wT5YjEtp1hKjM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7152.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTbicCrHiiLoO3gUydUsXuXiXTXqaJ_qrM3OynTz6xueEZ2Oqexbc4CAZ1lxmhhJjnRHglON1k0QT6gtFGtodcgcl07ehLHi4rshD02CUPZCXmn-PEyLGuinJHx1BG4-9awYDync434gQwaI0w2ZLFvtPOeKgKk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7152.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBVZoX2m86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4DsRX7AkAlNFw549ANDyXIKQx2pGfCOORoBIdBd6TS8nsws9PhF28wptMziAbCN1XaNt9NLm_wT5NHE_LlEIz8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7164.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJsNBc2eWqUC3sgko8ijFURDStMEia53vO6-JCfmnTPIpVTxZRw5qWEaqa9rbp1jcbVRgQftqO4-2JiNCCGtEmhud6l5Ck_j5ENNQPkf7D84tOulMq7_IvkeYtB2Hu8fcvWX997z1uWMC8trLA_CNzCTyL-9zEQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7164.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVpMYsklNE17LdbGRS0Rf9463YMiByFzqF5yd1Y0auRjSHxjP4LSDgz3IXoFEL4QHMFm3GKDqthESuESuHh1rTli2FtmBDFkUeWGRYZOCzf5Yg0vTyChsRTkuD\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7169.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJAAYzWRAA_guf10RegYohfR2kuauNFJEM1OnOIf5mpV2g8ENTvo5yL7NO4-e-tNZPoGza8iWTpNTrHpZSU4h-i05pRZrjfcGjx2f3dDQUbm3mRRaikl9zt22x84Eh_pOXqL9mKmwYWEAqFDgZohtZhQ8AvCMjiRQTz7GJg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7169.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-ICim_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRcrr7j69_0lrdut6zdZuzDEjWX7YfkYGpTj-nM8zCWg5iP5hWf52irrY_jaqTZIL38sAyiNDrgrz5-uUb5VbEhBeL0YI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7148.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQqT60tV_eHbTkSKNzdUszmfyVsw1_03dw-lJftYUTe7BZTzZYI_7x3JjtgMdFikSjeiqSMR6HeCDVT_aC2tc5NOsLuPOvC6jsF8n9ZzLDXaaH3I_Rmq6FBhG_HVZicyHCiVBmPGU7PxPX-fIAvCDQyRacHwXnw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7148.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr7j5xIVlI1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fEAl9O8wn3S6UjOFP3FI61b6aVhTvu9ZDZxYx9jOJMFmUcH1uIxjXv5ygPdCszEKDhqLzk_HAQFnAF1_TG3vkuutsEqzdqg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7134.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFp__SYOg99i5X2SpftPyPun9_w89umracaJ-yHp1d9a0cBJqP-dO0JdcaiuiWTbMLa8CxhHdIgsGQ3hg3fLfACm1YgRZ_n2_YlT9ScZsUAX-e0V45UGnfvEyLGLjt82JyBBY-9Kz4Znsyj6U4J--Ir4yaI4jtDK2Hvmw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7134.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pHP-sH1m9L2w7fU5OWfFcaUTI2Pfr9RxZ1mUy0vMTZYONzwwgWJJ97s8vkl9xbaZxObkN-bvf3J5QXxvnMyszCSGFEYCogiY6YakWoGk0UeT__YT5bnEin3G7eI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7136.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQtZ-1kUsoIBC4VHDuH9_i46KBt41_93-Fw8mJ8uXzeRSmZjtvZ4MoQfbrHZRJTKxG-aOQOpFh5k0EWbmz5mfA8T-Yr5oqyWJ4JmcEPHTvD2bH3I_Rmq6FBhG_FMTzzWwZ-UqvcrvvoJ0mA2JwOm7GpWjjx9P\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7136.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvacly5gpLQDI4m5UIlrZb4UfP4QqPeF8Iun44_UDWRBWxX-s4e47sRbTI_11wBem1AvW2amnDPen56JDlg4oyS72vmdbDCQfELRAdl5VJ7ZKr6beoIokdQ9nL6_oV-6DELU-_SGI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7165.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF1y6ynHt81kUsoIBC4VHDuH9_C7-KBt41_9vxFw0G7KGBjei1QiEf0c4CH1w3Yrb-p9gDi_aqbP9qu65A9r3sB4ua_8RYiEVhb0GL5Ey_-NQHycL23pVnPf-m4I9xbmZ8JfAcPD1wmLFi0HpRMu9UaOeyGghWivj7\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7165.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr7i7_OJird8Op7fm5NWPBceUTK3Jfr9QBepbaPZVUKyMlGXgXc5jrG0mUdFwEiIObMmfbM2ZCq8dzLcxAX67cvkHPP7j_Jyruce7XkdHrMr_e8_oX5YPEsF3OKu8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7131.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6q4zdbctjGZ7u1UeX8w1o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7131.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHMOkX0m9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcpbWk6VQcYLUut6MdZvrGyidFKSfzJY96SWWsLi6bdLkIGeZBwkBOCXZlUOTZIL38sAyeN56exWZXfr7iOuwEcuTow\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7166.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR3YgA_gqf7kFzHsKWWhkgqrWKfp3LoczOW3xFw0W7q-hTecPFx98mK7WMFE8QrAYf2C7Hh2FBeFiaDksA9u4cUaGrOyE4Qehb1uSlvOYJ9G6hMrH1pRjPd8m_o9x7n58JbAcPMX0Cmxwi0BdRmgCUOfrGgXqGqE1\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7166.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrocZFkpNI1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fEAl9OwluQqP-8tiheKi-SFLGfO2dDxGZ9JI4VHioMo-uHiDnJweJd4_BnPzFCW3pth72PItZm3o2gIHPfXvlCusrXeCILQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7167.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Ks-2FKFykSJikJp0N-kH0CCKlDTAwBQXgs0SuF8WRsGZJqP-a3oqdJasNgyax8wTSE541yf1wGyx2ePMaRsZ8pGGGw5dG900tDQU00-GcLeAR41xtm6zvYeUNMGKlyJp8qNVFcAfAArTU8F42y5c66MxiRVBMeKYw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7167.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6Opb_kH0W9b2w7fU5O2fDdaJ1nrxfhdZxZ1mUy0vMTdbONzwweXtJ97s8PhgizR6pAfCOLXpoTnZ1FcBA352YhGLIPjj8JyrutSscUo2fMsRBs_gX5EbEzQLkGnw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7168.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQhZy1kUsoIBC4VHDuH9_i46KBk4zOabvffwxJ8uXzeRSPVPFr4bx6_y2ZOBNPtWNJUxyhWt19jLtmPg94S4JuhjDlwdSJWGdyHpB4sdfZJj31pRjPd8m_o9xbu_uey5RJzWuwyJri0Ce08yuIOYcGmiL35M8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7168.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7OnYUkrYyZ3lHmFajsXy-CKblPT13ZSy5OAHuKbH_4jxRf1FVi6Go9zi1axtMRJ0nZISwMC9gah4kpP2jC0wKf_ylGU3pxg52BPIAu1J_UNdXivrk4OsYuonsXw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7133.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6q4zcYIY4naDm1U2VIgpk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7133.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-ICgm9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_0lotNniTy1JqD785MS2RzJY96SWWsBMfkZlmKjLcL4WftaskjaqTZIL38sAyeN56e4Uflv4X5fLEy7Czr9I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7170.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6q4ymHo0cnaCq1VMx3Grk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7170.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OlxbsXbR_b2w7fU5OWfFcaUTI41fBfWwQ9OUC9zU9nEgO1wP8FhGkzw3ab5y6lt5LHQdN74EpCFtPx7Xf4WCoEHPPNhX5tr4L-bXcb7f8kVR6foX5EDEzSyKiUw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7172.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6q42kAhrLkfuYSGmgYJDLy\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7172.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNldbo33e9N0r6fmpNXXl5ufg_QyfekIRdZTak93U9jUX00vyBXqw1Ts3pUi_HZG9ukleNmA3dw1hKvGUBw-J-xgdtUeDhqLz4gCyf15fpEERjfrkW-tDCxlVsg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7173.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNnqlPgA8tNx248PZkARfu9Rc90DecLKhBac0JU4uNfBdEXXqct_vRo5naYhOChRRxPiE541Cf1wGyx2eHiORD128YkEUX6xHxdGt9ym-pJ4vLdzFW0KwaDOAqUNMGKlyRp8qNVFcAfAAvTU8J1sY53d6MFyT9g_X8fw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7173.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBW5krbL8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMkdQGuu8633AkAlNiyIHSRREyXImkdUxIDSSNALvf355QWQp363YmIwp38wutMziAbCN1faNt6OX9_YT-2HEHZhNF-c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7174.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QIx10KCEnt4er8PZkARfu9Rc90MeCXKhBac0DWuF9RRlJXZqZai1QkYxKhF4YiLMLdaJxbwQZZNfS3tiNS1cTCUdfD_V7vR1j_QBJ_YNQPgDTGclG0rwYBOAq0MsGKryRp9r9VFd45pTKc35p1udIxt6NXCTRqHpyVQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7174.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbtlu4wpNQLK5Yfc5k_1eb6sUUFSRcd56SvcllSyVIjfT6yxjR2oUUXffQ8Yqq3ZANF25vQd5zFMqval8ECOukzXNFmElPVX7JKsIrbPLKhpFsmjj_YqEP0eY-3vkmOsRZxZBjA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7175.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6q42k0ItTnfub7GnotSPky\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7175.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pDj-IJgQ9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh_7v7_6iaBILUut6Me5gPC0jWX-YU-LH9bGevM8zCWgxiP5hWf52irrY_jNp2IpvwD2bWkfDrMoj6gf0X5BvEgY_DcIQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7176.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiFVGFa__FHpO3gUydUsXuU8mrG46J-qIJ1VhTmK6xrAwfS6sTZaFk9TtQgpJdrYlt8s5T7E5DPyQ18aXnZGTA14l07exav457tR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMym-OP0xaz4Znsy-b4wg8zxMgmeI8jtwcc73Y4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7176.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6Opb_kB0r9L2w7fU5O2fDdaJ1nrxfBfmwQ1OUC97U9nCgcAnNNXupSpRpJHMKWtQxLDSSPgIBAnJ1FcBA352YhGII2S38JyrutSscUs1fMmRJ8_kV5CrEx-o9304\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7177.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9U79YKJlN81kUsoIBC4VHDuH9_i46KBt41_93hFw8G7KGBTecP0A-8ma72NPGAAQAaf2A7HxWFLO_m4WqVAktSUuqvnxWc6vOusJ8wkXih6d-btDybH3I_Ruq6fP2cH3VZt0yHCiVBmLEyynrP9RqFwOYoGlY29-pR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7177.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMZFkv9L9ma67ZUlOEeJX-D1nrwbTzsRcoL7b69_6lotNjyTzEJQC1sxMC-fzJurTu_kNwb__yVrFcxD3q3YmIzpvgh3IpvwD2bWgfDrIsVblvrkYOszEs555g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7179.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UAH3n1r2yNB1w2SpftPyPun9_w8-Bg7LccodlIJ1VtaG-nhqa-dH0pT_aAj9bg_fdYcBxb4UWZDeR3lj_tx9iFGsodcgcl86w44R2tBpfag2CUPafgM2T6JUJkTIwikFL1XDCmPaZk3vi436AyuuJb06MfCRNrGXz7Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7179.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrocZFklNI1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fEAl9OwluQqP-8tihCn7Xc5rrG0nUadxEPpO78Wj6NWA3d31hJPL8z4ke_BgdtUeDhqLzk_EAR5kgdJ9TE3vklOtR08pRcw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7137.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6q4zdAV44naKW1BLrug6I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7137.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"28690","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb9lyY2U1LhdCBKRPgG-kcUnN7ldcBHOPdPnNR-BHkVCafgsiZjWYCksYZJqP-ZGLqexboz9bg3d7mhjJWZfkTpq1xmeOMbwtxPVqdch0vujgF6YN3MNcpHbOm2uRPEZaic1arGqbLSr22Ga_WFcAfACrsWdNJLZNIY6aIzDtFX2f-yU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831770.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":"Edif\u00edcio Pimenta","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":141,"area_util":141,"area_total":167,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Sacada,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Sala de jantar,Dep. empregada,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Restaurante,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6880188,"longitude":-53.8136861,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":263739,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":310000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}