{"codigo":"28687","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento semi - mobiliado muito bem conservado e reformado.\n\nS\u00e3o 3 dormit\u00f3rios + a depend\u00eancia de empregada, 2 banheiro, sendo 1 Su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o separadas e 1 Garagem.\n\nPosi\u00e7\u00e3o frente,  Cozinha e \u00e1rea de Servi\u00e7o, com sacada grande no quarto, muito bem arejado.\n\nPermuta por casa, sob an\u00e1lise!\n\nMuito bem localizado, no centro da cidade e do com\u00e9rcio em geral. Confira!\n\nEstamos \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o.\n\nEntre agora em contato com nossos corretores de vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [28687]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":135,"area_util":135,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-16 19:27:37","data_update":"2021-01-05 19:25:38","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":450000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":240,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":500,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Apartamento muito bem conservado e reformado, 3 dormit\u00f3rios + a depend\u00eancia de empregada.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.684594779922,"longitude":-53.80814909935,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":651357,"id_corretor":1718,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010032","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1730","andar":2,"endereco_complemento":"201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento muito bem conservado e reformado, 3 dormit\u00f3rios + a depend\u00eancia de empregada.","descricao_anuncio":"","tags":"4 dormitorios,sacada,reformado,lindo,mobiliado","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Interfone,Sacada,M\u00f3veis planejados,Dep. empregada,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2021-01-05 19:25:38","data_atualizacao":"2021-01-05 19:25:38","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pD8Okf0p9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRepbWk6VQAYLUwl6MNc7r_LUxMa_DZxYxqfynM1hUaA5iP5hWf52ivrbfvKi_r6n-9Ssf5s7Z-lHCsP0X5trEiDF6sns\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.08+%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY67JvAimVcTIOiYGpc6Cbib\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.08+%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pL9Zkf0l9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRepbWk6VQKTMnW3iTa1hGDz_po-nXahYxqfynMwxUaA5iP5hWf52ivrbfvKi_r6n-9Ssf5s7J-1FRefoV5z7F9v85A2w\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.07+%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbCkIZP5EAZLctypZIXhOYmLPa8-x_K26SIxJyVRKqaqiLHIP0aTrOWTbsqEKwN6QQZZf6eWpNsG8sXEjkf4YRYxEApc8oz1vYhGUDfMgjzjYd6x3IOtkeYtAWvqiMDCeQdSckM6A5KcGcRh_SBqyXo5Ig0-A\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.07+%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pD8Okf0p9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRepbWk6VQAYLUwl6MNc7r_LUxMa_DZxYxqfynM1hUaA5iP5hWf52ivrbfvKi_r6n-9Ssf5s7Z-lGRs_kX5hHFWXlj6io\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.07.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbC0EtG5EAZLctypZIXhOYmPPa8-x-YW750LU6VRFoZBJifyYDSgcnSelidPoHE689Bsuyb-eWXnlws1wapgohqPnhCk_g5kdBA2fCa68dtSs32x3KO2W1PqqL_iOuwYGcMSckM6A5KcKNTnuaCjCQNDPTUCw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.07.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7OsRbkf0p9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRepbWk6VQKSMXU4uziyqwG0jUaVxEPJO7MVoeN74EpCFtP5jWf4WivrbfvKi_r6n-9Ssf5s7f4vGN__wT5g7FbDQlA1k\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.08+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV80aaI62FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iUK70RW34Nb9a1BiGYTeLgoZb2vYXVkb95MGc0sHDgWCdL8vrFhTX8gbj1Eq3NejAMToGct3YVJAU2aAnnMH7PEyLHuikJPrlhYoRh0Kbqt7uYGt_4Wy4MwmeLcXtlgS6_0M\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.08+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbsIs-HIn9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcoL7QKx-Kp0tNjxra3uSdmRvs8jU1pawK-0EMAb_PX5YAWSJn8hEmIIp342_Lyr-QWrWe9Hr6lHi0fkV55DFaCX5Kso\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.08+%283%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpffaekIZP5EAZLctypZIXhOY2Arxqeq412qSIpJyVRKqaqqLHIP0aypgb-vCbacCxgnceZZ6YmDfBPYoX8BOoGH_pYx5NDHOX3YFd5v7SER3aBxCaH-gDyG1PqrL9SCMDCeQdSckcFKKfiaqcifqBDSR-AVP5MQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.08+%283%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMZFkh_Q9ma67ZUlOEeJX-D1nrwbjyJxaZXWM6madILUulaMNchDD1sxMC-fzJurTu_kNwb_f355QWRpnMws9PjFGIQutMziAbCNlc7JAV2f3_gT5hDFaFsnZjQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.08.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6qw8XklizkfugiGrf_k-t7\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.08.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pD8Okf0l9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRepbWk6VQAYLUBjiTa3hGDxPvo6jyBdB9eLKGMRMfkZlmKjLcL4WfvaskjRp3IpvwD2bWS9Hr-nF5o_0X53HFPye-Xkw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.09+%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbicB9w2ZqfQa_XUTUoeRX4ZwBPec0CWuF8VWDHaRqbNytYcZJKlCQQSJvwJJojh-HpLuSYmDfBPcoX8Bsf4YTpYx5NDHPU3YFd5v7SER3aZRRqrN0YipC97MBczHvfs2GwH7uzrrsV-sYb9K6BbCQ3JgcWqA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.09+%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbnL-IFgn9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcubW_ahUqSwko5NTCogL_O2cVCQU-JuxKz1XMMzCu6F7Ncyz36_srrHfPCi8Lyr-QWrWe9Hr-pGKU_rnXurAOfmZNg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.09+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTZpaR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRKqaak1QkZJKdWyze95dIJrTXL25l-GYmDfBHYIXEnkf4YRYxEApc0qe3YFd5v7SER3aBxCaH-gDyG1PqrL9iOu4YGeTH7uTKqJ_9vqYi-aBKiR8zP0CAw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.09+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqViVakX2w9qYwmFeTsT0-6G6JErt3YTJ5Oxnt6a9_QrZXX17fJCML9TWsBYTz5RGefw6hcBsGkJcF55ijXD2aDDCHfOKEviuV7C4luX3WV1dazvkV5SfEzHBfq14\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.09.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY67JvBeVGt9IOk9GmtdkRqC\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.09.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVpM_-9GoOt3Wc4b_y8a7he3NjvToFdBTZgydzY0avRiQbiA6hd8zDnm98q5fWUPbur3o2wKJj57wAveu001anKeYJjn6Jfu0AQfADuCzckOc8zPYWCgXYOyD2\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ4hMhA8B2l6XqUC3sgko8ijFURDSsEEaWytqO68JEfHBTzZZY7ibQZJKlCZQlgrxIJrTXL29l2GYmAfBPYr3Gnn_vHK8T3iyPD5BcF6vBkf7f-UoRfsuRmpKWf2cH0VZl0yHCtUovUI1vvuhMtf7h_OD4iRWpju_Aw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-16+at+11.15.10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0043","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Campo","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3PwgqcOgNriPMslHpO3MjbmlQrvKTm1k0bKzBb0wdi7T2kp5nxpSaL8zI0GVI1ueG-vyyvv2SWnUtosPSXsue0WNkoYVT0XD85B_a6eKFaYtG5qTdPzBp8gI4-sH8Yu7Ugat0VFgGhj6_6-sZfI6qOLRFFi_jJY5ftBArCwsSrx6uo_B3UfdCHC5N\/50-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Jari","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"*sem Rua","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":1140000,"area_util":1140000,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Energia el\u00e9trica,Mangueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.2927207,"longitude":-54.224243,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0060","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynAedloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci4QWD50KZDiR3qct6TH4IYaynhag7TbeaKxhHQeZBe-WtJgegP_iNXeaZOCqhvkF6aF_YNcPgDRd1uQtKwaDOAiBERyl8GIp7whE3zU-JQKXkIUuOzReWj3kmZPg5eAh4AFf6HGyK1FxVTBpaMFOdE\/50-13.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"General Neto","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":1487.83,"terreno_largura":22.5,"terreno_comprimento":75.5,"valor_venda":9999999999.99,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0064","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtP418gCO9Up1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q3Q36oPN7Reaw6mrjmvlQzOUmVIDWkAej-TTCfV027RXlG1QcS-iuXeujMoOwMrAClLfxJ1kujCfoSoURHLEUd_iC3-1vBNN9C65ByQnHyZsKBnYRwfWCUBrJtDw43_8C4KqC4haiWsrcW1USyhyR6l\/50-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Os\u00f3rio","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":114,"area_util":114,"area_total":290,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Espera para split,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.701944,"longitude":-53.8112461,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0408","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs5SC57-JyuXAB7XyajELdcM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"area_total":87.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":570000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0480","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmf3BDQ9cOiNrUSpPvKEM_ytiv9-z8-JcBG17d9mr73GyFQqTxvgwUSHAKZbWgSQ-WTljB2dQ7KptlI-sZxETuc6lW5kELp0L6usvNFeWVtBKh37u2uBPlZYgYmIrEtZ-CA6VVmelFqciOq9-xRyMe6oWbpK0QPWRvXv84sZ6u-FqJhTxzPBplNkxOg\/ODP_SilvaJardim_Perspectiva2_c08+copy3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Sunset Residence","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.35,"area_util":65.35,"area_total":86.68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.683341,"longitude":-53.8092389,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}