{"codigo":"28690","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente  apartamento central todo reformado de 3 dormit\u00f3rios, sendo 1 su\u00edte 1 vaga de garagem.\n\n Amplos dormit\u00f3rios, com piso vin\u00edlico na sala e \u00e1reas \u00edntimas, sala de estar com abundante  ilumina\u00e7\u00e3o natural.\n\n Uma linda vista da cidade com um bel\u00edssimo por do sol.\n\n Conta tamb\u00e9m  com  um condom\u00ednio muito bem conservado.\n\n Churrasqueira coletiva, toda infra- estrutura para confraterniza\u00e7\u00f5es e hall de entrada de alto padr\u00e3o.\n\n  Todo reformado, vale a pena visitar!!!!!!\n\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"28690\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":167,"area_privativa":141,"area_util":141,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-17 18:54:40","data_update":"2022-05-16 12:33:49","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":650000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":500,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Amplo apartamento central com 3 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte) 3 banheiros , 1 box de garagem, sacada, churrasqueira coletiva.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6880188,"longitude":-53.8136861,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Pimenta","condominio_fechado":true,"id_condominio":106645,"id_imovel":651924,"id_corretor":7757,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","endereco_cep":"97015001","endereco_referencia":"Registro de im\u00f3veis","endereco_numero":"729","andar":6,"endereco_complemento":"601","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Amplo apartamento central com 3 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte) 3 banheiros , 1 box de garagem, sacada, churrasqueira coletiva.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Restaurante,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Sacada,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Sala de jantar,Dep. empregada,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-05-16 12:33:49","data_atualizacao":"2022-05-16 12:33:49","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6igCPtAyn7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAc9_n4_VmyPI8P5-mDOP6nzxE4yxoqIWg0Av51BcCz3ogstPjFGAQMgwba6aeoCneF8rTqmfAT5JPE7YzRHyY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831770.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb9lyY2U1LhdCBKRPgG-kcUnN7ldcBHOPdPnNR-BHkVCafgsiZjWYCksYZJqP-ZGLqexboz9bg3d7mhjJWZfkTpq1xmeOMbwtxPVqdch0vujgF6YN3MNcpHbOm2uRPEZaic1arGqbLSr22Ga_WFcAfACrsWdNJLZNIY6aIzDtFX2f-yU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831770.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg9Jo10x6p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxfz84u7_E8jQWUCt_CaNn1dQ5Dwx9_xU5mK9CAHqoTsFEYXwp3pzYuIwp3wy-r6n-9SMf5vCng9_qe_gV-zLE-5uJRsE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831773.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnGZ1KiHDYSfYyJvwcMQRJ4GLRDEZ9Ygka92layy2WOMnTfIp0b7MmYneA8lCDbSrsgy33VgVbLpaUf75-S05FVb_FbUrMsHF0tCQ0T5HUXebiSlQdvcCHVmKVRhG_DMT8zWwZ-VqvUI17gVtuOuXwOcAGjpNK6eq\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831773.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgQRsiCu7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaT-G2BlcT9T9_znv2yCAGzwXCT517xE44Rl6M3poTsFEYXyJn64stOTFGAYCgwjY6aeoCpesguTyT_wT5HHEyEWcdxk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831777.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY47W2ZyHM8rUObDGlfJ3QFe\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831777.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAgUvaMluo3R15pefReUgwo10v3B9baUwKeKeQZX7EnmOJBSw_ZjRSc6x16NyhfDj5g6AwkmHqt4BJHZ7grblezt3ypY837UpnPQPGMrVhdXvPvcs14w7VdGzuecx7PTzCg3s-MLg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831780.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbicCpX2ZqfQa_XUTUoeRX45wBPec1KW4uM8ivEadqUjenpo2na4s8BlbedecCxgndYgMGS3to3lpH5jk3Hb7VUstkUD-SF5bNU5Xj_22MsUz9brt0YNDnhl5z-iOu4YGeTH7uzrjfhI-T-gvSMjyReG4Fjqg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831780.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Oly7siCQ-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyCy9G2JhbDfe5lIOjHImL--sNST5F7wE44VHoMWIVpGdtNxqv_4WCoEHPPzj8JyrutSMcQo5bK-xKQfoV-2fEGpbMZ-c\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831783.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O5M-od9QSLnfuf9GgU3tRhO\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831783.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il-7siCQ5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve866maodIKD2NJ97dnNJMk27IZWEEsIahCgmFtN54u_4_YuIzpvCi8r6n-9SMf5nChgsZSefkV5D_EjjMtWao\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831786.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QwGvjiTuTod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmZjWekjvzLBrgwQS2sQpeFk1bPveaWR0fPeEzvGDhI7t7V0C9eWn2TA34l05ehbkmVFuPKaTpc7lBnrPfk1Zp_HVXGP3G-OH85Uz4FGWy2u7x3ky-nd6MqiRg1RhN7A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831786.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il9bsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMk-KO37Q9i539ABEoTYn27IZWEEsIWjvTv51BcCz3ogstPhF3wy8r6n-9SMf5nChgkaDkfkX5azEgITrg4A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831789.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbJGFa__FHpO3gUydUsXuXimbG46J-6YJ1ZhVCaARkqYdcSgf5bWmCQDef-fsKcqrwNSLyhL8vkFMjvsPujmJ8joJVorXt9S95ef7lW1RGIgD3_gCBKn_ZJGMym-KP0xaz4lnuy-pgQyPVQNw2ZLCftwi9qlSQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831789.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6yiYRMqAV-ser_k4dGR8RE_agEH1d-hQ2mf8zGmD9OxtTJFfK4Ps1d7s8PtglR7eZ31VjPwQBAnJ1FcBA3rWszCSGFMappMvDgbCLlfahgwSChuYL5tfFUgK70Qk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831792.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiEDuIdP5EAZLctypZIXhIYqLPac-5_K2dyIpHwMTUIYxLmbuYDSAUlFDbSrsgxLy89AkkkayYCN2C15yfv-FZW9bO_sMD7BcGMpJ8EbfmI4ufkMq7_KVkaYtAWuqiIDCeQdSskA91P_p-Jxyd6DwiQEnI1GUg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831792.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Olz3sP1F9N2z7fUhOWfFcaUTI2P_ekIhdVuU60vE9nCg4CvPNXaG1tc5D4xy_wc4AXCQPgJhAnJ1FcBA352YhGwI2eyppMzCgbCL1c7jP4n-Q_sX5dLEzyfKKEg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831795.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O5M-ofbZaLlfuZgGm7PwEhi\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831795.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il8UsiCQ5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve8K2O7ldsED6NI91f8NY8I19P56RryEq7qTv51BcCz3ogstPhF38wptMziAaCNvY1ckd5pWfkV5K7EvBCjQm4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831798.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAEXjiTuTod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmZjWekjvzLBrgwQS2sQpeFk1bPveaWR0fPeEzvGDhI7t7V0C9YkTAeshUrZ3hFyPaxndr1e7CA9o9UVZYgS07rEuUbaKzkiahy3GoTCYckPDx7sTet66MGySypyUJJw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831798.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgQ_siCu7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaT-G2BlcT9T9_1n02yBr1StvZJooXIy1hAaFKKqU5kLiOfUWHwMUnrCsiL76MYJAmbd2uOiQ9sRR2eML5MbEzJa_Krk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831801.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY47W2Yy3NNdUOacGmv9h21L\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831801.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_aBMop-54YpsFS8ZA-o59XlN02qxc-9SmoTsJTTWcIgycLuQu1uPJI8F2xqp4RtXALoAAvZ1BcBj_4Wivrbfvkh2IpvwD2LWixbE0Of7h_oX5J7E-a-lqOM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831805.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY47W2ZiEiITUOakGiRd1a0x\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831805.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF-7siCu7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaT-G2BlcT_-4l4u_PM_0_LdnFNp_07KZhGzDOAIfQv5nYXyJnc4stOTFGAYCgwjY6aeoCpe88EOI0ukb5ZTEgCnjWG8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831808.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbC0EtG5EAZLctypZIXhOYmPPa8-x-YW750LU6VRFoZBJifyYDSgcnSelidPoHE689Bsuyb-eWXnlws1wapgohqPnhCk_g5kdBA2fCa68dtSs32x3KO2W1PqqL_iOuwYGcMSckM6C03ruS5j_qDASRWje84ig\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831808.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsW7sqDZpJ9rxeqscb8Zuv6jMol7_IUxak-C2Oa8632KuNI6984U67tnNJMn29opiqs0FCK0158mqQS8nobErRAdh5UKgwba6aeoCnHQcHlflfYT5fbEzDxFJP8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831811.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UdqI62FL9dSpX2SpftPyPun9_w8-Bu7acbp-qXp1V9XCLyxq1EWV2sHZYEL03SkmqQ8rblt_U5b7b5jPmvv9AdTygVHOg9Mazg4R8gVijQHe81-GYgHyRkEwLnvZJmO0pbB1AwwGoDSnc2_oY6GGr3wqZI93tNrop5tA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831811.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNldbo10x6p-r4YpsFS8ZA-o59WFeV6KyC-8xmmh9O4zKO3xXMKOICOKHNI95xwuZmf9PAHrvTtlEYWwv3pyYhGII2S3-JyrutSMccg6hgr6_l_4X5ILE9v5FI_U\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831814.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV80aaI62FKF_V6XqUC3sgko8ijFURDysEEWWwuqO7EJAYmnTfIpLcbVYo8755KHKwNBFikSj8aqbPlqu69G1qbpB8uoOxyEiH8AM98G8CJPeoDb5A4lOv0RHdlqfdLzOx6H-8fevWX996yjjjdzSefdgfSMfyToMpMMkw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831814.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ykpboR0L-8dRs2KPed85uv6hEn1N9qVxMzc5I6b88lDw9z0wAWOpSpRpJJMJz9z55jNsLnZoTsFFQWRpnPzELQgdl5cCgwDb6YeoWoFd08eJW-UR5brEz7Sigh0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831817.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQo9B1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffxR7KGhTecPEA-8ma4UoQdbAwMEf2A7nxqF3O7moWKh8VvVD5m3clpJPsymp4WcyHpB4sdfZJizkTao67NSWP2cH0VZiUyHCiVBmHEKj1hC_mzPIOm4Gm4dpOnq\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831817.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54VZU9rbovW_HzjLXtH18paWTMLld9LqyCy9E2IhbDdh_LT3XG8cOE_2OPthH7yH5wV7xJAtyhEDiObUOF6O0PYPRib7rtYJAmLNG-EDh8sfpHvgT5QjEisUir0M\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831819.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdzGzWtodcgUvuhgN6uoyeuf7Rl3kn0_MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3sy-R4IKIaQaAaeLNvtyCM1jpo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831819.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ykpbof3J5quA_s5sFZ85uv6hEo17_HsxMsdTGve8KxtTmCcXq6AOG1vCY2LMP6m4cWdPSFof574k6TQ8GG4UnsGslpVV7ZKrOejixHBl00f48ewL5VTEmrQtxXo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831822.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VRNy1kUsoIBC4VHDuH9_C7-KBk4zOSXgff0xJ8uHLeMPmJjtvZ4MoRdbqHZRJcIKp7V3M-kkRQuZAktSwoV0fRlFj0XeBGGluPVgJddj4Ij13pVnPf-m4I9xbu9udC5RJ0nsCkyMkxpKUIwZIOnuGoVSNgqe\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831822.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ShVZof3J8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMsdTGve8K8tuOVXKCslpT5RpJHMKQx2pVXi3I5K61r8k6TS8nvzELRAdl5VV7ZKrOejixI9X08d-8NQL5uHEgNBcVu0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831825.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgAzj4kIar8PZkCRfu9g_90Dc8A3wpci6RVAuM8hdLXXqct3TpI57aing6gzR1fiE541ij1wnE5DPiMeTHzW9pdcgUvujgF6Qlyeun2nbLd7NW8KwaDOAqUNMGKryZp8X9VFcAfADvIwxT6ecKud6D3CRWUXu23g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831825.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ir9Zkf0l9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRepbWk6VQKTO_YN6MNY7r_O09venXahZRCmHlN70udw5hKjLcL4OivrbfvKi_r6n-9Ssf5k7d-xASkvYT5vDFbf-0Vqg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831828.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY47W2ZeHE1vIOlCGsiwLjeX\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831828.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao_3M-UfG7H4dI1eJX-D1lo3fBvlwY98zmjef1iEb4TxXMLuW9jgzqbgfk9Qx3Pl-KAIBAvJ1Bchg_4WCsEHPPzj8JyrutSMc3ghdK7-LsfkX5YTEmRcD4Io\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831831.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY47W2ZeG1dpIOneGoQ6SEJc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831831.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl1bsbYn9L2w7fU5OWfFcaUTI2Pfr9RxZ7mUy0zMTXzwF7lOa3yw1Ts3pUg-eYthMbf48I-uHhjnoAatkw6J-xgdtUeDhqLz4gAycF7-dc9bnf0X5BzEsKsi9Mg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831834.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O5M-jd9AoYnaEy1Ueznxh4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831834.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7sqCV-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8xmmh9--nKGyk9NmOpSBJEobYIeYGdQjDsMWIUpGdtNxqv_4WCsEHPP9hX5tr4L-LXV06hg4K-8v8X5TTEhpQYNYE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831836.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbCkIZP5EAZLctypZIXhOYmLPa8-x_K26SIxJyVRKqaqiLHIP0aTrOWTbsqEKwN6QQZZf6eWpNsG8sXEjkf4YRYxEApc8oz1vYhGUDfMgjzjYd6x3IOtkeYtAWvqiMDCeQdSckM6C03UFnXn-aDoSRYe7d5lg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831836.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7il9bkX0Q9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-4P7P6maRIIYm9KM21LG_O2dDy2ZdJDLqdSG8Y-u7hKkpc27kw4BPCXhGW_hxw50jJNAdl7_df9TqfgV5vLFbX8IXvs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831839.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90gFK6M62FKFykSpLfKE8z5Cg6rWjdpHnVHzM4dlXJ1V9TnyaxvAwQSbgoZbWoCQG_hz5MGcqvztSfyVNGo5-w_W8nvB1Eo367vv7Zc0eJr-Br3-kjyXjJJeic2arCqb7TqE-J80xKz4Znsy-fpYvyIR60-D7yQBQ8o4jQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831839.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ykoUkrbL8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMkdQGuu8Kx9TpNTE4Hi2AiU3HeCl59z55jNsLnZEAn51FcxD3rUs9PjFGAQMgwba6YeoWoFdk8pzz8cL5ajEtCLRHK8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831842.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQoQafrkFzHsKWWhkgqrWKdpLulsw2v_vffy5p6OhTeePAABfQQ5iFxxOxdDrp1jcbktggfxqO462hyE3GtP5QynDlwdSJROXXIsvm9wZiMrf1pRjPd8m_o9x7nJ8KrAcPMX0CizAupOU7kPPIOmqGmN6BFYs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831842.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il8UsqCl7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj8K2O7ldsE73g2c1f8NY8I07IZWEEsIWhAAv51BcCz3ogstOTFGIYttMvjAaCNvY1dk0pLW_Eb5EvEz10CH5Y\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831845.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY47W2YeYqQiUOYJGm4TX8Ve\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831845.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsqCl7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj8K8uaoVIECrOoSOKJJI8L0_JZ2EDoNAsBAv51BcDj_4_YuIIp3w2-Lyr-9SMf5vCpg0hfmvcL5AXEsvyHnXA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831848.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY47W2YeM1oqIOZfGm32OYm-\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831848.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il-7siAQ5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxctdTGvecd2S7lYu__Pj1DPwgHth_07IZWEEsIahCgmFtN54u_4_YuILpPCi8Lyr-9SMf5nChgkqK4-wL5DnEsc3wdUI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831851.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpfTbpcCpX2SpftPyPun9_w8-Bu7bccodFZzWYKk8GJJqP-e20pTDa4i9b-oALdcCxhHRHgiGR3lj_tzEv1Gpodcj8l07ehLFCvhtdyuRo1eG5gD3_gCBKn_ZJmO2h2Gb_WFcAQACrkLBxnzzHVQ2ZI6rtMSx7M8A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831851.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7il-78rYr9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQcYIYU4uzCQi-7MPVaaS_LpDLqdSG8WNiahKkpc27kw4BPCXZlcOTZIL38sAyneiQP1D-R_YT5aTEiuWglQk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831853.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY47W2YekYsVIOm-GpW-IsWR\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-1605639831853.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg-B_CAw6p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxf19Qmuu8K4_KO15T8EgHSaIBPJ9J17OZ3EFvPL4EpGFtN57Gb4mfvaskjRp3IpvwD2LWS87cq_5qWfgV5FbE57xYNsM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7137.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQHZNhA8B6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_qVM3OSkRqARmWwQR2sApaVoSQG_ib3iwbwd_U5S4ZopsCmkelm_N7D3sRAhJ47e7awdogDzV3kj03MbjI1iBKXwXs8yEiLJPX-vaZk3syTaoY6LxDXY-aI33tazipBJQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7137.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HF9bkX0W9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-4P7P6maRFnbwtLsHLZQDz-5MC25L5BLqdTm0HlSiJhmKjKEB4KfvatUlUOTZIL38sAyndDgpNCwxv0X5ojFI_S_7dk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7165.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbpcB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRKqaaombuYBSeWyze9bLPIE8huHpbu6b-eWXjoMX0Bsf4YT5Yx5NDHOPym-lGIPJVzeINxCaH-gDyG1PqpKvqiMDCeQdSckcKySFUmKIjvqCZSQ7nvxQ9g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7165.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLreXL-ICgm9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcrr7MKx-Ep3but58dJuz_O2cDG2RzJZdKz1XsOUvd05hIjKgr5O4NagkzaqThKL3n5BAel7_lVBTVPgV5eDEmYXSQ8s\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7166.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbC0EtG5EAZLctypZIXhOYmPPa8-x-YW750LU6VRFoZBJifyYDSgcnSelidPoHE689Bsuyb-eWXnlws1wapgohqPnhCk_g5kdBA2fCa68dtSs32x3KO2W1PqqL_iOuwYGcMSckM6C034vrWgfqM3SRNvmYEjA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7166.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvacluo3R15tlSp3HmVNZb17RwKdhwsH0ecnKIErtf6DIQGkJqMKx40lrLut6M21K09O2cDC0R_ZtxTT-ns-EvlxjnIOeZB4qfNapUhaOTBJL38sAyeE7flUymNxPkoOtBq3EO2w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7167.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VZtyvLvYCJknP6W8DNxiLu6PPIYWW7sOm7l2VzccT4IY5ImfsYVSf8PQ-hSVP4H8pgGoLpyYGClHremTyB2ZMcf1Xppxjjxaxnchdb_e4Tw1ZOPqr_0A-pi87MBcYjYHCeYRC4mvYAy4ghpfAPCMvCSDUIq_iA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7167.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO61OIsICgg9d2z7fUhO2fDdaJ1nrwfb0MhdZPaI5Wa9Y04-1Z8WkNQC1sxMG8fTppRq7V-8L3KWgxiPx6vf7GYhGzIvhhXJpv4L-bXmfCjJFDjKvIT5WDEgWKwgaw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7168.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UANbD6TqH560Ja_Y4NpJbWHtYe1oFO9MWWyvqO68JpyXBT8r5OMbVYo8753KGGwJ9FikSi9aqbPtqO4-2NpfvZzVpHsPmALYYs9M5kVCgWoBZo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlAjCSlumlOLjvqDXSRV1QxKKQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7168.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6yiYRMqCl0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ6tXJpbDdh_LX0H1aD--mjyA2JEHt27wl41ujpMh0DiObUOF6O0PYPRib5Vr44vOar6RHakcLfi2u0L5ZPEhBIAIo8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7170.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiEVKBy__FHpO3gUydUsXuU8mrG46J-qIJ1VhU6i6xrAwczuqaVaYxOChYxxPiE541Cj14G1x2eOMeTDzUtodcgUvujgF6by57tR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMym-OP0xaz4Znsy-R4IqrTtTwmeLDDtzq7lf-c\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7170.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":841350,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":819400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0721","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91ByBL5iQy_3CHg_yFVvv26E\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113736.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.47,"area_util":80.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":573770,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}