{"codigo":"28699","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","observacoes":"S\u00e3o 2 pavilh\u00f5es no mesmo terreno, pode ser alugado juntos, ou separados! (valor do anuncio os dois pavilh\u00f5es).\n\nEstrutura ampla, nova, possui 13 vagas de estacionamentos. \nPavilh\u00e3o A (frente):  \u00c1rea \u00fatil entorno de 735m\u00b2, com 3 Banheiros com escritorio (Mezanino a ser constru\u00eddo). \nPavilh\u00e3o B (fundos):  \u00c1rea \u00fatil entorno de 565m\u00b2, com 2 Banheiros. \n\nLocalizado a poucos metros da BR-392.\n\nALUGUE SEM FIADOR!\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 28695 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":4,"garagens":13,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":1600,"area_privativa":1350,"area_util":1350,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Usinado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"2800.00","data_cadastro":"2020-11-20 18:38:59","data_update":"2020-11-25 21:39:15","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":16000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Dep\u00f3sito\/Parvalh\u00e3o novo para loca\u00e7\u00e3o em Santa Maria-RS.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.738398861965,"longitude":-53.79646543646,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":653536,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Lorenzi","endereco_logradouro":"Estrada Francisco Viterbo Borges","endereco_cep":"97070370","endereco_referencia":"","endereco_numero":"67","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53006,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Dep\u00f3sito, Parvalh\u00e3o novo para loca\u00e7\u00e3o em Santa Maria-RS.","descricao_anuncio":"","tags":"Pavilh\u00e3o","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Dep\u00f3sito,Espera para split,Estacionamento,Acessibilidade para PNE,Muro","updated_at":"2020-11-25 21:39:15","data_atualizacao":"2020-11-25 21:39:15","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SgUR8rYn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQ6YkY2zosy8-F8mOAjVKVNJTPthQp0EhmahKkpc2h2UzOfOKnGS_hxw50jJNAdiIFP1Trm_0X-xPE5USkYQk\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_141226.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY77PaAwM1qQIOchGjCXBACX\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_141226.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7OlwU8rbL_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxaT2My7jEcnAg95EwCbJRlCQGJwBi51x5LHQdNz4jdwxhKjKcL4mftaskjBp2IpvwD2bWcT02gF_fGfAT5OvE4bXG9RA\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142919.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O7XgYDslnDkfudpGjx0HY9W\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142919.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ykpboX2m86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4DsRZZuOVXKAGJJ97s8Ptgl59z55jNsLnZoTnZ1FcxD3rUs9PhF28wptMziAbCNlXayk5kKmuUr5FDEtKYnkgE\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142518.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQhZy1kUsoIBC4VHDuH9_i46KBk4zOabvffwxJ8uXzeRSPVPFr4bx6_y2ZOBNPtWNJUxyhWt19jLtmPg94S4JuhjDlwdSJWGdyHpB4sdfZJj31pRjPd8m_o9xbu_uey5RJzWuwyJr-DM3Ry55webiGmNPZUIn\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142518.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7Sl1bkR3L_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxaaXW86maRF8ro0tMS3yO5zs3pUg-kaEJO_ZbsWE3dwxhKjK0B4qftaskjCqTZIL38sAygCgUqlDP6vgV5J3E4GtjR2s\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142458.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O7XgUDhUaTnfuanGj94OYf1\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142458.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il8UsiAQ5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxctdTGvec9_H4_Zmj_Hj2DDwXHeAnx9P56RryEq7qTv51BcCz3ogstORF380ptMvjAaCNvY069x1K5vQL5KXE586lNig\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142502.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYn0lwqpdcHGcRIR5RNGaZ5jsiXK70tWz4JVRqARsqYTezsApaVgtTPaeag9rYlt8s5S4nopsKp6G9-f2i2pNSKKusuOleGVtkyeSBUvBCHGnfvEyLHvikJPrkLGv3xKz4ZnsyPbLs47jA6weQIy7ta5eC6mU\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142502.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgpJsbYn9L2w7fU5OWfFcaUTI2Pfr9RxZ7mUy0zMTdTOF1kyic60AkUDNZqfGjk52AwHN74kpCdtPx7Xf4WCoEHPP7j_JyrutSscbE1mtlbcdf4T-yLE_cYRHAA\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142513.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O7XgYB8-vgnaVq1BvviH2g\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142513.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF-7sqCl7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj866kKO37QBmOpSBJEMZIkWYKpbvo0NL46hGFkBcCz3qzYuIIp3w2-Lyr-9SMf5vCSEZXxc_wT5AfEy8Sp3ZI\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142353.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj33n1t2MREs07psnP6W8DNxiLu5vLPac-x8Km6l2gtUNT7pZY7ibQZJKlCZQlgrxIJojhyFBkqVaUfj5-T2u783DfPaGl9s3M0oS0fgA0WHZOlI1BuYaHugP0G9PqrL9SCMDCWRSY3BPl0B6_tTZhvSM8iSjI-a_3A\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_142353.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXYR5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxenKO37Q_mOJCpJnNJN709op4BlPNoq018FEYXyJn64stORF3w28Lyr-9SMf5nCS_02S1v0b5APEsEeRtgQ\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_141302.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYn1-GuANcHGcRIR5RNGaZ5jqHXK_0tWz4Nd5oARsqYTeTgAZfVgNZPb-ag8rblt8s5S4nppsKp6G9-f2i2pNSKKusuOleGVtkyeSBUvBCHGnfvEyLHvikJHx1BG4-9az4ZnsyPbLs47j7bx-QI8DtMmUcE8g\/pavilhao-vaga-garagem-lorenzi-santa-maria-rs-IMG_20201120_141302.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":""}