{"codigo":"28704","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Pr\u00e9dio Comercial","observacoes":"Supermercado tradicional na cidade, sendo um dos mais antigos e maiores da cidade com \u00f3tima clientela.\nS\u00e3o aproximadamente 300 m\u00b2 de sal\u00e3o de exposi\u00e7\u00e3o, fora o estoque e deposito.\n\nFicam todos produtos, estoque e alguns produtos como: 3 caixas de atendimento, um retaguarda, uma c\u00e2mara fria fixa com 2,80x3m, 16 c\u00e2meras de vigil\u00e2ncias, um gerador de 21 KVA trif\u00e1sico 380v, 4 freezer (3 de 500L e 1 de 300L), expositor de carnes, 1 ilha de 2m, 1 balc\u00e3o de 3m para derivados do leite, 1 amaciador de carne, 1 moedor de carne, 1 serra de carne, 4 aparelhos de ar-condicionado de 30 mil Btus,  1 mesa de inox de 2,5x1,1m, 1 balan\u00e7a prix 4 de 30kg, 1 fatiador de frios e tudo adequado pelo minist\u00e9rio da sa\u00fade. Possui ainda 180 pain\u00e9is solares.\n\nGalp\u00e3o\/dep\u00f3sito com aproximadamente 157 m\u00b2 privativos com c\u00e2mara fria m\u00f3vel de 2,80x3m, todo estoque, churrasqueira, 1 banheiro, garagem para 2 ve\u00edculos. Possui ao lado um dep\u00f3sito de g\u00e1s (GLP) adequado pela ANP;\n\n\u00c1rea superior s\u00e3o 4 dormit\u00f3rios, sendo 2 su\u00edtes, e a master com banheira de hidromassagem e com todos m\u00f3veis, 2 banheiros sociais, uma cozinha com aproximadamente 32 m\u00b2 e ficam os moveis, sala com lareira e ar-condicionado, escrit\u00f3rio com servidor de loja e ar-condicionado; Esta parte superior pode ser transformado tudo em escrit\u00f3rio, podendo ampliar a parte do sal\u00e3o do supermercado.\n\nFicou interessado? com certeza uma recompensa satisfat\u00f3ria. \nEntre em contato com nosso time de corretores (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/ 98112-7144 (tim) e teremos a maior satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 28704 ].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":5,"garagens":2,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":850,"area_util":850,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":13.6,"terreno_fundos":25,"terreno_esquerdo":82,"terreno_direita":null,"terreno_total":"1848.10","data_cadastro":"2020-12-08 14:44:56","data_update":"2023-06-02 19:27:55","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":4500000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Supermercado completo com estoque, dep\u00f3sito, resid\u00eancia com 4 dormit\u00f3rios, sendo 2 su\u00edtes no centro de Mata\/RS.","meta_description":"vende supermercado completo estoque dep\u00f3sito porteira fechada resid\u00eancia  centro mata rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.56229643371,"longitude":-54.455816745758,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":663664,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Mata","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua do Com\u00e9rcio","endereco_cep":"97410000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"614","andar":null,"endereco_complemento":"Mercado Somioni","id_estado":23,"id_cidade":7858,"id_bairro":37081,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Supermercado completo com estoque, dep\u00f3sito, resid\u00eancia com 4 dormit\u00f3rios, sendo 2 su\u00edtes no centro de Mata\/RS.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Dep\u00f3sito,Estacionamento,Alarme,Ar condicionado,Energia solar,Canil,Acessibilidade para PNE","updated_at":"2023-06-02 19:27:55","data_atualizacao":"2023-06-02 19:27:55","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkWDOqhzx3xWXYly1wKjC52\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_105822.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD80oO09Mucmsxt-kjx5EpVZcsi8y8xMvijcXI3N4muNUIUmne5GEXokb80g-x22CBCQqu08VYxt6UwKNBfdH7htO9VvuraOoUZt6KNOBzOBc8Og9fJEv-SukRcVmapRO4Q63whG_y2VpJdZY28WyU0kgVps\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_105822.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkWDBVWzef3WXGSy24i67ll\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_105843.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp5xRvWZyFGn-q4zxbaUuZpTuCnDP4FoDHrI79Jv2zR-dpHkdaj8NVDRhhuXEViV7GzvmxWyrpPK-EwCosD9REHu_wRCa0GSzqL8shKexEmOcIEQruUtDyGxH8wQ_2xDQe6dpFt5M4ZpTYlnB6hJdNY25SyJZwMaNM\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_105843.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkW_ONZMBv_WXY8y4b1d19b\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_105917.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2Dwp9Mfa4N-tcgfTLwNUSUHoDHrI79Jv2w-uNRPidbB_lVjyQa7WpFiVyHCv21W-DhXHbzrUioZ8Q0Hd-URGdUKS8rtrKuoUJtKKNcBy-J84BhdfC8wY1rXLmiyd5E8H8G2whFPcl5t99dZ28qyfS9Jmhs\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_105917.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkWDBqqPen3WXGjy28TX5yp\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_105945.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBAAIwRW7PjfLTRPPPJSM7afKNmgEx7h2R2Hd53akv8wcODAGd9oHe66TFdLr2i2-UiXQvue--WhNfwnB70DAUbYmAPzlMgqzYANXqx8uGAw2NpKGWa6nNosBhSOWcV4lHvn1k4tDR8m7PddY20eyJgPwKCI\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_105945.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkW_OdQM-_5WXYgy6XKe1IM\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110018.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2CoO09Mucmsxt9s7s-njGVHtarp1CG-A1ObYxqNHCrh-6OEHGtrXs_KXVLh1O02_NDaCExtOOTUQy03NuLS5heVeF59NrZQmSkMzmop7Ag6238GrksjLCun-KnZixfr7fDdcGplTZrUXy1w2sW6cY6IMw\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110018.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkW_B-mP-n9WXCAyzsYm6_6\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110035.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3OtKk9MuckM_4Bs6Qcroezcui6W8TMNuwxVhStViTaA9hf_eHSnWOFe4ySzE22mQfB2Fw3g0ivXEh0Ff14vW_KwW3DWP8MDy_0uJtRqXZ6u68aKkl_0Tt14t_qM-Z3w4cxsaVH1-WKkw9Fa2Gay-qBl4vw\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110035.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkW_OemP-nzWXHKy22Tznzw\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110054.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyCsO09Mucmsxt9s8sGnDD5Htarp1CG-A1MbIgo_HSrh-6Pg-5IEX4kb8y9KD21-mJHyJ-0KIxt6csKNBvdHbhpItbPsrdPbXY7kqp9PDG8YwvIwYIgp6XlRF4gL7pvYIw4qpT9to7PWSyVwIMXCWaGqXA\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110054.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkW_BlaORv5WXHey1qTf7GU\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110112.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyBGn-q4zxbaUuZpTrwNUfkFoDHrI79Jv2w-uFSRmdbD8NVjU5MEX4kU80gm822kGmv1gUbvL9eie4AvJSI4Ck5dR_9H7IIiVY78ql0Jy-J84BhdfC8wI72xDYdmWpRO4Y62zDFHit5EiVVwNMW_CBaUBg\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110112.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkW_OFeOx3_WXYPy49XHL6_\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110141.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZbdvMtc_nCuXuZ1_5HZJDMmWfIFuCXrJb9Jv2w-mFZRmAAmkN1qbcduF7gqcLZRNmgGz20Fqje99mkdRsbkzm_vWnqQR4xNbg6OHGRNVrw1dI9GuX2wcCDO7-vW2jcKLNsSGvCcvVL1V6Fo9cFG2_uzhut2x-o\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110141.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkWAxOiO-z9WXGxy2mmFiPU\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110211.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd__urneq4zxbaUuZpTrwNUSUHoDHrI79Jv2w-uNRPidbD8NVjExxuXIHGkG96723OUJD-vE8tYxt6UgWNddft0X0sKGPfM2pbXY78qt2PD06I2EMGjlsgNJO9MJKMzJZ3HpEEXw9wSrW349VZ23myKPhpro0\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-IMG_20201112_110211.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkWA-9eye3xWXa3y6D_n_t9\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-screen_8a3c2b23bb4fc39d_1605193104573.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD83IdYFl0OxFf9SWXidWmKfKNmgEx7h2R2HdxXK435CxpkIWeCU2Xq5zdtaX2i360hT8HbFUPOTbQSEH1uLS1tfVcFGbB86G37yjDJhLDk8GzbIAIEcg5Cok-Kn5gxfr4T5dF7hRJyQG0NZZ2nOyX2pI8Dw\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-screen_8a3c2b23bb4fc39d_1605193104573.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkWAx-iPxz_WXZuy1JuWmEI\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-screen_8cf3662cfbec1e40_1605193257024.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD-3bdYFl0OxFf1TZXiejjGVHtarp1CG-A1NbZNdfmeNMI0kjGXsLXs_K2VJh1G05_NKKDLFtOOTEAy03MuIS1xeV2GOrgI--2Kyr7k2HzKBc8Og9_JEpyVtVVbPM1JZ3Bo1aKbZTF2xHQTVwhMW3-2psCg\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-screen_8cf3662cfbec1e40_1605193257024.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_iRESKjkWAxdUwxH3WXYry6SG4yCQ\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-screen_2497fe740cf6ba41_1605193184768.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBLvVCCyekxP2OgLbKtUucuDcviWFvHcNmf4PunAanFtMI-dsTe-E-pVeK61CYG1OiAqso0kFIBsKjvD1rXUSBdYGOyiOwthM-7H_DegX0HvVlL2zcKDN7-rW3jcKbtsSGvCcjVLV-U4Ft2Rm29-yW5fqdQM\/predio-comercial-mercado-850-metros-privativa-centro-mata-rs-screen_2497fe740cf6ba41_1605193184768.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc8mHdYFl0OxFf1QVRT0MUTlHNarpVPIHnY7-t5Cyr3W7MKqNBoLobSKlUWH0yaNel0ysU6I1dG_vtnWyRNzEqpr-cGpoJQLEsqMFsOP6hEp1HGLD1oPf_Vc0umMPmtsRKqQve_jZIz3s0GqEMBHkfgfWBAiZlAL1\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzmOdYFl0OxFf9QkiyijDDJHNarpVPIHnY7-t5CmWc7493Kw_24TJVek1Tzz40Fel8z2t7JgooK3QtxgS5l5_sfkQBX6hSsAI2GCJEwLjQa2uXJvzNt7Sa-VtEG4DJkJKqQve8jeI4zQUXqPMBHkfvD3BGyKDnvn\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdfznciBUwUKm-td7v2qxO11C-u51MuUj1mPyq0Rvmjw1Ac3_demkKHgQJfFyI8m0MheRpu2gUQFtQvfo1CHz5OdWPRzDGh5oobJ_py0TbjQMhp4I3HsDzTr-hKoW4TIziQXNPtwMKsEry6eJl4VOtr7MwtHvt1rWfxgA8LpYTKF5HYEX-vA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL52EPtevg2UnMhfNjEWMoI0Kd2lkx7h2R9HLXXf4lAAHl52r0ZMAXNGfWxgTFXdG8-jhIG1tip76c3DxXszRdM7w5ECGuSgblGjQrzBq-K8XJo3VhXVAZ-SZK8p8mFD1CyHhPL867RWwdRMZ_MagZyaRsYDygyEMgjhMbq4Rs14yz8DuoQ\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9nz0zZpj2hj2TUEKGsSRMPbADgjXrufcNnU7ROc2QLTKrnSByMRjmejEQws4QU1hGv0lpETDtsp76c4ARvs2djsuWg9fWr9Oj5Xl5fyaW_SKMrhSkM1S0RuSZK-qMrXSi64bxjOOErjuiC7gPq4TfFrfqNi2DPGK82wfr4tYpQ17zcpkDWA\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J7IfKk9MuckM_yCnkSVOPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaDEeGjhdYSXyFJFjqSLWtGBpBYdGHKX_bCsbx5T02AJQWCEtUWLKaeJBRBjWAyJzu4qqx0W7WjrIdGAkemmFD5CqVdi-HrgL8giHkQWb6CrRnxv1yIdCzkIh8nqlcIwgBh4uz5NQc\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9h92p2eq4zxZatBrOkCVOPbADgjHruXcNmX74cn-qglp09W-_04NATNGdW4gaukBGZTz7PwmX55IqCM95jkqMJRkAHUJ7JEJu5xv5vzaGOlpi7w0shqWMy_TbTTsa-CdSY5zE_veMjl7FAXqPWEGtcqsSh0iA4dB3qL7xiNYsvl6HTRAkVQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9VT21Kk9MuckM_wAfOSRMPbADqCWF8RMvivdsVgHllIAGFOGj5dYQdzUUwiITGXRGW7gbuCT_VvbCsbwWvu2m2Da7ofKp8-6rshaDDW6O_zwl6RhV-LyrWMwVD2YT2nuDhyCrGTBCl_DAnE5UJ-DspuEbYL9x3WzlUiZ5j6h29YJgTyULWYQ\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5ZZdt-KfwWbnuUJaU8pnnjAkmTyfj3kRCtYAdGH9Zg5PnltUIed8mAgzWbFiV7Gznm5mTaWhBHASIuCkNMHTC8AKYJI7XiRDJKauKpRBjWAyLzqIpqZk0FS4y7QzRASyU0XiS_c3G2vcKfPA-c9f0UZNsSt8FK_SG3_kg6ntDCsX-mhjazY4ccE\/PIN+-+0492M-1.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":247.4,"area_util":247.4,"area_total":720,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,Piscina,P\u00e1tio,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.704999070949,"longitude":-53.820324574066,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1668","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Pr\u00e9dio Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9irO09Mucmsxt_gmtAucmNdsi4yc7Rct4zcg5bPY7R5OUvJHRykQuKlUeGK3VFoZxApc2bgdB22Qtz8CJlB_cfgQBVCMdufZMOAKpCKvK2ghb8peGKKpT4taNcLDKlNR9xChPxUJZ03PIBHEyEniwW0w9Ew5IQ\/predio-comercial-loca%C3%A7%C3%A3o-venda-compra-1380-m%C2%B2-privativos-2-pavimentos-camobi-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Evaldo Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":1380,"area_util":1380,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":5600000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep\u00f3sito,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7072422,"longitude":-53.7353106,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321969","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Pr\u00e9dio Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFIdBPdS820moGvk2jMWqWTyxT0iQ-mq7cZ4pLfQd94KasA1ghRLOkxRCr-wV4N_hwCzUgi4pUFR_vdcwqhlBbW3j3vYNia0IL2CnR6MJ0PGankcDUtZX7vfsX4NV7bWb-Ay9s8QiJdPW3YusvmKhQzg2vAGi69KZ-SQ\/.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR - 287","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":470,"area_util":470,"area_total":470,"terreno_largura":46,"terreno_comprimento":91,"valor_venda":4000000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.697382,"longitude":-53.846249,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323468","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Pr\u00e9dio Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWxG4hVs42ya8Dn_Yum8fZXhR0LetH3Aa5EimN5Ki71E6uxUUzusNvlFsQSGtO-gNMjQCNIW7ObhKQ3Qi5QNSmzbZnj3sQO4zKu2MCZMDO6zdGZH5sAb-5b8nQ1wETVtQIX-S8BfD6M_7t1kst08VIfob_TDJa_vUXNGpdY\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":null,"dormitorios":10,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":4,"area_privativa":437.92,"area_util":437.92,"area_total":556.48,"terreno_largura":28.305,"terreno_comprimento":7.800000000000001,"valor_venda":3490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6919163,"longitude":-53.802545,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}