{"codigo":"28703","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade, apartamento em condom\u00ednio fechado, portaria 24h, com parada de \u00f4nibus na frente, f\u00e1cil acesso a mercados, padaria, farm\u00e1cia. Oportunidade \u00fanica, penas R$99.000.\n\nApartamento com cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro.\n\nLocalizado \u00e0 750m da fx de s\u00e3o sep\u00e9 (BR-392).\n\nSaia do aluguel, fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o!\n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 9912-8466 (vivo) \/ 8112-7144 (tim).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":49.88,"area_privativa":43.88,"area_util":43.88,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-23 18:50:25","data_update":"2021-07-13 14:02:33","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":99000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Excelente oportunidade, apartamento em condom\u00ednio fechado, portaria 24h, com parada de \u00f4nibus na frente, perto de mercados, padaria, farm\u00e1cia.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.717232,"longitude":-53.8171602,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Noel Guarany","condominio_fechado":true,"id_condominio":21811,"id_imovel":654390,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","endereco_cep":"97070330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"763","andar":2,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13628,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente oportunidade, apartamento em condom\u00ednio fechado, portaria 24h, com parada de \u00f4nibus na frente, f\u00e1cil acesso a mercados, padaria, farm\u00e1cia. Oportunidade \u00fanica, penas R$99.000.","descricao_anuncio":"","tags":"investidor,Apartamento 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem,condominio","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","imovel_comodidades":"Interfone,Cozinha americana","updated_at":"2021-07-13 14:02:33","data_atualizacao":"2021-07-13 14:02:33","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMY59OpL9ma67ZUlOEeJX-D1nrwbTzsRcubWE6ZQAYLUulaMe7sPC_iMFqCRzJurTu_kN87KWgxiP5hWf52irrY_jNp2IpvwD2bWgTDkMpFL-PgV5tzEgR7OUWs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_161056.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFtzt1KiFD-C7HiiLoO3gUydUsXuU8LjXqaJ_yVM3eymSPHhq1EeH0JdAayuAW8YALEKwN6gQZZNeS3tgv1JEj2Epoeff4j6ygAbDD5LtR7VmN89k-EDvYliBKXY3t82LqbB3AwwGodSnc22JSqqpwfY2aLPftwer32xU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_161056.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrlgrqXFB_xdwLRAIgQZ-RZ27D2Sg79VEzIbVWR-k2D3GZVN8VnKB37hETNeDWMrauqn14bOPwdKLF5oCqxQyurI6L-L_LJBhVlUfUefb3hXvPCRvnJ-qU95JYgw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152822.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VRNy1kUsoIBC4VHDuH9_C7-KBk4zOSXgff0xJ8uHLeMPmJjtvZ4MoRdbqHZRJcIKp7V3M-kkRQuZAktSwoV0fRlFj0XeBGGluPVgJddj4Ij13pVnPf-m4I9xbu9udC5RJ0nsCkyM-KvU6lIVIOucGvkFnJ0R\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152822.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ygZxlP_nd2N2KduwM_l3bPfA_Qyfmgkh_AjuQaP96lrLglaMe7vH9CWNDi8_7pZwTe_kN30UZAxhKvHcL4OCoEEvzEKDhqLz4gAyeG6wExPOSPgV5gXFOwopTYg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152926.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KiFD-ESJiiLoO3gUydUsXuU8Lj3qaJ-yXp1d9amCHhq1EeUOqfJbs6EAlbfdecCxhHdYgsGS3tgv1JH5jlXHb7VUstnkLyy4uguH6iB5kz43EDvYliBKXY3t82LibB1AwwGodSnc2mJyKgoaNwmeLc7tp3mMsLU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152926.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrMnbUOJiod8Op7fm5NWPBceUTK3Jfr9QBepbaPZVUA9nLw17kc7jrG_mMdFixr5poMWdbsslCq8dzLcwgv5DcvkHPP7j_Jyruce7XkZH480DK7voV5BXE5ChfHeA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152646.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNjl1KiHDtbvYyJvwcMQRJ4GLRLUZ94gka51vO6-JEfkHTe7Bez9ZRw5qWEaqqxs9FikSi_aqyMN6HYm2JiFSII20WRS9bF7Ci5sxkdBcB5HLpeEoOelMq_9rjdLzO9qHO8fcvWX997w0JiAVRmaLwOYvGjNAz9ct\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152646.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VK5zaVF_JUEWZgIgQZ-RZ2773qjt13AtIbWIYutGx0BRyfhePEsAxkC82RM4KEND2Mplq7kXahjNFmEkrT1rjLcOLRHN4EItrEeU-fb1BY_QABvnm-qm3elf5A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152656.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeBcgA_ia1ks07psnP6W8DNxiLv7tLPZ-O4f1mpV2giXBTTZZk7LMJ42YuNs5NgM9FimtTpM_k8N6HaFvTF1SSgu0WRS8bO9slJsxkCq4GZjbZJ4lSOx2x3KKCW5PqpKvqiIDCeQdSonKl2Bpw-oWkfqBVyXiu74-6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152656.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ykpboX2m86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4DsRZZuOVXKAGJJ97s8Ptgl59z55jNsLnZoTnZ1FcxD3rUs9PhF28wptMziAbCNlXayt8Mvn-ob5CXE40GAZ1I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152706.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt7vaYOiNjgfM_lHpO3gUydUsXuU8bj0iUK7ERWzYNY9KARsqYSd2sMhaED9TP6erw9rYlsdU5S45opsOp8EVhvu6wvwO-LCg-eugyOunnJPwQ3IBlpPbg5aq_DdJGMzB-N80xKz4ZnsyjTVOsvyT8g2ZI67tb1WTJ1s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152706.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz-g5_IWEwV-c1nNijsXp3rWaZErt3WTEVWkLmMiwNjEBWcIkcF75pCxNvZStiHdPL6dGG8Vtg0pcF55iq2UzOfuK7X0FYlsg1M7q5uubXI7X-NTvljesWXbM_mw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152937.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Ks-2FKFyyNMYpNftPyPun9_w89umrG47p-yHJ1dhTWK6xrAwfS2sTZaVmCQD6erw9rYlsdU5T7L5DPwQysUc3agihZ_MaT9BTGdym-p5WjzQ9IcVUZaic1arGqb7bqzkjml2wGodSncOqVy0ucWqY-aLGftJizwGtk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_152937.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO61OIsICgQ9b2w7fU5O2fDdaJ1nrxfhdZxZ5HaM5VYSyz_IINSVrjH9CWNFiAITJpRq7V-8L3KWgxiPx6vf7GYhGLIPhhX5tr4L-bXmTBsM3G6s_oX5rnFbYmhucs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_153856.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZ-6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_qZJ1V9Tny6xueEZ0IqcxaED1TPaeoQ9rYyFDHThoJ1k0QT7RabTTATOv4l86wY77CZLtgKngKc_g2MbjI1iBKXwXs8yEiLKM0xKwYDykc2mJqymTPXI-aLSrtle96-9A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_153856.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"29163","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN3ZNhA896E2pTZNftPyPun9_w89umra77p96U83WSrZKARsqYSd2QMhaED9Tzuea3ixbl8_U5c4YopkCp8Glm_t6D3sRABJ46Yf8wdpQDXaN85kFlpPbg5aq_DdJGMzB6J80xKT4ZnsCuS5b9--YguaPyiSSFIjU5Q\/727ac28a-33c0-4edd-b575-8b5319d096c6.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Noel Guarany","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":106000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.717232,"longitude":-53.8171602,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0107","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqARsqYTdx555YwhMZzTotkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO04pI4v6zaS3I7ZAVtkyeSBUkA_UG_fvEyLHvikJPpF1rmdfCqelwelwo4Y12Jcf0Xz8BYLHtfomTswHEHJgt68rcDXUVYTCoRf\/0107-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":122000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1171","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFl25pfTbicCrHPvKE8z5Cg6rWjdpHbPH1MYetI51ZtTGy6xrAwYR2sSpaVgOQ_V315MKVBQdx3sV7Ayjc2ug9lUo3ium4nAyS3I6v999haXWN87kBlpPbg5aq_DdJOCEqDGvXsGIbDZeXr4FI2yrVSciA5WxzESP1cZrj3vfDcM-qpPALUbeY0Cfy\/PIN-1171-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Maria Cristina","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":128000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.693976988688,"longitude":-53.810966172491,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiMfFMm6lOdSuyNXEFBnyy87fe1I\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC68G0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FNxQ8PW47JOasLLxVAOXAyGfzngF3RgCVHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLUzt-_I7D7_izLXMHzHyENDjFII\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJegleASIx1l6IKpLrJIunmTYqJJhhHcBb_QV8OaXgiRHULSv3cBWtpeL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSWYWXXQY6Zbs6wNOnT7cIal53qHnY2BLP79uprIFQ5zTVHACmLRtM99iie0SWUNKjd-G_r4vq8SHpvhEsvaUOL\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouAcTSVBbjZf_J8WHrohEoKFoXx\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estacionamento,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiDfh8PO0ONiZyNXEbTTyisPEvV4\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2187","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRkGosdXZiFc5PavrLh6AKsCTRSo8aNmiMo-ct0ZB8wtvHlWa-wN61yWeyXnnq1W-2mOxDRsMLkbkg-lWoDPBLk02RseAL7vHaVPzP4UB-w3W2Wl9-Th-hzYayAbM5sDJ1TtyxZg0uPhx1sxe34NPxHXcGj3yeiAgOS8\/apartamento-residencial-luis-bavaresco-2-domitorios-com-garagem-uglione-santa-maria-13.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","condominio_nome":"Conjunto Residencial Luis Bavaresco","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44.04,"area_util":44.04,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":128000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.7086944,"longitude":-53.8129448,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MhpvtfD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXWgp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNfHebVBff4PxCfTDa8LruTZHl0f4l8yivo9WQBoFgMaIottrJFQJTT1HAKkeGrrqvQD2eGlK6-KIUtd2PfQsVA53hKFUUFKl\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":107000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28791","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQr7652IsoIBC4VHDuH9_i44OBk4zOW7-Fw8W7a-hTecPn5ANvZ4co0eFKdtVJTKxG-bOzukkZc-HWGbGB7yE0uzXxJC7oEmcyHpB4sdfZJj31pRjPd8m_o9x7u_uew5RJzWuwyLlHTzh5H5NaOdwGjh4eCkM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":122000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}