{"codigo":"28720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"S\u00e3o 3 dormit\u00f3rios bem distribu\u00eddos, com Su\u00edte e Closet. \nLocalizado na regi\u00e3o central de Santa Maria, o bairro conta com uma excelente estrutura de servi\u00e7os, com\u00e9rcio e transporte. Al\u00e9m de estar pr\u00f3ximo, a escolas e aos principais regimentos militares da cidade.\n\nHidr\u00f4metro individual\nG\u00e1s Central\nEspera para \u00e1gua quente\nElevador\nCoberturas com espera para piscina\nFachada 100% pastilhada\nCondom\u00ednio com \u00e1rea de churrasqueira\n\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o e vista privilegiada\nExcelente orienta\u00e7\u00e3o solar\nLiving com dois ambientes com lareira\nAmplas sacadas com churrasqueira\nEspera para split\n\n\nConsulta as unidades dispon\u00edveis: (55) 3307-8072 \/ 9912-8466 (vivo) \/ 8112-7144 (tim).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":214.61,"area_privativa":165,"area_util":165,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-27 14:43:49","data_update":"2021-05-19 14:41:19","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":735000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, pr\u00f3ximo a escolas e aos principais regimentos militares da cidade.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","condominio_fechado":true,"id_condominio":21964,"id_imovel":658892,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","endereco_cep":"97010081","endereco_referencia":"Quartel da 6\u00ba Brigada de Infantaria","endereco_numero":"1333","andar":7,"endereco_complemento":"503","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, com Su\u00edte e Closet. Pr\u00f3ximo a escolas e aos principais regimentos militares da cidade.","descricao_anuncio":"","tags":"alto padrao","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado,Lareira,Espera para split,G\u00e1s individual,Sala de estar,Hidr\u00f4metro individual,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2021-05-19 14:41:19","data_atualizacao":"2021-05-19 14:41:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9udYM--ZVV2tAcSkW2psMQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103206.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBtJXhH7CyM0xH2Tf6krNaV0s8Osi-mDBw-Agm8MPV7fFIiyeE0N8djNnFc6EoFPlg29eJD1f8vDe1AfiHoVUU7cjXn7L6qks3qF1FiqWWwDevhOLIi7XJcHpMlBQj_Gb8PScAAgJQuUyBedzLyzXa_UQdLS0ak\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103206.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBupaMRyVWV2qpsUBsuhSrQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100435.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbL9SsCkuWkP3TK7f_KLJTYcX09-14nJIKa2R8wOZjEP7jPmf-E0L8ejF3Fb6EodPlg29eFD1f8Xje2gHsE_i4FJ2slQ_-FkTsjql1li5ATX7spGpl-P6LaYR0-d0HlAEqcPR9wCgJcuE36-A3Raju4PtN8CodwESg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100435.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBupWyBOUW12t4sTAHH_3vA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100447.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RC5SyJH7CyM0xH2Tf6krFYgGbXPvCWtQ2gviYNZrNUCO5cKXOzfvngfDSNXAtBmLw3GJEepAQew315K570NTYkumv82Xh7gBPJIZs4N_gjIYzgCy7_B3cpOHCHwDqlBTI6zjUB9-4gEvTDu3IXEzJCZ6Ha17qZUgyE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100447.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBuqmOxllW12tucSjlfLGDw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100507.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1JUQrBAyvYntE3_cpry4gGcVImhmX4WFIt7wGhU6lDISa7iCw3MxZeHBdOhcop12Gvu-xqKZDXMb-Vu7wNqcO8h74GqKR4niyJnjJdj7r26vtCWph5vrTPaBVjsCHFFHUeoTIlPhLo7Fc2kV9auEOwd9gcJRG7w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100507.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBuqpPRORWV2tmcTdhQKY9Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100515.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3uF9P7CyePnexf9TkBqoSJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1JwK01HfI5n7iSnFaT9qVL3d-1rz6wsi-Y-iHup7oVQvqD3TjbL7GPsj4Ht945IbW7stGpm-P6LabVyBBus2faA83TThemZLuI5RaQvF5E-0O4d9Wb5DxMA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100515.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBhqsMeRpU12sZMRMQ3vpCw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100527.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANriNG7CyUvjPLo4sfCiwgGbXPvCWtQ2gviYNZjRUCO5MKXO3DjnCfjnFXpnQ__XWm870tfIEzQMcuV64OCxzrIY9Y_MHYd7aLZW5dA6f-z6jvFWph5vrXPaBVjvKHcMS6Tyw_86sBB94wnvJCCe8Adt7F9p9tqQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100527.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9uOiPxOXV12skcSsKwzbEA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100842.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vLtly56SBZXNyeeKDNBJA4oDrypmBVC2PvXJuNqjjgoANn5aStEReUlmKTJRfvXg-DSNXApBubwXHpEarEQSgr54K58-NTY0uGvA22u_vh45W4s8Nvgg2YC1xZ93e8OqQJo5zFSWPxxMRKPbhzNPOGwxSefL3y5GZ52e1yrc7yaw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100842.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBhqiwRNrX12sPMRISx_21A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100537.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RC5a7zrpn0hvphou_y0VuuV0ndNoTG73ZgNnZaTtFxg1lmIXOzf_iO8d1hcOhcoh12Gvu-BqKZDXMb-1q4PCwxilXRjTa5ErgvKBxTfZzLk26nuCaph5vr_6020uGNwAlHUea0vW14_ixJcGisugPEAPt75ZVzzLw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100537.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBhpaNxSVV12tUsTFqa9JnA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100602.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256ThRbK2DKT-lnaUXWuEhlDVYzfXzHdKuy81X2FIt7wGhX7ZBIWazyCA0qFQEnNVApBubwXHpEarEQSgr54K58_wuy0cJuJmgxlNKpp6qsjxapb6_DZwAWI_h4qS2BH4jqhh7IWmxmV96wg0ulHT3oy0UhOZ6Ca14UsoYNM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100602.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBuJcOByUUV2qT8T2ZT721Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100612.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfISunvuo56Jo3VRxpNBGO0zApQudmlyGxw-Agk8IJGzTQDmmd00Lie83-VZpnQP43Wm87stfIFDQMb-Vu7yNucOclpQ_MDYNp_NBBXfB7L7x6rtFWph5vpKPaxVjsCHNFHUeq0vWx7_3sgbK2tUH-kPi98zgt-A9g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100612.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBuJQxRmUVV2qLMTSzpxDgA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100633.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANBnxO7CyM0xH2TVb5_ytPt3JutaojK6a2R8xObgEP7jLmf8E6N8NjfvFZT9qZL3d-Vr36wsiiI-j3up7oVQvrAfw4pZG30qsDftt47AbX7MpGpm-P6PZ7myBB-sufaAM3SjZfWZXuA75RKdzZ7XnIUT12o07C\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100633.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBuKozRdpVV2tNsR2_Kr36A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100648.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RC1M0M5BAyfXbexc8A-_teV0rfPvCWtQ2QviANZrN2SWJfKBPUNG7EgzXFZpmsMHQams1sN-vwXhe2gfgE-i7lJ2s1Qf-AsPsDqF1laqWKzCenhMLIi7XJeHpMlBRH_-_e-UxS78rQD2vLHXB1yP-kBRN6zs5gmfw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100648.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBuJePx9hX12qGMTFbwNZuA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100654.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253QFdILxjvH4eB7WZWqn4bB5MNZlbQiCuf2NlMKhHEeT3drmgdOhPjZziPiquu3bHJKVpGDaxxIvSV_ipGq2eDGDOg5b4Xo59ZHlFGoITKStHix9YGZovW-Ha70E-Q2YjftHS3PtO67whdmlzTtyEH2bje4OYt9OS7mbQg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100654.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBuJRM-lhVV2t8MSu62SKiA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100700.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS7H3F0nrCMkzPLo1HZqq0SJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1JwKk1HfMZn3iHjtb6EodMVg29eFP1fMXje2gXsE_i4FZD9w6pZHlHBoOSpRg7AXX7kpGpm-P6Pa-p0yd0HlAEqfPBxa7coB1ilQppiC3BO0OCt6beVkfvg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100700.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBuJeVbH1Ys-O0oyeQeY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100709.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RC5v0N0nrAF5YDoupBXVlWiBSzeNmgrK67W4ugo7ldvtT7-gWz9RcQXVKH_U8kZWB1MX3SwCb3jzVOA_GzDBkfi3Z3yqEym3_4sr3pDA6JPlm_l6eNDignXBCz514DOm8FM4LQ4H16cMxtdMinpzHh-UVaiCJjf\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100709.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBuJZMORpUV2tlMSReDyYGw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100720.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RC5a6xwnrAF5YDoukT5_ytPt3JutaojK6a2R8xObgEP7jLmj3fI6n4C0qdXpms8HQams10V-qE1UOcuV74-ix3rQdM4pZG3UhkOSrZ47AbX7MpGpm-P6DYy3pQlBQj_Gb_PCS-_8qRDGdmYqSRPzXkAUPgCSfB_\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100720.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBhJYM-FvX12tI8R8Wqt7vA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100726.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vr8h25qThBRKIJPX41FNIQ5MrKxEcsiVlKB2pu0UCHCqSasldoB72s5ZJ_TVrifC7yOPaHNBR52haSAKvVd_ql22UaOoyLV3nGnKAy64DgIiNf2TONoBXWLarre-Ha53j2AVYlNonVFymb3O3G6SFsDCN79Op83bRUN9Ku29n\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100726.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBhJYMRlhU12tr8SnP3CODA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100736.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfKKellaEXEyUsj5-sRuu9uL8TLWh1kUPfty5a4XRWM1J3K0jKQyAqFCBDtb6EodMVg29eFD1f8Xje2oHqHoVc1bJes6hZG3wqy6Ts9CpUHWbkpGpl-P6LYRPk6d0HlAaQ9Xbd0CwIX1K1mfQZ8r9XlNUQbIjks6\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100736.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBhJUxRFsUV2s88RyNknq2w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100748.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJWjAkT8q_jtYDUzb5BGO0zApQudmlyGxw-Agk8IJGzTQD4yXlI5oztyuVZpnQP43Wm87sVfIFDQMb-Lq4PCwwqD3RjTa5E2ks7Ds9yvUf3bkpWYl-J6LYT1lYlFRH80aYNBxY786sBF5rQhkCIAu8BB9635fu5Gg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100748.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBhJczx1kVV2s4cR-M-RPBA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100759.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJWDL2BNBJEYhPOo4pBGO0zApQudmlyGxw-Agk8IJGzTQDGyXlP5oztyuVZpnQP43Wm87stfIFDQMb-1q4PCwwqD3RjTa5EbggBDs9i6AT2_hodC6la6lS-oy2d2PlBiQ9Wbd3CQIJUzVkt5CU-Ae8B-d6r8q3EjA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100759.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBhKqNe-dW12sXsR9uJY8rg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100805.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJWmQkT8q_jvYD0zf6LJTYcX19-14nJIKa2R8wOZjEP7lu0jCQxAqBCFDtb6EodMVg29eFf1e8Xje2oHqHoVc1bJcs6xZHFjJkyapR44gbWbktGpm-P6LYT3pQlBRH_EafPBxa7coh1xVnpNf9pju4BnN62yDUQEA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100805.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9uNYOxxsW12tesSsHIMdkg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100816.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RAJ7mN0nbYJ0iH2To4__teV0rfPvCWtQ2QviANZrN2SWJfKROzT_Mejd1hcOikuW7qGPi-wpIdFQObulr4_iw3qD3TjLL6-TsjqlnkGqWKwCevhMLIi7XJIrStUrsCB4Pe-04DIl8avOZqHU6mPBO0OgN9leWWyeQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100816.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8MaBhJawBNjVV2sgsRmxfKmJQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100832.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANrn9P7CyM0xH2Tf6krNaV0s8Osi-mDBw-Agm8MPV7fFIiyeE0N8djNnFc6EoFPlg29eJD1f8vDe1AfiHoVUU7Ius4pZG30qwySp7tTrRkHFoVaalZ6lR7myBB-ssfV137S83wFR3jVMCdztYxzXY-UMm1YYCc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_100832.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9uNUNRljVV2tQsS6ucZopA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102818.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RC5vn9H7CyM0xH2Tf6krNaV0s8Osi-mDBw-Agm8MPV7fFIiyeE0N8dj3qdXpms8HQams10t-oE1UOcul74-ix3rIVvn7L7GzgTqF_F2I6d-z6ivBWl55voK7ZIlBQj_Gb8PCS-_8rtDh7jHqhqB_Xl-UQUDu7Ue\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102818.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9uOuz-FhXV2vi8QUavk0gA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102829.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RC5a_xrp35BvoDouuSkrNaV0q_PvCWtQ2gviYNZrNUCOzcDReE6LiO8d1hcOhcop12Gvu-BqDztyrFSxqHxNo_JG_A2XhzghI8IIXyojXyOEyQCy7_C3cpOHCHwDqlBTI6zgUB9-4gEvTDuSM7tJPEAz94d4PI9eQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102829.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9u9WM-2ZX12tC8ShVe3rQQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103058.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJSAE1aEXEyUsjp-n4cdC3AJkR-14nJIKa2R8wOhhIB7wKslmfP7rhGFDtb6EIMPnt-yR-vVd_qp22UcHGDegY7dXXjbb7Zqs1uepdo5ITm7ctGIF-P6LYTHpMlmQD_1zcMBxa7cnjEK_T2mpAuFO0BT99iLsiQKA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103058.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9u9ZM-NjXV2s-8R-atlrMw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103102.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJWMFlaEXEyUsjp-l4cdC3AJgyCr6HJIKa2R8wOhhKJfjLm--G6Pkezd1hcOglqWz6GxieBbHzp2oJyxjCANtYIcfw2XD2UdhPqF3U2I6--y6ivHWsg7XJILbQlmSBAGjYMBxYrgGt2JHQ5sRfdF-0B_96rf_ARVA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103102.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9h9SNeGZWV2sZsSOMlUJ_w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103107.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1IXxH6iAM0iHGpVu0VitPt84Osi-tQ2QviANZrN2SWBcJBHUtG7EgDXFZpmsMAwams1st-vwXhe2oHgE-i7nJm_82WF7oBvIYIXsJ_gjpWiM3X1_P8OrQSiJUrsCBNFbceYTIl9ivg71jdAAwkukAdN67zuP6Uw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103107.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9h-kPxGTW12v8sR2_K0Znw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103130.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RC5SmJwnrAF5YDougD5_-uV0s8Osi-OQ2gviYNZrF2SWJGKhPY1208m-NRBcqbjPjNFEDT_YnQ6dYw6pQMju-kEJuJki99TIpgCt9HjbFcCO2K8sNlSh4qyqdNwVal-2pUZKPZhXD73i8Iu0NzzyZCZ5oa0HO8uOrk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_103130.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9u9ayxdnU12s7MRwDXHFRg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102918.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS7AU9wnrCMkzPLo1F9BqoSJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1wBoRgawyKs8Se1RaT6pRp2DaRxIv6SuVUksZcw3s1l3nzhXWIQbKZRsOepRo5ITW7stGVrFZ6lS-p0yd0HlAEqfPBxa7coh1yoF4Dy1uMukB7t6xVUOCPg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102918.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9h9UM-VhUV2sDcRcRs6VsA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102921.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJWcCET8q_jtYD0zX6LJTYcX09-14nJIKa2R8wOZjEP7jPmz2fP5nziyuVZpmsMHQams1st-oFFUObuVr4_iw3qLw9Q_-HkisXqlnl2G6d-x6ivBWl55vr_y0W3-GN8Albceq0vXdAvgx07mHBDCu4ATd7Ve6o8eQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102921.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK8Ma9u-ozR-bUF2sbcRyscS7Jw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102929.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBtJTxP7CyM0xH2TXakrFYgGbXPvCWtQ2gviYNZrNUCO5eKHPU1n89ZeHBdOhcop12Gvu_BqDztyrFyxiELTVnAcXo3Xh7gBqCLYU4dRyrrWyO3X9n-8OrI6lW0uGNwqhsJKKQvWx7_3rE9ELe0o5OZ5uO0GBL9RW4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_20201127_102929.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRsYK88Y9BFYOxuTUF2sTMSXoq8bxw\/Dallacorte+frente.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR7cGWgNQrje8hngdqQqq0SJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1wBoVoSwzwqFCFDtb6KoVKHd-1rzywibql2qUeHGDOsZ_cBXWMQbNjBkPFS8tXCy9BLI8s2mHa90DnSBBus2fbA83bd0CQIpFypqA0hIzAe8Bjt6caFIuyw\/Dallacorte+frente.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCNa2pwnrAF3RH2TRb5pdad0s8Osi-mDGy9nRaHkxgCTTR25pUQxeDvZ3moDZXcWCg8NLouSaBPMNYUo2Ebx4cxiFCjC54_PBxyN27WVirB7cPlDB_zw88j6X1sw_44EjoN7dBgvs8qKdsb6B4OlfNbAEya3-73hAvK4_Q\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBtrj9G7CyM0xH2TVYxVjVPt3JuNaojKx53iEPTkxAbbDRXJpYMxeG4suihzTUFDUzENhHhSaTvnrJM5FL9SwjW4dp_ME9TUKiQgaeCEa9r3VR1XELPobukVlrTSTZuGfz1eslmls30I0U9rhLxJBqDgRqW5nH3XRVN788\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBt7jNP7CyM0xH2TVYxFjVPt3JuNaojKx53iEPTkxBbbDRUJpIcxeD4YkKs7ZWcVuomO0Ad_HlqECUmMGIivaZgdnI-K5q_fAHi7EDf1DiMD9Bh7R73ws8j6X9sy_44IDoVjdBYzscqGenrpoe3fzOyh16s5-j3R-zDlGE\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32585","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS7oQnmu1lB7oDoOsJtfIrDOIKeh0HI9YIQ4K4XFRKB4AK0lnfIvsMQe1RaT6adr2ZazR-o9S3AdqidgcY2rUhTWMu6pRHGzhQmfslCqWHQD-vhxNIi7XJILSRUluOBbNY50oDIl99HnQuI71G0L-kNNt9EMVMJ4w\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":800000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321378","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophKS0rFzVY9M3y31jg_BVxppRwChTCFTWm1lRwMnazPv4Gaf2tCtK6KC_FQnXlCoi3PQK_hr9OshY93tOOYOOz6QZhHWdkfnkBhavOf6QSyoTKWjqBG3igY-b3kdB104UeVNaODzXq8qH9Z9ojQWPGbjfiJHO6epabK4hvKlCXLg\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":167,"area_util":167,"area_total":167,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Lavabo,Vista panor\u00e2mica,Sacada,Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUFlLTN1nbYMklPLpVEorSmjjD0nx_lxcVVyTcx-aKsGA5fyjPaluIe8VnYFcjY9HzRFq5CVIIhj9LKde3bDlZk4OU2_O7Ne0skd5GS0OBQI3pwMah5lOWalAFPgbrO5biKpdcpuBk427P07r_NjHFZ7PdgysVo5N1PhgwLzLh0OGW-Ls6FAVqzNFQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUHlLfJN6iCePbexc1TPESJWmIueq52UZ-mhth8H502pqwK0p2fIgHy3VnFf6H8U28jHRMmqAXNhilpK4_14uyWH0HezgDq2mjAYmnRSpEWbkorETnVPjwmZMCy9CzVX6uKRIkcqdxbJD3nerXB6_wkkmtG-I1YKSeqAMoGXTr6D95qLkESzstlZ\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8Atw_-EnAezUI4lnb9_-qbNMfQZJhb4W-K\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUvfxBLKyV4xKqI7BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcJucy9k9wbS1mOn5RRbiixSFUmlgciDV2jojwVVI9352iu7KFluK7qpaOWXjEjBMUuOLF4wC9OaD7lMpIhnA\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wSgQC4Hbvx0I5aIr7_-qbNMKeZPCbbdkV\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQnSHkRTV2FXx3OyvhsgtTMVNpVGcNmjkKqW8ogOZ17XEDD4-QnB9CaVbPHn1UNtf3qxc10z59zrv9IeHckHySinUkcw7hmqIl7iwN7C4Eavr3aZh7XLSOpAof3-XtI4buMXLp4eojoddoRkBs4Zau8rzPCkxeqoooUDsFyoMO30FUmOmd6Jba4k94A\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93SLV8k4BAy7Yn5E39-zDtKnjD3vj0HIlYIQ4K5Pzs_sRlBC7ezfZnc1XP2QcvZhW75AD6GDCW5LzrKds20HtZkgOU17Vpe7vmJM0g7zA6JPSqGGiDBPiQnZKICis5CTGzyMqSIybc6z_92BhJpaQrzBEfWD5SkpLHmpMZdxJkUoBWuq4qP5kSFJtQ\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RANrj1H7CyM0xH2TVa5pdaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgOdN93JpIQxeDvh3qoDZU8A0_FNpHjwj71StYUo2EEx4cxiFCjCZ4_fO2G5ijWVirB7daEPYnXobuk1lpjd-pI6yKt3zJrfDBOJMPzpyrUKVlpIJ5I9z7Jfz2NXA\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn499vonM7PifO348lPDLFWgI0OzUU0YzLztMDw5nCA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBN7n1H7CyM0xH2TX40_ytPtyjedmjhOCeSAmn5v3M_5Y92JpDec39urz2n3eUZtvwHtMTFgu5C6sdc5FLxrsxlsNz_ME9NVJ_BN56wE6dpnPREPJmif24mPLndKza-6EI4Y8lmlg00xp1FfBD6iVkagIuY0lX3yE5oQyo\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,Banheiro social,Terra\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Piscina","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}