{"codigo":"28729","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"N\u00c3O DIVULGAR PARA O SITE.\nApartamento 3 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte, 2 box de garagem.","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":99.55,"area_util":99.55,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-30 18:54:41","data_update":"2020-12-01 18:47:56","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":430000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6927202,"longitude":-53.7359671,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Gi\u00e1como Dalla Corte","condominio_fechado":true,"id_condominio":108323,"id_imovel":659988,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"P\u00e9 de Pl\u00e1tano","endereco_logradouro":"Rua Hermes Guedes de Oliveira","endereco_cep":"97110726","endereco_referencia":"","endereco_numero":"385","andar":2,"endereco_complemento":"101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13623,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone","updated_at":"2020-12-01 18:47:56","data_atualizacao":"2020-12-01 18:47:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jkcAxdSyRn5WXb_y1u3TF3f\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.44_2_.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg80ootMfa4N-tcgPQVwMUfkDoDXrI79ItwxdnF5Hk5oJJ4FtRBhuXIHYkG96h22CbE5AU7PoL9eie4EvNTKtYxrO9lvu3thOP8X_A-gRdAfHXbQztcyP78nQCbVLG44QGjGBWrIj9zeLwdNa2guyWr3N27I\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.44_2_.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jnsChdWOev3WXHUy2vWlkki\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.49_1_.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3LdV2bxZH7ZbeZ5ewcrof5ruC6W8TMNuwxV3d7PiDai_pdNBORgXbnYrmm6wG3CLEYD2-5iPzeeDL8xEzAx5ArIzjqOLi6GfEX_E-gn0HvVlNzHRGhQv39k_WKyVpYyXjGRh1xjUnCJBNdY21KyKqC5wnE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.49_1_.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jnsCupUMxn9WXbzy5S-w2d7\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.49_3_.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj202wWbnuUJaU8pvnh4D_fEFuCXrJb9Jv2w-iCgRidaB8FV_SZhuXIHGsGt6g23ibF6i9ZofAxt6a4WN93kS_kuT8DaKrg6OFG1PFny6PGDhBnQwtZ9Q__LH2jsaL5vYYy6zl4h03W8LO99W2jezi7mmzYo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.49_3_.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jkcBBpcyRP1WXbry1nSbqyi\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.50_1_.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj81FOU9Mucmsxt9s7i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuPUIkmnx9axXg36QlsIyW23of0PhubCMvUmCL7gglLY1H0sKOPfpNNbQJtKKNcMAuFc8OhdfLsP13d8ueyyF5E8H7FQjV_v0oWHrhVxA8W-gq6Dsw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.50_1_.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jkc_OOsPx38WXZfy13rdkTg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.51_1_.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3JdfYFl0OyV47ttW1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC9pd_ObSmWOFeA6RyK21m6_hX_WRqUirXFh0Fd2RZzwmD_shDai6OeEU_E_glToDGudzHROhRP39k-WqyF5YyXrGSh1hhKqtcfsxe26uyVC2St5s\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.51_1_.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jkcDB2iy-HxWXHRyz9FpvQ_\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.51_2_.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvP1HwRW7PjfLTXPIKtUucuDcviWFvHcNmf4PunAanJtMIdlsyOhxDIPYrim6gG3CaFYD2_KiP9feDL8xEzMt6BvIzjqO7u5L-7H-LegX0HvVlL2zcIDwTtiyGa1rHw-E6cywYZ90H17dkqRm21my9o12A4Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.51_2_.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jkcC-JcwB30WXd7y7k8zqRl\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.42.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3INfYFl0OyV47ttewcrof5ruC6W8TMNuwxV3d7PiDag9hdNEPamWOFeKy1C4G1OADSsozkFI5uJj_D1rXliBfQGO-hNbi6GfLX-Legn0HvVlNzHRGhQv39k_WqyVpYyXjGRnwxlXQDrxdFa2o-yePaKuvU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.42.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jns-hFYyen9WXARzN0Q3Yf3\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.45.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde7v3dIFl0OxFfzSPj86njKXKdmgExzA-i-9NKlD4nPCn40nHx1fyXgP-QkME2W03sP0PhujCMoUmGCGH-Tqc9tWVcFFr5gNiVb7krF-JzOBg7mh9fPsP17d8_cVgypfJ4Q73xyt2DA5HSSVzBcUyung4gg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.45.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jns9uNSMBfxWXHdy1rQjOFs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.46.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBAQIwRW7PjfLTRPbKqkSZ2VHtarp1CG-A1ObJxI135CxpoIHeCW2yg3-QksEyW23oPsPhkbkMvUY767gnOLS1tfVflGbB87Gk7yjDNgr7QC1_LOAuB84Y3lXVLGOxN5OwQ63-nhFZXmcdP5m2y2yWRnfOtM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.46.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jnsDuKqPx30WXGEy1Du_rOP\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.48.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAsgLwRW7PjfLTfPZItMucuBcsi8y8xMvijeXpMMfHmrh-rOmEuFxDIPYOqUipWymSNHyV-U6IBt6UwaNRvFH4BtI9SNfP57bcZp6KFONzOBcheo9zelxv_N0ueq6FrHZ4y5t-ZB5YJSIxNVa22KyT6jJbjs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.48.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jns9uNWxRfzWXE3y2ochKZi\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.50.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvH3wCCyekxP2OrLMt5WM7afKNmgEx7h2R2Hd53akv9McODYGd9oHe66TFdLo2i2-0iTQvme--ahKfwnB70BOZo3Lpn3m9I93K-WfX1MCCgw2NpKG2VQg_BscrqVTIAXr4T5Vx_anupXQ_9VZ2POyKYQL-tw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.50.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_ieES0jnsBumhwx_7WXH3y2FJzzuL\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.51.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg9wi7LAMxYFogWLId4rDyHYMV4nyTvxSZSPVBjVgv9NtOFZe7fkH3q1zNNbX3i381jT6vbIOuHD6re3kzNYA5lXVhiBb7qOS27yjDOYo7RC13F8xAHI2U1pTxJLsBBc0EjEchD5DuJYrmOdW2zOyIAujhQk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-10-27_at_18.46.51.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"28728","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l2JjpxLfJJg8gIO09s0H6xo9uArC5rjqAQAMl_mfZSZW8hAVANjAReaqHrW_dl_3BBs3sOC2AGy4X-gtlEZOj0pBqwOsbHcwXXKdLq4qxPcpzhy0X-jgsWMgzvIcF9msirw3gYp8LgHzHfT4-URKHIEjV_58QgiLZkjg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-pe-de-platano-santa-maria-rs-App_Image_2020-10-27_at_18.46.44_2_.jpg","endereco_bairro":"P\u00e9 de Pl\u00e1tano","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Hermes Guedes de Oliveira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Gi\u00e1como Dalla Corte","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":74.86,"area_util":74.86,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6927202,"longitude":-53.7359671,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}