{"codigo":"28735","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade e localiza\u00e7\u00e3o , apartamento no centro, pr\u00f3ximo a parada de \u00f4nibus, Mercado e farm\u00e1cia. Possui 2 dormit\u00f3rios, banheiro social, cozinha, sala de estar, lavanderia , sacada com vidro e box garagem.","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":79.11,"area_privativa":69.82,"area_util":69.82,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-12-01 17:36:34","data_update":"2020-12-04 18:05:54","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":230000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":220,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":310,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, no centro, pr\u00f3ximo a parada de \u00f4nibus, mercado e farm\u00e1cia","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.691585162327,"longitude":-53.82055101059,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Resd.Floribal Marques da Silveira","condominio_fechado":false,"id_condominio":108446,"id_imovel":660644,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","endereco_cep":"97015440","endereco_referencia":"","endereco_numero":"32","andar":null,"endereco_complemento":"apartamento 302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, no centro, pr\u00f3ximo a parada de \u00f4nibus, mercado e farm\u00e1cia","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,Interfone","imovel_comodidades":"Espera para split,Sacada,Interfone,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sala de estar","updated_at":"2020-12-04 18:05:54","data_atualizacao":"2020-12-04 18:05:54","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrMuQs-GoWt2nHase3M_H37aIhxCJ_pSwXW8wnV6pNaWAWV0PWT31-2mLi5pTwtRIlx5N3bKDw8Hkkpv2txQyurI6pV3jcrsB0azaFdMlykMf7Rjv7tOtDtJYlTQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.53.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLWdqSjdf1pT_aAj9bgzd1qhjJWZfaThq6xmeMMcZA9ff-VHNg9cazAbDDlJtcpAHRdzdW8KwaDOAiBERy98mTAvoAFXzU-JQQu_t3O86xc66NQCT9qcwF9A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.53.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVpuf-9AoOt3Wc4b_y8a7he3NjvToFdCRZgid1Y0ZyOyQESBGXyNzDlrAVptHLAHmF8XN9sxtj30Su0er8h1rTli2FtmBDFkUeaK8DWSYbt9Ey1PTxCj_aOGYW\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.08.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiF3yy7HiiLoO3gUydUsXuU8qrKcap_qrM3OymSPHhq1EaGMqTPa6uA28cDfecCxhHRHglON1k2wiJXZAMr_uUi-l07exau4yuunnJPwQ9oehZLbg5aq_DdJmO2tbGHAwwGodSncmTDu1mMZtY2aI7PtOC0o9SU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.08.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HE9bkf0n9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcpbWk6VQKYU42zLsy4_t5Ts3xY5Jg6IJx7Nn8Y3OmiFrFcwjf7HYmIwp38wutMziAbCNQc3jif2ed_YT-0vE0WAR2A4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.09.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIGpW_2-8fr54dOcJGkzBksAY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.09.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvLclyo3T1BOp1ksdAifd4Hgo7nC8x1mZt0nLnL_lNlHD68NVp6INJ9PHdITu4jMw-Z2nTXGXppFwqe_dXKHmyx6Fp9YMhZvAubig937XHXcbrenIICDTLP9-kPHsKeu_uRKs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIGpW_288pCsmaaK1J57NBck\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO61OC7MiDI_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoyCtczGjefV-NTJtHCH_j3DOQ9nwklR9kptLNyM1LoCJ0UufUOH0u3PYPRqb77tYJAmDNG2G7QccaKR-8L5ffFcacBjQc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.11+%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QPGNgA3gcoIer8PZkARfu9Rc90MciA3yt_99YXD50KdC2QNoZxFv-LY6euBTwFbMyZcmeSq8327VYQXznTtFoKuscbbAJtmMcP8Iz1XCT0LLWGStG9tG7yvY-0MsGKrwYvbQhE3zotV4AC19_6219iN6M4iRlRjZkjg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.11+%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pE-7MiCW-Mer_k4dGR8RE_agEA1arhk_v-6rXPTSvjneISMsrX_HEha2uELJSFu1RPZeSGqrCEGGGRfzAYG2PYPRteCWgJqe2oA_wW458VCD2OUL5OzE0M88JyA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.11+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIGpW_2_8r7pldOd2Gk-GX3bt\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.11+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVp3BaOVibd_sf-wizsNzIS8wUog_rshjhid7LKnsZDciCW03u6V4rGX8jUHbeIcs2LGq-KKYPDJQ_n6UxmvQJGXIFLTYOrnFGR34FnFfOkUc73OvLClQjxv9n\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.11+%283%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-K462FJVB4t1Y5NftPyPun9_w89uYPO17p_qVM3OSlzi6xrAwQx2sMhasOAyroiqw9rYlt_U5S4ZopsCpykUb_bWj2VH67vvOEqGU93YpAFQ0e2YBJzMQCQMlscT1yL1PxK1ZViByGQKOajv6v_IbI-aIrntEXIoV2k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.11+%283%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ykpbof0qt9V0KcN3M3Hl5ufgngQPEAkh_KP9P5SaJUYI2doERZtsB0nXbdxcNpCLBuTVUEhmqh4kpP2ziwyJOxkdlceDZoLz4gOy_14t5OeDYPkX5LPEs6wB4mw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4BZMYYJBf3DmfuaBGmIOqz2m\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-AnyConv.com__WhatsApp+Image+2020-11-30+at+16.24.11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}