{"codigo":"2874","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Diferenciada Cobertura Duplex (7\u00ba e 8\u00ba), no centro da cidade. Im\u00f3vel totalmente repaginado!\r\n\r\n\r\nS\u00e3o 210m\u00b2 distribu\u00eddos em 2 su\u00edtes, 1 dormit\u00f3rio, 1 escrit\u00f3rio, sala tr\u00eas ambientes, terra\u00e7o com pergolado, piscina, churrasqueira, lareira, \u00e1rea de servi\u00e7o\r\n\r\n2 box de garagens lado a lado.\r\n\r\nDocumenta\u00e7\u00e3o est\u00e1 tudo certa, im\u00f3vel apto para financiamento. \r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2874\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":2,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":309.94,"area_privativa":210.24,"area_util":210.24,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-03-16 16:42:55","data_update":"2020-12-24 11:47:25","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":890000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Diferenciada Cobertura Duplex, centro de Santa Maria,  S\u00e3o 210m\u00b2 distribu\u00eddos em 2 su\u00edtes, 1 dormit\u00f3rio, 1 escrit\u00f3rio, sala tr\u00eas ambientes","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":0,"permuta":true,"latitude":-29.6886149,"longitude":-53.8138566,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Isla del Sol","condominio_fechado":true,"id_condominio":22136,"id_imovel":82342,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015122","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1190","andar":7,"endereco_complemento":"703","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Diferenciada Cobertura Duplex, centro de Santa Maria, 210m\u00b2, 2 box.","descricao_anuncio":"Diferenciada Cobertura Duplex, centro de Santa Maria,  S\u00e3o 210m\u00b2 distribu\u00eddos em 2 su\u00edtes, 1 dormit\u00f3rio, 1 escrit\u00f3rio, sala tr\u00eas ambientes, terra\u00e7o, 2 box.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Elevador,Churrasqueira,Piscina","updated_at":"2020-12-24 11:47:25","data_atualizacao":"2020-12-24 11:47:25","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezROUgwuF5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4j6PR3Nz8gkuEBFdeBTlzScXN7x8suwAPD7MqhpFy1U12eTWr1qlbycLyWhHs5aXAuql2BlLYHQK4wW2wnbDFIunj7aXeQ\/residencial-isla-del-sol-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih76PKdefzPTsPU4Vw8yhK1X2H5c\/residencial-isla-del-sol-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPcy611oeYpbp3lIQNdioa-2l9qyxWP6tpIUOU4j1iLYLtTd4j_3WKv4JiJvubYonIW9PAanKOrBIoh93k2WE-1Ij7SnyBetIsg7UDuqllBVXY1D00H1K9pYgt8zFrWsZw\/residencial-isla-del-sol-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGHDiRuxo903bkAVLReyf-eqZwhC9Ob3uVuKc-7Yl58gFS0HXlANMOVLdlfchyhV8eVuFbX7uu1DNBWZm74mMMdeecmLo-BY6s4jU1D0siDrMWRUr7zzmu7-K9cp_PmpF3Z3-7IMixkbxYvIYs2fEPAS1fX9B3ryaUco0Yc\/residencial-isla-del-sol-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_8nHmVFBuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX3qZcUMrPKt70AM9SePFEQ0sSV4ILCl2iJyPyXfGBU1l76Sv-dWT1QOqUvHvXu2QiGy5EUwS6wzbBkUpSILE8TA\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1luJKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBb-AfamvGrQe3Hqu6qxXW9peL7LZ8nBiCSXc534_nM86ID8RsKRQ3jGW0f0HxluIbNkR5e5TuURXsvYut7AW_VjKSPES81wgB07z7gJWdA0hmBSAd2lK6KS_ddovEPJ8WALJhHP70OSj\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefRSXnVI57k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a4FUl833P2b9pq4iCLWrLbtv77vU6MuxAPL7si0B16V_3RjoIpVzqC6FNCShH85aXAuql6DQjnz7F4gW2wnbBggpT8WkN-4\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNiMZRV5KLnynJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG23Ez3nV3bK8uV5inh7n2og71yWOzukQyf4JxbaQDRrMAV2FWd1q_o0jwl_-4914DxG-9qP8IfpwjwBkt-0Z6Tp2h7YasgbMZoe7Q6ptpChXuHAINM6kfBQDtfU4VwL8hHLI4cxo\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPcy611oeYpbp3lIQNdioa-2l9qyxWP6tpIUOU4j1iLYLtTd4j_3WKv4JiJvubYonIW9PAanKOrBIoh93k2WE-1Ij7SnyBetIsg7UDuqllBVXY1bi0H1K9pSQN9jhJuGRA\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziRuhrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-6E9viYQHsH-WAp9gkF6mlyO6v9ggzVwWxPfupFLNAqbh1o2EsNuCz9eVF7Mtnt4XJQkMYC9Z0KX5mZOSLMS8lwwR0Lz7gJWdA0hmBQ-QYtI38uCvvTZtvU4VxO7gwSklbvo\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGGnRxweV3G1-BIiJAaAYu6FXiwjowNduEj2u8j1rbV_X8yA1ECq6ieuzycXO7jSb29LLUk8alt10VpW1KpIpVzsCXHSOz_5CsSXe6Mc569xP_z-7XUa6tYCd8_qrp0iQ\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoefxoToYXLaI1PX9GIXybduUoyc\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_8nHmVFBuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX3qZcUMrPKt70AM9SePFEQ0sSV4ILCl2iJyPyXfGBU1l76Sv-dWT1QOqUvHvXu2QiGzJlDCW6wnaBg0pSEixCYs\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrb8ly5qQhQmfXpyc8cOgtb75Zw9SEJGdN4PQDpjSMB15cd81O2X9kGELiA3dxWIravD9clx3yU_xSmWXvaOFVntq1fIhxhH0yKdHBAcjY78VEqjPHHiHhooUA2qkV-ZJ_GK86wlsnzS1HAKmeRsR9dgi2YTTD-tf4q5mOX_J8WAKBhHPhc29n\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezRCXnVJBsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4FUl833P2YluC8h8ELmOUuOJu0qYdif6GgQOiJ4ZGcPxTPIle1I75iv-dUT1AOqUvHnXq1Q6f24ss0aigzZDSsul0GXKsU\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoefxoTrYORqZs_U4Vw3bhLrkD1CG\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezHPNDieF5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w084-KPR3Kz2hUN7dPdeDH_W0_FI16Iw0sSAvuJDoa4fOh4Zt-C0wMG6jJVTJ2QJhLTwV8zJ7Ujny5x0Ib2wnbCPQpRo1B-N0\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRovApuJTnL2NEfYcUAOYhHV5BEg4\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDRb1Dae55k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4juaNXYCyRb74z-iuGHzT7oFO96Yjw8SEeKJBZGSNrsqMsTtor380EFDfk9R5hLTwV8zDa36Xy7_ugAigzZ900u_Oubc0I\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziRuhrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-6E9viYQHsH-WAp9gkF6mlyO6v9ggzVwWxPfupFLNAqbh1o2EsNuCz9eVF7Mtnt4XJQkMYC9Z0KX5mZOSLMS8lwwR0Lz7gJWdA0hmBQ-QYtI38uCKnvaJvYcUBPBgw-dYvmb\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdzQeUgwuF5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4j6PR3Nz8iApq8giMrme2ZA6XvchiGrWLD7AKppFy1U12eTEu1I75iv-dcT1gOqUvHnXq3Ujnz5-b8W2wnbDewulLo3hrE\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwCy8u1tueKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBb-AfamvGsT-3zqu6qxXW9peL7LZ8nBiCSXM534_nM86UN8SsFxQ3hGW0b0eKyqBmHJHl5NTukxXsvYut7AW_ZP7AO86Qls_zSVHAKkSGrrqvQCKFa1_xnrVq2s3PPq8SAyghKfK-4n_\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPcy611oeYpbp3lIQNdioa-2l9qyxWP6tpIUOU4j1iLYLtTd4j_3WKv4JiJvubYonIW9PAanKOrBIoh93k2WE-1Ij7SnyBetIsg7UDuqllBVXY1Lxg_Xa6tSO99slPpsGg\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGHDiRuxo903bkAVLReyf-eqZwhC9Ob3uVuKc-7Yl58gFS0HXlANMOVLdlfchyhV8eVuFbX7uu1DNBWZm74mMMdeecmLo-BY6s4jU1D0siDrMWRUr7zzmu7-K9cp_PmpF3Z3-7IMixkbxYvIYs2fi31a9_W-VxNUgwEqlcP3\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHv4ppeVUXtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdEg6a478PV3Ut78HuEBVN_qG3X4Ab3O8DPX8iGh19iqYovOh4Zt-Kw2F87EFDfk9R5hLTwV8zP60jmR9OxcmKAbdB_wpSizalpM\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9M_3xBw3rFo903bkAVKxeySySHsU4v0AGd-ka1CyvUjwhP_HcqX-Z9gll6mlwOtEkLXz9K5FgoNfHebVBff8MF2p0W8amE8ipmLCuDhmDto4WxUF6VYGbKRPES81wgB07z7gJQtAohmBSAd2nfwquVOboYKvQsVAKQhHEqz3wH\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcunYd7eVELttU7iFeTcd6ml9qyxWN6lpwIY4iJMSU6r2AGuMBUN_qGBNu3ftz52f6xIBSkKOpVsFrp2lj9Gb1qtbxsPyVpP8paVCsqlpKl_LlyaYgY6wzbCH8pQdBjI60\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_M-GIlVviepUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GsT-3TquiqxXW9peL9LZ8nBic_xSllXXYOEf6oOOC0VPnNSxJlWoRs5Y5YY8Af4USbf5u_18yiMRxp_7GO86Qls_zSVHAKkeGrLqvQCKFa0_MPqos6_zgPq8SAMPhIgna6GI\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezRHvmVI57k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a4FUl833P6bBpq_WdrywwsPvOdz_wsuxAPD7MqipKkhQ12eTWr1qlbycz9UT1AOqUvHnXi2_yYe6l8oY2wnbBxMpQAyRT48\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJdwH5gMgj9iIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2X-YG0LSw3cFVtpeL9LZ8nBic_xSllXXYOEf6oOOC0VPnNSQcVofcBkCh4yR9YxTnO3ztp-VYJ4EsCCYoNNqIFQJzSVHAKkeGrLqvQCKFa0_oMcz3-Au4_q8SAPzhIt__zW_\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezRL1DaeF5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4juaNXYCyTt8Mz-Sm9wv9OMikK_6PWc6GgQOiIYgfOh4Zt-C0wMG9DJVTI21gOqUvHnXq3UjnydRYQRigzZ8kYuqe4baNs\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMbxV5KLmsnJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG23Ez3_N3bC8uV5inh7n2og71yWOzskQyf4JxbbwDRnMYV2FSd1q_mkjwrmLgtZEH26yvSv_p0JQQQaswXk7vJu0EaqyuN-23ZWCgILilIBuoQfxkL7HRGX5s_U4VxbGhNDpDEd5\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJEOnRxweV3G1-BIiJAaAYu6FXiwjowNduEj2u8j1rbV_f_f4j_U_PpNJyLrMbdqlIW7OhbHsMp1slrp2li8PZV7sCXHSOz_5CsSXe6Mc569xP9XE1j0K9qtqNjXDX2WzA\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLmsQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4v-G1D3JZNP3gup14OYmLUq_EQEzBXYpll-6MPABH6irAe_q1I0J5EH7jBBMVnf5qP46ZtoTRBcf3F6ITtyd_YaiwlMfre7cq595Ch2t7AQNU6kVbFvxHXcEmTyNdX7SjE\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDReUgApFsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt385iIBFCUXm-e0wPu0qAQf1iG8QOjQWg_Ox4Zt-yw41G9DJVTa21QOqUvHnXq1Q6f1o13ARigzZDEoun6Pat8w\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoefxoTpYBdTjsPU4Vw86hKLCsabu\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8AHnVFBuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX_qkUrbAMk6-0QP9uzbdZ6uSy_DeQQ4uVASw-BNii01xG6jJVTZ2QJhLTwVszLY_xafOh60Q6wzbDRoukZpW0MI\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jyW4uXrGRrteFYamuGcT-3zouiYTvWkp9kilLlFXVtSxX_VVvnbRSf-h9NBWYlx445z8e8CPdv8KRxGhN-sx2tfgPf5EQ9fk9SIqS8gI4Z6b0_nFWlIo9mhyusohAh2SjR3-1uN18rkaKnDkTy-gvLQ\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGGnRxweV3G1-BIiJAaAYu6FXiwjowNduEj2u8j1rbV_X8yA1ECq6ieuzycXO7jSb29LLUk8alt10VpW1KpIpVzsCXHSOz_5CsSXe6Mc569xP964xXWa6uiLtjRmWQgOA\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mrz7tfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-Y-mM_CNfHebVBff8N_1p0W8a2E8ipmLCsDBmPto4VCwokS8dPzGWs6QFsfTT1HAKkeGrrqvQD2eGl6k2SBM0ETJvQsVANphIrhsuc1\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezROUgwuF5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4j6PR3Nz8gkuEBFdeBTlzScXN7x8suwAPD7MqhpFy1U12eTWr1qlbycLyWhHs5aXAuql2BlLYES-BKVcwtYFN892fVmww\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGHDiRuxo903bkAVLReyf-eqZwhC9Ob3uVuKc-7Yl58gFS0HXlANMOVLdlfchyhV8eVuFbX7uu1DNBWZm74mMMdeecmLo-BY6s4jU1D0siDrMWRUr7zzmu7-K9cp_PmpF3Z3-7IMixkbxYvIYs2fq53NtvU4VwlvhNbw8URe\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfRSXnVFBuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG41EwoyGX_oMc0KrMrur0QO9Js0JBPWcaOdQejukolAQ0UWUkm1276Sv-dWT1QOqUvHvXu3QiHwRjwzWa4uuJdixHMa9Ow\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDoN7KLmsQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4v-G1D3JZNP3gup14OYmLUq_EQEzBXYpll-6MPABH6iXEgRt5k0J1FeN_7j9EznEjvA2-wWqVY0xf2b03v7Sg5K1ao5IcLJl_NTRXhmlB7KfK_ik_iPxHXcFtny10Jkth0\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezHAPy3OF5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w084_uaNXYC8Tt8MzyS2_Qn_ZDvzkmgQ4sSAvuJDpaj9rsqMsTNg-F87EFDfk9R5hLTwV8zJ7UjnzpB4wQ2wnbDewunbAfBK0\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mrz7tfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-Y-mM_CNfHebVBff8N_1p0W8a2E8ipmLCsDBmPto4VCwokS8dPzGWs6QFsfTT1HAKkeGrrqvQD2eGl6k2SBQ3XKF_YcUAyghKwfwBXc\/residencial-isla-del-sol-cobertura-santa-maria-rs-21.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0634","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah8vbsly53TFRJeuHdN7fXqeLUeGTIrs8_6jiQHWv-fvA5NQCZtkepFE2afv1spmneUVcIYI0JN6ln7eqsawwx_qkfzC5H8i79cWHUIXrx1S0ezJYBhXdw539uaCcAWpR3-ddRiny2KiHO62iSNhg_kfBFnwuBkjQP8RbKsOT4rTgwIdoE223Ash8pBQywHCObvvd6k\/DSC_0661.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Residencial La Vie","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":199.58,"area_util":199.58,"area_total":267.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":920000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.696591976183,"longitude":-53.807852816394,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgMwvMCRoHTeruUKdgkKddcrP4vVrCYBiobLc2ImS71y0k7fDeiqimvlBJOUmRIj-n0DMezQ3CI9rBYbYxWhSb4Te1Uabr0VWtpXb6CirpgCo54VvZaXm9_6JTpxm1AZfxLP5C6ZVgAHOCOsOJzO_76qbGR9RGMmUSHkBcvl-Xei14NyrDCXVBa1wg\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb9lyY2U1LheCDgKiHHbrVh6JSMJk8h8EkwYy-O8Hs9BrO-YCe7lykzWdRSubKsHX5PwafrcG_uDYYcCBhDZegC-TwqBlCqiTStWHc6jJuegBY7n1VY4v69iZ1iNxjVBCX9wq-tQEGjiFehS-2AX6ZscX-uRiUWKUbdXiJX_PaQCVjSuwzu-Luvtd6vnB61PrV_M\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0624","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrL9lyo6QBQEptdYEe0BoYTCSQip-gTB8pfnhAO065zwY5QoUqS6OefNQwADsmqTmvrQTOUj0xti-dniOtg7GpvlIedZywb702jVTAl-BsnHIa7ULS8tAjP0bGwkhkToZ10USWvFXMHQH6srUI5YA5JAM4ikgrI87U_tfUri9jXx_GP9RqhDsKG_hs1mTC86PEQcQ\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":173,"area_util":173,"area_total":272,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0752","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdyUtetwl7h6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-6kr58Q-HekXuadgsl5mlwCfEgLV1ztZOXx9kvERl31AA_4l2bTrQ2t1lSTFkMEZ2_TtJsAGl0XjqXzbu6GK58p4nmEEm91A9HqmhqAcAvZ_KKNHpMwp0BHmexJ6TFviDQubSCaWJ-vtx-n8ZPqDg\/PIN-0746+%7E+0753-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":170.82,"area_util":170.82,"area_total":229.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1064329,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0762","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFl64-2FKFra1w5UAZLctypZIXhKb-I3wpci5pWwuM-hdDWdqSjcf1padac8Cy16Hc3qyfqrztSXySNGo5_T8wCBoXxmtzeDKjySu48nshtWDZOqgEbePqr_0A-pi8JjyZo9q93QWodSmMIRTJ8PMkD8jR-O5vc3KAjVrF3jBMIdd9-mTBInzAl14\/PIN-0759+%7E+0762-2.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duarte","condominio_nome":"Palazzo Italia","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":179.64,"area_util":179.64,"area_total":231.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":695000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6836845,"longitude":-53.793599,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwDdN7KLnqQp4rWYrsM3xMb2lQrhasLnbyv8Xo3qrsFnhROrxm-PXMCp_e0tnDXanT6mE9TWfNI5MRIV3FUfzt4JrequvAeNa2cg0qxNbtGsJ4xkxzkVWDsIcRz5Hh0DvNm70XAZD8tOmX2yHLu8ALu9TzIEzE1Vqtx9AuwdMFus7c-fZdUbQ_xG3_\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":648178,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lavabo,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0776","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtP4x8gKMoL0VHXXPpOHNNTtpSruYDfCupyZUiSa66z_Fu6xYmqTkPu4rz0oRU7mmgWy2tycCATU_RqtINf7m9qePqBnby0o0VRKewFA53FrRvUAUeGsQveAan_QGN96srBSOPtKrbxb9d4RYJ1mcZe92DsAh0y05AZrJFS2sQIRBT_M_BeGLZZDk\/PIN-0774-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":172.76,"area_util":172.76,"area_total":231.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":928207,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lavabo,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0816","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56RhJNgwDS9ufHqwmZor2YrsM3xMb8XPMe6vukm9Tr-ZUefPnlDbNHHvd2rD1XhWEB_yc_xSlkECgbxVnjq6nhAKEGtg1EsVKYG9VEtlLCuHhmDYqeWJnEI_hJvMcrwLfwx9gL_b-bDmaZa1E5tHaZExMK75eht7zuM8K0aCRznS73JtWQ\/residencial-maria-thereza-bairro-menino-jesus-santa-maria-IMG_4081.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duarte","condominio_nome":"Edif\u00edcio Maria Thereza","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":108.52,"area_util":108.52,"area_total":203.3,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":695000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque,alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,M\u00f3veis planejados,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6843395,"longitude":-53.7980981,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3076","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC0ix0hmZlDujqhtkl6WF_YOQ1b7v-7tcnWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQBLDT98vfwai66DZSRYkl-lmw\/Cobertura-N.senhora+das+Dores-1.1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Santiago do Chile","condominio_nome":"Alameda Residence","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":164.2,"area_util":164.2,"area_total":219.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":990000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,Banheiro social,Cozinha americana,Terra\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692854677788,"longitude":-53.79400461059,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}