{"codigo":"28758","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bel\u00edssimo apartamento de 2 dormit\u00f3rios com garagem, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada prox\u00edmo ao centro de Santa Maria\n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307 8072 \/ 99912 8466.Excelente oportunidade!\nC\u00f3digo: 28758","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":90,"area_privativa":90,"area_util":90,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-12-12 12:38:19","data_update":"2021-07-03 11:50:52","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1200,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"apartamento, 2 dormitorios, 2 banheiros, garagem, centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6910164,"longitude":-53.8119678,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Modigliani","condominio_fechado":true,"id_condominio":110158,"id_imovel":668143,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97015190","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1451","andar":2,"endereco_complemento":"ap 203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"apartamento, 2 dormitorios, 2 banheiros, garagem, centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"Despensa,Lavabo,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Alarme","updated_at":"2021-07-03 11:50:52","data_atualizacao":"2021-07-03 11:50:52","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VL25kran86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xf-s4e47s5W5wF4tSFkiw1WO2FyCR9JZwD1qjMLT3_yVrFcyz3_UstPhF28wutMziAbCNvaHVmPSM-vAT5UTFe2U4d9c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAEXjiRuRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmZjWeEoc-fRqlEZ3oqcxYsNm2rwDxDC0481ij2AnE5y-STf4Ai9leDOpTrZ3hF2PU2426AEjXu-uAtqQbCBAShNR11w2JJ8WPXG-A4AdLNbY-htBL-a6DsSRzSep2VA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfavgrkZ1XuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb9ucC-RQchlUO3ilzJPxkyk9L43U1p6AblJBtAIyhGVkBcwh_6-4qIwY2zDGo6nmlSMdxuC9P4WSS_vkxut27CqyNw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA9pj5l1Y5NftPyPun9_w8-BYfO16p_6rM3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uEzgGDhL8v7FMilYrYeE4Ar-DLSiKWF_YOQ1b7v--uw2GZemc3arAib7TqE-OM0xKwYDykcgBMWvOl-bk6MkiSSEak73w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7_AEPkf0r9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcpbWk6VQ8Y04U958NAgfsbtnybJIPJsrD-9WsD1UaA5iP5iuf7HYmIwp38wutMziAbCNlfbR-V3_YvgV5OjE2f_iPak\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZB1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffwxJ8uXLeMPEA-8ma4UoQdbuFpoExw_nxqF3O7moWKhAVvVD5mfA8zXxJC7oCWJ4JmcEPHTvD1bgPZnPd9arTaH1uPuey5RJ0n0CizAQvtzl1MXIOdqGkSenCdl\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrMlzUIFgm9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBfubW_ahUcZnEOnijxJMJxcOVVCSfzIvLQF4htArCu6F7Ncwjf47strHfPCi8Lyr-QWrWmdTnFkHbQ_r71Ou2Hudf5A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZB1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffwxJ8uXLeMPEA-8ma4UoQdbuFpoExw_nxqF3O7moWKhAVvVD5mfA8zXxJC7oCWJ4JmcEPHTvD1bgPZnPd9arTaH1uPuey5RJ0n0CizAQvsz_850aOcPGhugM1fA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZL25siCm7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUx6T-G2BlcT6eboHpX9LPU7OoNXTpFxwOYqztfIopUzsFgqQS8ns4s9OTFGAYCgwjY6aeomq1HqfJ6W_wT-xXEAFFPxPo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZB1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffwxJ8uXLeMPEA-8ma4UoQdbuFpoExw_nxqF3O7moWKhAVvVD5mfA8zXxJC7oCWJ4JmcEPHTvD1bgPZnPd9arTaH1uPuey5RJ0n0CizAQvsz1XuJIOcvGh-eRbXG\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqXKWh_SAw65-r4YrsFS8ZA-o59WFW0HoxcldQGuucd6iaoHpX8s4HSWKwIzgZHJqRbvp0cn4oZ65lN57mb5yivrHfPKi_Lyr-9SMf5uCsPny7mv4T5bjEomOU6tk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbC0EtG5EAZLctypZIXhOYmPPa8-x-YW750LU6VRFoZBJifyYDSgcnSelidPoHE689Bsuyb-eWXnlws1wapgohqPnhCk_g5kdBA2fCa68dtSs32x3KO2W1PqqL_iOuwYGcMSckMYBJtyCY5o-aDFSS0S44vVQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqVA2Dlrb0xC9w-2KPeN85uv6hMrlN-nsxctdTGvecd6S7l1MKF3utLGmufkrB1dZ5UECqOYh2zv5nYXyJngbErSgdGAYCgwjY6aeoCndnq0SR5vgX5RTFffspHhY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4ACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSlRqARmWwQR6sApaFj9TPqeag9rYyFjj1wnU5PN1XdwG3Wso3U69JYW7I07jYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykcgJEZPI9RG06DgSRxnOSv5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO61CRP-Ornd2N2KduwM_l3bPfA_Qyfmgkh_Lr9_5RYg40401J8erkPC_isMO-DRxRVq71XsE1SiJhmKvGgL5OCoEEvzNJW5tr4L-bXmcBH0ce3h_vlierdXZMMRg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdzGzWtodcgUvuhgN6uoyeuf7Rl3kn0_MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3sy-ZzHHmyvxAmeLHvt-61mQL0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK50XrWhVZpsA3O3tMaXmvRH_ijjq3LVm4zM08tXRhcT3H5-ZACF-E_LGmUTAohR7_pqqksfjo_hURyGRbDFtHwNuAJseD4MYJAmbd2uGjmaoWbeO4L5lvFKzOfr7I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KiF3GAZMYpNftPyPun9_w89u4PD1ModJWDWcEgEMZJqP-ePRY4QafkSWiYPgoIJTXb05l-WIGDdHjQ_F5w-poZRUxEA3d3OX3YHbGIvPm2OQ1KwaDOAiBERylwGRp9qNVFcAfAArvad6Ee-aneaCtiXDbCHX0g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO61CRP-Ornd2N2KduwM_l3bPfA_Qyfmgkh_Lr9_5RYg40401J8erkPC_isMO-DRxRVq71XsE1SiJhmKvGgL5OCoEEvzNJW5tr4L-bXmcBH0UAN6_kV58HFRRCU_H0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdzGzWtodcgUvuhgN6uoyeuf7Rl3kn0_MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3sy-ZzHnioFggOeLgLtjaF2PDE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il-ssqCl7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj866maofoK77gMBF3uS2ak7hE5iq1OdSLkTsFEYXyJnYbErSgdl5EKgwjY6aeoCjeRgvvxV-Ub5SLEvSP93zY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiFVyy7HiiLoO3gUydUsXuU8qrKcap_qrM3OymSPHhq1EaGMqTPa6uA28cDfsxjJWZfkTpq1xmeOMfzDTQpETA24l07exav457tR7VmN87kBNjrYliBKXY3t82L6BG4-9az4ZnsyyZhHn-JHdwieLKHtJazIYBI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvacly4wpNQDK4Ec0bk_3V8p1p6mRdJTeNW8IzI2P9ajkRetbWk6dQ8Y04K3hrSxNq2cOVFCS_EpBDcBZq0K-6bdLkIGenB4KfvaskjRp2IpvwD2bWS83nFonusv0X55fFEbf4rEE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KiF3GAZMYpNftPyPun9_w89u4PD1ModJWDWcEgEMZJqP-ePRY4QafkSWiYPgoIJTXb05l-WIGDdHjQ_F5w-poZRUxEA3d3OX3YHbGIvPm2OQ1KwaDOAiBERylwGRp9qNVFcAfAArvad64X4l8a6BAiXFdKbD5g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvLclyo3Q1BOrlWh4mwp52JQRRACg0_0zJpN8Gda3JJjVrJVuqxzBM_AHNr1HCc4dgEhmMXXTOZIUv0EtedkGtcLSCWKxIXyA76Lqcy1zXxzVsaAe189CTJYQkIvcLFoPgeNs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AhUvbsl2pmwF9LAuOXZEAwuXWt0HY8cfK9fcG-p_OLC4Cj3SLc-oTm3YNQ9NCRi2QQx2sAhZNGE1SxkwTKk4RJHaUr6K1kmBDJX4BsbGX3exjyw29C-guAu3Ho-Sw8pkiuPUu5ZEXoNM82LyhYUtR0KZTn7ubEJFaAbpwU6D8yRks6_Byw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWIH_B12IpdLZ_HdbIzy4Y7ZSagYgw8EdwRZvyexY5L9WjCX5I0uNbS3xmP3zddmMM8hq4eGCAushyQ2FijUL6M7bi3FvkFDVkUvZ8fkn3dxOX0p0PUrCgi7Elrh\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtaRBlfD0cQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ihy71S0ozRhdWop6FIq5-8pNa1bowjNuDBQZxLsV0M-jdMpgzqAfhE9DogQySiBCvldiz_mZC5yx7BZyeaJQXkQLAisVT1kneciuZB_QlMLmsHn6I5k-DJyRh1jrf5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAXRtQyr7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaT-B2CFcT6eb4D5X9MZlYD3xfzpFR_PZRGwhMv4yhGFkBcDj_52ivrHfPKi_Lyr-9SMf5uBmKfXaxPkX5OrE0BQux8c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMeBLtsGyXkfqNxySGQzsCwQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pD8OsXYn5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vM5U7CdhE_iqalQjfpCPoPWvRxUMH6Egqx1sBgqQT8GwrErSgdGIYptMvjAaCNvY3-qHT_fv0b5VTEjzUCIRw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiEnKRy__FHpO3gUydUsXuU8mrG46J-qIJ1VhTWWHhq1EfnEJZvainZacrELa6KxhHRHgjHR3lgvVLfYYNq0j-oXvujgF6bpyOunnJPwQ9oelUZaic1arGqb7bqDkiel2wGodSncgXAWvOgUro2aLH_t8yt51wI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsW7siAm5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxctdTGvecd8yaodYK-mOtLGmuSk7F1d4piqs0FCK018FEYXwp34gstORF380ptMvjAaCNvY1Gq4Z3hvUb5XXEjosgKYU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4ACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSlRqARmWwQR6sApaFj9TPqeag9rYyFjj1wnU5PN1XdwG3Wso3U69JYW7I07jYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykcgJEZrHUFLo-aLF7t9DmZIcI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-20.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0223","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYGEmREf3xzVvPQt_of0cp_Q4hufl-broES1r6mbzf-UM5m1c_3gS1xZVee1VwUg9Pu2LTpNnzSwPSCmVAvi-h28kyqwGXwJKxyN-wxwwwMJLsq2MVd8WcCvj3MWxozhpcAPLJXKh_JbhVpKAP8OAH-pf3MgyHta6Dv5qNq-oW0CUm-dqyUMVgB9Qj\/pin-0222-0226-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Santa M\u00f4nica","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":110.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1300,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.692952,"longitude":-53.7979619,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0375","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHiBlPrYtNzYhtTYSqrUxAuztETWcS5Iv_yS_8Gt_ysu7sW7ysZAXrTqgNxebe2O5oJYfDCr96juv_yc7adaC20-r9M7mkHi2kcdQHnTEUcIG4XH_jnxdq_cGEm4Ae6qe0wDcONwcI7S20saog6lBWBuRrcYMq5P7NGfzV3VC2cjN6Uucdn2Vw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0944","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3j8kIar8PZkCRfu9g_90Dc8A3wpci6RVAuM8hdLXXqct3TpI57aing6gzR1qtzJWZPkTpq1x2eGiJnZYJO0D-oTvujgF6SF3cNcB4TTAV815tm6zvYa-pi89AIcvbQhE3zU-JSkkPgT6vnINLk7t6tf4vDZNC_CO6WwgSYNxdfBn7YB69g\/DSC_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0976","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90g72RQgAziYloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci6RVAuM8hdL2Qq1EZ0IqcxaED1TPqeoEy0bfeEzgGDhL8sNJ2m5uvO6mJNSr51orUdCtl7w3nmN0dRdXUbOg5aqWK1JGMzB-OM0xKxcQN-u6C7-OlYdrst6ESxRnj5T7Ykvh6Uy870vp8giUWJ5CfZi\/PIN-0976-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Val Paraiso","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","latitude":-29.681484302801,"longitude":-53.804168715344,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1494","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAw8vbsl253TFpLCMO5R7ffq5mCyw2Yrs8_6jyW4uXrmRpktGbam3GrTPvyYQD8H_WPKc5iIfwkcqESecXzcKm886IN-SiF1Q3hFiaTFkwa2z8irWY-mDl8zDsJNWQB0hPJJ_VNWLQ9sfMUL17kJQtAoxmBSAeG_K0Wt5LrcSyf-saXAXhBCfPx8u\/dsc-0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1350,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1535","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ldaRBlfF3pVp1L2UYJsP5PL_cDpjSMB178Ihf6VshVGiLSR291RErZvLdMk3_y58Ze9XBwW-NB8UmxfTZvXPVZcvGkJ0b2dMGxvsDEviuUhrWry8m0FUiP-oAPYQx3AhhN0i-IjTfVfQhWYDxDu7fFR1GSsPq8SAA1hJF7YsqU\/Viva-41.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Residencial Viva","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Estar social,Sacada,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,G\u00e1s central","latitude":-29.688715,"longitude":-53.8067829,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2386","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDLn4irQbuzA_CDmCRdZAVekw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira,Permite animais","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7_MEs-Goet9V0KcO3M_H37aLh_SLLfz71WsznQiNNqYSueIjeSELGfOWNN2gpFdIJIHRcgAM8FYBkLPKcT5uCoEbPv7j_p6nutSccbOvjdbUChPoX5qTFUcSnHTs\/WhatsApp+Image+2020-12-12+at+09.52.47.jpeg"]}