{"codigo":"28752","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento muito bem conservado. S\u00e3o 3 dormit\u00f3rios + a depend\u00eancia completa, 2 banheiro, sendo 1 Su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o separadas e 1 Garagem . Sala teto com gesso rebaixado. Posi\u00e7\u00e3o frente, Leste (sol manh\u00e3) na sala e dormit\u00f3rios e norte (sol da tarde) Cozinha e \u00e1rea de Servi\u00e7o, com sacada grande na sala de estar, muito bem arejada e inser\u00e7\u00e3o solar. Piso cer\u00e2mico. Muito bem localizado, no centro da cidade e do com\u00e9rcio em geral. Confira! Estamos \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o. Entre agora em contato com nossos corretores de vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). C\u00f3digo do im\u00f3vel 28752","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":135.63,"area_privativa":108.07,"area_util":108.07,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-12-10 17:36:33","data_update":"2020-12-18 17:36:12","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":279000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":430,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":550,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6861707,"longitude":-53.8035549,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Palermo","condominio_fechado":true,"id_condominio":21870,"id_imovel":665103,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","endereco_cep":"97010180","endereco_referencia":"Prefeitura","endereco_numero":"587","andar":4,"endereco_complemento":"Apartamento 408","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"\u00d3timo apartamento, com 3 dormit\u00f3rios, 2 banheiros, lareira e com garagem, muito bem localizado no centro da cidade e do com\u00e9rcio em geral.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Jardim,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Despensa,Dep. empregada,Sacada,Ar condicionado,Lareira,Banheiro social,G\u00e1s individual,Espera para split,Interfone","updated_at":"2020-12-18 17:36:12","data_atualizacao":"2020-12-18 17:36:12","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZDsQ8rYo9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQ6YnUPgrDtA9q2TsxzS6O6YyFOpH_MElWaA5iP5iGL4WfvaskjRp2IpvwD2bWS80_u8Fr4_sV-xfE-65J_ow\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSckcq1BYWqsJjfqNgiTzkLq71Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg_7g1Xxpp-r4YrsFS8ZA-o59XlN-oUxaT-F2AFcT3y4mLYw52I_t9mzYHuvHCE5mK9CAHpyAvZ1BcBj_4WivrHfPqi9Lyr-9SMfZqGHlbWekvkX-6TELEQDj1o\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSckcq1BYWld7hfqNESTC2HTdMw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqViVakX2w9qYwmFeTsT0-6G6JErt3YTJ5Oxnt6a9_QrZXX17fJCML9TWsBYTz5RGefw6hcBsGkJcF55ijXD2aDDCHfOKEviuV7C4lORpwcxBXUXvkCutWFiLwrQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4loTb9ByIpUOdpGjuW_Z3b\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZMVbkR0n9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_crRRX0PPWCSwy2Li6pTwBdL5d3IpsAMckZlmKjK0BwkBPCXZlRvhxw50jJNAdtzgtx95F3vlaeswFLa9jg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNsxNhA-BaSrHikJp0N-kH0CCKpCo4wBQXwsiWDWYKge-DhqYjde1pa9aYw-CZ98gDSE5TJfaThq6x2cET5ljCMf_b7WgLANkD-aF3cNQ1HbKR1-w2GZemc1KBHVyl8GSkhlF2wFYQQBLPRpzMg6QkuaDZSRMbLaUTA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVG1dbOVibd_sf-wizsNzIS8wUog_rshjhid7LKnuxJiQEyJCBc4fgz_LENl0B4THMFmUGPOwyo1RI-qkgLyI76Lqcy1zXxxUjOrn1d1cVgYVr7PQhCnzMgZeB\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcp5t0KiG3MB248PZkCRfu9g_90DecXiiGec1JW4uNcirEXZqYqqLHIP0ayphb-vCbacBxbQUZZf6eWpNBLYoXcHkfFTRXstnkD-SJ5LNcpXjLdzdWMNNard0C0G9PqrL9iOu4YGcMS8kUiixQue6tlfqMPSTtGOLH9w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZMVbkR0o9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_crRRUUPPWNTGDj-5MFG5UhI5tnz4MHlSaA5iP5iGL4WfvaskjaqTZIL38sAyndCQt___j_rk4uswW18nNA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSckcq1BY6j4Aj_SM_iRMqQ4L3A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HHPQIKgn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_eEBS36gE-1bp8OjWX5MdcZpxTz9n8VlUaA5iP5jmL5OirrbfvMh2IpvwD2bWgdTZrfeo8v0X5LfEtOddfsI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIGqSKKkr3IZmeuaNGmOm2_kZ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNlP3OVip9maGaMd_M3p3rWaZEjs_EAkh_IL9P5VYK4HMBpKsEwi7EfyMKybD9bCZLMteNmAndw1hKvGUBw-J-xgdtUeDhqLz4gCyf07-Mq3XfvoV-wTEz37U-Ws\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UANbD6ZqN560Ja_Y4NpJbWHtYe1oFO9MWWyvqO68JEYmnTIz5OMbVYo8753KGq9r7p9gDi9aqbPtqO4-2NpXvZzUJmqhpPnhC8tbQU81eYX7fMgjzXMwKq78IidLzO1YTszWwZwX597zUPWvZpDL5g_ON8SSn4nrjMQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZAUR8rYn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQ6YnUBgrDlHhxCPi3sVKVNJT_d8ZB8DK6bdLkIGetE0_OfOKnGS_hxw50jJNAdtzgtxt_Sfvlc-rGpi8HQA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlP_SYOiNjE2pLfKE8z5Cg6rWjdpHnVHzMYdpHJ1d9TW2DpqP-dO3JZ_aingag1R9itzJWZH6Thqyx2eHiJnAYhO4Gmz5AdZwADGd2k-p5WD7m6-RXEZaic1KBERyl8GykjlF2wGodSncgEjJUtKLht6DDyQCK6KPGg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBW5krbI8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMkdQGuu8633AYJPzNA4fsbtn5Bt6g9YxIDSSNALvf355QWQp363YmIwp38wutMziAbCN1eZdk0X0wcYL5OzE4IEdDjM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNrbD6ZoBc2eWqUC3sgko8ijFURDStEEaW5v-m4l2g8WBTPIpFUDVbI87xnJjNoGwdcqOStM_26paUeiDbb1CII0ElfCGl2-b_NbQU82n2lz7T-UoOelMq_9rjdLzO9qHu8fcvWX997z0bQpZl57TAvCN2ST2CEfYeQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqtFhuh1Xxpp-r4YrsFS8ZA-o59XlN-oUxaT-F2AFcT6ubJgzLCrKtKiWQuAo87l550EDoNEI0hGVkBcDj_52ivrHfPqi9Lyr-9SMfZqGn9cXtkvoX-33EGKItW9I\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSckcq1BYqLe0q-aNaCTOuCkcig\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZMW78rYo9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQcV8tdKg0U5aGHSidF1y_UhI5tnz4MA8ckZlmKjK0BwkBPCXZlcOTZIL38sAyndCQN43_mPwX5fXEuWQrMWQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTaY1CBX2ZqfQa_XUTUoeRX4DyiGec1KW4sM7E6VRFoZBPj8lYne6xs6NoGwdcqORtM_k8t6HeKDbb1CiPufgwRcxEApc0oS1vYhGUDfMgjzfRRqrN0YipC97PRazHuyYGcMSckcCiZbvppYlt6M4CStcyzoiw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBVZof2n86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4DsRX7A4JPzehh8KJRp5BsiZx-pGfCOORoBIdBd6TS8nsws9PhF28wptMziAbCN1eZdkaWqkuQb5GrEx71Pl6s\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTb4cCpX2SpftPyPun9_w8-Bu7bccodFZzWYKk8GJJqP-e20pTDa4i9b-oALEKwNaoUWZA6fWtKISwP_iEXfuUiuxAJ-LZs2uBrfgI54kv1RXhHIiJaqHQqbLSqAAuUgFXzU5pRgNV4NEmwFbk-MRySfEjdA-g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7OsRbkR0n9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_8l4haKjcRNJpCD-5vNfXahL5tny4MY-unhnnIGe5Bw8BPCXZlRvhxw50jJNAdlyl4sG5HXvne-rH0UTQjg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeDVhVohBQZ1LgfpEM3yUYinJcRroADYX1g2woy-VSyozRhlWop5tp88SktmD-8Pb2tbw55p4ErfmM-idPLjzRoZW6RUM-rawuLnzYLsAhw4SU3KfRpyOQCUwmuf31jKGP1IAl_magsHBmm2Lc_vwOw6eLkntld7EfBE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbgL_IKgn9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcrr7MKx-Ep0tyEIlE1bp8O08EW2RtJawK-0EMObCu6F7Ncyz36_srrHfPMh24trw1cYyhdQ0EdWZm3vm4usyiCbAmQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqEqFwZMYpNftPyPun9_w89u4PC16J-yRDWcEgUMZJqP-cPEJZvainYactHddqKxhHceZJaIGDdHjTHF5_3EZZVUxEA3d3Pp3YHbGIvPm2OQnEZaic1arGqb7bqn-Ael2wGodSncgIqt9m7f5d6C_iROrbWDMA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXbn7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9TGoD8K-QbASk99mMtZ_2uSk61bt8p4BlPNoq0178mqQT8H8rErSgdl5ECgwjY6aeoCjfh4daWWfwT5zDFZWWvTQE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMeKHZ4pp5g_qBrSR5PCgIpA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pD8OsXYX5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vM5U7C5p9KNExhUFIDP4IceaHdhCwoIbptzv5nYXyJnc4stORF3w28Lyr-9SMf5uDwGM9wh_kX4YvFw7O5NBg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr2Fjw2IcQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb96qGUKrwtvWAFpCPFu2tMOGmWng0ropWSvDDZAVomxacNUwqnRsHwaJQXnwLEisVT1mkxAMIYxe5XbSMs1uAd7k-HZiWbd5IT-A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SsW78rYn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQcV_LBn7DRNKF8l25vBfxBdLJtnz48GNiahKkpc2h2UzOfOKnGS_hxw50jJNAdpyH9oTzFPYT593FUIb3DcY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpfTZ4aXJMYpNftPyPun9_w8-BWVHzM4dFZjWYSBgGJJqP-a2EpaBao35acsHfeaKxhHRHgjHR3lj_NwGi4pG0j-p3vuhgN6u4yuuf7Rl3kn0_cRPIiJaqHQqb7RqSkifNVFcAQACrMajT2lNHEg2ZLfbtkiSLmIw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBVZoR3I8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMic5-7vE8iQn294saxgM5QNDyXIKg9YxIDSSNLK1tcFd6TS8nsws9PjFGIQptMziAbCN1ebxOO90x_Ab57jFUPSyRRE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRKqaak1QkZJKdWyze96dPIE8huHpbu6b-eWXnkws1xapoZRYxEApc0oS1vYhGUDfMgjznYd6x3IOtkeYtAWuqiMDCeQdSckMeKHZrk_FjvqBFSQGWwQ4yQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMY59HLQ9ma67ZUlOEeJX-D1nrwbjyJxaeXW86ia0FotaImcxIK1A_iMFqCRtJawizunM1hQaA5iP5hWf52irrbfvMh2IpvwD2bWgdQ0EU2xt_oX58_Ei15y_Y8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJhPBkIar8PZkCRfu9g_90MciA3yt_19YWP50qZDiV5qZKi1QgYp6hF4YiIvgooKjpwGoLpyIGCmzlV-YCvyBOVf4Xkq-Nh_f3kfHZczW-chG9tG7yvY-0MsGKrwYvbwhE3zotV4Q237QZq2CveaBOiRjf261jQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZAUR8rYo9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQ6YnUPgrDlJiGHVTvXUiO6Z41thQpsBsekZlmKjK0BwkBPCXZlcOTZIL38sAynZA3H42TS_vnTOsuWKZ1wA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMeKHZ0KQyiuaBGCRayBUHKw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdXqmXNmeFIXt7moCFYzMPw-evCAM70_mDSh-xT1j6-edB_t18POeNTGbl85Lm2fShA9uTz3MGEoZ65lN56Eb4WfPagkzaqThKL38sIyHZW0hodGChvgH-rFBUry8g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMeKHZwGoAAvCB6yQHAywmbQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbgL_IKgn9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcrr7MKx-Ep0tyEIlE1bp8O08EW2RtJawK-0EMObCu6F7Ncyz36_srrHfPMh24trw1cYyhdQ0EZGBk_vgEuqOilgbyA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMeKHZNI6Zg_OB7iQ6MC69rg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-IKgn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_0lotaKucFFbp8O2cFKQUCJY96SWWsBMfkZlmKjLcL4WftaskjaqTZIL38sAyeFyVYtHKVvrmqus2usUarQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpffZWByNMYpNftPyPun9_w8-B4fC17p-qRDWYEgGCnhq1EWW2sTZaFk9TtYiqw9rYlt_k1wEJ1k0QT5nYYML-ufoXvuhgN6ugyOuf7Rl3kn0_cRfIiJaqHQqb7brH-Ael2wGoDSncgYhTlo_IF0-CpiRS7oWC8w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HHP-IKgn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_UrcqaKsEezRHCb85MS2RNJBL6SUmwBMfkZlmKjKEB4KftaskjaqTZIL38sAyeFwNEcSQkv4X50XFblJWVDo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17QY0BpfDZ4IR248PZkARfu9Rc90MciO3xpci6UWz507hDlRSqbqqLbIIUafkS2iaMIGJ0NagUZZPa-WpKxlU8WSszD2VT5Y8698gCd1lcnAATTGSlGMttbr_0CwCxPLK79lpM2YWMLnLsfC33YlOKYsuaBsCQAY7OdWA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-IFgQ9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh_7v7_6iaBILUJniTHFa1A0jWX7YfcZuxi9OGMVlUiJhmKjLcL4WftatUlaOTZIL38sAyeJw0GdGJsP4X50HFUcddZK0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpfTb4ACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYEgeCnhq1EeXuqdJasNgyat9xqtzJWZfkTl4N1k0QT5nZYNK0j-oXvuhgN6u4yuuf7Rl3kn0_MYfTjM3aXHRylwGRp8WNVFcAQACrPajTlu56HU6BvCQFD9OK0A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pF9bkR0o9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_8lotdKicFJbq_-2dF6RERJB7eCaWsAMckZlmKjLcL4WfvaskjaqTZIL38sAynVCV5d-HcvgV58jFUsrFVlE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC0ix0hmZlDujqhtkl6WF_YOQ1b7v-7tcnWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQBLPajTlmPaN66BJSQEzgKL4g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pOZZoR3I8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMic5-7vE8lDAYN6MNQh_KJRpyZIJg7bx0BVsLhq1tcFd6TQ8GA7ELRAdl5UCgwba6YeoWqH9pTCbx-Ub5mTEtv46g3Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQj7j52IsoIBC4VHDuH9_i852LgczOW7-Fw8W7a-hTecPlx98mK4Uo0eFCQFhE_zIZ7L31-7moWKhWWYkJbyE0ijDlwdSJdeXXIsvm9wZiMrn1pRjPd8m_o9x7m58KrAcPMX0CiwgiQhjl0MfUOj-GmEt99Vm\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvLclyo3Q1BOp1jgIqlvd4Hgo7nC8x1mZtUgHnL_lNlPDQPsgC9yAlRaqXGhgL4uMH1OfZ99ltoOywFnbAWEf30OBZqQu0y3fAGbG837XHXb95iH-qs82XqhzUJx4LD8gAv34\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZWB4t1Y5NftPyPun9_w8-BYfO17p_qZJ1V9TW2nhqa-dO3JZ_ainhag1R9itxJjnQeZBe-WtKICwix0hGkjzOjqhtkl6WJ_IOQ1b7v-7tcjdPTo5aq_fNJGMwpLKM0xKwYDykcgIhTFn7fjfSB2iQDNEGLyQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMY59HLQ9ma67ZUlOEeJX-D1nrwbjyJxaeXW86ia0FotaImcxIK1A_iMFqCRtJawizunM1hQaA5iP5hWf52irrbfvMh2IpvwD2bWgdQ0EVlKdvoV5-3FVmpLvGw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr2Fjw2IcQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb96qGUKrwtvWAFpCPFu2tMOGmWng0ropWSvDDZAVomxacNUwqnRsHwaJQXnwLEisVT1mkxAMIYxe5XbSMsFk4-_wWeLebtnKkbZU0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pDj-IKgn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_0lotaKucRJO1A0jWX-YUCIObmv-CMVlUaA5iP5hWf52irrbfvMh2IpvwD2bWkdQ0EWz_cfQT54nEh78eytM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQj7j52IsoIBC4VHDuH9_i852LgczOW7-Fw8W7a-hTecPlx98mK4Uo0eFCQFhE_zIZ7L31-7moWKhWWYkJbyE0ijDlwdSJdeXXIsvm9wZiMrn1pRjPd8m_o9x7m58KrAcPMX0CiwgiQijmntLIOvLGpYqc9VF\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pD_-ICgQ9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-wntQSwNubZR11LbGsB-ykOAaovyFdB9eLKGMVlUiJhmKjLcL4WfvatUlWvhxw50jJNAdtyW5vxa2PgV4aTFBTPXKyM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffaeBCPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK70Jc3OSkRqARmWwQSbgoZbWoCQG_hz5MGc0sGj5S7V5DNyXdwoX7YeP0twl86wY77CZLtgKngKc_g2cWv-PEyLGuinJPpF1HkRh0Kbqt7uD65zoOCffI2aKC_sTanBbJ8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pD8OkR0n9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_uLZR31Ib034HdUCAaitiMrPbEBWWsLa6bdLkIGeZBwkBPCXZlRvhxw50jJNAdlyVYtnu4vsV4LfFV63G4Qk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC8ifC_wDGVP5IBJQwiAb1ldvpOawg9penWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQCrPajTRu3DkE6AIiQPm-4ZXw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMZFkv86t9V0KcN3M3Hl5ufgngQPEAkh_AnuQSNNqYcRX1MKVX4bVVQvq_ZHBdL5L_TVsAM8FYBkLPL8T4WPstOsjEKDZoLz4gOy_05E-1tFuP8X4FDFD9FC4JU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IcQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb96qGUKrwtvWAFpCPFu2ucf0TAHEi9JIW7oHQ1uBof2mNI0hmIRsHwaJQXnwLEisVT1mkxAMIYxe5XZSMsFiNU5xmQL3Psc7G8Lts\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMZFkv86t9V0KcN3M3Hl5ufgngQPEAkh_AnuQSNNqYcRX1MKVX4bVVQvq_ZHBdL5L_TVsAM8FYBkLPL8T4WPstOsjEKDZoLz4gOy_05E-xgF6_wX4JbFZ2qgKvk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiF3y0SJiiLoO3gUydUsXuU8qracap-qIp1V9amCHhq1EWV-sHZYMKGAlTd1qhjJWZfkTn6N1k2wiJXZAMr_uUi-l07exau4yuunnJPwQ9oehZLbg5aq_DdJmO2pbGFAwwGodSncmS9AwwMSrwGeLz3t66iie3M\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF-7siAW5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxctdTGvecd2Sb4HzQ9i5lZ_0gXkrJR7eZhGzDOAIfwmFkBcCz3qzYuILpPCi8Lyr-9SMf5uD-5X6Zkf4T5xDFXQNYGes\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC0ix0hmZlDujqhtkl6WF_YOQ1b7v-7tcnWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQBLPajT5lNsaU6BjSQRuyt65Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-lareira-centro-santa-maria-rs-24.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"28773","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpffbedypX2SpftPyPun9_w8-Bu7acbp-qRjWYKkkGJJqP-a0IqfJbs6GAlVd9Pqk441DHTj6T3lj_tzFbbbQWP0ugxAJ-LZtWDVmg1WOdUPafgHyRkEyLmg_s82LyBSZAwwGoDSkc2iYXkxox8wiZLbztwq0XxIw\/apartamento-3-dormitorios-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","condominio_nome":"Residencial Palermo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":106,"area_util":106,"area_total":134,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Despensa,Espera para split,Sacada,Interfone,Banheiro social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Jardim,Interfone","latitude":-29.6861707,"longitude":-53.8035549,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}