{"codigo":"28777","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3timo apartamento em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, s\u00e3o 3 dormit\u00f3rios, sendo dois com sacada com uma vista linda  cozinha ampla com acesso para a 2\u00ba sacada, churrasqueira e 2 vagas de garagem. Piso porcelanato polido teto rebaixado em gesso e massa fina nas paredes. Perfeito para voc\u00ea e sua fam\u00edlia...__________ Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORAcom nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: \" 28777\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":1,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":137,"area_privativa":137,"area_util":137,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-12-18 13:31:41","data_update":"2022-10-01 14:13:45","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":750000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":650,"meta_description":"Apartamento, 3dormit\u00f3rios, 2 box, Sacada, Churrasqueira, N. Sra. Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","condominio_fechado":true,"id_condominio":22248,"id_imovel":671492,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","endereco_cep":"97015230","endereco_referencia":"","endereco_numero":"48","andar":5,"endereco_complemento":"Apart.502","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 dormit\u00f3rios, 2 box, Sacada, Churrasqueira, N. Sra. Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Lavabo,Sacada,Elevador,Churrasqueira,Alarme,Interfone,Estar social,Sala de jantar,Banheiro social,Cozinha americana,Espa\u00e7o gourmet,Aquecimento a g\u00e1s,Espera para split,Vista panor\u00e2mica,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2022-10-01 14:13:45","data_atualizacao":"2022-09-21 17:11:37","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3df7IhMMe_JKeqPTwSs-ZsKN4kmUnyTSgNmEQYcsyLyk6RYWWF-uLT16w7E2AJwWmbCXHYSrr3rg4rtdAk8D19Jlpuo3QQvMhTKI3YZaNX4PKcMQxIU_5SyUsxcdsPHsIFl86K5MILNfcg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kiljblEV1iXI84l3WZNi-03bNy0sMS9p3cvCuAPu7LQy3Ro6kXF3eMrFIDqCrVCM26EjJ-B1BY8tW6Hvx6AheDKYHx6beid2oW_ViuZCjNv2rwHe6z2Zl5-0CfeEFigkP0zW9CIS_zqcBPeIUMY5n2rDR9NgvEILH63Z7-Gr97vK3sguKWty5q9jA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUvbsl2IzpxVTIrUMCD_J4Ocd-8U2OH67c2guq2PS5Zf1B_HMYNVmd3tzXYE5PzEq5NbrsFXNumZBk_a8V5n2stM8QvWxsj7M1Nk-FX44HY30ZSKUnGAqLlW43AbvN-BFIv2jTl8xrNsMK1VLtQDFqC5ebH\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8lio6Sh9khF2oE7_LgMh2J145CXRCEebuBcVbgYKMHvk6Z9V4xkE-Gwgd9l2Nve98ZEyGEyfbr6hMRjY2RJHkO2e8NXHbk3lxIgW-21Q7gdzQsD-HUS-rWaKl1kklxM9COEfE_-IS_DJv0Ynj6pobyLyaKDGvcyKxst2P8paK2wCDaLcat7eV22a-e70w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI7pDOCFmB1chuvwI-C3IXPn7X694m3Xnx1GLerM8IcnWKvSv_LL3ip5mm-SHqbhqvjr3o81fxjRQKPfz6h_oEWI1feycJQW68Lk3QNVZFPfdOBjUPqKgwdmxJ9RmffettoqJ9l-Um5_L48YOk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fkXVBANnp5_HmVZhGAg1kZV727uUWadQz1OPeuURkRkTgppymKAM2lRjFUfs0R4zcGk-jgBUKlYAz7nBgOAyBejRdALmZkUr75Tv6LfUtXlXdJqebUfYA-Zfgg9-NmCDdcL3z-GkrbcH7Ng9Pp08bpYUQ8ircf-atjUUQeQZSJBpJXzRfFecubVOU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0YcS4wJiABtzA1QRQK5TVC406xIWVENTrL_UwFsA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEuL9l-42RoYDEkRAdDzJNV_yCAjDiioBhIQlm_m-FKOcEhdG7ZYu8A5KKwpLc_A_UPvPXBEh8NJolGpisKFvUlLJY6a8FwNhcAW86Q-hKezfN2yfD_XY9HF2eLriOcdDCLZGc6yfMgeLKZaqUj4LdKgx_1ffug63-V2CDC2v_I-fEK1DKMex81H52so-X8Vdjmca_n\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrLtlu4wp5ZXuOtC6A1Ip-3Hym7ciGb61OtZuRJ1ALepJjoQ90jpVTpSuq21WhELF7XPjuZdlxpQo76biJNSuLebcSuZK9jBl1NjRLMp3KOFrMNGhHbLToR29WlXe6qKcaE-HzzfmMlmRvnl5LT4KHNp8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSOh6l_qoTlIRwoahX4ZPef7Z_BWt_hOfbowsf-aUoZEDjtUff-iCpJjH0NckX-WHx1aopmYPeL6T6Y6vObB8SZWvxj8jD58k1RMyhpfCi5rJ92vapuQaIcps96ff6LfArQFzvdLDssFBJGocOUb6kOTMme4dID6IX_B6e6JheV1UFzOOdQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0O6ju3Pl4e0Nklu3H9cktdm0FGNmV5tTquBR6utg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt15f1Fzzs70uR5y8FdpFGcjnk3Ib8NiQcHv2UGfTJI4cwIL4mQ1nCxEh83_f9DcwbPq-mOFwSmcsOzii4thnjgbtgDjbfFlBg-qvhRG1xzNzxk9EEAgnELCZQL-7MwJVZmZP8PpSJrOmB3iuqcsVJYGtIMdIcrEPzdNLTTFZmgo-F8VedJdfcU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQocrb8l24wp5DUHXpyjlO-wY6t2Yt9LYXGcGnQt7NmuMpwEg9u73dTBeLfJaNOAcQXbAbByzviDro52w1S3n6ncRxVKPZHqvuz42B3nyj_E6wfGEc8jzvmWketZXb4u8yCMmfhBdAC89HemTsiQVz5C6pZn8Ml8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeEDpqOkiTf8d5b-MUFpkBMGIm53U-ESXSCD1VMNPHNgWFKFjmQ6rXlnbx4ezXWgCC6MrUZ5CTvU87SBszumW3jcz25BavPFg82osg4Eg_4ChzyBcSpi_VXvhBpBxc79XUmVP4a6IVdZPjSZqc2x_bnfAD7U4ISNmVE9MsRL76dMk6qUyZj8Ldw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h31n8dk20yQGvci4rovujEdFa87ILmVF1Dl8xuh6hQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6Jt-mZ9MHtm8o4_B5IivHrhqkmGPoEjV6sjcfKga-RUrWmcS5fWxHX0F1QPeXuBQJ6HBXiOFh1dpgvpKJcr_zXDWei1GSafHmjg-q_Bgp5GNuRgsZK9HCT6KtuCiaJ707GjpvIP9DMYq4A1GpOqcsVJmrO6_RossTmO-gxDWMw-ppOVTVbX15n6U\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYJDkFvjMgTz_s6HodXjaWtJSZ3xNvErLn54qp9J3KknAa4oXn675TKWXQnR4UDYAqi0Ua3DyK9FsO7YPTl8xUyxg94dsAF9BTycb-eT_09QycJrE0C9v_xzV84V7Z_QN7k0BL4ZHMU0E\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ5DlyxUhb7crwHLiY1JWjmKy2qCRQpYC1Gru9RBdFVZ-AT2c7Psjjo3RJhKDxX2oA8NBL-K0FaeMl_wGwmhP8t2A2uMjHCWTLy6lBrOTFyBQ0cHxQbzbrJHM3mqK_MNk_9hEfaPokE-2tC5DqKlgScFwAajdLHNvWKm-XL5kk10mzwgGnA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vb9ly4wpN0EISDHr6aWZWjw9sd2TEyusN_a2soRtCOrmRb-SIvpkdfEx0R_-_Jz4UE12sDmP15rbnEP-Vw25mEIms-PNq2ckRA8IoakFyZhnQnugXSmxAMItsAmnS7pNkLu2wc55UXWedt2WzHkRosc_bVA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDp4rJ6x2EGshLfFeLuRy_QFnQrkAOsAqIPg6ZaDYo-OkESZvgjDozR2VvTwk36DBko_rkHYXOwtx3hrEB7IVuXA9sKUVqANqYxXY25hBPWwSB7mkfLsHZoUHYmq9QhC6mhHIBwk6yeemj5UIvtDvPEfpeMxPpvqH967tZ36QHVlwHl4PAl\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3obLbY0yQdr0a-vIkb9atYbElOLWV5DDoBIjrnYw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61KhMnm3_Jw4d2ATeAh-fog3rvXcvAkuTCU2w6WL_n_UQq6lQ1nCxEt8r_85Dc4LPrehGlgumi38O0VzQoEJb5CLd3ME5KYR4HpHQtkROyX4aiKOBLsqq1rFIC5WFbafKihyBJi_1e-Pe668YjBmLCqWlgFo2eO8FIUJxXHulo-ErVgbsTBjm\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tdZdL-ZfjJagu6yQe-Hn6kRQh70ntK25pwG4vX_uNy8Z-lKuMUc8dWF-2Kj1bQWEUsGZgzH2guGKh18QDqHkRa7wJF2qzw_wfaE4x_9OYhCEbP9zqh3h-V7ZheDRP97KOCn_iCx9-7W56D8JNkQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpI4Fs1MmUecalb9GuvSyGkw1IuQzD82hEU94FzAgpcveA2NIDWOFYWZiDvHBmZfyL3C2lPPQ6gBJMC0BOf88Q-lGOyePseGZMiXKR8vGMkCtURIvO7PpfmYAMZgd_WWgYtPOmvKvCtLcG4oqh8htxRg89Oex0ibvcMTTnZZBQzLPFdVXu2YQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNdo_zs5Uwlh6Ut-oOFxEKOK2vr9PF2m5xxC4vNfriWPcmibSe4WxmMMMN8PtB7DhHoKDfHXTqw0lgP7-CKEBrM8wZd8HV458G67qYJgsKEl7DlRNBNVtqdxWX4N0Kma4ry-siJ5t8Ym6p5beqLI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1p5tMhjrMIQLPPNIvHj27u_OaFb8NmdUBu5fGl_1IqqzEc2sq3pcC7EvQtC3C5MD-nAl1iNsDgeYovURHkt0AXX76UlIgMRs-ZDFsWWFG90zKeZD98BCUrXYYKaB1SknF5fFJqd2S5SHYdDhIFExjxXpFhHPftOT1PlLx4xgRl1zRiPPC\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5wfBug22VY0GEMidf5MjVkLVesiDVMTZ425uLE0joF9EgvIuUsOhIxSdqJIkcAtlbCKnWO4WzRrh-EYp9_wD9id_I1puk3AvJE9PqRUF6DlaFZBXJFAQ0DulsaznTe5qesmOh90UaP4G4GQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen2Djj9aJFHttUX1R7rslrpVEcNa0px_gS9De2q93PskbYoKG5nX5F3HFwYs36zuFHc3jfb8nCDoyHasHSRC-h5dpqxle_Ew6BC1LnIAGddmHrACxVZiSS8TuH_m3_TX0jSsWMS3zL9EMwkO7UsqtSN2-bxSj9gTIjbeNCN_i_xwxilrPbISJN\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdsWj8p-HoqpZl6XpdbjZLvcyKmx1CLiJwEFmgz37YkBgIlI0xuX6GaijrB7DjHrbPpObTS2Ygyv3WCKFtRklcU5vbx8sgrbavKwE7f6KoiT2-yIkLkFhc_XXReW_QiEC_tWOwxURD39wIGQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpg3VHbreO6n_ZS8r_gPqdkz7QCsK5EIpv48X1Gl9qKxFbUK4iSk64cRLj2OWmeO4E32KxJLfN7jAG1itvct0Avd7qUtKBMgY-XXVtJXM0xyw647_QkF1oUDQmi8omC62ZHMN44qyeS2b5UpftBcDDhFc7pDp53zNLbc716gMQlxTMAZKd\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2197","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf8xeONKfY6gGXyuXAYZzyrcOYHBg\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":278.31,"area_util":278.31,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1490000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4em7MBzAGKAfYcUA5NhKFzcD4a\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1590000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Terra\u00e7o,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2194","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxEy1Ar9p0a28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfal92Z-YG8LSE8GgaurdvGdWUMHSbiuUsy5FO5-6uqo5Tt3yAAHAE3Y--v-Esei6EWXY5G_zuINCAh4ZntPzk9trJFRBWcMv3f6J_zlTYXhG7CXUs83gnDiBdvJ8WH-KhCO3wyC3\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":93.95,"area_util":93.95,"area_total":252.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada,Terra\u00e7o,Elevador,Churrasqueira,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC4NQgD_ieruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDl03pRTFZQb2LUK8kUEDjMkmw176CPBBB6iXkQwTZkU-z_FlxJ-jy064N346X2C-A0WGRKzksvXWoRmI7MLYI2CgPLilLjqLcx53xSAXOnvxHXcauby5cUNQpA\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"area_total":297.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1450000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322302","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1PECIbGd3e2_o5seCoRrx3vuqgW7vXcvAkuT2S4197JYKcSbRC0wTnLNU7CxnBVLv2gtD4_354-2C98OtlwQsVwb5CKHCwwT3UddME6jIf11lC9UREvP7PrfDrH9U_9XXmJHg64MJ4MNgBuU-vTFOJbibPx0CuTe_EVAtC2rVRBTymbFEN3iMXA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":98.42,"area_util":98.42,"area_total":125.96,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Churrasqueira,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":929260,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":905180,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgxDXbuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkiWmdt0YB05Ni_rXu763W0tvHXU_SQLPRSvjDBDWIAbVhVqvm3DLgs1M97hFoxOTE_qP29f22RwD1cjs5tJqwEeqyhd-2HYa7n_LilLjqLR4zxi9RH7CTzLXMa77y94IDNDU\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1051","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Aw8rLsly5nQl7V_YIOsKfhixo9035fd8Ca9vg2a_Ximd4Pbxn6Xo1rJE3Z_v9ipmneVVlIYY0DOeex0rgLM8bulUpyt4gbSHByRNjcF_WzTRn0sNAKS4dDM1WhxhGoQap6fuWuNl4adsnALFLV5xmDnWhZtqC0IKoni4e72f_hrTDMUfhamopMBEMA-4rfjWUlAQ3KOK\/DSC_0117.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rigoberto Duarte","condominio_nome":"Residencial Eduarda","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":128.76,"area_util":128.76,"area_total":192.27,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":532000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6973853,"longitude":-53.8023555,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}