{"codigo":"28772","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Temos aqui um apartamento de 2 dormit\u00f3rios sendo 1 su\u00edte,  todas pe\u00e7as bem amplas, bastante espa\u00e7o, temos um living 2 ambientes com apoio da sacada com churrasqueira, uma cozinha bem ampla e \u00e1rea de servi\u00e7o em separado e 2 dormit\u00f3rios grandes, e para seguran\u00e7a j\u00e1 conta com grade instalada na porta.\n\nMuito bem localizado em uma das mais famosas avenidas da cidade, pr\u00f3ximo ao supermercado Stangherlin, Banco do Brasil e diversos restaurantes como Barranko, Paiol, Lanch\u00e3o. F\u00e1cil acesso a todos pontos da cidade, inclusive ao Shopping Pra\u00e7a Nova. \n\nApartamento Ideal para uma fam\u00edlia com 1 ou 2 filhos, porque ele tem bastante espa\u00e7o para todo mundo, tem 2 banheiros completos para n\u00e3o dar confus\u00e3o na hora do banho e muitos lugares pr\u00f3ximos para sair e curtir a fam\u00edlia.\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"28772\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":117,"area_privativa":92,"area_util":92,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-12-17 13:19:25","data_update":"2021-12-09 14:41:20","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":360000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"apartamento de 2 dormitorios com suite e uma garagem no bairro nossa senhora de fatima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.694185460494,"longitude":-53.812676699614,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Joana Eliza","condominio_fechado":true,"id_condominio":110635,"id_imovel":670792,"id_corretor":16833,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","endereco_cep":"97015550","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1324","andar":3,"endereco_complemento":"303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte e garagem no bairro Nossa Senhora de F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Churrasqueira,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2021-12-09 14:41:20","data_atualizacao":"2021-12-09 14:41:20","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrecLUICgm9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcrr7MKx-WNUqNjxra7uz_LUxvIjyWxBdK-0EMOU_d05hIjKgr5O4NagkzaqThKL3n5BAepzU07f6H3vk1et6nOO5rw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA8BcmeWqUC3sgko8ijFURDStEEaW6v-mql2g8XBT8r5yL7NO42Y-hvyDbSrsgy33VgV_EgayYA810wU1RbRFbWTHLakgEWluHqjHvHTuDxbH3I_Rmq6FBhG_DET8zWxZ-UqvUL1XSJPX633weYOGk9rwusj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVpx07kpOwd_sf-wizsNzIS8wUog8ZdBRZgid1YxZtO8SUiGumwlgCP0VNRIXsomfSOHlKdUl-30SuESoXL-I76COFtmBDFkUeaAf0H9M9u9E-1PU4CjOI0Q1l\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Ks-2FKFy4t1Y5NftPyPun9_w89umra47p_y1M3eSlzi6xrAwYwIqa1as-Ayr4gwTSE541yf1wnL5DPwQysUc3agihZ_MaT9BTGdym-p5WjzQ9IcVUZaic1arGqb7TqwkjlF2wGodSnc-t5RuuaPveaDNCSoA4CC8A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7siAQ5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxctdTGvecd-QbodIKH_n1DPwgHth509op4BlPNgrvTv51BcCz35zYuILpPCi8Lyr-9SMf5uDeMFXz-voV5ATEtKd_S9k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj33n1r3rcCpX2SpftPyPun9_w8-JurbccodNRzWeKk8GVBqYjenpo9EayuiGTZtgFqztH306l5mYGCk0JWLHjFnvvWmmJIVGq2s1DVomxacNUwqnRt3O-CDKHHFJmO2h2Eb_WFd49pQgNRxW8-zzK66M8SSqGEsiPA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMY59LLQ9ma67ZUlOEeJX-D1nrwbjyJxaeXW86ia0FotNjyTa7uz_LUxMK_T1pawizunM1hQaA5iP5hWf52irrbfvMh2IpvwD2bWgVS3c8WSA_kV5KXE_56O-Aw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR3YgA_gqf7kFzHsKWWhkgqrWKfp3LoczOW3xFw0W7q-hTecPFx98mK7WMFE8QrAYf2C7Hh2FBeFiaDksA9u4cUaGrOyE4Qehb1uSlvOYJ9G6hMrH1pRjPd8m_o9x7n58JbAcPMX0CmwIt-vbtMlhaOa_Gj7BkS_D\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVp_UEOZiUd_sf-wizsNzIS8wUog_rsnjhit7HKtu-1l-mxDHnDKZgEhltXnTuJHluKGo-dkms9LTzSKjAflPqFZSvAST_ZLRZnjUETNPtobUdzPTpCjd-6y1z\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4lnkqYcWBjdOZKGm0vts7g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrMnbUOJird8Op7fm5NWPBceUTK3Jfr9QBepbaPZVUA9nLJzinSEPGfLUxAdPTShZRtP948VuUcH1uIxjnz4OgPdCszBJX5tr4zQQy8JzU0yUT5vgV5NDE5p2RpX8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4JZYKS-Yn37GaQi1Dz_6aVk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr7j5PklNI1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fEAl9OwluQqP-uPQRboveSEPGfLUxAdNDZxYx9jOJMBN_HaBgJPKcz4Ue_BgdtUeDhqLzk_HAQIH9q5aem3vkletI4yBQFA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4JZYKU9rwD7GaKS1A8RhZYU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SsVbkX0W9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-4P7P6maRF_LwtIsTFLG_O2dD1G5r5J4MVoeMr0EZAxhKjK0B4qfvatUlUOTZIL38sAynbCU-4GCw_vlQ-seOZjS3A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iUK70RW34Nb9a1ByGYTeLgoZb2vYXVkb95MGc0sHDgWCdL8vrFBiXwQbhp2tzH_J-Hb7DZLtgKngKc9g2MbjI1iBKXwXs8yEiLJPX-vaZk3uyTj5JbqDRLY-aLCHtPu21YTY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pMC7sqCl7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj866kKO37QBvk1c7dnFJokWbbxgCzEOAIfQv5nYXyJnc4stOTFGIYttMvjAaCNva3jtZT-8fkX5CDEzuja0lM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpffbeyyNMYpNftPyPun9_w8-Bm7G47p-qRDWYEgGCnhq1EeXoqdJaEE9TtYgwJdrYlt_k1wEJ1k0QT-QrH40WP0ugxQJ-LZtWDVmg1WOdUPafgDH_gCBKn_ZJGMzG-Ael2wGoDSkc-iZXTqz6c4-aI6PtNEgYjQo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBW5krbL8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMkdQGuu8633AkAlNiyIHSRREyXImkdUxIDSSNALvf355QWQp363YmIwp38wutMziAbCN1eb_MNHJk_kX5P_E5xG4qTE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQhZB1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffwxJ8uXzeRS-ZjtvZ796_y2bHZRJTKxG-aOQOpFh5kkmPhc0C4JulpJPsymZ0OXXIsvm9wZiMrH1pRjPd8m_o9xbn58KvAcPMX0CixAdKuOIG1ZUOdFGjbjCjh3\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VF27kran86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xf-s4e47s5W5wFwkPTk6w1WP2X74UiJpRK_FXsM3CWgxiP5iuf7HYuIzpvqi_r6n-9Ssf5ub_svaMEvAT5bvEoqegjhs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnBXn1r2_tIdP5EAZLctypZIXhKY-A7yu-x_K26SIpHwMT7pZk7LMJ42YuBs6NgM9FikSi9aqbPtqO78yNpXvVzUJmqhpPvhF0tbQU00-GcLeAR01hPy6x3IIukaYtBWHu8fevWV996wg0XIpKOtNmfqDFiS0keamdw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VKw59MpoZ3lHmFajsXy-CKbl_SLLfz71WsTnAiNNjFkQX1M6HSALVUDgbjSGYdJSyw1hpokXiw01Rj6meuxL3Y6pX1jclsg094q5mBbxP8BZRzvlQessOyL2_g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeEFpfTbC0EtG5Gxp0N-kH0CCKlDTZYAEec0CWuF8VbzkR3qcNyPXAJlKdcPSeliVPoH8huGpLuSYGDdHDW4eEjoR4YRYxChwBAEb1lepB4zPm7MehZLbg5aq_DdJmO2tbB3AwwGodSlUMahclfzx866DHSRYPsddTQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbtlu4wpNQLK5UeGxqg2P1z9w-6LAd_67bKWT_4Bbrnk_v29G2DefV-NTJlPC_8tHlzvp5PsJeoJpD3QFMOXvf3J5QXyPn3zE3KiajxECogiY6Yak6m-TsZOSg-4L5bvEg2e0AfA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4lnkrMIf57aOm5GpJGXJAm\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVp68EOZibd_sf-wizsNzIS8wUog_rsnjhit7HKtu-1n-GxDEud8wD-BFt3jT88GisdXSt8bKEyrwAPev8hzrTli2FumBDFkUeaAf0n9957eUY3PUTCjJxhbE9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZzY82FKFykSpLfKE8z5Cg6rWjVqwnVHzM4dlXJ1V9Tny6xueER1-sApaFj9TPafc3iwbwd_U5S4ZopsCmi_MG41rD3ux9cZ-7Zs0WFs_f73v-7NcjdLTo5aq_fNJGMypLJPX-vaZk3uy-iBP7vRbd66M7ySvSB336g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}