{"codigo":"28781","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"\u00d3tima oportunidade para come\u00e7ar o ano morando em uma linda Cobertura, com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o.\n\nCobertura composta por 02 dormit\u00f3rios, 01 banheiro, 01 lavabo, sala, cozinha, terra\u00e7o com churrasqueira!\n\nFica no im\u00f3vel todos m\u00f3veis planejados, 02 ar-condicionado split, cozinha completa (menos o freezer), lavanderia com m\u00e1quina de lavar.\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o \u00f3timo pr\u00f3xima de hospital, mercados, restaurantes, padaria.\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: ''28781''","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":192.79,"area_privativa":135.65,"area_util":135.65,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Assoalho,Cer\u00e2mico,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-12-18 19:10:51","data_update":"2022-07-28 15:30:27","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":415000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":986.16,"meta_description":"cobertura, 02 dormit\u00f3rios","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.696086711187,"longitude":-53.809468806673,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Solar Paineira","condominio_fechado":true,"id_condominio":110818,"id_imovel":671745,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","endereco_cep":"97015260","endereco_referencia":"","endereco_numero":"20","andar":null,"endereco_complemento":"AP: 404","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Linda Cobertura com 02 dormit\u00f3rios com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o Santa Maria\/RS","descricao_anuncio":"","tags":"cobertura,duplex,2 quartos,oportunidade","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","imovel_comodidades":"Ar condicionado,Arm\u00e1rio cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Espa\u00e7o gourmet,Interfone,M\u00f3veis planejados,Lavabo,Lareira,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-07-28 15:30:27","data_atualizacao":"2022-07-28 15:30:27","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-IJgQ9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh_7v7_6iaBILUut6M21K09O2cFKQU-Juxi9OGMVlUiJhmKjLcL4WftatUlaOTZIL38sAyeNngsjea23v79OtbBcslLQ\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UAH3n1r2yNB1w2SpftPyPun9_w8-Bg7LccodlIJ1VtaG-nhqa-dH0pT_aAj9bg_fdYcBxb4UWZDeR3lj_tx9iFGsodcgcl86w44R2tBpfag2CUPafgM2T6JUJkTIwikFL1XDCmPaZk3vio2gN8sjCeq6NgCTlKk-PxA\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao32u7p-54YpsFS8ZA-o59WHWxCIReSc5O4DsRV6idoh-NX549Dgzqbgf2xqp4RtXAHpoTv51BcBj_4WivrY_jdp2IpvwD2LWS_Kh5_PyEXvlOutn8lm6qw\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNfhhsKDfyUp1LgfpEM3yUYinJcRroUD199Q2wI6lPN2PoWhJWop7FIq5-8vmD-8ObQyetW3IJEbemDCwVN_h-SHoWIVXJHePjHM4cEVskYLn912kDsY2OQCUwlALEisVT1KnfciuZB_QlkBshN0ZQbo-aLAjtNVHk9PE\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpUUMqCl0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ6tXJpbDXj5_anWz4xMjP2OOk61v_U_1BWsoQryRLxrGJbzG6O0PYPRib5Vr44vOar6RJdUEocQT-Ab5TbEnaxAPi0\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UAJ1MhA8B6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_qVM3OSkRqARmWwQR2sApaVoSQG_ib3iwbwd_U5S4ZopsCmkcFgvO7AHsR-rawu7HDZLsg3zl3kr1RXm_-PEyLGuinJPrlhYoRh0Kbqt5Ozah5u-kSuY6aLJ3txbvlSYU\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpUUMqCl0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ6tXJpbDXj5_anWz4xMjP2OOk61v_U_1BWsoQryRLxrGJbzG6O0PYPRib5Vr44vOar6RJdUEvP9sv4X5bHEsNJJeuQ\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNfhhsKDfyUp1LgfpEM3yUYinJcRroUD199Q2wI6lPN2PoWhJWop7FIq5-8vmD-8ObQyetW3IJEbemDCwVN_h-SHoWIVXJHePjHM4cEVskYLn912kDsY2OQCUwlALEisVT1KnfciuZB_QlkBshN904XA2ZLBLtMjf5Vl0\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjoQsiAI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98zmjef1vG5FFEEH0n2DDwXCb4j74SY2mj3M3poTv51Bciw35yYpGLIPDj8JyrutSMc3ohdGwlDSfgV5RLEnNpmqbU\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbicCrHiiLoO3gUydUsXuXiXTXqaJ_qrM3OynTz6xueEZ2Oqexbc4CAZ1lxmhhJjnRHglON1k0QT6hZ7TfGTA1oxQJ-LZt2tBrfgI54kv1RXmn-PEyLGuinJHx1BG4-9awYDykcomjNmnzItoyaLLHtxiPaiHE\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HF9bkR2n_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRerr7j69_crfaBv7sFHYHCT-5MC2ZNJBLqdTm0HlSiJlmKjKEB4KfvavUlRvhxw50jJNAhs5H4HGp1_0X5ujFaY1DmR0\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNsxNhA8B6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_qVM3OSkRqQRueEZ0IqcxaED1TPaeoQ9rYyFDf1wnb5DPmvv8oLxlAVHOg9MZ-7Yc0uBvdjs5Wc9g2MbjI1iAK_fNJGMzB-J80xKwYDykcmmvJdsi_kk6DxSR9q3tm1g\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqecLUOJgQ9d0CsDOgMbm-SMD_Hj11bLIVq__CHc8wGwbxAr44fH9-yum3f0qOr4LkkBSW0BIHTFVVEmMmbr0bLPSAllfbojnFglw8-oulsdhVLPUhCjtrl9dE\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJNA62kEYIZ2chr5ZwdSEJHIjriHNN6aeB7y3ipzwCajsHnixQ7hmtsUtcobG0ZF6kUUvWLO4bl6dOigwBrRhNqMHHzIkCufAeC6SDjwkmwp1Iq_qiYVgv-USdEvRAKMMZk4aiheSf7_RBOqPhDN4-jrvDR-QLAPtJFG5N08\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7OsRbkX0W9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-4P7P6maRIrMwtKMeprrG0jUaVxEPpO7MVoeN74EZAxhKjKcL4mfvatUlUOTZIL38sAynd7_-X9-wfoV5hrFas4GGgk\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj33n1r2yNB248PZkCRfu9g_90DecXigOeq61W750KQ6lR5qYqipQYbd6XrOWTZvwJJojh-Hpbu6b-eXUhm4e8B0R4YTpY87_8gAb1lchOATRd1-RVNNard0ABD3hl5z-iOu4YGcMS8kUuKgZZawLnfqC9yR8HU4DCw\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao32u7p-54YpsFS8ZA-o59WHWxCIReSc5O4DsRV6idoh-NX549Dgzqbgf2xqp4RtXAHpoTv51BcBj_4WivrY_jdp2IpvwD2LWS_KhZ8dD-vkV5VPEyH9uXO4\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UNoxOhA-tySNMYpNftPyPun9_w8-Bm7G47p-6IJ1ZhVCaQRvAwfS2sTZaVmCQDeeefsKcqrwNSrzhL8u7msfvNla72pNSK6ussOlO59izWgyz1-G5gDH_gCAKHQqb7bqzkiel2wGoDSkcumvN5to7za6DTiSeIT9r5A\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6yiYRMqCl0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ6tXJpbDdh_LX0H1aD--mjyA2JEHt27wl41ujpMh0DiObUOF6O0PYPRib5Vr44vOar6RJZUEt89__AT5vfEl6k5o3U\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeBcgA8jd-ESJikJp0N-kH0CCKlBTXVBTXgsyXIuN3BoGZJqP-e3HpaBas9gyak8wDSE541DHTh7T3lgv1JnZCNX-aZOiqrv_7qWsyuuHYrOK87kBlpPbg5aq_DdJGMzG-Ael2wGodSlUIApRsE-s5d6D4iRPUErziA\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ij_-sB0b_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY_8Iu0yMzauaARA_iqavxSAArz4Hc6BdWPn6Eq581sFEYWyPnYbE3KiaGMaupMvDgaCLzX0l49BOlvrnl-qu7pCWAQ\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnBXn1r2_tIdP5EAZLctypZIXhKY-A7yu-x_K26SIpHwMT7pZk7LMJ42YuBs6NgM9FikSi9aqbPtqO78yNpXvVzUJmqhpPvhF0tbQU00-GcLeAR01hPy6x3IIukaYtBWHu8fevWV996ygLWk54gbah_OBYyXa-StiLA\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXYJ_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwYz8Ju0uMzenKmyg9ji539ABEobYmk7fx3PhyM3rvTv51Bciw35yYpGLIPNhW5tr4L-LXV_KhZ5N_UXvmhurI3RqLZw\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnBXn1r2_tIdP5EAZLctypZIXhKY-A7yu-x_K26SIpHwMT7pZk7LMJ42YuBs6NgM9FikSi9aqbPtqO78yNpXvVzUJmqhpPvhF0tbQU00-GcLeAR01hPy6x3IIukaYtBWHu8fevWV996ygLWk5Yvwkh_OCUiR0tfMgCQ\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXYJ_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwYz8Ju0uMzenKmyg9ji539ABEobYmk7fx3PhyM3rvTv51Bciw35yYpGLIPNhW5tr4L-LXV_KhZ3OSVvrntuqQASHUvw\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnBXn1r2_tIdP5EAZLctypZIXhKY-A7yu-x_K26SIpHwMT7pZk7LMJ42YuBs6NgM9FikSi9aqbPtqO78yNpXvVzUJmqhpPvhF0tbQU00-GcLeAR01hPy6x3IIukaYtBWHu8fevWV996ygLWk5smPHAfCBQiQsFRlsPg\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HD_-ICgQ9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-wntQSwNeUBS11I3fP8MFOg3jjpiOrNDeLLm0FlUiJhmKjKEB4KfvatUlWvhxw50jJNAdtkwmh2KQvvm6Oqfwt01ow\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uyumjN9nYKca6C5CQpnH7Q-g\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsVbsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMiWCdih9NwgIi8nVayQIXbbx6RlPIq6018FEYXwp34gstPhF3wy8r6n-9SMf5ohd2xXxd3vmCerBkgzQlg\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uyumjN9uAaud6DxSQD4bUQPw\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLqWeVAwuF5UxxFCb8yN_E_604lIQFANyJxuMlsm8VH1XyfBDZhdFMqe_vtA7fYYKJ3zxCnlKLuzFUI6qBv3zfL_q5BkOPf6rVfvpWak5q0XL_2rPWnC-JIIDHz\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGFa__FHpO3gUydUsXuU8mrG46J-qIJ1VhVCaARsqYdcSgf5bWmCQC-f-Xi0bfcEzgEAnopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMym-OP0xaz4ZnsyuWhN1vgELQ2ZLI3t6_jL34I\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi8Ao32u7p-54YpsFS8ZA-o59WHWxCIReSc5O4DsJTUWUDN9NSaXCro3PkzNz7H7bMej8Gq01sFEYXwp3pzYuIzpvCi8r6n-9SMf5ohd28Ef-fsV5VXEn4gxbHQ\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTatACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYkjOK6xvAwfS6sTZaFk9TtSiag9rYlt8s5T7E5DNyXdwuXzbGTA14l86wY75mtBrfgI54kv1RXhHIiJaqHQqb7bqDkiel2wGoDSkcoAsToCjKq66DQCRXPqnWzw\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMm-idig9ji539ABEobYm29op4BlPNoq018FEYXyJn64stPhF3wy8r6n-9SMf5ohd24Hwl_0X5q_FYH6HRu0\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSpZKARsqYSd6sMhasOAyriiag9rYlt8s5S4nopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMyh-OM0xKz4ZnsyuWhN1o2dYk-CGiR2xQzOhA\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao32Q-0fG7H4dI1eJX-D1lo3fhtIRdycJO2B9O4vKm4h-NX549Dgzqbgfk9cx3Pl-KAIBgmFtNxrHb4mPOtDctaeDhqLz4gIyE8_f6R2XAfrk-esYsVcrmQ\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uyumjNllLPUYyaI8vtMHuPemc\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao32u7p-54YpsFS8ZA-o59WHWxCIReSc5O4DsRV6idoh-NX549Dgzqbgf2xqp4RtXAHpoTv51BcBj_4WivrY_jdp2IpvwD2LWS_KhBxGdh_rli-sw8UUJrw\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSpZKARsqYSd6sMhasOAyriiag9rYlt8s5S4nopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMyh-OM0xKz4ZnsyuWhNlvvQZk-DRyRMhcLiag\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEoVgIBFIY8bt3Wc4b_y8a7hewNtvTp8FzoFB1uoxxjtODSnxPkme_2DGmBsitfmMD7mSgAGY25CS7SCSKjIXiA76COFvmBDFtU5QXBTgIvXXhEp0PY5C94Qg_Bj\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAEXjibuRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmZjWeEoc-fRqlEZ3oqcxYsNm2rwDxpMLats8s-y4npKPKu2u5YkTAeshUrZ3hF2P8xndr1e7CA9o9UVZYgS07rEuUbaKzkiahy3GoTCYcMApzhHYJh_qCNSQTeL0w8A\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsVbsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMiWCdih9NwgIi8nVayQIXbbx6RlPIq6018FEYXwp34gstPhF3wy8r6n-9SMf5ohd24zjgf4X5V_EssXh7GU\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYUU5wqpdcHGcRIR5RNGaZbj0iXK70tWz4NZ9a1Bj-IFBB555Ywv4XVkY15MKcqvwNSvxtNGoZ_R_mNvui2pMSYJpZKYd2tBu9Ds12k34_EDvYliBKXY3t8yHiLGvX-vZZQN_uiK5xOug-6giZLHTtMNhl0iw\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il9bsXaR5Z9rxeqscb8Zuu6jMLlN0xVxfz_5moDsxamaodIKD2OJCpJnNJN419P56RryEq6018FEYXyJnYbErRAdGIQptMziAaAV5ohdi9Bym3vmBusqVU6_Fg\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLtFYYLTODkne-FC1ZwdSEJHIjriHNN6aeD523ipzwGejsEXi9f4tmlcURyAq70uSIPCf87NbR55h5qIrPMqTHOp5dK8xWSGitFrPvlJD7s4tVd29yhoakjoZ-bBNn0qM_0vvdq122Boi8NKiPxCOYAcehsCSMLOztwhYgAo4\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsVbsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMiWCdih9NwgIi8nVayQIXbbx6RlPIq6018FEYXwp34gstPhF3wy8r6n-9SMf5ohd29DycPgV5BfEy-KMWMU\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdkmtaRBlfD0YQJ1LgfpEM3yUYinJcRqIDDYXLM74hyy1S0ozRhlGIVBx4J5IwjY2Ugb9qtyDFc0NMPztLIonThdDpIbil-BsgHIaidKwvc1ZrfLgydTVNSdaQCcwmqf31jIGcT8Gl_maIPIlICMPFm5fHg2ZI7ztN3Frf_Y\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7OjYs9Ooz9T3O_n4dI1eJX-D1nrxbxiY5cuTW9ahMqSMXo5OzFw549ANDqUYeVx2pAfCOLXpoTnZ1FcxD353YmIrp_ii8L-j-9SsfUtGhZ19f8rnltOttPDdkyA\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtaRBlfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ihy71S4LoWgAGpgNsp88SktmDy8OP2t7w55p6Z1MicaREqtno7zw_pE4ggAySiBDvm915KbPoulTKNidSQCUwhuf_1jIGcT8Cl_magsHBmjkdFmaTGAqeLH7tC4R_AhU\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pF9bkX0Q9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-4P7P6maRILUJn6THLZQDz-5MC2ZdJB7eCaWsAMc4dLkIGeZBwkBPCXhGW_hxw50jJNAdtkwWtTOmvvmi-rAhDDf3Q\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQEBpfTbiACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModJWDWcEgeCnhq1EeXuqdJasNgya99xqtzJWZHaTp4K1k0RT5kjCEX_b7WgLANgLyu4yuuf7Rl3kr1BXhHIiJaqHQqb7bqDkhml2wGoDSncoQsRuP4M3t6CRyR88LFp9w\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il9bsXYR5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxamaodIKD2OJCpJnNJN407IZWEEsIWjvTv51BcCz3ogstORF3w28Lyr-9SMf5ohd27LLc_wT5p3ElUseDQ0\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQEBpfTbiACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModJWDWcEgeCnhq1EeXuqdJasNgya99xqtzJWZHaTp4K1k0RT5kjCEX_b7WgLANgLyu4yuuf7Rl3kr1BXhHIiJaqHQqb7bqDkhml2wGoDSncoQsRuCQarq6CCCRJ20E7CQ\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-27.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"1755","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rb8ly5nTl90jdrqtNhA_J-5l1LfKE8z5CQ-eqZwhC9OadOkexC6srjwhJ_PdkX2wNsO0KVlGc6v-AghPX5dg6ICcRMKNQObE-3mk1a1LiQ6Oxx8GzMziTcr_oioe0qaZQN_7pOb5Llao5IYItJUgPA5jHX_pNKta90PCy9vW-V3GbhBYDl4Um\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel An\u00edbal Garcia Bar\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tulon","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":207,"area_util":207,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.685640507414,"longitude":-53.800719206885,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321190","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPpOypqtkv1vgD7p76yHb1RnBGXIb8NiQeL3iqCq7Yyl9XWnWajFrcPsqzqa1IGs7cHfZkFlVqKc3DIltvv3Js6SHfkM1poi_6Mbe1PVm_qIKCMBjiLRWkDT9PEK1mKCCXYdPH9Tvik865N-0XxZpQuqfCYQz6Hd_SzIWLrFmkhGqUbbnbgHQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Resid. S\u00e3o Jos\u00e9","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Banheiro social,Cozinha,M\u00f3veis planejados,Sacada,Espa\u00e7o gourmet,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Churrasqueira,Sala de estar,Interfone,Lareira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Internet","latitude":-29.6961779,"longitude":-53.8091693,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321866","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeFeD7wDuGbUpSIKTYlImHfSjAwxl5an_xxnfw6PaeNt-01Q6FM4g_ojM2VJlxX24A8PD9bkfYUNWRR3jhEBfct2AUqAt3eIvAEolAVEcfflo182vSoPYyKqGZTdrOj5oIx03iOnmq67mcyNtRmD7mYMO-oem6zsvilQ0sRd4qV3LN38aug\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Conde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":156,"area_util":156,"area_total":190,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Despensa,Cozinha,M\u00f3veis planejados,Sacada,Banheiro auxiliar,\u00c1rea de servi\u00e7o,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica,Interfone,Ar condicionado,Escrit\u00f3rio,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.695841,"longitude":-53.8114595,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322026","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdiiI3dHzrYtedBg-ojDbjxe1wjmTtSgPNPLI3WZlEOSNm4dRpsAXNFdxE4vQ1AGM_e7Im1hQADSe3XIkZvvJT12h_Vgg37SLDLqf1aj_4K9zyBcSmi_VXsRWTkBWAPHx-T4yQDURbXumO7Msq9qVyykOVR1ofO6C1c6Cu6jVhYwlMlehWpX\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Astrogildo Cezar de Azevedo","condominio_nome":"Edificio Mirador","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":107,"area_util":107,"area_total":129,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Sala de estar,Sala de jantar,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Sacada,Banheiro auxiliar,G\u00e1s individual,Espa\u00e7o gourmet","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6879502,"longitude":-53.8074305,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322174","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8rL8l246ShU0nMGG2CtLoPmmEg0YYdddKKTDXxdoCvLi7yGDO2ZxWXgbhIq8cIZi6rVvFJijkoURjGv2-96SWwMtXKgB48C0BSn9Zk9jCODTut8GdC6X6geoF6VFqW8DCLZvmysriZeBSc23T63dFshfWU5G7m4ibxZTid3u0WgtkSOR15WVpwg9I9aKUyeALvgw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ara\u00fajo Viana","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papillon","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":117,"area_util":117,"area_total":149,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":480000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Churrasqueira,Piscina,Terra\u00e7o,Sacada,Vista panor\u00e2mica,Sala de estar,Sala de jantar,Lareira,Estar social,Cozinha,Banheiro auxiliar,Espera para split,Banheira hidromassagem","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.6950575,"longitude":-53.8114472,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322237","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNswSEZ3ci4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7Y4XK70RWz4Na9KQRueEZkOqa1as-AyroibO9rYyFCf1wnL5DPgvh8raz5G1jANyNCwy-tQy-u_fJP4-79cDdLTo5aKrAib7Tqk-N80xKwYDym0AeK5_s8ICa6JfSTKmKqBiw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Francisco Mariano da Rocha","condominio_nome":"Edif\u00edcio D'Villar II","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100.28,"area_util":100.28,"area_total":119.54,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Varanda,Arm\u00e1rio cozinha,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6814207,"longitude":-53.8095934,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322513","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdknFSHhBdU4UzXguSF2PYuKW0Cbx7MvOcS5AtW8goaH9TxuZwyLzHs4ioxhl1aQIz6wvqT51ohuBS-LidHrH7MH4J539_30izAMjIDDlF66eFYRawelBoedemcPNGuJZ6N8IDznMMhS1Mtwyu4r1fALviNpc03SI8I0G9ML2dqt-_l2qomLn2A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Cozinha,Churrasqueira,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}