{"codigo":"2878","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","observacoes":"Excelente oportunidade!\r\n\r\nPavilh\u00e3o com banheiro, escrit\u00f3rio e vagas para estacionamento.\r\n\r\nLocalizado no Bairro Tomazetti, com f\u00e1cil acesso a BR 158 e BR 392.\r\n\r\nPOSSIBILIDADE DE LOCA\u00c7\u00c3O DE UMA CASA DE 2 DORMIT\u00d3RIOS NOS FUNDOS POR R$800,00!\r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2878 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":2,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":140,"area_util":140,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Bruto","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-03-19 16:47:17","data_update":"2020-05-19 10:50:55","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":500,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Pavilh\u00e3o com banheiro, escrit\u00f3rio e vagas para estacionamento.  Localizado no Bairro Tomazetti, com f\u00e1cil acesso a BR 158 e BR 392.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.715910745059,"longitude":-53.806935484656,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":82348,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_logradouro":"Vit\u00f3rio Cauzzo","endereco_cep":"97065330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"45","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13627,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Pavilh\u00e3o com banheiro, escrit\u00f3rio e vagas para estacionamento.","descricao_anuncio":"Pavilh\u00e3o com banheiro, escrit\u00f3rio e vagas para estacionamento.  Localizado no Bairro Tomazetti, com f\u00e1cil acesso a BR 158 e BR 392.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Banheiro social","updated_at":"2020-05-19 10:50:55","data_atualizacao":"2020-05-19 10:50:55","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOow_8dAiVd4Xlj9-2izkCCH9efDnnM-lBWx-aLXi-dA6rse35Ptyyp5hHviC876146Z0JDlg0oE554niWB1nb9E7CjZEH7ksgi4abagIpnrQNtCzydo5_e1l9ireYF3KQ\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4YmMzsgRKciVy_3Canfy8bFnFhA\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezHK9DieF5k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w084-KPR3Kz8gmuEB1deDTD39A4WOc6PWc6GhENS65VWcHxTPIle1I76Sv-deT1QOqUvHnXnlRWz_SWUUdigzZBXYpT7pofh8\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1luJKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBb-AfamvGrQe3Hqu6qxXW9peL7LZ8nBiCSXc534_nM86ID8RsKRQ3jGW0f0HxluIbNkR5e5TuURXsvYut7AW_VjKSPES81wgB07z7gJWdA0hmBSAd2lKKKdde1WvLfJ8WAQWhHLmr_fs\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z7RG95V-llQWsbIaka5WFcnR5HtN9Huxc2_Q2Oqc9g-pGFPfZGfbvtJDv7mLf9ww2L7h2Dd2j5wPyWeTau18laKcLyTx-qgiW_YMc3vcE0lF14H1jcqjFNjytnCqMw\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMbxV5KLmsnJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG23Ez3_N3bC8uV5inh7n2og71yWOzskQyf4JxbbwDRnMYV2FSd1q_mkjwrmLgtZEH26yvSv_p0JQQQaswXk7vJu0EaqyuN-23ZWCgILilIBuoQfx5Qgam2_iM_U0VgBvhJe3F0KQ\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOow_8dAiVd4Xlj9-2izkCCH9efDnnM-lBWx-aLXi-dA6rse35Ptyyp5hHviC876146Z0JDlg0oE554niWB1nb9E7CjZEH7ksgi4abagIpnrQNvC2hlo5_e1YNiQeIoO7Q\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V8sKpvtfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXV9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCoOKC0VOnLS9BlW0RMLq9wu4jwQShmLth7169akwHJLKGb8S81w4B0bz7gJQtAohmBSAd2lKa-fa-3GdIfYcUHqbhDVFuvrl\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfi-Agwu51RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4j5MSU9r8D8pkAHN7SBwojJvy68CEer6U1soRaeApwPyWfG9kxMm9AJFjZWx4hLb4V8yt4QM3DJ2naR6wnaHzwpOtfaM8Q\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4YmMzsg8Y0aSyuXAalfy_DWf1gM\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGziq9DCVZ_RaIYzz43PYJ9ZGExh4xNZuYt9wzUbumvh3tUN3fvS89QcyScXtih2f6oatB2OevBIoh93k0UW71qtbxsPyVpP8paVCsqlpqnwzj_h6Ie6wzbBYcpSf8-J-c\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGnhdfgtmjf0RyApLEuRIj-k0gDXN1556uFzetqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWySOdk7EbRFzB4YsI3qqw7WSAyNXEFYDyzYEHBVo\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGN4IHlKOw_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPJ6-4dAPau3nrc3-rQsvAC3plniyGbkGXbqwL_jeOulDR001Cl8uZP4wCrNGVhbzaQbMtxEHoohp4QVw4FM9GzlBUgpS3ZjQBU\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4YmMzsg83ICKyuXAFbvyy_OvvrY\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOuVYUHlFex_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPJ6-4eAaC6H33tpYMwkAlcEYJUNsTPxp-4vzH4lfOsloGYrVKgWUrBsxyrNGVhbkR0C7J37N_Pf9oKVwUB2bBPVAKUpOTdX02g\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4YmMzsiC-0GVyuXAau7y_Tjjohc\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JcG3dj2IZgb8maGaMe3M_qEmhW9fwAWN1X0urcoC-7QGINMFHDz-9OvDAPMvy68XKjSTD9YdMWm1DfPmJsquo4380CFivH9ZY6INO1K5dE_sj4SVoz0G8q1fdiTO4QmhA\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbsl2pmzFRJcwHZgMgj9iIEnHLLJIunmTYqZJhhHcBb9QdsNO2X-YG0LSw3cFTIravDdckx_yh05vdTMEkbxVnjqyfHZwGD7mIFWoRsL6IZJm6Bua4wLtp_1HtTFdVF5f0KrK5Eq9cfUv3f6DRst99iie0SWUVomI3QcTPHU1VnqWhDRRPxCr\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGtwLz_NF3JTkcwyY3O4IfjP8h_Lhd9KqyS2-w2Cqf1okwJD807fgKLR8xBYhUdNk5qOtp_qhv10VxW5EzCRn1vuM19eDCtYJAmPNGGJAB6793XSXXJ4qgO9j2pfShNg\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGnhdfgtmjf0RyApLEuRIj-k0gDXN1556uFzetqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWySOdk7EbRFzB4YsI3qqK2naWyuXAENPyFr_4B3E\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfgFggwu51RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4j5MSU9r6BN90xeazi6kA0TCSPcWTucigNYdGXGQgWw-TNijU1Mm9AJFjZWx4hLb4V8yt4QM3BphSWQ6wnaBn0pSweuiz8\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4YmMzsgStrqVy_3CFJbyy1eR-MY\/pavilhao-comercial-rua-vitorio-cauzzo-bairro-tomazetti-140-metros-quadrados-2-vagas-garagem-casa-alu.jpg"}],"tour360":[]}