{"codigo":"28786","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento Semimobiliado de 2 dormit\u00f3rios, sendo 1 su\u00edte e mais depend\u00eancia. Apartamento Amplo, com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o.\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats). C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 28786 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":107.69,"area_privativa":93.07,"area_util":93.07,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Parqu\u00ea,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-12-22 14:03:32","data_update":"2021-01-29 21:06:32","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1450,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":360,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Excelente apartamento Semimobiliado de 2 dormit\u00f3rios e vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6967692,"longitude":-53.8096782,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Gaivotas","condominio_fechado":true,"id_condominio":111113,"id_imovel":672620,"id_corretor":1719,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97015190","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2215","andar":2,"endereco_complemento":"201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente apartamento Semimobiliado de 2 dormit\u00f3rios e vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone,Dep. empregada","updated_at":"2021-01-29 21:06:32","data_atualizacao":"2021-01-29 21:06:32","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAgcvbclyY2UFBCMH75dblSLtmW-Ylm3TXFykoa49GKl3ZgOSIW89nz-aRonCXK3Ub4xuWAx7Ri6FXRpnSbqvKHggEiYUeYdt6mT5rQ40GeUxC7qkOfeYqEEDSdYuyhuizUgZjw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhwDjdvfPqVmZrLsH5dsP6j6SFJrrcmugUBCp2isa36z_H-LxAGpIvgIj5Y4j4Wfvj93i0bffHDQUAZopsCpykUb3amlHs3ABJ46dYakVhjeH_M1tYNNYXMQCTMiG1YZfyrMxK1XViByGQC_-g5cij6c66A2SWY1s1syA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsUUsiCW5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve8K8ua4ah-N3iBQlf8NY8LV98piqs0FCK_18FEYXwp34gstPhF38wptMziAaCNvX1gokWDA_r7wetL-FcpXA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtKRBlfD0MQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM74hyy1S4LoWgAGpgNsp88SktmD68OP2t7w5xp5d1MidaS0q9no3zg_tCRBPGpJGjJTRvet1vOw56z0BJyeaJQXkQLAisVT1kncciuZB_QlIANg9jpXXI6aIqPtYesxeYE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrMgL_IFgQ9T3O_n4dJQ-NW8Izr2JdTzup_7v7iK-YBJnEZqvEejTp8O08EW2R9JaQDEIjtLrvvaV7Ncwjf47srrE_zNp24trw1cYyhX7nG8tfhvvn2-qDuD8hAg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KiF3GAZMYpNftPyPun9_w89u4PD1ModJWDWcEgEMZJqP-ePRY4QafkSWiYPgoIJTXb05l-WIGDdHjQ_F5w-poZRUxEA3d3OX3YHbGIvPm2OQ1KwaDOAiBERylwGRp9qNVFcAfAArLetZo9qzr-aBlyQ9QTwCzA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz0idBApd04xKYphMggb8oc_YU4zu6G7AVT-MwUyGCAFBTzwBCvSSZfBDUNUNFOSA24bBmrqBVpAj9Focl7j0aDDAAbZXd4GKttEG0RYG1RoU5JwPgfOqBqvz1bg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpfTb4ACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYEgeCnhq1EeXuqdJasNgyat9xqtzJWZfkTl4N1k0QT5nZYNK0j-oXvuhgN6u4yuuf7Rl3kn0_MYfTjM3aXHRylwGRp8WNVFcAQACrLftbo8yG6d6ACCXDNcqaOA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsUUsiCW5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve8K8ua4ah-N3iBQlf8NY8LV98piqs0FCK_18FEYXwp34gstPhF38wptMziAaCNvX1gokWOGvrlOOsom7pYUQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4ACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSlRqARmWwQR6sApaFj9TPqeag9rYyFjj1wnU5PN1XdwG3Wso3U69JYW7I07jYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykcoLnK0vM72d6DNCRUavcI_Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ykpbof2n86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4DsRZZu-TwwcS5Zh-SWCk59r9j55jNsLnZoTnZ1FcxD3rUs9PhF28wptMziAbCNlU5vo0V5M_UT5JTEzRZQ8ew\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90gFq5t2KiF3-C7HikJp0N-kH0CCKlBTnVFTXgsiWDWYKgEcBJqP-XPoY4Yainhag9TbaaKxhHRYgpMK1k2BCKRs2Hsb2XANABL4g5hUcJp-9jyeUXQShZNeic2arCqb7TqwkhlF2wGodSnUIKgYskORnOaMASShTxDQBQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao_2l7p-54YpsFS8ZA-o59WHWxCIReSc5O4DsRV6i5lPqayBzUOKJJI8JVx-p4RtXAHpoTv51BcBj_4WivrY_jdp2IpvwD2LWS7K4uxF6-fsV5HDEy2kgSI8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FJVigdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-qXJ1VhU6iyxq1EfnHJZvaohOChYx9itzJWZfaTp4K1k011JX4zheojPW_jyzW9S_WAHtQ6WGZQ8ocVUZaic1KBERylwGJp9qNVFcAfACrOKhI0r-cvd6MbSSjedNfYA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqbqSh_SAe6p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxf19Qmuu866ua4ao-8s5lYD3xNY8Em4LpgGzDOGs_dy5hLjHgb4yivrbfvKi_r6n-9SMf5nBwotdQ-fkV-yPEAF6CQOc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDLsSZek0LqhfqNniTWZLe35A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-semi-mobiliado-centro-santa-mariar-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null}