{"codigo":"28793","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade!\n\nSala comercial com reparti\u00e7\u00e3o e banheiro.\n\nLocalizado na Rua Dr Bozano, a poucos metro do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o (pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas); e n\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nAgende sua visita! Aproveite! (55) 3307-8072 ou 98125-0745 (Whatsapp).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":39,"area_privativa":35,"area_util":35,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-12-29 13:51:51","data_update":"2022-06-21 13:12:35","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":650,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":360,"meta_description":"Localizado na Rua Dr Bozano, a poucos metro do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","condominio_fechado":false,"id_condominio":100402,"id_imovel":673987,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","endereco_cep":"97015680","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1147","andar":null,"endereco_complemento":"Sala 417","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial com reparti\u00e7\u00e3o e banheiro. Localizado na Rua Dr Bozano, a poucos metro do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","imovel_comodidades":"","updated_at":"2022-06-21 13:12:35","data_atualizacao":"2022-06-21 13:12:35","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVywLxeFhE17LdbGRS0Rf146zYMiByFzotRbXyPMD2SLah_D82uMa2dmvXRHXvJOaH8Hz-khtj30SuESnnh1rTli0FjH6Jfu0AQSSAT-rHk8cmI58Khud1W18\/Sala_comercial_bozano-174609.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V8QitllVri_od035fd8Aa9vm2rWi1ryVVDjUYdjIJ1RhTXzLBqCER22sQpeFk1bPLefeaKUotkzvGDhI7t7N2m5UsQWC4YbylJSMKngY7uELzmz07nHLvjA9qDNXCFXGP0uLG9HuTYY0GWymGVySO4RO66MWyT0b7Mc5g\/Sala_comercial_bozano-174609.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZF1bkX0m9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcpbWk6VQKYnUujIsy0_G_OOBF1sE-IuhtRcpsAMckZlmKjK0BwkBOCXZlUOTZIL38sAycMH_9TSvQ_oV5GzEobrHn-o\/Sala_comercial_bozano-174309.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQoQafrkFzHsKWWhkgqrWKdpLulsw2v_vffy5p6OhTeePAABfQQ5iFxxOxdDrp1jcbktggfxqO462hyE3GtP5QynDlwdSJROXXIsvm9wZiMrf1pRjPd8m_o9x7nJ8KrAcPMX0CiwkJ-hjEV1dUOb2GnygCDfs\/Sala_comercial_bozano-174309.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pFbUtQ2X-0em_k59GR8RE_agEH1dU6KyCy9B2KAbVxyT-AjNMWNpcLtnyZIlm7Tx0BVsLnruf3J5QXxvnMyszDiGFEQMogaa6YakWnFEk8QO-_wT5H7E7t9jHS4\/Sala_comercial_bozano-174259.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UANbD6Zq95K0Ja_Y4NpJbWHtYe1rBsEEaWyvqO68JEYmnTPIpLcDVYo8rSEZY5db7p1jcbVRgE-NiqDmsE0vWD4VsnMvb9ZSDLGz5ALmgyUD7T-UoOelMq7_IvkeYtAWuqiMDCWRSYlCnA2lBkWzrnfqMaySAuVm0HQ\/Sala_comercial_bozano-174259.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-IJjg82u7xYpsGS-NW8IzI2NdTju1_7r7jK-UBILUut6M21K09O2cFKQUm4GpTj-nM8zCWgxiP5hWf52irrU_rNp24rvwD2bWge6j_9H30SvkiOsfSiNTRg\/Sala_comercial_bozano-174143.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQhaSrq0w7psnP6W8DNxiLlIAOyMWWoOOmpl2EjIcS_pZg1v-qY_SB9fUStQPfY2Ew79gsrCTufquWhZ75473VyYkO4XHwcWm15XsWFndxrmALLxCHvgHD7vhm53-dpE4YWPECImjG4Gr_Oy7A_CMRCSpeJsTVA\/Sala_comercial_bozano-174143.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-IJjg82u7xYpsGS-NW8IzI2NdTju1_7r7jK-UBILUut6M21K09O2cFKQUm4GpTj-nM8zCWgxiP5hWf52irrU_rNp24rvwD2bWge6j_xHxEyvlDusUYDkF3A\/Sala_comercial_bozano-174154.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QAEXjiZuRod035fd8Aa9vm2rWi1ryVVBDbgshRjWaEoc-_RqU-dHHpa9b4xPAZ9udfi04QpRESZo9xon9evWHi8luzPpVVZ3A13z83kfslOKB48V_WXZckS27rDmUbaKzkgahy3G40QfLZfkzTq2_v96M2iSwiVrOdg\/Sala_comercial_bozano-174154.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pOZZoR3L8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMic5-7vE8lDAkJOziS5n1APDX7YfkbXx0BVsLhq1tcFd6TQ8GA7ELRAdl5UCgwba6YeoWnFEk4Tjm-YL5CzEuQoBTCQ\/Sala_comercial_bozano-174203.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQoQafrkFzHsKWWhkgqrWKdpLulsw2v_vffy5p6OhTeePAABfQQ5iFxxOxdDrp1jcbktggfxqO462hyE3GtP5QynDlwdSJROXXIsvm9wZiMrf1pRjPd8m_o9x7nJ8KrAcPMX0CiwkJ-gDZ4NJIOY2GmRnsopj\/Sala_comercial_bozano-174203.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqbuQs9GoWt_Uew24g8YeRp6IUA23mJBAwz-MkUSGqNk4RjXhNL6R7ZgOVwUi8KJok7xBnUxqA7BcPQvL1F2aKtQnt881LxnCjZBrPFLz5DcVYLwXkxusTlkYJBw\/Sala_comercial_bozano-174237.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VZtBvLvYCJknP6W8DNxiLu5nM2scW7sOm7l2VzccT4IY5H1YgZhKdcPQ-sThJppTHX06FwWeWq5gOuuTEkqZMcfY2gI3su30242f0GDZypgEcePqr_0A-pi87EASGcCwYGOLmzsFwbgt1LWWh_SMkiStqncMUQ\/Sala_comercial_bozano-174237.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28912","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCbFTt5TxrGa9W1BVPR9Tg\/Sala_comercial_bozano-174609.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":600,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"28912","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCbFTt5TxrGa9W1BVPR9Tg\/Sala_comercial_bozano-174609.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":600,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321429","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMol8nbbArfWVBw0GMfX4kXcHOO6fux8uQzTQr7AlvZkcwEukOb2eS4r9w-frLVK3OVeu2yEMIJpt7n_FD2Nx7lXgG4B31m-2qFotMGniorYfwWQ8Z3MXzTTQ3FYNIiDNpIuITL8HxzANtW4h6INSmL52T541RDtadqOVPFf3wL06h-xl2Qy2IEt\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":60,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Elevador,Seguran\u00e7a 24h","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6831647,"longitude":-53.8119665,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}