{"codigo":"2884","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento Central!\r\n\r\nApartamento com 3 dormit\u00f3rios,sendo 1 su\u00edte  com sacada,\r\n\r\nSemimobiliado,com m\u00f3veis planejados de primeira linha,\r\n\r\n\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o,ilumina\u00e7\u00e3o e ventila\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nPossui 3 banheireos e 2 sacadas(sala e su\u00edte).\r\n\r\nMelhorias no condom\u00ednio sendo feitas,com valor j\u00e1 captado.\r\n\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\n\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\n\r\nC\u00d3DIGO DO IM\u00d3VEL \"2884\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":128,"area_util":128,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-03-30 19:31:01","data_update":"2020-04-06 17:42:07","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":430000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":340,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento Central,com 3 dormit\u00f3rios(1Su\u00edte),semimobiliado com box","meta_description":"apartamento central 3 dormit\u00f3rios su\u00edte semimobiliado box sacada centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.689329,"longitude":-53.8165824,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Campinas","condominio_fechado":false,"id_condominio":22402,"id_imovel":82354,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015121","endereco_referencia":"","endereco_numero":"917","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Central,com 3 dormit\u00f3rios(1Su\u00edte),semimobiliado com box","descricao_anuncio":"apartamento central 3 dormit\u00f3rios su\u00edte semimobiliado box sacada centro","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados,Pet friendly","updated_at":"2020-04-06 17:42:07","data_atualizacao":"2020-04-06 17:42:07","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj8c9O9ex-2X2UaR0IsRk7cDMw4A\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg83YdYFl0OxFf9RIBNUuclMMV4nyroC8Ag_nIMoTBKoac4ADcoKROWMlgkPwHu5HPfMfvOMcsLORP9aUCsg3bPnX6gwig8ar435QoMFbMvsUtbeR4edALQ6DTGzzJdtTSErARLjG7khb5AM6ExEniyCrM5_Bs8A\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj_k-ok0z3NNWF3NOfs1-BvM6w\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8vb9l2o6SB5RhFrn9Onn7hM74zzUoZ8hsyZmXeNmgBB9ES9LM2kTNHL3K7lG9KttIqU1ESIbRyoe2E6fhPCwU4UsvX9h3r1l9YzwmbNulLbB6Cf0W_E-YnXgA3JbS9tcwOT-jwGYxJH5MoHsu8MdAZSqIMKNUl8-58T5RjPpbP\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj8c9u-sweeX2UaR0I7Sk1L-h_Nr\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQypIO09s0H6xo1vr-zcgGUVh7FnPYHzJSoAQOwAgJhtxJIn7pWis3aGlX2cN0YtBH3QUr5jVJFWc9HDHCBlY_tujSJZ7NVuTh8CZaqiCOKHGeMkCwp5ymj5t3p6bJFvzS818-50bsqgpRvBj9RFuegiPBCaxwK8Q\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj8Y8Omuy-GR2UaR0I48k1l1rAe9\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg-HXCCyekxP2OoJsvJWMLYuej0F0EFxSZW8hhRQvuTwiwHyIVTDOx3VFZtBqLw3G9RWIU5ioGz3YoPDpWlykyDZbgDo0LKQGtxlBTWCuEz5oiql1rXG8I4Yo6PIcWESky-_Aul7QiXLtXlxBEhEnhkerBcYcemE\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj8Y_ueuweeX2UaR0I5Vk14Kk_ub\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8j3dYH1ZDfLTVbr-9eV0rdZmhGXHRbN44iY6_sqQ5Z_OdNIHavlHxmllMwd2JpFI34fePNf90YbEgV9lR_R1G8ox9i5tKDZom7QrzIaIrsUtbeR4e9ALQ6TTG5GWGRMC87AdBpMgkK7t4YqApHGhnyrBB5zezc\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj8YAOteMxec2UaR0JvgrAflSP6S\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJgwBJO09s0H6xo9v7-zcgGUVh7FnPYHzJSoAQOwAgJhtxJIj95WgfWdCkyTAsw6FJZ3CCHs_4TROAbscvRN0Gt00kyf8aiCkY5WKCZEwDrTzthZ85uCKKne2VlVzuz6YvScAwupTf6dlS2RrsdxFifRWZG32JTLc4\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj8UCBlaP-yT2UaR0Jfwk-yYmCtW\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg2EMwRW7PjfLTfM77KgS5zzvx_kJeuj3R09j5uozaz8iAmx_NXKoOWMlgkPcHO5AfXwDfFNksLOZP9YQEqg_bDnWKkwqjLDZoxmhTFyuFz5oCGh1qXG0p4esHNKbZHP5SnMnB1nQh0Jr-DFeDRmckAO06puqRD4\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj_o8O9UMOSR2UaR0Iqnk7U9BEUb\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2A7O09Mucmsxt_Y5NenDDJHNarpVPIHnY7-tzDl8PD4t3Kw70rvwDilkw-a2GJAH0SAAQzNHom3QlxgS5l5_sfkQJV7CWJIRxOVE6JNtm_lSNkKor6yqhEZPfqYiA92TTg-izm_sTC9HJDCEhEnis6rMWm0tag\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj8YAxNcM-mR2UaR0JGZk_65hIDi\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcyo5ptNfue1Ff8AWGt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcFbAFsnlzRqPNlwPSjvfEjPo2KNw0k3kk8ewxNZM4-QsylkhQqz2kBXgZEsrzVAEZO6HUwYN7BpKiZxdQ0jVuvXPQ6Tyw_upQVMngc0xqj_BFueh_CG9pFiwiD\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj_kABNYwxmT2UaR0Itpk49mOhbK\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2DZdYFl0OxFf1TZpC-D9ulovCeFvDnq44iY69oqYxR5pLi72GisOFek1TRe53X1d-n2trK6oXcrtnWwRNzAOj406PMeGKg5_3KIKrAKuywluQo5-GIKbFBFhVxg16fNR9zCZJwLsLjbwv_xExEni3i0y2gSUS4\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj8UAh-ky-mZ2UaR0I9gk1EElDWd\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyCGptMfa4N-tcjJ5NenDDJHNarpVPIHnY7-tzDl8PD4y7Kx90rvwDilkw-a2GJAH0SAGQzNXrWRP-h0Csg5bPnW6kwi4_6vok5QqMWaMnsUtbOT-edAxgFOdDeGcjHlSnM_W4u4kexWd4doApHGh3OrHeD6sqg\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj_gBOpeORuX2UaR0J1vk9GoOBl9\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg90rO09Mucmsxt987jdEpWFdsi4y87Rct4zcg9ZmL8v4t7qxbwlm0Dilkw_e2OZNo_xSthI_MFyUFFAJFIdO_sfgQBeCNtufZMOC3EwUXQa2fXJvzNt7Su8VjzuvdfY8UxQ7egaiLbgw9CE0_xFuehscG6McmaEo\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dewYKj_oABNcNxt1Xl2Rm4vVmEUlfH4\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdc2DLdYFl0OxFf1TZ5NenDDJHNarpFPIHnY7-tzDl8PD4t3Kw70rvwDilkw-a2GJAH0SAAQzNHlCMFFDHNQfyHRM5c8QV8d6rVjoTMekpsAhFHqqR-edADQ6DTIzzJdtrSErAfIuwsTBd53dejRickMy05FUs2s4\/apartamento-semimobiliado-3-dormitorios-suite-sacada-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"325754","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJi8jfdIH1tf6XuEVfeClPWbxQSz9D0iU-i4_vlWRLc8n7BjGAeAAcdrOkxRinygWzN2gSWIbJ4_21lh8pPaxfsxJ4rGcew4mhlYaskqZdLNP0sLJO1-ddHGi224x3UdYbDOTYiospfkRdX8z5YCnlU1dcjfHCOiHv0-jE2vA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Campinas","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":92.24,"area_util":92.24,"area_total":121.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":289000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.689329,"longitude":-53.8165824,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}