{"codigo":"28844","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3timo apartamento 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, cozinha americana, para quem busca praticidade em um lugar muito seguro  pr\u00f3ximo a mercados farm\u00e1cias, parada de \u00f4nibus postos de combust\u00edveis, quart\u00e9is  condom\u00ednio com portaria 24hs. Equipe de Vendas - (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).Pin.28844","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":43.22,"area_privativa":43.22,"area_util":43.22,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-01-25 17:02:24","data_update":"2021-05-19 13:23:57","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":116000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"\u00d3timo apartamento 2 dormit\u00f3rios","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","condominio_fechado":true,"id_condominio":22006,"id_imovel":685940,"id_corretor":9352,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","endereco_cep":"97035000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"660","andar":3,"endereco_complemento":"bloco 3 Ap:310","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"\u00d3timo apartamento com 2 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Estar social,Banheiro social,Cozinha americana,Sala de estar","updated_at":"2021-05-19 13:23:57","data_atualizacao":"2021-05-03 13:34:17","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg-B_KA0zY2ppRLHE_77LIXxU7XNJi4zP49zVuPdOufC532wlMRYhiAQReygxeuzwNIrIimzSvxk-JfDEwwUnrCsnpEGgwjY6ZuowrvD8HIZa_kV-aXEJAQe0s4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qg2HjiZfNo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4dtdDWeEoE-DRqfjXfRIx7aYhNAZxuVilpJiXbyZZePmtPxOQitZjuZVFGiqhsjN6mgiGuTLzlTs_i4IfrA9qAN_ZFXGP2G-DWhy3G40Qff6Q6LntJzlvqPECc6X1Lk0w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SruFtAzUop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-c96m7mQbTDPsfstk_GQifGiE5zKniOWisTtFEYXwp34gstOTFEIYrtMvjAaCN2cts0jHX33v48uuXCQIbUA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFI1OhA_S44s1TZNftPyPun9_w89uqrE7VK5UBZ1ZhVCiyxq1Ebnq0aVaM9mya0-6O9r441j3Th7Q_thtenmyBVOoDD91stnkD-RMuwunbmCZQ8ocBZPbg5aKrGqb7brn6Del2wWodSlUKWJ9fhw5n_qIjicx70IPKg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SvWFNKAl4mu7xYpsGS-NW8IzI71bRh0haaHWBa-UJF8ro1tMS3yG9zsxrUiO_othMVgdMj0lpCVtP5iGL4OirrXf_sh34rvwD2bW3J9fG4zrdBP6r-sFS0k6Mw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UdoxOhA_SiyNMolHpO3gUydUsXuXibTMkNc2I5s3WqkxqQRvAwQQTYYdb2j4WevgxBMAcfuFj5T6xR2cET0Rv2G8Y2Vqm9cazg4SUf5peSnu81-GYgGSRkEwLnvZJGMzuDMP0xaT4lnsiqLsRoF6rE66OuyRHSUBTrA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SjWPtAys3ser_k4dER8JA-o49bld-iQ2mccyGmT9O8-aFwsLCrORu9fsKJ9Ld_NZ2Oh6OWg0Av51Bcjg_4-YhGoIXyz9J-jutSMcyFM5g7OSlvr5nutRPADcTA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFI1OhA_Si4t1o1HpO3gUydUsXuU8bj0kNc2IOWzINa9KQRvAwQx6QMhaED9Tzqf9Lixbl8-E1_mxR2eEiERv2G8Y2Vqm9cazAbgTB3tQCb5e85kFNjvYliAK_TdJGMzpDMM0xKT4ZnsiqLsRWiOhEE-PaiTzn2KMVQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgXRtQzMop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-cd8iap4vCDIvryNoNCT5Fx1N56Rl6OagAAvZ1BcDj_4_YuIIp2w29Lyr-9SMfyFM54-XxNzv4cuuJbkf7vw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KqF68kSpTZNftPyPun9_w8-Bu7Y7UK7s6s3GSoZaVRiWwYSLYsdb2vYXkkWMea-M-c2tgKA2opkqXWgcHpkWPiugxAKjY7BGuBvdzuLBkn0_cW_-PEwLXgXs8yHyxSrX-uaZk3viqbsRyEek-96IDic7yOylaw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNh-B_KA0o5-54YpsFS8ZA-o59XlN02qxM-9SmoTsRVwiN17LAq5VhdqDoALMxdH54MtDAHqsTtFEYXwp3pzYmIwp2wy9r6n-9SMf1EM4g4e9Hnv5MetdFsgejQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KqGq9U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7Y7XK7s6s3GSkziyxqa-dO0GZ_aYg_CW58opdr4TJROgi_Q_liNS1fYCEf_OeJ9l07exKvw47thDc5Wc7iBJrvI1iAK_fNJGMzpDMM0xKQYDym0KWJ9X-RxveaIzSTvC8b54Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgXRtQzMop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-cd8iap4vCDIvryNoNCT5Fx1N56Rl6OagAAvZ1BcDj_4_YuIIp2w29Lyr-9SMfyFM5I_x4CRv5AetbEQ2RHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UdoxOhA9y_Zk1TZNftPyPun9_w8-Bm7E7XK5UBZ1ZhUBqQRvAwQQTYYdb2j4WenivkR-TrLytgEDN5DLmvt9EdT6mtBh_jyzWtLEncJpeSnu81-GYgGSRkEwLnvZJGMzuDMP0xaT4lnsiqLsRmBpLruaI3STlovzL0w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAg8rKcluo2QFbdRNmsxoeO74c-O34UA1s7lKci2tNX9fVxRzukZr_KluKtMRcFPHklj7CDWAjO4Qzp6lKvBFcfqiXgnngq2hMU3IHfKU0dCfjkw0tZoZURP5ZpNBjenwCnBZh4K-\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdknN_pttKPdXp0a28GhEM3yUYinJcRqIXARF1wtQny_Fy6lbSRiuwYSLYkdbVoTRz6efecEc-sOE2PmxR4kFLfQBfTzAHCoVopVorz4Ze96edW7GwkhkTlKbs4vhvK2MbvxLogSIfGqZ1u0XrG5770Y-kfqPjCTpMjnR-g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNh8BhlVbfo2ppRLHE_77LIXxU7XNJp4084vmQLHe1fXC512wlK9WqcwPROygVoy7ip5PuasK5YLlybWWmc3ELSgdh5EOgwjY6ZuowruDdMZDn_v5LOuP957UCw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlKM62FIjDgdMolHpO3gUydUsXuU8DjMkJc3I5s3OqlOiyxq1Ebnq0aVaM9kyamc4cSGpWZdOgpG_SvJBLbcZYVkXFFGT6DP-6gV-xPNMbwBZ86kCNjnYliAK_TdJGMxuDMP0xaT4ZnsiqbsRiq7wsuaPOCc5OTSBQw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0107","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqARsqYTdx555YwhMZzTotkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO04pI4v6zaS3I7ZAVtkyeSBUkA_UG_fvEyLHvikJPpF1rmdfCqelwelwo4Y12Jcf0Xz8BYLHtfomTswHEHJgt68rcDXUVYTCoRf\/0107-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":122000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1171","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFl25pfTbicCrHPvKE8z5Cg6rWjdpHbPH1MYetI51ZtTGy6xrAwYR2sSpaVgOQ_V315MKVBQdx3sV7Ayjc2ug9lUo3ium4nAyS3I6v999haXWN87kBlpPbg5aq_DdJOCEqDGvXsGIbDZeXr4FI2yrVSciA5WxzESP1cZrj3vfDcM-qpPALUbeY0Cfy\/PIN-1171-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Maria Cristina","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":128000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.693976988688,"longitude":-53.810966172491,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86cVfL3_w4WByuXAalTy-EWS7Xk\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.74,"area_util":43.74,"area_total":53.04,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":145000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiMfFMm6lOdSuyNXEFBnyy87fe1I\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC68G0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FNxQ8PW47JOasLLxVAOXAyGfzngF3RgCVHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLUzt-_I7D7_izLXMHzHyENDjFII\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJegleASIx1l6IKpLrJIunmTYqJJhhHcBb_QV8OaXgiRHULSv3cBWtpeL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSWYWXXQY6Zbs6wNOnT7cIal53qHnY2BLP79uprIFQ5zTVHACmLRtM99iie0SWUNKjd-G_r4vq8SHpvhEsvaUOL\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouAcTSVBbjZf_J8WHrohEoKFoXx\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estacionamento,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiDfh8PO0ONiZyNXEbTTyisPEvV4\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2187","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRkGosdXZiFc5PavrLh6AKsCTRSo8aNmiMo-ct0ZB8wtvHlWa-wN61yWeyXnnq1W-2mOxDRsMLkbkg-lWoDPBLk02RseAL7vHaVPzP4UB-w3W2Wl9-Th-hzYayAbM5sDJ1TtyxZg0uPhx1sxe34NPxHXcGj3yeiAgOS8\/apartamento-residencial-luis-bavaresco-2-domitorios-com-garagem-uglione-santa-maria-13.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","condominio_nome":"Conjunto Residencial Luis Bavaresco","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44.04,"area_util":44.04,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":128000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.7086944,"longitude":-53.8129448,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}