{"codigo":"28862","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento de f\u00e1cil acesso!\n\nLocalizado a menos de 10 minutos do centro da cidade, menos ainda de escolas e creches, farm\u00e1cia com f\u00e1cil acesso ao condom\u00ednio, mercado e Quarteis a poucos metros.\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"28862\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-02-02 18:46:20","data_update":"2021-04-29 19:56:30","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":96000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Residencial Moradas do Parque I","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","condominio_fechado":true,"id_condominio":22006,"id_imovel":691418,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","endereco_cep":"97035000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"660","andar":4,"endereco_complemento":"Bloco 01, Ap 403","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Residencial Moradas do Parque I","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","updated_at":"2021-04-29 19:56:30","data_atualizacao":"2021-04-29 19:56:30","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7iicR8nbJ5mu7xYpsGS-NW8IzI71bxiI5crj7NKx48lor29KzdZu0AkjUaaSED5ZdCuDkN70EZA5hKjLcL4OirrU_raqTBJL38sCy0heON1eZeSv7EOs_2Azr1A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2ytIer3JqfQa_XUTUoeRX4Z2BPec3xWuF-VWDHaRqbNyvYdpJKlCSAT5vwJJrC289Bcu-b_eWXji7FGv3EowxcxEApc8oz1vYh7v7SER3aZRRqrN0YipC97MBczXvfM2GwHzuLlQ5aY5UUh_SO7CRJrAMveg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqefJZof3J_d0CsDOgMbm-CMD7_gILLjmjO0Sn92mEiECudlGXx66xSPhnBYvzG5MAeCWW0AgFoJcFTzqi_O2qnQmBsdiftkY0NZoZ0C6V47DaLwf6p-teADhs9w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRpgCiy2R-9veuQcGiMkFMah\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVpF8Ton0utnWc4b_y8a7he3MTog_TsnjhiN7PKps4LYjyH1YA18s0r5P1geXWIwHkEW1G3zqVhESuESuHhzrTliOFsmBDFkUeaD9RSMcx1waR7OtUCkBF3YzE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRpgCixGlzJhaOePGlCE6GjL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly5TpLQDIqN9x-1-YF8kaHaMd3M3p2bMfAnnv_ekEhdfuU607EdkGzYGEP6FiGxuuh3I7DtF7ZK6mKHGbWgkF0DcDAvoGCoEbPvLj-p6nuL-DX3JEwkPaImnv65-sHqw46rw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRpgCqxZc6tmeuRcGohsAhwX\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDIq5QHog1Wpzy9w-2KPed85uv6hEn1d9BQ2ms-jXLbSun824S_s5PyGutM3CTgVVEQ5CIl_jCmBjsBpGJfzEQvFXKiajxFJr44v6Yak2nuH9YHLi_v53OumwX3d9A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRpgCqxZ_pZnfeUHGisqaRLk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoV0HFaOZhIdfsf-wizsNzIS8z0nGXrshjhid7LKnt5DSeT9UJHkMM10G01cHbaIqB3W8QGUmoyQ7TzSK7Af9PrFbqcy1zXxxUjOhkRqdRlNmgs7OrfCnvQQC5e\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQqT60tV_eHbTkSKNzdUszmfyVsw1_03dw-lJftYUTe7BZTzZYI_7x3JjtgMdFikSjeiqSMR6HeCDVT_aC2tc5NOsLuPOvC6jsF8n9ZzLDXaaH3I_Rmq6FBhG_HVZicyHCiVBmAFmmHHRGlpPIOQEGjnKTMN5\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SjURMiAC1Uem_k59GR8RE_agEA1a_LqyCy9F2IAb16VT-AjCz1jGyurhJILT9lB5Bsi_I5I-1sFFQXwv37WszDgG3-yqpMzCgbCL4btbst8Nc_AT-hTEx37CHLA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV80aYxOhA8B6Zl1o1HpO3gUydUsXuXiLT0kUK7USm3INb9a1RiGYTeKYsdb2vYXmkX95MEcws_U5c4YopkCm0Glm_M6uWtz77vv7e7agVhjQIgU2aAnnMH7PEyLHuikJPrlxYoRh2Kbqt7Oqqw90oyr20-OgSSf4IPDCg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7OvSFNCDI5mu7xYpsGS-NW8IzI71bxiI5ctTWNahM6SPXYFvMDXy-LOSNLG8qnaKJMVgdNz4lZA5hKjKcL4mfNarUhcOTBJL38sCy1heOM1cx2lr6Z-uluRlc-g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXn1r2yNB243JqfQa_XUTUoeRX452BPec1JW4uN8ivLadqUjffpPW7a4s-BlbedecAVaQUZZf6eSpNsWwOyJdaoZJSCLKOF8gEbym-lxHj_22MsUz9brt0YNDnhl5x-iOu4IGeTHzuLlQ5aY02Lj_SOcyTnj2fM_w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2819","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuMaRSS3bTervbiFc5PavrLh6AKsCTVWgyaKhB11vMhSfekpNk_rX-b65S00l528BTThMLxY7V05Ixm9C1sDU4qLvgIGBS0byMblQ2LW2vA4fAeBFcK_xbPPuxEYpKM7MLgBye_haljEi46yzU4sBRl7xJxHXca1Ty8DMHEtA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":112000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Campo de futebol,Cozinha,Espera para split,Estacionamento,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Permite animais,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sala de estar,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28844","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qg2HjiZfNo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4dtdDWeEoE-DRqfjXfRIx7aYhNAZxuVilpJiXbyZZePmtPxOQitZjuZVFGiqhsjN6mgiGuTLzlTs_i4IfrA9qAN_ZFXGP2G-DWhy3G40Qff6Q6LntJzlvqPECc6X1Lk0w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43.22,"area_util":43.22,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":116000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Estar social,Banheiro social,Cozinha americana,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28856","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFx0gCEZ18_U2pTZNftPyPun9_w89umrY7XK7USmzINVsbVBsqYSeTYgNaVoCQ_XmvkR-TrLztS3wSNGKJbsE12Bsje2RMa6OdOPlMUtlwQXv_0l45UGnfvEwLXS1JGMzpDBPX-uZZQN_OqLuO5Mu4xt6JNicNPfTQ7Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43.22,"area_util":43.22,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":106000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Cozinha americana,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0107","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqARsqYTdx555YwhMZzTotkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO04pI4v6zaS3I7ZAVtkyeSBUkA_UG_fvEyLHvikJPpF1rmdfCqelwelwo4Y12Jcf0Xz8BYLHtfomTswHEHJgt68rcDXUVYTCoRf\/0107-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":122000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJegleASIx1l6IKpLrJIunmTYqJJhhHcBb_QV8OaXgiRHULSv3cBWtpeL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSWYWXXQY6Zbs6wNOnT7cIal53qHnY2BLP79uprIFQ5zTVHACmLRtM99iie0SWUNKjd-G_r4vq8SHpvhEsvaUOL\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouAcTSVBbjZf_J8WHrohEoKFoXx\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estacionamento,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiDfh8PO0ONiZyNXEbTTyisPEvV4\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2819","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuMaRSS3bTervbiFc5PavrLh6AKsCTVWgyaKhB11vMhSfekpNk_rX-b65S00l528BTThMLxY7V05Ixm9C1sDU4qLvgIGBS0byMblQ2LW2vA4fAeBFcK_xbPPuxEYpKM7MLgBye_haljEi46yzU4sBRl7xJxHXca1Ty8DMHEtA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-11.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":112000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Campo de futebol,Cozinha,Espera para split,Estacionamento,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Permite animais,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sala de estar,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MhpvtfD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXWgp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNfHebVBff4PxCfTDa8LruTZHl0f4l8yivo9WQBoFgMaIottrJFQJTT1HAKkeGrrqvQD2eGlK6-KIUtd2PfQsVA53hKFUUFKl\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":107000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28703","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFtzt1KiFD-C7HiiLoO3gUydUsXuU8LjXqaJ_yVM3eymSPHhq1EeH0JdAayuAW8YALEKwN6gQZZNeS3tgv1JEj2Epoeff4j6ygAbDD5LtR7VmN89k-EDvYliBKXY3t82LqbB3AwwGodSnc22JSqqpwfY2aLPftwer32xU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-IMG_20201119_161056.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Noel Guarany","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43.88,"area_util":43.88,"area_total":49.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":99000,"valor_locacao":null,"tags":"investidor,Apartamento 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem,condominio","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.717232,"longitude":-53.8171602,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28791","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQr7652IsoIBC4VHDuH9_i44OBk4zOW7-Fw8W7a-hTecPn5ANvZ4co0eFKdtVJTKxG-bOzukkZc-HWGbGB7yE0uzXxJC7oEmcyHpB4sdfZJj31pRjPd8m_o9x7u_uew5RJzWuwyLlHTzh5H5NaOdwGjh4eCkM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":122000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28844","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qg2HjiZfNo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4dtdDWeEoE-DRqfjXfRIx7aYhNAZxuVilpJiXbyZZePmtPxOQitZjuZVFGiqhsjN6mgiGuTLzlTs_i4IfrA9qAN_ZFXGP2G-DWhy3G40Qff6Q6LntJzlvqPECc6X1Lk0w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43.22,"area_util":43.22,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":116000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Estar social,Banheiro social,Cozinha americana,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28856","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFx0gCEZ18_U2pTZNftPyPun9_w89umrY7XK7USmzINVsbVBsqYSeTYgNaVoCQ_XmvkR-TrLztS3wSNGKJbsE12Bsje2RMa6OdOPlMUtlwQXv_0l45UGnfvEwLXS1JGMzpDBPX-uZZQN_OqLuO5Mu4xt6JNicNPfTQ7Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43.22,"area_util":43.22,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":106000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Cozinha americana,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}