{"codigo":"28867","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento Central, REFORMADO! Todo mobiliado, fica todas as mob\u00edlias e alguns eletrodomesticos. \n\nS\u00e3o 2 dormit\u00f3rios amplos, cozinha toda sob medida, Sala de estar,  banheiro Social e \u00e1rea de servi\u00e7o.\n\nDocumenta\u00e7\u00e3o tudo certo para financiamento;\n\nLocalizado no centro da cidade de Santa Maria-RS. F\u00e1cil acesso, pr\u00f3ximo de bancos, mercados, padarias, farm\u00e1cias, comercio e parada de \u00f4nibus com acesso a todas as linhas da cidade.\n\nIm\u00f3vel com pe\u00e7as amplas bem arejadas, com \u00f3tima ilumina\u00e7\u00e3o natural;\n\n\u00c1rea de servi\u00e7o separada da cozinha;\n\nFicam no apartamento, ar-condicionado do dormit\u00f3rio, todos os m\u00f3veis (sob analise). \n\nN\u00e3o possui Garagem! Possibilidade de alugar garagem no pr\u00e9dio ou no estacionamento ao lado!\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-07 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 28867 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":84.76,"area_privativa":70.4,"area_util":70.4,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-02-07 12:28:23","data_update":"2022-05-09 12:43:05","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":280000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":240,"periodicidade_iptu":"Mensal","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":427.02,"meta_description":"Apartamento no centro de Santa Maria-RS, 02 dormit\u00f3rios, reformado!","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6784893,"longitude":-53.8095088,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Seibel","condominio_fechado":true,"id_condominio":22125,"id_imovel":694035,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","endereco_cep":"97010423","endereco_referencia":"Quase esquina Andradas","endereco_numero":"755","andar":3,"endereco_complemento":"32.","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"\u00d3tima Apartamento no centro da Cidade, 02 dormit\u00f3rios reformado, mobiliado!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-05-09 12:43:05","data_atualizacao":"2022-05-09 12:43:05","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqVrXso1ap42uq6sG3Mzw-6G6Jkgxeaju1_5L7LK-UZFvR_s2sG97nCkQNat-M75D7Jlzosahh6hKkpc2pme2p7YG4W2lYjsw1M7rZUJNGA7V5LgH_l-uD-N_13A\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL9ffYOiNQktG8vZkCRfu9g_90MeCXpiBac3zSuF9RRsIZBqYjce3madas-Gy14iqw9r4TJP6TmKyR2ePnrS4ZfQ2pLCv1EBGbYdXkJtdXHHOc5mxWGZemc1arEByl8GymjlF2wVYQQCXibAZeEpeh_SJYyc9H7IQ2Q\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0DLqoScR8rZH8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5etTWNahM6SMX2zqMdKFsB1TvbVsce4ohNPDbM6Andw5hama5Bw8B_CXZhcOTBJL38sCy1vnc_1fiOA___etW8-0_wA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL7vaYOiNQktG8vZkCRfu9g_90MeCXpiBac3zSuF9RRsIZBqYjce3madas-Gy14iqw9r4TJP6TmKyR2ePnrS41wpAhhb_PRxj_TCd1tcfCATRA8pGsrwYBOAiBNEGKryJo8r9VFV45pSKiXhpujxig_SJiSTy-IeIXA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqbnL-OKgn9N0CsDOgMbm-CMD7Hj11gjR4G3xxzbW33KhI3M9xvLdUu7V0XOKqBrK143JpqIhVAyxVEmMmXhXD9IqAFmLFJFNttEWA8KlT-2fxLwX4HOu6rbVjrQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ3ZNhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjFCChlG5bCi6DOG-jFh2PMhOZ9ZY57nrIWCHugDFznhl9xczH_Ps2GwHzuCiKYef4DUj_SJ6CTGsZqaRA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVG18Ton0wtnWc4b_y8a7he3MTog_TsnjhiN7PKpuwpn8ZWdBKby4AAO20xl0p4PrufnOOrRt_30SuUeuE01anKeEJin6Jfu0AQWyxmrkskPIh0ujsCmS0of5n\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UgMYSEZ2cnIZP8vZkCRfu9g_90MeCLJhBac0JX4uNfBdLedqSjdfEma9as9gyap8oMSGpWZfKTp4Ils0RT0Rb1ys2EF0Va8G9wxBh2HMTiBvBR12wmKnYz_Y-7JS89HIYP78ZE33U5pSWPQjW5vLjgvSI-CT1vwPDAg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbnL-IFiu_z3O_n4dJQ-NW8Izr7xbxCIBcubW_ahUqSzk2N5Tdht8qLs8vk11L7OZRFyjMLK1MX5YAWSJn8hEmILpPCi8Lyr-QWrW1FPZB3_F8Xv5pesqSDyS-w\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlAFuRyx598fj_SPsSRWbRRuNw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqNATjNSBI8tawKFaTsT0-6G6Jkgzeajup-5P7KK-YyFrdflGT287nCjQgsK7QEpPYEF8ecE_BTGUF55iqGeyprIG4V2lYrsA1M7oZ0IrHwtsXKQP_8uvmTJYEPw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2P5q2J7o2fQa_XUTUoeRX4Z-CCZ80pW4uNelyVRFoZBLhfSo3egxJYPoGwa-gSjdaqXAsqO4-2JpXvJo0ElfCGl2-bzNbQU80fHUDfMgjzfRRqrN0YipC9PEMU66OwIWcMSYmAiEaJ1Mb6o-aJjiciHgWiVw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-IKgn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_0lotaKucFFbp8O2cFKQUCJY96SWWsBMfkZlmKjLcL4WftaskjaqTZIL38sCy0p_bujFTyfv42etX0YLibw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIJn1siahWlxjfeI6Gjh27LdG\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pEe7siAW5J9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxX99Tmve866kKGyk9CgifsrdnFNp_g4CpbkDDOAIfwmFkBcCz3qzYmIzpvCi8r6n-9SMf2MtMoR66hvv4_-sQdo_sdQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up51MhA9p6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p96U83WSlzi6xueEdm3GZ_aYg9CWx99itxBbwQZZMnS_tj_t5kSD8VeDPV7sQVjMQGdxnfHxL7v-zNfXWZemc3arAib7TqwmhlF2wVYQQDf-SDat_nK396IiySs6yaE1w\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGAhUvLclyo3T1BOp1nofrVAh4Hgo7nC8hrRiZ9a2Arb4J9wTVPr5PUxOPpvG4KoHuiVpESIcjsMZ8oEJ0LFvGSEm09LTDV64gL6MDbrYYwx7LQxUhJBkRGCq6ojDYOH4KOEQg59M\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AhUrb8l2pmylLV9MI5t1KSG3tIdP5EAZKwv85SdoceUsbD3WNc_JToz4OS9NCRq2QQx6MAhZFD9c9YSbOcpb2VCc70GyNm-vmUQf0BsmBPxLa6OdN_mcjlq3yoCJ017ZbaniXGwznarkJXxFVafn_GuaENUWq266TbndhPCJeicSh1xe1w\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgTRtQzUop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-cd-AbJ1Q0HYsbstkHv_pPvgs44Rl6M7oAAvZ1BcCz35zYuIIp2w29Lyr-9SMfyFPRlPWdADv_DOvx_jqiIg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL5t0KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujT5qYai3QlpJKhCZAloIwJ5rC289Akkkay4C9OSI5UQ7rv2b5AdZMyGvp1dEQ7pzauzHzZRRqrN0Iij3hl9xczX_PM2GwHzuDIewysisEgvOK2CcTaWwJdw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF1bsbYI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwQ98xmief1q-b4H9XDHyRwFfgXzq1vh84-VHoNHJUzv5nYWwv36yYhGLIPDj-JyrutSMcyMtQwof4mXv4gOu4IUzu3A\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdReBX1n1r2vMh248PZkARfu9Rc90EeSLKhpci5VXP50vhZEXZqZqkpeYYt6fkSGiakIEJ3tH30-lx2IGJfvgm-YUc0HOVOiqhujN6_qZLsA1zlfc_m4APzfks1KjNsGKlwUvbQZE3zovV6QHVyI6KQRmfqIXCTE_mUy1Q\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjQRsiAW5J9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxX99Tmve8K-Mb4TzX_sZZhzwXCT51r1h53Kh6M3poTv51BcCz35zYmIzpvCi8r6n-9SMfyFNRlekPw_v5H-tQiNFfUw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90gFq6M62FJVy4s1TZNftPyPun9_w89uqrG77p-qHJ1VhT2W3hq1EfnHGZvaohOChZTbdqIVagURZPa_SvJsWnmuBxa4juW_n294P-xQ-4uXCn6eUbQOhZNeic2arCqb7bqzmjml2wWodSnUia6o6O3cu96I6yTs-LIq6Q\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}