{"codigo":"28861","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade ne neg\u00f3cio em S\u00e3o Sep\u00e9, sala ampla para exposi\u00e7\u00e3o de produtos, cont\u00e9m dep\u00f3sito amplo, sala para escrit\u00f3rioe recep\u00e7\u00e3o com estacionamento para v\u00e1rios carros, bem localizada a beira da Br 392 FOTOS ILUSTRATIVAS","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":3,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":1021.2,"area_privativa":1021.2,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"2250.00","data_cadastro":"2021-02-02 02:13:56","data_update":"2021-05-21 16:17:58","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":2000000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Sala ampla para exposi\u00e7\u00e3o de produtos no centro de S\u00e3o Sep\u00e9","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-31.0446842,"longitude":-54.5301021,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"CRISTIANO TREVISOL","condominio_fechado":true,"id_condominio":114060,"id_imovel":689943,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"S\u00e3o Sep\u00e9","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"KM 293 BR392","endereco_cep":"97340000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"KM293","andar":null,"endereco_complemento":"Casa","id_estado":23,"id_cidade":8172,"id_bairro":37286,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala ampla para exposi\u00e7\u00e3o de produtos no centro de S\u00e3o Sep\u00e9","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Estacionamento","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Dep\u00f3sito,Estacionamento","updated_at":"2021-05-21 16:17:58","data_atualizacao":"2021-05-21 16:17:58","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQyn38er_k59ER8JA-o49bld9CQ2ms-jXLbSutn9J330SMBpl9QsZ-hkSrW6mwsUPGq81r8mqSTwH8rEXKialxFJr44vOar6FFswe3dy2vgV-33EzMzOmXo\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb2MgAzgA10s05UAZLctypZIXhKY-A6QKei60Wz50oXwMT7pZk1serIneB8lGLbFgs0yPStM_k8v6HYKLzDOs5_3DowxUxChxjFPm050fCATRd1-QnLnay7YerJi97AAYR1sgFW3Iul-A7WrQ6PPDh_ONaCSiZx3sGg\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OjSpMiCC9d2z7fUhO2fDdaJ1nrwfr9QRZ-cJO2btLXGgYDvMNfZRlGuAKyazSvPZOhiQPmIkpCdtPx7Xf4WCoEbPv7j9p6nutSscyOuiGUuemPkX-8fEn1xiAvE\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRpgiqULK_J7aOedGp4zQpHs\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OgQRMiCC9b2w7fU5O2fDdaJ1nrxfBfmwY-MJe2b9O5kT-R43ibJQlFv0LyBilaKJMfTbM6Andw1hKvGcL4mPOtCszBJW5tr4L-bX3EPe5hqe3P4X-7nEye0OdhE\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRpgiqULd1JoUOe7GlQrDdsa\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OjQRMqCF8N2z7fUhO2fDdaJ1nmDeBPVwQz8Iu0_EdnAg25lSCbOw-Ff0LyBiBaGJMUAdNz4lpCFtPx7Xf4WCoEbPvNhXJpv4L-bX3EP_pkqK0PsV-6vExWdYwLw\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRpgiqVrwklMaOepGlCNk_T0\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjQRsqAl-ser_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9O-MboVYE_1s2c1f8P-Ah1fbZQjjoMQIBAvJ1Bciw35yYhGII2S3-JyrutSMcyGuhGeRw-vsV-1rEmqWVVpM\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb9lyY2U1LhdCBA10KJG0sSx1u1dcBHOPdPnNR-BHbHHmc4etRzWeCk8IZJqP-bGM0fxbc4BAW9kgDamoWZNWgi-T_lgv1J_ZaHVpdbskvujgF6aF3cNcXJPwQ9oehZLbg5aq_DdJmO2tTEW_WFUAfACfuQuQVtOPS66NtyRMQEJRzg\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQwn1Mer_k59ER8JA-o49bld9KKyCy9B2KBbDfe5-CkvVSxwLBgHv_pP9gE44UlfNgprTvJ1Bciw35yYhGLIP7j_JyrutSMcyGuhGYQDi_v6vOtPe7aOHA\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up8ZNhA8t6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p96U83WSlzi6xueEdm3GZ_aYg9CWx99fiEpjnZYgq8Klk0RT-TvLo32VHOg9cZG7ZtU3dpgCnYKc9g4MbjI1iBKXwXs8yEiDJPX-uaZk3sCiWkNI7a9C66OSCT5IK7wPA\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7OgQR8rar_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRetbWk6dQ6SPXcJgy-cYbu1v0LyBixfLZOmwdNz4lZA5hKjKcL4mfvavUlcOTZIL38sCy1hdwOQrTR_r6VetbV2h_ig\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld14QakBpfDbpMh248PZkARfu9Rc90MeCLKhpci6UWz507hDlR3qct6vbIIUainZacrEIdaKxhHRYgtHS3tjvf1dj2Etrefd4j6ywA7BzvhtVLViNU2qFhk3eDuAifJm89PJa8IvTsGm-tV6AzaJBB2LZh_SOISTlxMgxVA\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQzM3cer_k59ER8JA-o49bld9CQ2mk9E2D6fVuAbl4PC2yCwc0b0ZIK861t53Oh6M7oAAv51Bciw35yYhGII3y39JyrutSMcyOvimQSf5_sV-9DEz07JmZM\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN4hMhA8BGoSr3JqfQa_XUTUoeRXZaJgBac3zWuF99BdDWdqSjcfxPZraAn46nTR1qtyBhHZYgq8Klk2xiKgub3VpbrUkLR3wM8oz0fgAbr3eAV015tm6zvYeUNMGKjQcP7vDMGm-ul6A7WJrm2FxveaOzSSnemh9zQ\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjRJsbbn_92z7fUhOWfFcaUTI40fb0EhdbuU60zE9nEgG1kKENO0AivpHMoZabi6WwjVR2oP5r4k6QQwHM7EXJCaGEQMogaa6YakshvXl2txY_gV5JbFaUQ-Kvw\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpfTaYyot1o1HpO3gUydUsXuU8bj0kUK7UumzINV3i6xrAwYwI0a1as-Cy1xh9qtyBhHZHgm8Nlk2wiKQu1Etr1Q4dYJpZKYfy5LtRDc52k34_EDjYliBKXY3t8yEiDGvX-uZZQN9OKfIJUGAdeU6MAyR91N9mpA\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNh-B_CDw1EfG7H4dI1eJX-D1lmFeV_lwQ18wmiuf1ikblwPT72O0AuuDoALM9cH54EtDAHqsTvJ1Bchg_4WCoEGvzBJX5tr4L-LX0oPfZrW7z_v7fettbbX0Nw\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1j23NB1wgSLoO3gUydUsXuXiXTXsaJ9mK83GynSz6xueEd2O0fxbc4DAW1lxHqkoDnVXgm-Jlr0RT-gB_TfGXE5kJYW7I05juhrfwGKdUA5aXmn-PEyLGuinJHx1RO4-9aQYDyk0iXkPK845Ca6NCSSfRu7-Jw\/sala-comerciai-garagem-centro-sao-sepe-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[],"imagens_cond":[]}