{"codigo":"28880","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios, sala, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro, Box de Garagem Coberto. \nIm\u00f3vel com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. \nCuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! \n\nPara alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 28880]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":true,"area_total":69.08,"area_privativa":47.63,"area_util":47.63,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-02-11 14:34:59","data_update":"2022-04-06 17:08:09","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":23.02,"meta_description":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios com Box de Garagem. Aluga sem Fiador.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6971786,"longitude":-53.816128,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Parigi Residence","condominio_fechado":true,"id_condominio":115502,"id_imovel":696641,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua General Daltro Filho","endereco_cep":"97015280","endereco_referencia":"atr\u00e1s da Rua do Col\u00e9gio Fatima","endereco_numero":"322","andar":3,"endereco_complemento":"304","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios com Box de Garagem coberto, aluga sem fiador!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone","updated_at":"2022-04-06 17:08:09","data_atualizacao":"2021-09-18 12:51:04","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVi-f-9IoPt3Wc4b_y8a7hewNtvToFdARZgydxY8a_ITSnxjGiNbSnTTZuE0f2ITO2LGoGuvwwq1Wq-qy_XqA76Lqc21zXxzVsaH9REMNlljsp0O7bCpyyf_6l\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8QitllVri9od035fd8Aa9vm2rWi1o0VVDjUYdtXJ1ZhTXz7BvgwQQLgYZTWmSAHdj16qOUKrztMfyVLIo5iUW1UbQWCngrylZeMS-gyOvNfrMJU8o-gbPfk1ap_WWUbaLH-J385Uz4FGXiqU2b62f0m96KlyTNoovGKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWJHs6RElJcvZ_HdbIzy4Y7ZSah432UFM-FR8l6yY0LqAjMHKVBK9UR7_HWCE0T2IzEmEWQGPOQDJdQp5KkmL6M7brYcuEFDVkUvZz9RiQtetRcm1O-VCqzM2dk5\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFJ6M62FIj_AdMYpNftPyPun9_w89uqrE4VK50BZ1VBTKW3hq1EbnqqaVaM9kyamc41drYlt-E1wEP1k2B2PVsWDqiFCwNAxJ46Zdok1izBr3-0pkFNjnYliBKXi1JGMxuLMP0xaz4ZnsiqD3SeCbRi66JYSc9iKjIJg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVpFMTon02tnWc4b_y8a7he3MTog_Tshjhit7HKns7LYh2H1YAF9s3V5P0QXLaJrRSEG3G0DuVhESuESuHh1rTliOFumBDFkUeaD-x97-C_5s_1O8hCsY7065b\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL8wSEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90MeCXqiBac0BSuF-RRsYZBqYjde3pa9as-Eyroiqw9rYyFCf1wnL5DPwHf4sa_QWqrCvkKfXEIaJ3MMhAATRAypGsrwYBOAiBNEGKryJp8r9VFd45pSKSWbxURqqruaJPScbI14WuQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLroV9bkf2n_z3O_n4dJQ-NW8Izr7xbxCIBcpbWPalUKTPUYEvMCXwfsSQ3aT59rlB53CFoLgJjgqFtL5hWf4S4NajUtUOThKL3n5CA03a3UpWK-Xv_KOuEavxKEg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8QqtFlVrjNo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhTXz7BvgwQS-sQpeVmCAHdjd2R0fPeHDvWCdI7vrVMEV5fursG2HHfuTHJtUsBpXKnkKU2pCnrLfk1ap_WWUbaKTkhihy3GoTCY0KTn4e2SBvOaJJCTAFBKq5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZLuFtAyrsp9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxcy-B2CAc96mbJpM8l66tIiXoNymfWoW4ianiORrj1thgqQS8ns4stPhF2cwutMziAaCN2TtTexO_Vvv_ZOuF4mNpxg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlAF8YcJWsqfivSJcCTH-Fn1EA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVi-f-9IoPt3Wc4b_y8a7hewNtvToFdARZgydxY8a_ITSnxjGiNbSnTTZuE0f2ITO2LGoGuvwwq1Wq-qy_XqA76Lqc21zXxzVsaH9REDPwtl2kOEcKJ-PTEIY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V8QqtFlVri34d035fd8Aa9vm2rWi1ryVVDjUodjIJ1RhVCgLBqCEbnuqaVb4xPAZ0saEB0f-dMs-y4npKPKC39CUsSaCoYbytK8yqhqNhtUrkjuU3rGLvvA9qDNXCFXGP3uLG9HuTYY0GViqW0bOSZ5l_qJIycbxxPT-A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vKcl25TpLQGojU7x2-uYl3sdR7fR5M3HnZKRTK7xbRB1Rcb2Ml6XM8nEk913P8FpOJ9o3CfAcyUqghEnWR4oyazm_m9TDERfUleTFEAYMgwjYCTsfyM9xsZ0_Exv9rugkXncpNA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFp7Y-2FIV9i7HikJp0N-kH0CCKlBTnVHzModtXJ1Z9T223hq1EZkOqa1as-Cyr4ibEywbfeHDgWCdL8vrbcHP5nvRw0Zf0GmsGJcUDVu0FlhJU8oeBZLbg5Yq_Web7Tqk-J80xKz4ZnviqR_49MqTj_SLuidgeAeTUQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OlxbsbYI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwQ98xmief1v-5FNEEH7PsJOux5IJcHIm6mzt6M3rvTv51Bciw35yYhGLIPDj-JyrutSMcyPP8lr3WBvr_autQ--IU4Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcvDaynGuH560Ja_Y4NpJbWHtYe0oHO9MWWxsSO78JpyXBTMr5OMbVYo8753KHGwJ9FikSjeiqrPxqO74yNtfjV0XF5bYJttmF0mIz0fji3sPeAV81hPy6x3IIukaYtBWHQ8fevWV993zGww1sNsapAvCJZiTsnhJrFg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-gv08nYov4eTzt5EGZ8Qq3a59flVI3YzUqcZ-znExAk0oVNsO3zv6FOPBOI5Q_XZRHwhMv4yhGJkBczh_52StjZHvVZKJJv8P2LX3GP9daHDQfoV_-XEQS32H4U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL4xOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujT5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2VU9PvZ_1A5bCi6DOGejBh2s8_5pzauzHzZRRqrN0Iij3hl9xczH_Ps2GwHzuDETDNyNaNifqK0CcVO42I3A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OlxbsXansp9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxM-9RmojsxenKuNI03VvO5CaMv_uPWY21hEYXPGoD5Y4mqQT8H8rELRAdFIQttMziAaCN4Yvn-b2xtXv4NetkQ3AWCA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnBXn1r2_tIdP5EAZLctypZIXhKY-A7yu-x_K26SIpHwMT7pZk7LMJ42YuBs6NgM9FikSi9aqbPtqO78yNpXvVzUJmqhpPvhF0tbQU00-GcLeAR01hPy6x3IIukaYtBWHu8fevWV997zHB3z38NO7AfCJwSSgES-3CA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-gu0kT3IuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxcV2cyzvE9CQmoFPqyo8JxTgzOY4LQ_XZRHwhMuYPwmFkBczh_52StjYnjdVKJJv8P2LX3GP9dVYPX_v4LOtP_uL_4w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC0ix0hmZlDujqhtkl6WF_YOQ1b7v-7tcnWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQDf-ZkK1Ie9za6IOCT52R4tnw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbcluowpNMOLDi69FlFMoZ_Hd4m-zk4xpo1ObPlhyFiJFF1vpx1tlATC4GknuDaa3XQpoG05woEKDenFWSIetEjSyQKosPzvT9C39WlFDdlUhRUwxs29p7psy1O-XCmWy0tbz\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoefXkYIAEec0BWuF-VTxLeRqZt3TJI9YauuA28cDfecBxbwUZZNeS3tj_t59jb2UpbrUkLc29bXPU241sas_WGSlG8rwYBOBiBHVy98mTAvoAFXzotV6QfaaTknTKd66JYyT22SpUTQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVpF8Ton0wtnWc4b_y8a7he3MTog_TsnjhiN7PKps4Lci8ZDzVmvqpJgCN-0VkoVsXpHr2R6J_57wAveu001anKeEJin6Jfu0AQWxB-r_wrp4h0u27Cv35kPj-\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSYmAGIgJOmPfgPSLtyduuix4lA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OrqFtAwU4E6rXTJJM356LIX5U7XNJi4zP49zVuPdOqcPGdXKa1PKPzZwj7N462Gt2JUrCCuzSvxk-JfDFo-1-YDPm75c7Y6vOdDi9Jtuoc7AafgV_4_EKcS2AnM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZWy4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7a47p_qZJ1V9TW2nhqa-XPoY4Yainhag9TbaaJxbwU6F5WIGBezNQixZhKkjzMXvqjXxKygiGs_fwOzg3qFhtPTo5aq_fNJGMzB-AdF2wFYQQDf-ZkK9OPTza6Jeic9EXUNkg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0373","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpx5fZdKWOAtQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFH2u1Z49fp-l3cuUMXt9RSXhXHEJQb2tUK8iUa7hXX5T156SsrXsSq-TkkenHqV9I8ZxGB4RUNjVHjH09WTjE8o72T43_jqgdLExTM5rSzU0pt4NhDKeYZwk66EnNmNh1geTLZf9lW\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1056","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lFKoJS1y4L3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0lVFDbgvBVeF_RVrIFb_gwYR2sCpeFj1bzPWfWZ2fKswtvaAGpKMVzf1-0nKL2mn6SBcliBzfjqIWlTp34RSgsqRxgS279pVXOEEiDKc84CYwxe7XMRgduuoNb6hAvT_wLDJI-vwrj5tzapxX3-XCv1PudRY\/PIN-1056-23.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Edif\u00edcio Jandaia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":76.46,"area_util":76.46,"area_total":91.14,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6841771,"longitude":-53.8006891,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1359","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoVDWAKhiwWyS9II5F06X9zvfCDAZmIVuGJF5G6hNjTf2Iaae9uf3tC8WLI6j8UdV6mTvs9nr-PhZ4_xtJyM_dlXHJz5zBgFNfsomReRGa6Pvd7QfSf74ZhIuvO3xy7M3RL48lysfEYuzyoC_tRbE\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-LOCACAO-GARAGEM-BAIRRO-ROSARIO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dona Luiza","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6799411,"longitude":-53.8125325,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXWgp9giMbQkcqtEkFX---auHvYT8RsKRQ3rF-BvQH5kKIfFkR5e5DucSisJMyAmwQ8VhOGWs6QFs7R0Lz7oIemrXqvQD2eGk6RuhQXiHzCPYcUH5BhC9mPT8J\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAxMvbslyJ3TFRJeOOxbv1ov0nJrL8H5d0D_Uqm4uVtDGdy7yIBe8XggR3jqutAz_XPKcbyMf6lwmASeM3zgKn886UB-e8cjYLyrMT-TDIxqGQhs0YzYVTUcqhr3iHn5GNGjL8r0LfwxxgL9b-bAuaaYOTtnmSTdtoUE6_nwn36W8okeDLTnYoSa6Cg\/apartamento_-_edificio_-_eduardo_-_de_-_moraes_-_2_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcrbslyp2Sl9nFd7UVjw_5PMyesWdpfPXymcIUgvXeulEMrdpzH-pnNvwbQH8XuWkp9gsF5mlQOfGgDH_NChlD0I-aGbVBTP8NG0vzDOymGmPKZxGhN-kxXtfgPf5EQ9fk9SIqS8sI4Z6b0_nFWlIo9mhyusohAJwLfHMHR9fW_V3EyhC7uBrJ-\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}