{"codigo":"28914","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios, sala, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro, box de garagem coberto.\nIm\u00f3vel com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia.\nCuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente!\n\nPara alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats).\n\nC\u00f3digo \"28914\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":55,"area_util":55,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-03-09 19:50:56","data_update":"2021-03-19 19:24:45","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":880,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Ban eiro, 1 Vaga, Passo D'Areia","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6922129,"longitude":-53.8382168,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Oliveiras","condominio_fechado":true,"id_condominio":22176,"id_imovel":716508,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010003","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1677","andar":5,"endereco_complemento":"Bloco C ap 509","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13621,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Ban eiro, 1 Vaga, Passo D'Areia","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Fog\u00e3o,Interfone","updated_at":"2021-03-19 19:24:45","data_atualizacao":"2021-03-19 19:24:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6StuFtAyrsZ9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxMy-B2CAc96m7mQjTzGPMJ94_GQifGhg5zAltI64y19lEYXwp34gs9PhF2cwutMziAaCN2avTENZ_4_oV-tjE9H_5V-Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_Qo31n1r2_1UtG8vZkARfu9Rc90MeCXJhpci5pWwuMcpbjRdoZxEMeLI7eB9cwS7avkkqfQtM3K6pYQOgETRUZAW0EkdCCl7snM0oS0XgBbr3fNmI9fWfqrf0CD7vhm519lpM4IWPECImHRLtpcOfDAfCONSTqBSCH_w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfavDP83aowS4uglDpkN8Qq3a59WFaJhUgYeHehb8UdRlU-9bgFFboNC2dKuSI_5qRblhDtHJUzv5nYWSt3sjs1PQnXzDEI-jmlSMd2ElVUdu7GSv6k-tj5gBbIQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_Qo31n1r2_lYZP8vZkARfu9Rc90MeCLJhpci6VW_507pDiRdoZ5LlcsoxKBF1Y9NqVfA2U1dgF7KpYQOgETRUZAW0EkdCCl7snM0oS0XgBbr3fNmI9fWfqrf0CD7vhm6V9lpM2IWPECImHRLtp8MorIOTAGlQcYaFi\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfalI4N6DX0i4uglDpkN8Qq3a59flVFmITT9Oc54lMqgXmlIhyanx3iVP8f7on21R5WckqOBuB1thgqTS0nQZEbAjZFP3drE_SwaCJ4UtXUlufcyv52-tYNl2IPA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QY3hhw2IYXqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ry4HDUU4erdzWdEoEeDRqfjWfRPRraYhMgWxuVHi0oCXfyZYmPiq_xOSDXDJe8TT8URold5FDgpTt5Du5Qs8a8IfrA9qAN_ZFXGP2G6DWhy3W40Qe_Ga7V40OchfOPlyTkQu-QEw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNh-B_KA0xY2ppRLHE_77LIXxU7XNJi4zP41zVuPdOufC512wlMSYhS8QReygxa69TKU1IimzSvxk-JfDEwwUnrGsnpEGgwjY6ZuowpMzffKZhf4X-WrEKEzEXfw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiEn6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p9mq83GSlziyxqa-XPofYYainh6ndTbk9xBr4UWZCnR_liNS1fYCBe0z-p9l07exKvg47thDc5Wc7iBhtPTo5aKrAib7TqwmidF2wVYQQCfeStQUepyq-aPRyc-8EusNQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SjURsqDJsZ9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxM-9RmojsRX6KuFI0l7JUg9rBZILctxE4iwsVFCIf544mqQS8nobELRAdFIQttMziAaCN4Z_QEFf_i_r5xutdbr_gvA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_Qo31n1r2_lYZP8vZkARfu9Rc90MeCLJhpci6VW_507pDiRdoZ5LlcsoxKBF1Y9NqVfA2U1dgF7KpYQOgETRUZAW0EkdCCl7snM0oS0XgBbr3fNmI9fWfqrf0CD7vhm6V9lpM2IWPECImHRLtpuFqrAfCPkiTvrEj2-g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HEcUsqAl1Mer_k59ER8JA-o49bld9KKyC-8xmmh9O6ualtO0jqKoyFf8FeIn1bYZUOnyIEjA1thgqSSwnQbEXKiaFMatpMvDgaCLwf-wcN9-4fsV-hnEyrOkYss\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFI1OhA9p6U2pTZNftPyPun9_w89umra77p96U83WSlziyxq1Edm3GZ_aYg9CWx99ityBhHZYgq8Klk011Jn4DheoDPV7jyzW9S-guAunbmCZQ8ocVUZaic1KBERyl8GIo9r9VFUAfADv-TRQ0YJI596O9CScGvfshQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HEdbsXYn5J9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxXz85u7vEMj3Cdih9dBsM5QBEMZJ4WoLphBgsOJvC1sBgqQS8nQbELRAdGIQptMziAaCNwf-0dt_dh_v6n-tsYWWQpA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_Qo31n1r2_lYZP8vZkARfu9Rc90MeCLJhpci6VW_507pDiRdoZ5LlcsoxKBF1Y9NqVfA2U1dgF7KpYQOgETRUZAW0EkdCCl7snM0oS0XgBbr3fNmI9fWfqrf0CD7vhm6V9lpM2IWPECImHRLtpsOyKwOTEGlED3QOw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWJH5o9xIm0wZ_HdbIzy4Y7ZSah432XJtFiBvufLxxpLHTOnKk6ECzzu19JGvVxgoO4h4VeeJLd1JdQp5K9GftHqGascsEFDVkUvZ3-ZUlHOgRsj0OmsCqkw0I-G\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QY0BpfDb4soer8PZkARfu9Rc90MeCXKhpci4QW4uNcpbjRdoZxEP-LY7eB9fWSravkgqXxdgF_Gge6Sznuj2sxzuejHxUxChRjHOX050car3fNhI9fWfqrf0CD7vhm539lpM4YWPECImHRLtpUCuAwOUXGgv0jglV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"2955","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7Q9nAYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj8cES_bqkb_SXbL8IAG1XhapRZde-9ShmV_CkebDamQYm6UuogeqCTkk1xk9eBZvuzfLoQzrww0Rc_y4TtW01t3_fumMxx6sAGIE4n3lOD62gxuo0-I7QHyVNpz3tvU4VwXchH571c6c\/residencial-oliveiras-bairro-passo-d-areia-IMG_20200514_160956.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Oliveiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":56,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6922129,"longitude":-53.8382168,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28913","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmf3J4BP0FLLktgPRcrpZx8pRdpSruYDfCuJZ4qBq6gPB6PoGhQGpgPsp8cSkuGD68OrY9rw5xq5ErfmM_bguCAYUNWR4qCd22TS2mM3_ZtFTc9n0B8zd43uQKUwkufx1jIGNVIAl1mNiKIJq1IrYOqc5k-MUSQIqJt63A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Oliveiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55,"area_util":55,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":930,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6922129,"longitude":-53.8382168,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2289","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWf8rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQ-vyYQLsH-WAp9giMbQkcqtEkLX-8-mM_CNZE4Axqbh1o2Eu_8FrlenOBpLgsrARyVc32q4acS8VhOGWs6QFsfTT1HAKmDRr3qvQD2eGkKgmr4XVI4cfJ8WBb8hNHwrk-b\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-1-dormitorio-garagem-centro-santa-maria-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Villa Romana","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6817405,"longitude":-53.80409,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedIUWo5wxQz1fX9HsLyFU-iQsg\/palazzo+magnago.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2800","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr6HofD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-a-auHvId8SsFxQ3t1_1om7R8bmXGpnGmrYt-tbpXnpcDEOALuIottrJFRBWcMv3f6DRtt99ihmC60foHb5c1mLOPYcUHEchBF0utC0\/locacao_-_-_-_apartamento_-_-_-_1_-_-_-_dormitorio_-_-_-_amplo_-_-_-_centro_-_-_-_rosario_-_-_-_sant.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Madero Premium","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":650,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6807141,"longitude":-53.8103986,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3021","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSYmAnWhAm8I3j_SLqSdASBMobg\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Tuiuti","condominio_nome":"El Greco","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":32,"area_util":32,"area_total":41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":650,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.689555,"longitude":-53.8067387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3214","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2QlbV_QAEfjiZuRod0_5fd8Aa9vm2rWi1ryVVFDbgvWReF9SVvGFZqH-e2HpaBb4wNAmdars1rJUZNkSWbN1koILTG7i8luDOpTrU2eRSBNzePG_btvs_i4IbzXgi27vOx11w2IJ8XPXG-A0AfLJTnA4rPdSa6DIiRcNBtG9w\/3214+%281+de+8%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Reggio Calabria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Hidr\u00f4metro individual,Elevador,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.701256842356,"longitude":-53.721963504108,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3251","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4rTwYjN_MqIOQgGjIsHaGK\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSpZKARsqYSd6sMhasOAyriiag9rYlt8s5S4nopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMyh-OM0xKz4ZnsyOWUZ-ifevd6CTiQ_z99AXw\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}