{"codigo":"28926","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade de adquirir esse bel\u00edssimo im\u00f3vel, localizado em umas das principais vias da cidade, apartamento com 2 Dormit\u00f3rios, sendo um deles com su\u00edte ! \n\nFicam os m\u00f3veis planejados, e alguns quadros decorativos, apartamento muito luxuoso, e confort\u00e1vel, um por do sol muito lindo visto da sala.\n\nCom certeza um \u00f3timo investimento para voc\u00ea que busca bem estar, tranquilidade e o melhor localiza\u00e7\u00e3o excelente, perto do Royal Plaza Shopping, postos de gasolina, farm\u00e1cia, e para voc\u00ea que gosta de degustar um bom churrasco tem churrascaria tamb\u00e9m pr\u00f3ximo. \n\nOu ent\u00e3o aquele Happy Hour, depois do servi\u00e7o em Bares mais frequentados da cidade, tudo isso pertinho do seu novo Investimento.\n\nVenha fazer uma visita, e conhecer pessoalmente esse belo Apartamento !\n\n\nSer\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (VIVO \/ Whatsapp) \/ 98112-7144 (TIM).\n\nC\u00f3digo do Im\u00f3vel \"28926\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":126.74,"area_privativa":70.02,"area_util":70.02,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-03-12 19:08:59","data_update":"2021-03-18 14:37:37","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":415000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6981213,"longitude":-53.8099769,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Dulce Fra\u00e7\u00e3o","condominio_fechado":true,"id_condominio":21798,"id_imovel":719399,"id_corretor":10300,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Av. Medianeira","endereco_cep":"97060001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"901","andar":6,"endereco_complemento":"601","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha,Elevador,\u00c1rea de servi\u00e7o,Ar condicionado,Sala de estar,Hidr\u00f4metro individual,Arm\u00e1rio cozinha,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2021-03-18 14:37:37","data_atualizacao":"2021-03-18 13:08:42","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrDl9bkX0m9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcpbWPalUKQnVujIsy0_G_OOBV6ME-IuhC73nMHnSeE5qL5iGr4US-CTZtUOThKL3n5CAk4vkP2HN7vr4uutDMMd-rw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_JB4t1Y5NftPyPun9_w8-BYfO17p_6rM3WSlzi6xueEZkIqa1aYw9CZx8wJdrYyFij1wnE5DNyXVya0yvA2g69idZmMSFN_YOQ1b7v--uwWGZemc3arAib7TrE-OM0xKwYDyk0ySIIy9P2a06ItiT9w6f8Tw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZNuFtAwUkE-rXTJJMH56LMX5W3UXBmczM60pU-fdPufAuTnNDf__MwaItzmfWY-7SotyFuq0lb5EmNNpF4-2-QLPt_joMaJMmUe29BtbOQb6ZTv4leu8b1oe_A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJAAYzUjB9aL7BR-_fNSEJHIjriHNN6aeD523CajAzye8jcfkKThntsVRcv6Z0zcn-PiyWY-4fpB4qIrPMuTHOp69WBNACFftx6VXuPX9IMFB46J29wx_LHrR9x48u8A70vvdjwfSf7_ZBKqPwHpQo6LeVQaeJ1_tXAn8aTA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqVrXso1bR65_A4p4lO3PkZMRTp3tesqY5dpTeNYlMKgFM-7KgG57v9Rh3pbA_npuxTdhiNmA3dyxhLrKUJw8N-gVfBUSNB5Lx6kKyUbtf91n_KA__hOvqtvBrvw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL7vaYOgtyZk1TZNftPyPun9_w8-Bm7E7XK5U1c3WqkxqARuWwQQTYYdb2j4WevgxBMAcws9U5T7L5DLwHR7ravYaCvhrez5GfTAS57ulbFiNU3KCJrvI1iBKXSVJGMzuDBNX-eaZk3vi6Q17tstI-96JUCcWNqngIA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqbuQs9HIm9N0CsDOgMbm-CMD7Hj11gjQYG3xxzbW33ahYXrFJmnFOlOg2zjpivRKJjH14AA3BTGUFTzqinL3bLPSXi1nbojnFgmyz2BF5gl_rLQX43-u-Uy055Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FIjDgfM_lHpO3gUydUsXuU8bj0iNc3IJ2z4Na9KARsqYSeTggJaVoCQG_gxBMCcqvytgGA1opsCp8GqIQ2jgsVLG_Kj-StQy-unnJPwQ8oeBZLbg5aq_DdJGMzpLMM0xKz4Znvi6Q0dS8LdV06IqyTKOqH0Zg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-IFjg82u7xYpsGS-NW8IzI2NdTju1_7r7jK-UBILUJniTHFa1A0jWX7Yfl4CpTj-nM8zCWgxiP5hWf52irrU_rNp24rvwD2bW1JpsgoeXgVv4Oeu33AEJlA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF1y6ynGuH560w7psnP6W8DNxiLu7vLBZnOec82ISIjNC2SCqbarmbuY9SeVCX9A_hpIJTHX0-FwW_WtJgegd60H35OVMiIwH37IIy1fBAAo9aJ0ocjvAWx3qIxS9PLBKuVR7DCeYRC4mDNDr8QyjIg_OINSTRvhl8hA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqDl9boX0m9N0CsDOgMbm-CMD7Hj11gjR422rDDc9wRGY_SktMctNHy1lkpCUq7lJRn4FiKKlVAyxVEiNlP0GvmDULGGHFJFNttEWgqM60uU3ULwf4fOu4kbph8Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFJ-3aYOgtyU2pTZNftPyPun9_w89umrY7XK7USmzINa9KARgqYSeTYgNaVoCQ_fkxBMAcfuHDgKDeL8_zbcGqE80jsW2GHeN5eTgSB3ukbmBJU9IcBZLbg5Yq_Web7Tqk6N80xKT4Znsi6A97Zugu_66ICCTE5GRvmw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqVgWBNCBW8KurKMe3M3XkZMRTp3v-dHsRfpbek-VQKgFMu7KgG57pxRh3pbA_kZmxTTJkM4-ungjnIie9A0zIffLk2Wxuxg53gNIAkOug0XS4Ejv4HuvpvFVbyg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSYmAPDrcJsw1g_qJ6icb4JRUag\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqVgWBNCAW6p_A4p4lO3PkZMRTp3tesqY5fpTeNYlMKgFMu7KgG57pxRh3pbA_V4WpwvxiNmA3dyxhLrKUJw8N_gVfBUSNB5Lx6kKyUbtfB335MA__j-vSBf06Uw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSYmAPDqceCa8gPOJWydu0onENg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfnr3P8zZHwy4uglDpkN8Qq3a59WFaJmoTb-MY4zycSejK-13TDq6V4uiDoAJxnik52FikMQJjAvZ1Bcyx35y4qIoYW_DerE_SwaCJ2WtcYRdKA1r_o-vtZf0bsw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA9pj5l1Y5NftPyPun9_w8-BYfO16p_6rM3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uEzgGDhL8v7FMilYrYeE4Ar-DLSiKWF_YOQ1b7v--uw2GZemc3arAib7TqE-OM0xKwYDyk0ySIIPyiwNq6JvycfWdhbVQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAURsqDJvE-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ8lXTpcTXint0Oil7IsYy0PuY5UHt2_DssXFup8lKb1-ZfDG4wVnrCsjpEKgwjY6ZuoshPbMc56cvoV-MHEEBBjgu0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V8QqtFlVrjH49035fd8Aa9vm2rWi1ry-PDVU4djIJ1RhVCgLBqCEfnFJRvaohPAZ0vgpMLa1Faj2AnE5y-SFW5CEmueCoZbfTpmf7ZmHVq2iO-w0_mwIfrA9qDNXCFXGP2G-OH85UzYLib0yQlIfOiAvOaIPCTGrOoxSA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-gv08jZXuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb-sYe47tKSQmoFPqVCG0aWIwOY4HkaGJDvJFMUAsZ6xlN5iHb4WHuesojBVLJJv8P2LX3Aqxw_Tm3_r4kOuzi6pdEQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FJVB4t1Y5NftPyPun9_w8-BYfO17p_qVM3OSlzi6xueEZkIqa1aYw-CZx8wTSE5TJfaThq6x2fMvqVYC2UrvnZ-sQVkMQGdxnfHAODBR1-wWGZemc3arAib7TrE-J80xKwYDyk0ySIIPzTc_d6IbCTNdCWJAw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_SAw65-r4YrsFS8ZA-o59WFW0HoxcldQGuucd4jKOz5X8LtocFePJI8FWdYx3MF-KGI1pGFtN57Gb4mfPagkzRp34trwD2LWwVl84zdZWXv4Vuvv9YAacw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up5l1KiHDtbu4qUC3sgko8ijFURDStEIaW5vxmol2g8XBT8r5yL49O42Y-hsADbSrskyPSpM_K7paUD7p--1EiPujWRTh-5RdNVGLZIuCHvHTuDxbH3I_Rmq6FBhG_DED8zWxb-Uqvcomm4hpIJ1SwOKNGdDcRGhB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-ls4NyCpwS4uglDpkN8Qq3a59WFaJhUgYVmcB-b89CQmIFPqyo8P9TgzOY4LXfHZRCjoNLJ1zv5nYWQt36y4iIrY_DbEI-jmlSMdyHl8k_4STVr4_-u1cXRe4Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up5l1KiEn6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p9mq83GSlzi6xueEdm3GZ_aYg_CWx99fiEpDnVHgm8Nlk0QT-QH22srPkiqidZmMSFN_IOQXQOzg9pdXWZemc3arAib7TqwmidF2wVYQQDfmSMIqzyBouaIiyTXvBclIQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0408","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs5SC57-JyuXAB7XyajELdcM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"area_total":87.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":310000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HHP-sB0w1Mer_uhscb8Zuv6jMglarhczX26G2LddT_j4IUDe__vN7EYLcahKWrq4DeNPEe58hCRyGRbDF6O2-QIF1fj4saJMmbd2mOuTuhN-xla5Btez1p2mFdZhFRlqze4Vt9O-2B91aIY\/PIN-0305+%7E+0307-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZF27MiACtrmoCNiwM_l3bPfA_avcJ_mxQ-MJe2b8-39AE7gSNMYbu1-P_CM6eoqhtRcpsDC7rdLkoAatE08KHyzGkcXH4bv4L-bX0FngzxPLuZP4qE9CwIoruoRidMACLZlpqEy9DOzEqQY\/PIN-0305+%7E+0307-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvbslyo3Q15Jeu_4HzIdge8maGaMe_M3o3WGXD_Xvfb0ERfdS6y0jMLSXnZot9Nwq-LBJExXKmDZO7MlQeMr7OWg5iPx6FL4WPOtDctceDhqLz4gCyT9pBr51J60dFmEB0ZHa0qOuOgRO1onvxNUPgZz3HZQ\/PIN-0305+%7E+0307-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdVSciRneOpY19RHmBCzsb4aY22p9SNXHT7z-8LrNaP5WBfl4Iojk76HRECwiW4itrM-vJNyEVpnkpOFxyCtMU0KnfyZV-7Goq-Vrja1-vB221V281BVx_ObKMIvzxfgOwf1dM9ACXV8SGom\/PIN-0305+%7E+0307-2.jpg"]}