{"codigo":"28930","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento de frente, com duas su\u00edtes, closet, ampla sala, lareira, sacada gourmet, lavabo, localizado num dos melhores residenciais de Santa Maria ( Residencial Recanto do Parque ). O Pr\u00e9dio possui uma infraestrutura completa de lazer ( academia de gin\u00e1stica, sal\u00e3o de festas, piscina, pracinha, espa\u00e7o Zen ). Com 2 vagas de garagem para camionetes.\n\nUma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de moradia para quem procura morar bem.\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"28930\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":2,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":189.38,"area_privativa":130.67,"area_util":130.67,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Vin\u00edlico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-03-15 14:40:47","data_update":"2022-01-18 21:05:43","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":750000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":700,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 2 Vagas, Closet, Lareira, Churrasqueira, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6839209,"longitude":-53.801661,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Recanto do Parque","condominio_fechado":true,"id_condominio":97463,"id_imovel":720600,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Tiradentes","endereco_cep":"97050730","endereco_referencia":"","endereco_numero":"76","andar":2,"endereco_complemento":"201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 2 Vagas, Closet, Lareira, Churrasqueira, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Hall de entrada,Zelador","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Estar social,Varanda,Lareira,Lavabo,Banheiro social,Banheira hidromassagem,Cozinha americana,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Espa\u00e7o gourmet","updated_at":"2022-01-18 21:05:43","data_atualizacao":"2022-01-18 21:05:43","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg-B_CAw65-r4YrsFS8ZA-o59WFW0HoxcldQGuuc9ykboZIMAq9pcNfsDsClx7OZ3EFvPL4EpGFtN57Gb4mfPagkzRp34trwD2LW0hp_G3drAxv5N-vsLFXcfw\/apartamento-3-dormitorios-2-vagas-garagem-centro-santa-maraia-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Up8YSEZ3c8os1TZNftPyPun9_w8-Bq7E7VK5U1c3WqlOi6xvAwUyyQdhaEExTtni6Eyxbl89U5T7L5DJwXUgJ5fdxsG2GEeOTEJtrzdpgCnYKc-g4cRXIiJaqHQqb7brn6N_0xaT4lnsCycjftvys1d6IwycY58nbmA\/apartamento-3-dormitorios-2-vagas-garagem-centro-santa-maraia-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjQRsiAI_ser_k4dER8JA-o49WFeUPWwQy0Je2D9O-Mb4T_X_saXCuKJJI8Ld_HZQjjoMQIBgmFtNxqv_4WCoEUvrdJW5rv4L-LX3ApnqrQO9Xv78OsuzCp_iw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpfTb4AIt1o1HpO3gUydUsXuU8mra76J96q83WSkTi6xrAwYwO0a1aYw9CW99xqtyBhHZHgm8Nlk2wiJnZYNq0D-oTvujgF6aF3cNcXJPwQ9oelUZaic1arGqb7TqAmidF2wWodSm0CeNLu1_4C66NjCRagz3UUQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OtoFu1QRkE-rXTJJMH56LIX5U3UXBmczM616Vn_e3bUPqV0wEb9WccoOROyIW4-7iotyfmqw138l0ST8nc3ELQgdl5dV7Z6pOdDi9BtrbtSSXvv6Leu90x7YsQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r1_uIdP8vZkCRfu9g_90LesAqRqei60Wz506c6WRFoZxLlbuoDSAclGDbSrskyPStM_k8v6HeKDL5X_cTbJmZad6vOuvD9BcF5P2PCa68dtTs32x3KO2W1PqrJ9iOu4IGcMSYmALCxISl7XAvCOOSTPj6krqw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDNB6-Ce0kZ1Hwy4uglDpkN8Qq3a59WFaJmoTb9Oc54lMqgUmoFNqVSGExTgzOS4fV_VZgGhAtLJ1ztFgqWCt3sjslPSnEP3drE_SwaCJ4UvQgJXJARP6eutJy9Wcnw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r1_uIdP8vZkCRfu9g_90LesAqRqei60Wz506c6WRFoZxLlbuoDSAclGDbSrskyPStM_k8v6HeKDL5X_cTbJmZad6vOuvD9BcF5P2PCa68dtTs32x3KO2W1PqrJ9iOu4IGcMSYmALCxIVlxTAPCOdiT7-by0Gg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNj_6_SDuOY-ppRLHF_77LIXxU3UXBn8wX54lXYTdPnmmtEuih1jOKwb0BIKkf9U_hJ7_IylPh6DlybWWmc3ELQgdFAUKgwDb6ZuoGktJC9ZIyfoV-m7E47it2yc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r3rAIt1o1HpO3gUydUsXuXimba76J9mK83GSkTi6xueEdm0GZ_ainh6nbTdk9xBr4UeZCnT_qD_N1foZNKkzfoVRslmh9kliWs_b3gKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh6KM0xKQYDyk0yeJIc7iYmuaOWyT72iNjoQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfelM4NyCpwS4uglDpkN8Qq3a59WFaJhUgYVmcB-b89E7Clog-CnyX8lf8f7on21R5gCjAOLJ1zv5nYWSNnc7s1PQnX_DZrE_SwaCJ4UvQ4MZ_DlrkAesmUh6b4g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r3rAIt1o1HpO3gUydUsXuXimba76J9mK83GSkTi6xueEdm0GZ_ainh6nbTdk9xBr4UeZCnT_qD_N1foZNKkzfoVRslmh9kliWs_b3gKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh6KM0xKQYDyk0yeJIYLm_ruaN3SRi73fHKA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDNB6Lc-JIGjgwS4uglDpkN8Qq3a59WFaJhUgceHehb8U9QUGoINLdBsExQBEoTYnV7UZWEnyEq6018FEYc6x3ojslPQnXzDEI-jmlSMd2EmQgJXIARP7u-socQvS3Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r3rAIt1o1HpO3gUydUsXuXimba76J9mK83GSkTi6xueEdm0GZ_ainh6nbTdk9xBr4UeZCnT_qD_N1foZNKkzfoVRslmh9kliWs_b3gKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh6KM0xKQYDyk0yeJIc0rxjvqNtyRUBoMb3g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6isC7sqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj866ma4X7QBvk9JGmuSs5_k7bxScEiIahCAv51BcCz3ogstOTFGIYttMvjAaCN9fs-1VV_lvr7Aesb9HC0hg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r1_uIdP8vZkCRfu9g_90LesAqRqei60Wz506c6WRFoZxLlbuoDSAclGDbSrskyPStM_k8v6HeKDL5X_cTbJmZad6vOuvD9BcF5P2PCa68dtTs32x3KO2W1PqrJ9iOu4IGcMSYmALCxIShxYAvCO3SSlO1Pnjw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVp68EOVibd_sf-wizsNzISywIog_rshjhid7LKtueEX-mxDUuBTCmxtMA7dGrYIWvxGl6d0GtcLSCSKxIXyA76Lqcy1zXxzVsaB-Zwp51QRsQ3OuxCjnbM6ui\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSYmALCxInmb3gvONTSSy5OHSAA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ijARsqDJvE-rXTJJMH56LIX5U3UXBn8wXx6C2Oec93fmv7nuOYn7KwYMf_pFnpy_hoMC-rpMh6DlybUWE6y1-QLPu7JE7Z6pOdDiFJurb2R5-vkV-8_EtPDsUiQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r3rAIt1o1HpO3gUydUsXuXimba76J9mK83GSkTi6xueEdm0GZ_ainh6nbTdk9xBr4UeZCnT_qD_N1foZNKkzfoVRslmh9kliWs_b3gKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh6KM0xKQYDyk0yeJIO86o5d6NOiSq_3XLkg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfngnG8zZXuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb-sYe47tSejK-5E8dkZ5gD02J8Ch51x53GDoMQIvpGVtN5iv_4WStjbHvrbHo6nmlSMdyHl8qhyp0_oV-ivE4gOp_j0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSYmALCwIatubgPOOhiT0cyTUSQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HAARsiAI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98zmjef1mG7F1EE9saXCuKJBKIIR_FZgHB1cuYPwmFkBcgg_6-YpGLIPDj8JyrutSMcyBNnqst2-fkV-wzEhb5a8Hk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbYGAbM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSpZKARmWwYwOqa1aYw9CZ08obSE5TJPETpq9x4fNvqVNDEXfvWl2Zw3S5FTqYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDyk0yeJIG9f0F0-N-SRZl-zTeg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0DLqMk4U8rZH8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5etTWNahM6YU4WwyjFHhxCPhnY-gRNpBLKTRn8W1QaA5ivzCEB4KfPaokrRp24rvwD2bW1JqspszqRBP6y-seQcieRA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFI1OhA9pj02pTZNftPyPun9_w89uYHO07p96U83WSlziyxq1EZkI0a1aYw9CWx8wTSGpWZPaTmK6R2eEiJn4ZhOoDPUTstnkD-SJ5LNcXY_6m2OQXEZaic1KBERyl8GymhlF2wWodSlUCeJJU69FveaOhySqCxsMoQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfegP08jZXuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb-sYe47tKU7Clok-csZ5gD3xf7o_Q_XZbPJPMkAsZ6xlN5gv_52StjbHvrbHo6nmlSMdyBNnqst_2PkV-7LE6_T5pk0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSYmALCwItgvPivSNLySD2_s8Ag\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HEe7sqDJuk-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ4lXTpcTW-0tku_j2JVg-wgRkjPx9P5cUvPEE6P700tybWWmx0VnrGsjpEKgwjY6Zuo8vOrboQbnfkX-4DEhcPU2hQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpfTb4ACNMolHpO3gUydUsXuU8mrG76J-6IJ1ZhTny6xrAwQS6QQpaFk9TtggpDSGpWZPkTl4Nlk2wiJnZYNq0D-oTvujgF6aF3cNcXJPwQ9oelUZaic1arGqb7bqDmiel2wWodSm0CeNL2-EBveaNfSRZ59ZhDA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0DLqFk-7knYJ-8dRs2KPed85uv6hEn1N9qVxczc5I6b8oiz_YJNSCk4OB_iMFCARDZpRK3AFMOXvf355Qcaz3_UstPTFGIUptE_iAbCN8Z84-3z72rv6l-tEtF6CNQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160434.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN3YSEZ3ci4t1o1HpO3gUydUsXuU8bj0kNc2IeS_1y2kb1Bj-IHBBJ5Vb2v4XmkWpURiTrLztS3wSNGIJ_b8NABY3xkZd0FnsGIeXX1unbITwQ9IcBZLbg5aq_DdJGMzpDBPX-uZZQN-O6I1UO5a9GE6OYySA-GuV6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160434.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SjURsiAQ5J9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxX99Tmve8K8uaIVUE-saXCuKJJI8LQ_VZ2Kh6OWhoTv51BcDj_4_YmIzpvCi8r6n-9SMfyHmgJaF7QfkV-jnEtuIYt8k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160511.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpfTb4AIt1o1HpO3gUydUsXuU8mra76J96q83WSkTi6xrAwYwO0a1aYw9CW99xqtyBhHZHgm8Nlk2wiJnZYNq0D-oTvujgF6aF3cNcXJPwQ9oelUZaic1arGqb7TqAmidF2wWodSm0CUNqPMgY9U-OlCSodAYZKg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160511.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrlgtxIZlI1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fEAl9O8wn3S6UjGAW11IaHcB-2kOAZovyNZPkQG9aiLaKq87nJweZd4oe_BgdtW_pth72PIuZ8ZO0-akfyfv7POsfilkBvw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160554.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkJBqPPt3OM4mag21XqhUiMU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160554.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HPCFNCDI8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5ctTWNahM6YU42zrsy8-F8mOAFQtVN5RPPBIkwBsekZlmKjKEB4KfNaokrRp24rvwD2bW3H9slsEHVlr6sOtDJaT_Kg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160622.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Up5l1KiHDYSe4qUC3sgko8ijFURDSsEIaWxtqO78JEQHBTzZZg7lbspJKlCZAlgrxIJo65uHrbq6b_f2Xjg61b8w0jfd20vNW62z5AJkoBkf7f-UoRfsuRmpKWf2cH0VRl0yHDtUovcomG_0xcGIxweTjGjRA2bHL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160622.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVp68skrebd_sf-wizsNzIS8wUog_rsnhBg2eox9htOyQEiQ_CmqMKDEFBzjT88GisdXR9sxtj30SuESoXL-I76LqcvmBDFkUeaB9hQkv3uBYl0OtpChq6Sufp\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160710.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpffZWB4t1o1HpO3gUydUsXuU8mrY7UK7UKs3WSlzi6xrAwQx2QMhasOCy14iqw9r441jHTmIJlk2wiJnYYMr-ufsTvujgF6aJ3MNcXJPwQ9oehZPbg5aq_DdJGMwpDKM0xKT4Znvi6fk_bqvb966NZSRXgL-lZg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201112_160710.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3170","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZWy4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7a47p_qZJ1V9TW2nhqa-XPoY4Yainhag9TbaaJxbwU6F5WIGBezNQixZhKkjzMXvqjXxKygiGs_fwOzg3qFhtPTo5aq_fNJGMzB-AdF2wFYQQBLYIjQ82OX9U-CPSQDkhrAfw\/apartamento-3-dormitorios-2-vagas-garagem-centro-santa-maraia-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tiradentes","condominio_nome":"Recanto do Parque","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":126,"area_util":126,"area_total":184,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Churrasqueira,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados,Piscina","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.6839209,"longitude":-53.801661,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":841350,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":819400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0721","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91ByBL5iQy_3CHg_yFVvv26E\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113736.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.47,"area_util":80.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":573770,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}