{"codigo":"28948","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bel\u00edssimo im\u00f3vel COMPLETAMENTE MOBILIADO, em localiza\u00e7\u00e3o central na Rua Conde de Porto Alegre a poucos metros da Avenida Presidente Vargas. F\u00e1cil acesso a \u00f4nibus, escolas e com\u00e9rcio em geral.\n\nDois dormit\u00f3rios, sendo uma su\u00edte, garagem, sacada, elevador, 3 ar-condicionado, geladeira, fog\u00e3o, micro-ondas, m\u00e1quina de lavar, mesa de jantar, home office, sof\u00e1, 2 televisores, banheiros mobiliados, etc.\n\nAproveite essa oportunidade! \u00c9 por pouco tempo!\n\nOBS: Im\u00f3vel est\u00e1 em processo de desocupa\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 entregue at\u00e9 o dia 18\/04 (com possibilidade de antecipar).\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 28948 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":104.36,"area_util":104.36,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-03-19 19:19:53","data_update":"2022-11-08 17:46:25","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":220,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":517,"meta_description":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, mobiliado, garagem, Residencial Phoenix, bairro F\u00e1tima, santa maria\/rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6922226,"longitude":-53.8133468,"situacao":"Locado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Phoenix","condominio_fechado":true,"id_condominio":95604,"id_imovel":725071,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Conde de Porto Alegre","endereco_cep":"97010100","endereco_referencia":"","endereco_numero":"961","andar":null,"endereco_complemento":"APTO 204","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, mobiliado, garagem, Residencial Phoenix, bairro F\u00e1tima, santa maria\/rs","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"M\u00f3veis planejados,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado,Sala de jantar,Geladeira,Home office","updated_at":"2022-11-08 17:46:25","data_atualizacao":"2022-10-21 17:53:02","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT8QDO2hzxFkUV2mjMT3qVaejA\/apartamento-3-dormitorios-duas-garagens-bairro-fatima-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3bNlwnrCMkzPLo1HgBtYu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPr9jP4ecE-LiS8F3FbaMUcwWE21ZFXlvOUT8buLm7xNpcO8RH4GqdxBM-4xlUXI6v-x4hBGqph5vrTvVW0uGNw2hsJLqQvW1CwgeMFx_fkx_ELzt88JIzQZg\/apartamento-3-dormitorios-duas-garagens-bairro-fatima-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOmhxeOdVV2pT8TSiU-IEg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1pUArBAyvYrexc8A__teV0rfPvCWtQ2QviANZrN2SWJfKBPUNG7EgzXFZpmsMHQams1sN-vwXhe2gfgE-i7lJmnc3WF6Yd5bLxVQHqWKwCevhMLIi7XJe3pQlBRH_-_e-UxS78mQMBsaYJ-wyC-8Ki99XVCExbA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mABlYMOttU12pucTczeeHTg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBN_j1P7CyUvjPLo4tXGiwgGbXPvCWtQ2gviYNZDcdhFhGbb_QVf3GftnFBOhdOm12Gll6pAXMB0FpK4L8JTckKSYzbGqFxBrkrxkQ3oWHwDetBFmlh5nrU6k20uAdwIjHUQvTAlFjwibW7CRP7Ce4Kwd9VH9DNqA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOlRPx-ZWV2nKcVt2udjvA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbLJg12kuWkP3TI7f_IcGu0zApQudmlyGxw-Agk8YNgCWzd-JZTf_ie8F3FbaEUdwWE2n7sVfPyXQ8b-Lm7xNpcO8hH4GqJxhM-2BlRXsUf3bkoWMbIu7XJe1lYlFRH8Z_S6UxQ7c2jSxXPJzod9ju4LMd-m-KpPMg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mABmkOx-XX12pW8UC0zuQYg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbLJi_mBNBJAYhGOo2IcGu0zArQudulyGxw-Agk8YNgCWxeJnPYVH3EfzXFZpnQM43WmZ--BqIZFzbFSxiEMTbmAIeJmk9-y44NOZ04dR6r_x67tWN_-8OrI6k20uGNw2hsJKKQvW1CwgbVrR3wsCO4Kn98HbtOnww\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mABlYPe-fVV2pzcUHU8mWpw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBN7H1H7CyM0xH2Tf6ApNaV0s8Osi-mDBw-Agm8cBiSGJMKRO3fzMFjRnFc6EoEPlg2n10V-uStQ-cuV74-ix3rIW9Yf-CEzhQaFlFCqWGwDethFmt55vrZ7ZUlBQj_Gb8PScAAQGpOBm6BffzC_X3rUWZ8vCY_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOmsyx-RXV2p-MUHzNyWWg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBN7H1H7CyM0xH2TVbr-ytPt3Jutaq3DBw-Agm8cNiKZpcKlPcVHbWBbnFXppsNHUSmZy-BbFY2zYHyxTDGNrYOyZ7aHuf5B_NIZkzdNzJjWy8zRbTl8OrcSjYlGTFBFiYMScAImWLzxeMFWGuy_X3kUWZuVlbf\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOlawx2RUF2mocU9Mle1Cw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbJ5HQkT8q_jvYDUzZr5u9uL8TrWh3kUPfty5a4XFTAP_huklHnItqBCVPHaHNKRpGBa3bz6gtlKZ-iDmh7oVRsqj3fjrL7awkwPUpzpzXy9RLJsK6lZ6lR64xYvjxfwV1t7SErw9eZOpMXPwgGU9XxfUZxqgKxy\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mABmqNeRjVV2o4MSuf8MwQA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1pUArBAyvYrexc8A__teV0rfPvCWtQ2QviANZrN2SWJfKBPUNG7EgzXFZpmsMHQams1sN-vwXhe2gfgE-i7lJmnc3WF6Yd5bLxVQHqWKwCevhMLIi7XJe3pQlBRH_-_e-UxS78mQMBsaYNRMjAe8N-t6bvqP-rQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mABmqz-FpXV2oY8Rx31qlAQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1pUApBAyfvVPLpZs-_teV0rfPvCWtQ2QviANZrN2SWJfKBPUtG7EgzXFZpmsMHQams1st-vwXhe2gfgE-i7lJmnc3WF2Yd5bLxVV3I6d-x6ivFWl55vrTLSRUrsCBNFbceoTIl2awgaW7kZXDB-0Md96yBuddfw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOlWOR2UVV2nCMVh4NDFMg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RAN7m1G7CyMozPLo9uApNaV0q_PvCWtQ2gviYNZLFdgFllwnPY1H3EfzXFZpnQM43Wm5-_BqIZF9bFSNiAMTbmAIcJmk9eyQ8-oBlVXO6P6x67tYF__8OrI6k20uGNw2hsJLqQvW1CwgbW7wxLFFukLUt-iKR5oFA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOlWNxFnU12m8cU_qcrqvw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbJ5-fuBNBJAYhHOo0KlJDYcX09-14nJIKa2R8wOxpd7XFBCKe3f_MGjd3Fb6EocPlg2n1sV-uSVQ-buVn6TNtQO8R77FidhBvMoxVU3I69-x6ivWNvO8OrQSiJUrsCBLFbceoTIl2MsgvH82rrkDe4LCd_0c2naVA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOlWMRycUV2nJMVplYpd4g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbL9fqiBNBJAYhHOo0KlJDYcX09-14nJIKa2R8wOxpd7XFBCKe3f_MGjF3Fb6EocPlg2n1sV-uSVQ-buVn6TNtQOcXw3WF2YdxMift947AbX7soGMbMi7XJeHpMlBRH_9_e-UxS7cmjSRfiIEx3_De4LNt_aMl5YuA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOleOBxkW12mlsUjMW01cw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBN7r07CBSfvjPLo9uApFYgGbXPvCWtQ2gviYNZLFdgFhmb78PB3NxZeHBdOhcup12GlkcpAXPhoF5K57_2uuUcJgX4GqFxBIArxFRXG6P6x67tYN_-8OrI6k20uGNw2hsJKKQvW17IjkL9kdzjRfEL5N_gpMWs-Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mABlYP-GRX12p8cUGTr0DRg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbJ5fSET8q_jtYD0zQqlJDYcX09-14nJIKa2R8wOxpd7XFACKe3f_MGjd3Fb6EocPlg2n1sV-uSVQ-bu1n6TNtQO8QH7Fidh1oibF1lCqWGzCelhFmt55vrf7ZclBRH_9_e-UxS7cmbCB2yBws6Uju4KCd8DBQlCUw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOFQORGUX12nFsVmCA13sQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbJ5ACQT8q_jvYDUzZr5u9uL8TLWh1kUPfty5a4XFTAP_tPG_-E6j3_iSnFaT1oVKHd-4-FfVc3_hO2oXsE-i6HJG_A2WFyYNoibd1lypUfXbkoGMbMi7XJYPk2d0HlAGqcPR9wCgGQ1xSKLiWW_8nyCUck4Bqnz\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0eKT_mAOmiMxmXXV2mT8Ux2u_TOw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1UX1H6iAMolPLpduApC4gGUVNoTG73ZgNnZaTtEnlggS4a2FKS7crEnBVAqxi18LHdBY_Yly4a4A6pQcTVkSm0FI4xti9P297pxGhjz2uFz54iPnKMgqKoDL8DqhxLJyG1mV944hZnIjIwoXtDu4Li9_yJS5UwA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2055","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn390NDNwYosXtzu_6wgMLRv-IOqgUUY3NDteJ71qEQ\/.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Alegria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.29,"area_util":33.29,"area_total":45.87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Banheiro social,Cozinha americana,Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme","latitude":-29.6849992,"longitude":-53.8038515,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29300","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_2cvEP3A4c9Ms0HAp2l6B93h8tUEY7rTjp1i_2jw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus--santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Senador Flor\u00eancio","condominio_nome":"Residencial Manoel Azevedo","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":104,"area_util":104,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Sala de estar,Interfone,Churrasqueira,Arm\u00e1rio cozinha,Sacada,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio embutido","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.6814833,"longitude":-53.7986531,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32529","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_8sIx33UkaTcnCnbaPIZPBVWTVW0Y48TjuWzCM8A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Vercelli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.7068421,"longitude":-53.8068357,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323701","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_zRgF2GQdnQcA65nQPK5cKJZRfVkYusTtK4rTNWQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Pio","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Ar condicionado,Churrasqueira,Cozinha americana,Banheiro social,Elevador,Geladeira,Interfone,Microondas,Sacada,Fog\u00e3o,Sala de estar,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual,Espera para split","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Hall de entrada","latitude":-29.6907608,"longitude":-53.8044763,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323813","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vmT87yzF4F44TtUC9rv-A7xhxplPJV7uQhbITjcCr\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":400,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Banheiro social,Cozinha,Banheiro auxiliar,\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Ar condicionado,Espa\u00e7o gourmet,Escrit\u00f3rio,Despensa,Interfone,Microondas,G\u00e1s individual,Sala de estar,Sala de jantar,Fog\u00e3o,Geladeira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688614,"longitude":-53.8147676,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8ub8l-ZmQophJAhIjzOqpzLIdTA-CpHTRyUibVsy7pGCY__8zAhxZ4d_g5VzXRbzMbRLWN6PXZ6kz1NMbQQd5HkHznKW_ojdSGUUH6UWm_kCDIhquTOKvvHdsVJGZGX2sm8yqoUI4rLTkF_wUrOvZ08nX5AQXsEsWypJtMPfedaK4yhkcc2PpU\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Vercelli","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65.4,"area_util":null,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Elevador,Geladeira,Interfone,Sacada,M\u00f3veis planejados,Sala de jantar,Fog\u00e3o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.7068421,"longitude":-53.8068357,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325292","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn38Ocn12ZvtqPbRMaIfPmhL53hJZW0Ywwjttn5_28g\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Alameda do Ciprestes","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":120,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Arm\u00e1rio embutido,Churrasqueira,Cozinha,Closet,Elevador,Escrit\u00f3rio,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar,Sacada,Lareira","condominio_comodidades":"","latitude":-23.5386431,"longitude":-46.636143,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325387","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1bqzp6LO4esqQuOXoeim_oRb3TgRv_udgAkPTvXMFFCRV9uwct9msl0Os7RWFLazVMobimd1X8njFIUnQyciG2cE-K2o_gBiv7DGKUjUpbsiGNG4ktbkkUVpQCTZiGf39e2JscnFvYv_QRATZFMpu1zJhrJHMpuLweSvFme8\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Center Garden","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":87.72,"area_util":87.72,"area_total":138.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2400,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6898919,"longitude":-53.8086816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325388","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nTL_99P7CyePnexf9SXXtUu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPr9jPGmcEyLiO83-VZpnQP_XWm87s1fKFD9bFyxiELTVmAJ1U2Xh3gB6EjxBUfNyrjWy-ztb_C3cqaRkDwDqlB7KTG3i1EhL512We2799ZXxeZ6VW16T7IKBk\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Center Garden","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":87.72,"area_util":87.72,"area_total":138.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2400,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6898919,"longitude":-53.8086816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}