{"codigo":"28952","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento de frente, com Dois Dormit\u00f3rios (sendo um com  su\u00edte),  Dois banheiros, churrasqueira, ficam os m\u00f3veis sob medida,  localizado em uma regi\u00e3o pr\u00f3xima ao centro,\n\nUma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de moradia para quem procura morar bem.\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"28952","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":104.37,"area_privativa":81.87,"area_util":81.87,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-03-20 12:59:48","data_update":"2021-06-23 19:00:03","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":460000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento \u00e0 Venda com 82 m\u00b2 , 2 Quartos e 1 Vaga","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.685023490906,"longitude":-53.795734123279,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Daym\u00e1n","condominio_fechado":true,"id_condominio":22022,"id_imovel":725368,"id_corretor":1720,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_logradouro":"Rua Abreu Ant\u00f4nio Coelho","endereco_cep":"97050780","endereco_referencia":"","endereco_numero":"154","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53002,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento \u00e0 Venda com 82 m\u00b2 , 2 Quartos e 1 Vaga","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Churrasqueira,Hidr\u00f4metro individual,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados,Espa\u00e7o gourmet","updated_at":"2021-06-23 19:00:03","data_atualizacao":"2021-06-23 19:00:03","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_SAe6p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxf19Qmuu861-iZlPqNX4BQVePJI8Fm9Yx3MF-KGI1pGFtN57Gb4mfvaskjRp3IpvwD2LWwe3wUV-NU_r_reuMNjgF2Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlBFQ2oRFscZh_OJuSc4mz9hpQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAg8rKcluo2QFbUmRo8xoeJNY1rWHWPazsblKci2tNX_3fjmVW0zrab-_9NETcFNHPTPQCDWAKCOXzJ41uZYusLBk9gOlpK2hEewq3AmfjDLnvuuVrz5VYPPVruNhKwP_euv01uhDkw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlBFQ2qRel3KIOPZGdlbx5ah\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZMVbkR0o9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_crRRUUPPWNTGDj-5MFG5UhI5tnz4MHlSaA5iP5iGL4WfvaskjaqTZIL38sAy0ID3F4dph_kX-cvEnGxcZa4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlBFQ2qR6m1ei_SPJiRSYbXX1A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_SAwsJ-54YpsFS8ZA-o59XlN0xlxf19Qmuu8618iNz7PMrtocCTxP-A914OYmq8EUAprTvJ1BcBj_4Wivra_jBp3IpvwD2LWwe3w0Zbp_Xv_MeuNUPQpCw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdRejX1n1j2nMh248PZkARfu9Rc90EeSLKhpci5VXP50vhZEXZqZqkpeYYt6fkSGiakIZaJxb4QWZAa_WtIxJeDHCBekp5ujqhujl6XsY7tAKnmaA3pCnnHYAeAqlJy89PJaMIzTsGkgmDuNOi3UVtr4g_OKzSc_olUNuA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg-B_CDuOY-ppRLHE_77LIXxU3UXPn8wWQ9qVvve1fkLqX0wOfkftJD_GQlL0q68TKVAuatsgKDlybWWmc3ErSgdFAYKgwjY6ZuowgP_o8769_sX_njEVyhBOws\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlBFQ2oR5vLNhfOKVScPBNzYig\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg8BhlUxzY2ppRLHE_77LIXxU7XNJi4zP4_VQAHZC9wLGdXKy7fWdjbw_iZ3zOuzwNIrIil_gODlybWWmc3ErSgdHAYCgwjY6ZuowgP5O8hG0vr_N-v5oHamcA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2A4Urb8l2pqSh9kj1p5t1gA9p2U2JikJpsD5Cg35_w-VjkeUBBY2i8a36z__CawjmoNpB55ZUyv4rfsn92g0d4cfUNUAYpruChsW1m3sjuUgvkE-e4Qi_1tavG4Dw2sYN2oQ7wCfsuI1Ia8xPM2pVZF6R1C7Ds3xesMxepg2ZJf3un04aW2E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF27siCmsp9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxMy-G2Bgcd8gKuNI0l7LU7Cb05OtPnp2_Du9eIorA1thgqQS8ns4s9PhF2cwptMziAaCN4f_wl17uov0X_4zEEGPs77I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRKqaaombuYBSeWyze9arsgxL689BkmkayYw8V0ysZw6poZT5Yx5NDHOX3YFd5v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWHu8fevaVaYlBFQ2oRpodMgfqJeSTGr5sRpg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF27siCQ1cer_k59ER8JA-o49bld9KKyCy9G2JhbDaebloPDz1v2DOoNyYq8v7W6qzt6OXpVzvJnYWwv36yYhGLIPzj8JyrutSMcyEn3IXAXhvv-4evtsQl1Yg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTbicCrHiiLoO3gUydUsXuXiXTXqaJ_qrM3OynTz6xueEZ2Oqexbc4CAZ1lxmhhJjnRHglON1k0QT6gtFGtodcgcl07ehLHi4rshD02CUPZCXmn-PEyLGuinJHx1BG4-9awYDym0GVIJ6Pny3Q6ZJcPui1MdFCw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OlwHsbaQ5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxX99Rmue86-nKO_4EH1POK8aHCMlk0qyhUBWEKKoC5b4mqQT8H8rELRAdGAQKgwba6aeospP3p-FqsvkX_7LELTFA4n8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQr7652IsoIBC4VHDuH9_i44OBk4zOW7-Fw8W7a-hTecPn5ANvZ4co0eFKdtVJTKxG-bOzukkZc-HWGbGB7yE0uzXxJC7oEmcyHpB4sdfZJj31pRjPd8m_o9x7u_uew5RJzWuwx4yrgsIaSJaaOOAGgio3Yw-\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWIHjqQw-IovZ_HdbIzy4Y7heqp432UFM-GRaMt9mVRW9h-TaaGi7CwX1Tvl3BCCLN7HrpjmBAoARXTDR6jmL6M7brYc0x7XRxVBRD8JxXO2q0GkOZQKE2ROHlg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJAAYzTiDknc-jgdMYhNWGmVN4GlItzbcRSo0QETB_6G8nUeURotmqn0HiwpkUk1nW3mIWUecu0SxWbODHiid1sl6hTnr1rbMyNhG3wZ0sgtVNo9uQSSI9cn3bG3RACVvDSXv0Sqedp7RBKqPwHJEeufonAWMJW7u-0Hee74\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqtFhuh1UxzY2ppRLHE_77LIXxU7XNJi4zP4_VQAHZC9wPFVW3FCRYytIPhI4g1q6g0ISgqSprlOb1-ZfDG4wVnrCsnpFV7Y6vOdDiFGvsk2xb2_gV_nLHj-YpZjc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlBFQ2oRxo6VA_CKbydnxeCRww\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-gv08jYXvoeTzt5EGZ8Qq3a59flVIxmwb-sYe47tKSTmlIlybHwPMTTxfzpF51x50GDoNIIPwmdkBczh_52StjanjBVLJJv8P2LX3FD3IXD4l_8X_4HELw1wF14\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlBFQ2oRxn-yg_OJfCTHyfjZnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-gv08jZH0i4uglDpkN8Qq3a59flVFmITb-MY4zycKSTmlIlybHwPMTTxfzpF_w84-Vl6OXp1zvJnYWQt36y4qIrY_7bHI-jmlSMdyM3wl0b_wVv-pevXo-S72A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FJVigdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-qXJ1VhU6i6xrAwczoqaVaM9kyaq8xTSE541Df1wG6x2eMMe7EW0prvnYuiNTg8YCA3MNcpHbOm2ORtKwaDOAiBERylwGJp9qNVFcAfACf8TYRt4aIiuaKsSdxjKX9tw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-kspkZ0XvoeTzt5EGZ8Qq3a59flVIxmwb9ucC-RQch_du9bjchuEBRBEMZInkbXx0OByOXpUzvJnYWQt36y4qIzYv9ZLJJv8P2LX2c30l7a47vr__-tO96Z8Ow\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qg9FlVrjNo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4dtXJ1ZhTXzzBqU-dHFpa9bs9i2r4DgTC04QpNaSRo6xmkELaS4189fD_V7vR0jbeeJ_IPG_aOf42rCjvLXs1aJrDmUbaKTkhihy3G40QffMTZBloxrjvqJiyT6aPO1ag\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz0lnQk3ap84WTqnUtOCcZA-o59WHavKJxceXe84gaER9Uu1jwSoOxk_kMKWCRzJqhO_Vfcc40RK5lN5jv_6-4qIzYvNZKJJv8P2LX2NC2__9aPvwX_wDE_50EMGQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlBFQ2oRBjI8h_SJ_ST3FmCRqA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF27siCmsp9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxMy-G2Bgcd8gKuNI0l7LU7Cb05OtPnp2_Du9eIorA1thgqQS8ns4s9PhF2cwptMziAaCN4f_wl_5H-_sV_5_EQD7UqvU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UNoxOhA_JigdMYpNftPyPun9_w8-Bq7G47p-6IJ1ZhU6iyxq1EfnHJZvaohNChYx9PiE541ij14G1x2cGT_zDbX1r1Q4dY5pZLYeOa9pWR7nvUfZCXhfIiJaKXHRylwGJp8WNVFcAQACfMRdxVo7_y66JCicWNocRHg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdVS7nFmeFIat9WoCFYwMPw-evCAM713YTJ1eQT1B69_KhlEwzZwdSGM5Tg0oegIXaLJaLNyEb6qngnnouaHp42ftaskjSqTZIL38sKyVu_GcUkPOwv5sutJof7OBQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIFkr5Rj6jnjGa4u1DMDVOA4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-churrasqueira-menino-jesus-santa-maria-rs-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"29042","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FIVjgdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-qXJ1VhT2WHhq1EfnHJZvaohOChZTbj9zJWZfaTp4K1k2xiHzEW0prvnYuiNTg8QCp3MNcpHbOm2ORtKwaDOAiBERylwGJp9qNVFcAfACfGStOH_9QvuaPFSTR4Vm84g\/PIN-1173-22.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Abreu Ant\u00f4nio Coelho","condominio_nome":"Residencial Daym\u00e1n","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78.16,"area_util":78.16,"area_total":99.47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Ar condicionado,Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual,Elevador,Sacada,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.685023490906,"longitude":-53.795734123279,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0408","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs5SC57-JyuXAB7XyajELdcM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"area_total":87.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":570000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0480","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmf3BDQ9cOiNrUSpPvKEM_ytiv9-z8-JcBG17d9mr73GyFQqTxvgwUSHAKZbWgSQ-WTljB2dQ7KptlI-sZxETuc6lW5kELp0L6usvNFeWVtBKh37u2uBPlZYgYmIrEtZ-CA6VVmelFqciOq9-xRyMe6oWbpK0QPWRvXv84sZ6u-FqJhTxzPBplNkxOg\/ODP_SilvaJardim_Perspectiva2_c08+copy3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Sunset Residence","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.35,"area_util":65.35,"area_total":86.68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.683341,"longitude":-53.8092389,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}