{"codigo":"28950","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade!\n\nApto novo, de 2 dormit\u00f3rios, sala e cozinha conjugados, sacada e vaga de estacionamento.\n\nCondom\u00ednio com sal\u00e3o de festa,  quadras esportivas, \u00e1rea verde e playgrounds.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 28950 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":48.5,"area_util":48.5,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-03-19 20:22:37","data_update":"2021-03-22 18:17:06","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":620,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Apto novo, de 2 dormit\u00f3rios, sala e cozinha conjugados, sacada e vaga de estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6738763,"longitude":-53.8335832,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Dom Ignacio","condominio_fechado":true,"id_condominio":119623,"id_imovel":725133,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Caturrita","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Barin","endereco_cep":"97040260","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1238","andar":0,"endereco_complemento":"Bloco E2, Apto 102","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13606,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apto novo, de 2 dormit\u00f3rios, sala e cozinha conjugados, sacada e vaga de estacionamento.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"Sacada","updated_at":"2021-03-22 18:17:06","data_atualizacao":"2021-03-22 18:17:06","videos":[{"link":"wd-vtF7cpLM","titulo":"Apartamento C\u00f3d. 28950","descricao":null}],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLfEpVhxjxeGFzv2p9qgkCQUv_L1M_9ZBJJjlrTe3ljfB25hrFIRE0EHMLDKFBzxvOgOOnVXJ1s_xjrISOFSmRr-E77Pr_VmHjXVmf100t1_-Hq-ckOS0KL9bSBNs\/APTO_Don_Ignacio-165510.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1eD8nd-2gdMYpNftPyPun9_w89uqrE4VK501c3OqqrKARsqYacDgSJaVmaQC2expBiTBYex3UUUNGoJ_b-axf14KlXJEeN5eTAezdpQ7YXwQ9IcBZPbg5aq_DdJGMxuLBNX-fZZQN-OyHNZe9qDYE6LyScjbMa3IQ\/APTO_Don_Ignacio-165510.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVy1ETon02tnWc4b_y8a7he3MTog_Tshjhit7HKnt77Yh2H3YAF9s3V5MofXLaJtTLhGFWSEmU9LTzSK4gLyI76Kac01zXxxUjOplxzGvFlZov0O4hCvZlUI41\/APTO_Don_Ignacio-164141.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FLd8i5X2SpftPyPun9_w89umracaJ-qXp1V9W63Hhq1EZkOqT3aYi9b-hxxPqk441Df10G6xmeMMV4aLw1jD3sRABJ46YeM69m_DnWN85kFNjvYliBKXY3t82JyBJY-9Kz4ZnsCGQbZ5IupJY6aJQPu_8xu8VU\/APTO_Don_Ignacio-164141.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVEFMTov0xtnWc4b_y8a7he3MTog_Tshjhit7HKnuzVsj8ZI4_6FI3V5P0QXL-I4lSEGX-0DuVhESuUeu8h1rTliOFumBDFkUeaD_h3oNt3pch0u4aCvRcCh9S\/APTO_Don_Ignacio-164208.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9U92rn1r2P5q0w7psnP6W8DNxiLs5rPPac-9-YWz507U6VRFoZBLifyYBScW2blArxIJoj5-HpLuSYmDfBPYoX8BMaFTRXstkUD-SJwIvdPp9Zo4LnoIWCHugDFznhl_xazHvfs2GwHzuCBCt0UOTFAfCL1idlhVfEZA\/APTO_Don_Ignacio-164208.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVi-euov0xtnWc4b_y8a7he3MTog_Tshjhit7HKhuPpn-HWoHv6VI3SH8jsEZkoELAumE2sht_30SuESnnh1rTliOFumBDFkUeaH9hzlPcl5Qs0O5ACvyg58wZ\/APTO_Don_Ignacio-164226.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj2Z1KiG3MB248PZkCRfu9g_90DecXiiGec1JW4uNcirEWRqbt3voo2na4s-BlVf9ihhJinRYgMGS3tov1JH4jnXTv3au9MazAbDzkJtcpAHRdzdWMNNard0ABD3hl9xazHvPs2GwGzsCzCvtmmwKhfqKHCdt34MDBA\/APTO_Don_Ignacio-164226.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7Sl1bkX1G8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5cpTWNalMKYkYo0vydKHrG1TsaVsEm6EJO_ZbsWE3dw5hKjK0B4qfNaokrRp34rvwD2bW3Pr1uEb0WSv-cOvqK1r55Q\/APTO_Don_Ignacio-164242.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ3ZNhA_JdypX2SpftPyPun9_w8-Bu7acbp-6Ip1Z9aWCnhqa-a0IqfJbs6FAlVd9Pqk4TJPkTn6N1k0QT_TDbbT2DIBrL6ussNEe69nfgHYKc7iBJrjI1iBKXwXs82LyBW4-9KwYDynEMU0ZdTT1Jo-aJTLugiGKfW0\/APTO_Don_Ignacio-164242.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLqWeHUOFgm9N0URCJ7MXy-CKYl5QALXjljO0yn12kEkTts00IbfzTQ-F05vSnxG5MA2F4eQLg2TVVVEmMmbr3bLPSXizLnruyV7z7VwPjlINWxKwf99uverBmiNQ\/APTO_Don_Ignacio-164253.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcx3zn1r3Ll4ZP5Gxp0N-kH0CCKpBqlVFafguxVeF_BUoGVBqYjcm3pTDa4i97-mR9fqk4TJTETn6J1r0py_TvP2l7n5HntfZqzerwD8ul6FINUwqHRrzyYEyLnQDt82LyBe4-9KwYTynE2SSJke4MkuaLgidqS7igjw\/APTO_Don_Ignacio-164253.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6yibRtQ2r0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ5qVfvA1aRxjEAH1aBeiKL9lYrKWaS7wl41ujqC5r4mqSTwG5oUfLGjlxFFr44vOar6lEvGo0Z7uv8X_kfEGLc6_f0\/APTO_Don_Ignacio-164311.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17QnGJpfDbYfB-48PZkARfu9Rc90MeCL6hpci6UWz50XpfnV3qcN0heEYxKHF1A9BHhoIJTnb05l-WIGDezNYsX4HnG2VSTLKO9Yuay8HtvpEnu-2OwMNtbr_0QJLvhm6X9lpM2YWMLnDsCzCvtGoo9j_SKsiTOqvSLjQ\/APTO_Don_Ignacio-164311.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrsnH-IKjL_T3O_n4dJQ-NW8Izr7xbRB1RcaXWDa-YBJkko1NMSHxv6Vv8v70n51x5SVV1cuLvPXZYAWSp3otEqIIp2w2-Lyr-QWrW3Or3uMpzl3v-5evqN1OOnQ\/APTO_Don_Ignacio-164320.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9U92rn1r2P5q0w7psnP6W8DNxiLs5rPPac-9-YWz507U6VRFoZBLifyYBScW2blArxIJoj5-HpLuSYmDfBPYoX8BMaFTRXstkUD-SJwIvdPp9Zo4LnoIWCHugDFznhl_xazHvfs2GwHzuCBCt0tAcMhfOK8ScW-vhqdA\/APTO_Don_Ignacio-164320.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrMuQs-HKm_z3O_n4dJQ-NW8Izr7xbxCIBfrr7MKx-alfVutZzy5Kx8wNEwZN7Q7UZ2GQjtHqUMX5YAWSp3otEqILpPMh24trw1cayUk91i8pRQfr_hOu5ta0DAA\/APTO_Don_Ignacio-164410.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZy1kUsoIBC4VHDuH9_i46KBk4zOabvffwxJ8uXLeMPmJjtvZ4MoQdbqHZRJcLKZ7J3y-kkZc-HAltRypmfA8T-Yr5oq6yhsF8n9ZzLDXaagPZnPd9arTaHVqsnU8H3KnOuwx4yr8k1tvdtaOP_GgJFcnk8\/APTO_Don_Ignacio-164410.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqbnoOof3L_d0CsDOgMbm-CMD7_gILLjljO0Sn92kElftOU7-ekliH8_nvWbgZ-IuhywaWsDC7DdLkgO27E0_I_fKUxSxuhhJ3gNOA08pFu8fxLgX9negDMhd0Dw\/APTO_Don_Ignacio-165215.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQc17hWe4941kUsoIBC4VHDuH9_i6-KBt41_9n-FwzGeHStTeC1QiEf0c4CH3w3rtpPFikSieiqrPxqO74ydvrsF-vK56aRHlKloj4msH7D5f5LDQ0FjfWs69Nq7o9xbmZ8KvAcPMXkCjSeqjwI6AdUaOHGGXSpcxXF\/APTO_Don_Ignacio-165215.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2289","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWf8rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQ-vyYQLsH-WAp9giMbQkcqtEkLX-8-mM_CNZE4Axqbh1o2Eu_8FrlenOBpLgsrARyVc32q4acS8VhOGWs6QFsfTT1HAKmDRr3qvQD2eGkKgmr4XVI4cfJ8WBb8hNHwrk-b\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-1-dormitorio-garagem-centro-santa-maria-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Villa Romana","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6817405,"longitude":-53.80409,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2800","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr6HofD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-a-auHvId8SsFxQ3t1_1om7R8bmXGpnGmrYt-tbpXnpcDEOALuIottrJFRBWcMv3f6DRtt99ihmC60foHb5c1mLOPYcUHEchBF0utC0\/locacao_-_-_-_apartamento_-_-_-_1_-_-_-_dormitorio_-_-_-_amplo_-_-_-_centro_-_-_-_rosario_-_-_-_sant.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Madero Premium","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":650,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6807141,"longitude":-53.8103986,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3021","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiF3GAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSkTi6xrAwYwOqa1aYw-CZ99xqtzJWZfkTpq1x2eOMaQuBFX_uUh-l07exau4yuunnJPwQ9oelUZaic1arGqb7TqAkidF2wGodSncObgft7Dexo6aLhHtnP9JC4I\/apartamento-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Tuiuti","condominio_nome":"El Greco","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":32,"area_util":32,"area_total":41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":650,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.689555,"longitude":-53.8067387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28928","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL5t0KiEn6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p9mq83GSlzi6xqeEdm3GZ_aYg_CWx99fiEpDnVHgm8Nlk0w3zkt1Etr1Q0FYJpZLYdWHVu0zuKB0n4_MbjI1iBKXSVJGMzB6OM0xKQYDym0CbkaQgZQnOaJ-CceorRLqA\/apartamento-1-dormitorio-elevador-nossa-senhora-do-rosario-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Residencial Antonio Bourdelle","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35.59,"area_util":35.59,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Terra\u00e7o,Permite animais,Elevador,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6831994,"longitude":-53.8172621,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}