{"codigo":"2897","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento alto padr\u00e3o,\r\n\r\nCom 3 dormit\u00f3rios,sendo 1 su\u00edte,\r\n\r\nCozinha com churrasqueira em todas as unidades,\r\n\r\nSal\u00e3o de festas mobiliado,com m\u00f3veis planejados de primeira linha,\r\n\r\nHall de entrada e conv\u00edvio social,\r\n\r\nTubula\u00e7\u00e3o de espera para split,\r\n\r\nSacadas com guarda corpo de vidro,\r\n\r\nEsquadrias em alum\u00ednio branco,\r\n\r\nFachada parcialmente revestida com cer\u00e2mica,\r\n\r\nG\u00e1s central,2 elevadores,port\u00e3o eletr\u00f4nico e biciclet\u00e1rio.\r\n\r\nHall de entrada,corredores e \u00e1reas compartilhadas com ilumina\u00e7\u00e3o de Led e sensores de presen\u00e7a,\r\n\r\nMedi\u00e7\u00e3o individual de energia e g\u00e1s,\r\n\r\nCondom\u00ednio com placas solares para redu\u00e7\u00e3o no consumo de energia nas \u00e1reas comuns.\r\n\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00d3DIGO DO IM\u00d3VEL \"2897\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":134.19,"area_util":134.19,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-04-02 20:38:36","data_update":"2021-05-24 19:38:55","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":665850,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte alto padr\u00e3o sacada churrasqueira box","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","condominio_fechado":true,"id_condominio":22399,"id_imovel":82360,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Agudo","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","endereco_cep":"96540000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"624","andar":3,"endereco_complemento":"301","id_estado":23,"id_cidade":7392,"id_bairro":36199,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento alto padr\u00e3o com 3 dormit\u00f3rios(1 su\u00edte) e box","descricao_anuncio":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte alto padr\u00e3o sacada churrasqueira box","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espera para split,G\u00e1s central,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Sala de estar,Sal\u00e3o de festas","updated_at":"2021-05-24 19:38:55","data_atualizacao":"2021-05-24 19:10:28","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FIRDiVYQ_9RHINB2MPKHnZ2wrGsVHh8wXc4tV8TdPNV_LV1D1bBKyawthIjIHh277dM6Yq7m00V4W9DpPDV0qCmFxFygiJue2IhegY1b9tY5-t30K8quktjfTOPB2Q\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziZshPUKW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBcBxH-xnVjxgnnQg1Xik1TaOYmLWqSvmXya44-xMKUfs3L15kg29GrZk051FeJ_4jAH59NBlb8h6yBZcW_XnKSPES81wgB07z7nZ041Kyg5sHXvrVPIYNPfWkc_J8WATthHConVi3\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfQOUgwoF1RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FpwJc8jsbnWst3tN90zFari0zDo2Cbsoh_XcqJBlSyix5LZ_3Vj9DZVzuC7_zGz86ioSX-bMc3vcAXeJekX1K8qh5t8DIBQUXQ\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdwDldvfPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWRjLgJu6Mqryt-uQIvdf_J03M5k8EQoZUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uHCJmGuF2v6Q9vW-Vw4hhKTGmAav\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhRHbwom-Eon7M2r_mANYD9a9Bvvd6_PJPp6-4awaO6GX_rLc8DnOqMpC9jjYbLF0-ut4EYJFQ2uSjXN0ku7zIlageWt32IFPcEOAz1ko2_c0ARbRksH7DrVCzcuk937qmo\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih76wfQgdt_-O_U0Vg_XhL55SAcf\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfcCTn1O84Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6hNykBUCVjm2W8wqJmftPXwWDW6Yg4uVAWo-BNii01xG6jZVbC31wNoUvHvXu1mL9luwRKS6wnaBtQpRA0P2yk\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUe28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfam3GsT-3Tquyox-XOZ9EuVKhFfVxiRX7WeVhbbltK1LNAWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGVd349DEih6FRovAXri9I7V6OfYcUAW4hHf33qLw\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JOGHZJVInfPdbtQKNhwsL1Hkp-3UznrtLilW52I42ya3csIc47l-64Bh4L7aS-8sgy-yfLSYqA2UgWo-BPAB0xx2-jJNzBKt4BLf8VsyHZT_1On4SBs9PqwwNhyRdIL7w\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jSe6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoeexfqj33fCeS_zCYLzyqkaNBtc\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfeyTnVNZvZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7ssAjW40xl83xP2bBUvauMrsxiSMoqJnf6WHxWHULuQgiD5yPyXfGBUxxG6jZVbZ3QJjPTgVszLbfivyJ5kaR6wnaBVApRHzUY3g\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih76wfQgdajqsPU4VwQ0hHfUQPrx\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeXKWt9fLqsQlOxcN2Dm6b73LssAjW43Wl83_P2a9Bu8uAndkcMjxO-QlflyailN5kl1mVASw-TPI9U1k76Sv-dUT1gOqUvHnXlm_OV9l1_YY6wzbGhAp53xMc3s\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih76wfQgdULLIvQsVH70hCqduHcN\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15pefRSXn1I_w17TGavkhO1cNYNh-FyUc5joTKQ2oO1xe1FCjxCTyfZmrGM1Oc_LVA7WAx3VsWY8y51wj7SxFicxwVD-sjN3ds68eJBChK6pBKbHpB1dhUDohc4BIuKH4Q0Ac\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4P0IEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYR_ebcjYry3xCfSBKxjFUls8XrI15_pbpXnpcDEOQIWIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGl694nQHbV35vW-Vw5NhK_W-LL9\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-EpG8M2r_mCNYT9a9Bvvd6__ErSWex6oai6X3_ukUvA35nhHgAQKAfZ9g642xE6ipAlnVpYN12qYuYlag-Uv31IJLcEeBT1ko0-5-eOPmJAc6gbZADwpNDuW7bk\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56RhJNhw7jLjaSPOIapQ5ISF8T_Uqm4uVhhjVS7yVcN-2Z9YGMKSIDdVW9peb1J4XlGcgiRVrTRwWxOhPx4YbSxff9MF2v0HKypBMi1mqpOb5yLYqeWpAWJGNEjPcrwLfwx9gL_b-TCojeDeYXi2WQSLGkPYbqGw6VU8sUX_pjnsqb1RwA\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_8nHmVI5sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a4G7PR3Jz8i_Bq9i96R7LLvwj675P117CJMRxiQOwFBQ0c0-Jb1wqC6FxFx4-qgiW_YMc4aW05CEQy3Xa4u1FdiuiV9X3w\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMbxV5KLnnnJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG23Ez3_N3bD8opNu3gOpV4KY2LUq_CXrv1PH5Vl86SPBO3EmR8wNT4U240FIvtZEH26yPcXhm_vM9gFkv-wZ6Tp2h7YasgbMZoe7c6ptpChXuHCJmGvVeVcjs_U4V3puhEP44Fce\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGHZJVInfPdbtQKNh0sD1Gk5-3UznrtLilW53Wh83_Pn7DUtCnDEizsgiKj2jFaV06SDU8GW8uDJyDyXeXk212j4SvyNYNrg-qSpHvXI2mlZbF9EXs2_q2QdiPZhg1mA\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoeexfqj3OTjpzLXMbj3ynUQyb5s\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefRQvn1I_w19RHmBBj8a_Wk5a5v2qPPBJj-ceAKi6X3csMc47lLWNkJ6YYSWNhGVvA2CcuG48uhwy0xSn-mZwowybJOT6bMtoCbJx9F7PA0ucPQI4kKAbdB18pf_SHwv4\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziRsh_WYIq72vWd_U6u5qr7Wer_eBYTnH-pnNvwbQb3_AXmwNOF1SYZWjpUQEjhPH5Vl-6MvABByibAe_V9M_aD7tpeNZ6htJGR5V8h6yBZcW_XnKSPES81wgB07z_nFW5jYxg5sHXvrVPIaNQRt_OPYcUAIvhILZSuyF\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8PFpeY07Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4soa-5QH8PPc85VF89BZ4P0aI9MZL-ey_DeQQ4uXASo-BNii01xG6jJVTB2R5hLTwVszLZTOthQxmeW6wnaDC8ukcff4EU\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56RhJNhwDjdvfPqVrapQ5KTsM3xMb8XPMe6vukk90O6bSefPnlDbaEgAVIraPLfX4l4OdPpkozNwahehI-YYbVBTf8MF2t3DKyqGwqpnLIuZ62Lth73iHn5GNGjLcrwLfwx9gL_b-dLoKRyycXi2WQTDI_cUXZPf6VU8sUWLqTkTHiSXXQ\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfRXvmVNBvZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7ssAjW40xl83xP6YLc0ID70IGGUjpn5qn6l3ziFYLpAiiCpyPyXfGBUxxG6jZVbZ3QJjPTgVszLZvKsFiyZ_Ua4ut7djtsz5XWw\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwlbV_MeHfziRujrEaW8JivWd_U6u5qr7Wer0tucBxH-yEtjwjPFsH_WPKc5hIfwkcqtEgrA_FK5lgoNQHfTejYLyLx4TdvC79eVF7MtvHlcwRXsnYdGogOgEKIUmzK81ww-X2pGXd0A9HMih4FQYtQT9uxEtXQOvQsVAImhIbPWZC9\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcuuRR5eVDPdbtQKNhwsD1Gk5-3UznLssIlG420lz3Or6gXwu9G8COy1edv777V6-uZqLt91i537hAW2HfGhU0xG6jJVTC21wOqUvHvXu3m8d58xlaQ6wnaDJ4ul6goiRM\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih76wfTgvZEnsvU4Vw9uhLqPj5TQ\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOGN4LzIVix_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4c4ay5RH8Bn4LFDLx9oIpUGn9qvLuCvygVHYtrG4jXPmJt-yw4F87EFDfG9Za-IdO1L6VHfOsGYoiAF6gbZG5gp4z5rp3E\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPrlnJrL8H5dsP6jye6OERrCT35WG23Ez3vd3bP8opMuXhDn2og71yWOzvkQ8-W22mOxDRvMIV2FUb9lwO4jwD2rhteAjy06DMXB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbMZoe7U6ptpFhfoeexfqg3_SH1svU4V35shC76pwJq\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_QuUgwo5sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a477PR3Nz8i8Bq8i96R70A3xZLi8XKiyy-Rp3Dd2TJwPyWeTau18laKcLyShHs5aXAuql5qm15Bek7rUa4u1wNivZpCqEg\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Ynu9NcbadtZy3fDa7zy_Q4buQA\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeGHZJVIrcgttU7iFeRcd6ml9qyxSEVdEg7aw74PR3Nz6gmQq_WioIGGU8PhZqn8vWYaOdQejuk9LZc3Vw9Wf11laKYr0WhHs47XAuul0DcINDf-Gjki-qvS9jS0CxClw\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEAwubLVPHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfbamvGvQe3goOm6xXUyqd5lB4mlwObP9nA_1K5VjUL544A8jYry3xiZaLzlrKfFssXrI157q4pXnpcDEOQIWIkttrJFRBWcMv3S4Smr0wmBQ-QYtIcV0xW5HpPPU0VgREhHfpA_No\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfRSXnVNBvZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7ssAjW40xl83xP2bBUrYA6ELmGUgpqJmfsvWcaOdQejukolAQ0UWUkm1276Sn-RWT1QNoUvHvXu1g_8_Lf6bVa4uuuNjeZEruHw\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwlbV_MeHfziRujrEaW8JivWd_U6u5qr7Wer0tucBxH-yEtjwjPFsH_WPKc5hIfwkcqtEgrA_FK5lgoNQHfTejYLyLx4TdvC79eVF7MtvHlcwRXsnYdGogOgEKIUmzK81ww-X2pGXd0A9HMih4FQYtQT9sxW6EPMPU0VgTThHN71JFC\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2899","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Up33n1r3rAIs1TZNftPyPun9_w8-B4XD0ModNZjWeEgEMJJqP-ePRfYQafkSGiYNgFp1fHX0-lx2IEBezlXut0hmZ1Duhqhtjl6Upi2s_b3gKc_g4MYfTjM3aXHRylwGRo8WNVFUAQADfoWJCm0u1ut6CICQBjpxI6g\/res.america-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Agudo","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":136.9,"area_util":136.9,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":570400,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2900","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYUU5wqpdcHGcRIR5RNGaZbj0iXK70tWz4NZ9a1Bj-IFBB555Ywv4XVkY15MKcqvwNSvxtNGoZ_R_mNvui2pMSYJpZKYd2tBu9Ds12k34_EDvYliBKXY3t8yHiLGvX-vZZQN9O6WrTw8P98g-ZLmDtkXFfQRg\/res.america-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Agudo","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":128.32,"area_util":128.32,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":677407,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":841350,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":819400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}