{"codigo":"2898","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento alto padr\u00e3o,\nCom 2 dormit\u00f3rios,sendo 1 su\u00edte,\nCozinha com churrasqueira em todas as unidades,\nSal\u00e3o de festas mobiliado,com m\u00f3veis planejados de primeira linha,\nHall de entrada e conv\u00edvio social,\nTubula\u00e7\u00e3o de espera para split,\nSacadas com guarda corpo de vidro,\nEsquadrias em alum\u00ednio branco,\nFachada parcialmente revestida com cer\u00e2mica,\nG\u00e1s central,2 elevadores,port\u00e3o eletr\u00f4nico e biciclet\u00e1rio.\nHall de entrada,corredores e \u00e1reas compartilhadas com ilumina\u00e7\u00e3o de Led e sensores de presen\u00e7a,\nMedi\u00e7\u00e3o individual de energia e g\u00e1s,\nCondom\u00ednio com placas solares para redu\u00e7\u00e3o no consumo de energia nas \u00e1reas comuns.\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel:2898","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":99.43,"area_util":99.43,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-04-02 21:17:55","data_update":"2022-06-27 18:55:05","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":492660,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento alto padr\u00e3o com 2 dormit\u00f3rios(1Su\u00edte) e box Agudo","meta_description":"apartamento 2  dormit\u00f3rios su\u00edte alto padr\u00e3o sacada churrasqueira box Agudo","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","condominio_fechado":true,"id_condominio":22399,"id_imovel":82361,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Agudo","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","endereco_cep":"96540000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"624","andar":8,"endereco_complemento":"802","id_estado":23,"id_cidade":7392,"id_bairro":36199,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento alto padr\u00e3o com 2 dormit\u00f3rios(1Su\u00edte) e box","descricao_anuncio":"apartamento 2  dormit\u00f3rios su\u00edte alto padr\u00e3o sacada churrasqueira box","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2022-06-27 18:55:05","data_atualizacao":"2022-06-27 18:55:05","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWBBpaOxn3WXZFy6xgfu8L\/res.america-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ-MQf4Fl0OyV47stpI9d_vNruC6W8TMNuwxVnVivmTbA9hdNEwanWOFeVw56x22CKlbAOe--FVMTcoaNxXFi7gmD0A3j5Kg5bB7uO0TUjDMxo4ApGaCHDDGOl_qM9Z_w4UxpOLjAHyuwE9NY26WyY5Mu2pA\/res.america-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWBBWmwe_5WXF8zN4o994p\/res.america.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdmy3RdIFl0OxFfzSPjzCjDOpcsi4y8zMNuwxVXeqTw4IaPQEtwtIqU1FSIIRTIm1mj2k1rraWUivX9vP0XRcx5ArI9m5EtkOGfEX_E6hUdG7iz2VbVyaM79KwCTBJH5IoHvFrWrsuYvRXcDVzlsUzo4yJ0Q\/res.america.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWDO9Ww-n5WXYDy3iyhmIV\/res.america-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD80FOU9Mucmsxt9s7qgSZ2VHtarp1CG-A1ObK9s_Hirp-6Og2-hxXg16zUje8G3EbE7x9RutI9eis7FvGVIYE33tCWFfmtPaUY7kqv9JDG8YwvIAYEcj8iqn-Im81JZ3Bg1a4D7hFqIxXy1w-8XRgBH9Mw\/res.america-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWBOGhPxH7WXY5y6BTZk6o\/res.america-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD831dIFl0OxFf1R57i9EpVZcsi8y8xMvijcXI3N4mhtUIXmnZ5GEXokb80gmx22CBBQqg081YxuKUgKNBffHDdYKSyqNLu5LS1EmMcIdAuFc8Og9fJEv-SukRcVmapRO4bYKgv486tfIN1Rw7cW5RdLtcw\/res.america-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWBBWsOxP_WXHPy3NTJ8tg\/res.america-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQyCsotMfa4N-tcgPQdyD9ulovCeFvPcNnU4-mBRRhdag8Ddzc-8EX4kb7Eve8G2EGuXUReayOvU2DKaAQlMY133vCZdeutPbXLt6LFMQTT_VlNyHxAAXl3lkueyyFpE8f8EqFQri8SrQpBVwJ8XUcXP1dw\/res.america-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMW9OFQMBf_WXZiy63eVWCE\/res.america-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdmzGPdYFl0OxFf1R5SRyQ9ldcsi4y8zMNuwxV3QgRkloKIwFtk9MqU1FSIOIisG1W4fhX_QIAiAu8zvz0a3FiFfQKTMBH6u5MaVFGMWoFTgDHXbSztZxxP7ey-jYD7JXE4a7qbVotgtkYEzVwmMWC2LQu9A\/res.america-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWBB1aPev9WXZoy3-GciOw\/res.america-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdO0s7UmbxZH6xo5EXjU6Q9ldcsi4y8zMNuwxV3QgRkloOIwFsE9MqXVFSIOJCsG1W4XhXfQJgiAu8zPz0a7H_lfcKS0DZhxsDk41OKjw3PKKo68aKlbON72N6UY95G5IoHvFvqRtMUrq4EjVwgsXQ55Fuig\/res.america-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWBOVSMxv_WXaGy5Btf5Eg\/res.america-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT3gHOU9Mucmsxt-kjx5EpVZcsi8y8xMvijcXI3N4muNUIUmne5EEX4kb80g-x22CBCQqu08VYxt6UwKNBffHHdUKTMrtoziqUZt6KNOBzOBc8OhdfC8wY1pXL2iyF5E8H8GrdlIvPiMv59dZ2mCzj-mp-Y8\/res.america-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMW9OmqO-nzWXEjyw7WD7gU\/res.america-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9lyIzpxLfJJm8gcOU_sue1Ff8BXChwwGYVJoTW7Iz_Be4A2sSJGLzKklGdIttIoU1EqoLRysW2mWJDyrT0tI5t5UwaNRvf_HfQGS-BHsgKGfMVXOWonTgBHHXSwtZxxv390_2qydpYyHgGq1NUsQm3ILjVz28XjS9YbsQ\/res.america-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWDOlSx-33WXYGy3-PlyU7\/res.america-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ-ONV2bxZH7ZbY6l5Scroezcui6W8TMNuwxVnaBPs5qN9Vf_UsVgXbnYOuEipW1WQNB2vT9VTAtcvYeNf_f_HfQCrHVEssIDyz0tXtRqXXoxo4ApGaCHDLduy-eM-Z3w4cx8_t8haoIg6tla2-CyNvKckqc\/res.america-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWDO9eMef5WXa9y6rZHFdc\/res.america-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf7mrotMfa4N-tciPjx5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnmPUImmn29ZxXg36QlsEyW23ofkPgebCMvUGCL7gglIYE33sKbPt39hOPcU_A_gRSH7iZ7SztGQP13d8ueyyF5E8H7HrmKtQ2u5reNZZ2k2yaaXxKvk\/res.america-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1TMWDBdUwxHzWXGJy3khcEiG\/res.america-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3P3L09MuckM_4BtW1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbA9hd_ObSmWOFeA6RyK21m63hX_WRqUirXEh0Fd2RZGfKQWwzWjxsTG43OK5xVSH7hz2VbV6DN7_PXVjcb7JXEYa7qWxsyy2Lq79la22GyOFWBPYs\/res.america-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cUUCulWMO-X2UaR0Iiek7_r3XbR\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3iRUmbxZH6xo5Ep7NQuklCmq51KJYYAdH8Ax4Sk4hS2Cacoi3HAVnYFdpAZb8XHpQr_Uhhu2C3YMPvQXNyTVA7up9g9u9-jIJOhjh2Oe2JiCPGkibZtH8VvE-r7hDDlSwEnJzHfDa654Q9VDjGOiKmrO-QhZV0\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cUUCulRwRGd2UaR0InLk4vNXPr7\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo7H3dIFl0OxFf9Qgi-6D9onKdmgEB1EqiI_vrTPrRWEag_EDlt4ElWWlcnnPHf9DfdZSyBoEvdCVP_ZzGvRpHPMnoJSD8loYi8GzJDwLVTeueTIGwt5yxj6N1JkN3L-sR9xChKPuW7gXEqnluRYmUAewBAm4R0q7\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cUY8-lQN-Od2UaR0IL2k0MZSa8p\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg83JdYFl0OxFf1QFY1wMUTlHNarpVPIHnY7-tzAB_9z4t3qw73rv0Dilkw-uWihFI_6UKIhjMFyUFFDHNYdS_sfkQBe6NtqPDLqVE75NSKFASNkKor6yfi7N2BlO0r5OR9zChCBFrdwlLGRAClG2gwGrD9VtS7s\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cUY8xdYwBOb2UaR0IQTkxt4y27F\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8gwptNfue1Ff8AX1fsz_f1UAMl_majBGJEAmvc_mWl5pJg72aZxxPSjvfEjaB2ANa03Kmi6lph5BhluqS0Uunr-NGqkJAjAMi73OPQIbiY2iunipKiZBdM0rkC4LTXYQ_TAhn_VXziY7kEF-RFuevJ5BHkcwu3B\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cUY8-mhOx2d2UaR0IKFk0N9J44I\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo80oO09Mucmsxt9clTkMUTlHNarpVPIHnY7-tzAF_9z4y3qw93rv0Filkw-uWipFI-6UJIhjsFuUFCzHNYdS_sckQJe7NlqPtBOYFiiNQDwhv3IGot6yhi7N2BlO0r5OR9zChCDlbAj9cnFwExEngqyrD85CQoI\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cXoDhtWOxuU2UaR0IIqk01qrXw3\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg7HLdYFl0OxFf1R52SFEpWFdsi4y87Rct4zcg9ZS_t3497qxf1GrcuKlUeFmzvtQH7G3IMiiqliUFBAJFIdO_sfgQBeD9hqfNHOYKrAKQzzlhL8peGKKbXGFVUBo28s8UxQ7eugy6QjBme2v9hFuegxXBDc5axHJ\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cXoDuuqwxmb2UaR0IV7kxbVfVIq\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg-2rO09Mucmsxt9sefIrgJpqvCeFvDnq44iY69q6HCtxpJm_mKhxKD2n3Zfw8kFcl7jy9zoBoiKg7kQutqXs929fJ7Mn9huPMnKYVjAFQzwluQpTzNp7Sa4Vj0CwDDHYeYTIBOAi7wmrgZ5EDjGOfXurXMmz2n8\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cXoABekNeGd2UaR0Likkz7aByT5\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyq2ptNfue1Ff8BWlfsz_f1UAMl_majBGJEAmvcFkuR8nh_dUHN-xPSjvfEjaB2ANQ3EBK7Olph5BhluqS0Uunr-NGqoJAbEMibzOBQIfiYuiunipKiZJewVBdFjd8Y8Tyw_euZ-VDq81DUy-RFuevbWBJrM0ea1\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cUU8uFQw-mX2UaR0Iabk2vNi6EJ\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg-2HdYFl0OxFf1RZRSBWmMfKdmgEB1EqiI_vrbNhRMEabIMT9CuwOWMlQkPcHK5EEnL8YpzuIIa6pQMDvum-yDZbsCJ2LKCeJnOhjh2On2K8ZN_XYvwH0QJWno9OaXPlSnMnB7FfmgWmAfObDZOYfpurV5d4FLE\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cUUCulUMxST2UaR0JYzk-K-JAAB\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80u1UmbxZH6xo5HhBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD8iQmB7VaT7T3_lmt7rv7xGEhV4c7Yqv7Cdf9Z0CojpHRsDdMX10t6vvGRQoMIbjQg9tdPWYvuXJ4ZG9DeGclHlSwE_J8aWVsDwdqP6dhFifQAoG9Z1LhpG\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQa1cUUABusM-mT2UaR0IYSkxc5jeaX\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg9gIO09s0H6xo9sgQz0z_T0QAMl_majBGJEAmvc_GStxJJk7paYBETOm5YfKhHV9dwGiTaIFTDWgbscWMqWst000yfv-58ts7OS1OHUocHIgj-nipKiZBdM0umOvbMQ8Tyw_euh-ULi9a6qDMxHkfvB4BG1CMB03\/residencial-america-apartamento-2-dormitorios-suite-centro-agudo-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2899","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm83Qp9Mfa4N-tUgeTByD9ulcsi4y8zMNuwxVnVhPk5oN9VfjOBxgXbnYkA96x22CKl7A6aBBiAtczQeNfdPwknXsKGOeP546QJtaqNQMRbvVlNzHxEEP17d8-cVg6pfJ4Y5rgx4gMvMaaDVzZcXkS7rp_Q\/res.america-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Agudo","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":136.9,"area_util":136.9,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":607372,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2900","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ8KNV2bxZH7ZbcalKzCjcqXqdGitxzA-i-9Nqm94mltEIWek142DX5Ubnm867G3OAAruoz8FA5sJSmKNB_f_BfQCK3VMNsMfE41ManxSdIfHmdzHROlp_398-WIyFpYyLjHrnwuAQkvbc9Be2d2yB4eUpWc\/res.america-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Agudo","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":128.32,"area_util":128.32,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":685860,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}