{"codigo":"2899","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento alto padr\u00e3o,\nCom 3 dormit\u00f3rios,sendo 1 su\u00edte,\nCozinha com churrasqueira em todas as unidades,\nSal\u00e3o de festas mobiliado,com m\u00f3veis planejados de primeira linha,\nHall de entrada e conv\u00edvio social,\nTubula\u00e7\u00e3o de espera para split,\nSacadas com guarda corpo de vidro,\nEsquadrias em alum\u00ednio branco,\nFachada parcialmente revestida com cer\u00e2mica,\nG\u00e1s central,2 elevadores,port\u00e3o eletr\u00f4nico e biciclet\u00e1rio.\nHall de entrada,corredores e \u00e1reas compartilhadas com ilumina\u00e7\u00e3o de Led e sensores de presen\u00e7a,\nMedi\u00e7\u00e3o individual de energia e g\u00e1s,\nCondom\u00ednio com placas solares para redu\u00e7\u00e3o no consumo de energia nas \u00e1reas comuns.\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel:2899","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":136.9,"area_util":136.9,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-04-02 21:28:13","data_update":"2022-06-27 18:53:02","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":607372,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento alto padr\u00e3o com 3 dormit\u00f3rios(1 su\u00edte) e box Agudo","meta_description":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte alto padr\u00e3o sacada churrasqueira box Agudo","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","condominio_fechado":true,"id_condominio":22399,"id_imovel":82362,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Agudo","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","endereco_cep":"96540000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"624","andar":4,"endereco_complemento":"403","id_estado":23,"id_cidade":7392,"id_bairro":36199,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento alto padr\u00e3o com 3 dormit\u00f3rios(1 su\u00edte) e box","descricao_anuncio":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte alto padr\u00e3o sacada churrasqueira box","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2022-06-27 18:53:02","data_atualizacao":"2022-06-27 18:53:02","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csUBuGqP-z9WXCxywPcwbZz\/res.america-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm83Qp9Mfa4N-tUgeTByD9ulcsi4y8zMNuwxVnVhPk5oN9VfjOBxgXbnYkA96x22CKl7A6aBBiAtczQeNfdPwknXsKGOeP546QJtaqNQMRbvVlNzHxEEP17d8-cVg6pfJ4Y5rgx4gMvMaaDVzZcXkS7rp_Q\/res.america-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csUBuKqzxn0WXDOywY3ffsS\/res.america-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3MVKk9MuckM_4BsW0OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbA9hd_eXSnWOFe46SyE21m63hXfWSqUirXEh0Fd2RZzwmD_shDai6OeLU-LfglznzVlNzHRCAfV7m9LsRm6pfJwQ6rFJpsMXF60dBY2Diy_W3FotI\/res.america-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csUDu9Uz-P3WXFJywiwvhN8\/res.america-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdO0vUdIFl0OxFf9TIKpSMrTbvx7nzTrA2Az-2LMsgHWpn27PHuc4u3q2TKNbL3u39Vj2TcRaOuPC1BSEvvDqcznW19ISnJ8TS26ytDumo7Ai13F8SLkggOuNs6i1fV7e14UjSPopJ7HUlVitzvcXhmfsbCQ\/res.america-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csU9uNeMBf5WXDUy33AutcO\/res.america.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdmwGQUmbxZH6xo6GXXtMucj3vx_kJCvAyR9eLB8IOHxYNhkIOlLRKXsgLml4Z2W03Om-1VO-lFVOT3IAv1-IV99W1cH0n6gHS37ytDNmq7Bi92G8OjkMgtJ_tEDj4bdfK4V4qxYs2QZtfQDVzTsXSNwOtiw\/res.america.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csU9u9cNen_WXDJyxUuL3Ur\/res.america-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ0cPj9Mfa4M-xnYFGx6yQM0FgjXruTdJ-4iT1U6nkloOOwdsEQg3XJnYEFsm622kA2e1dMC_FVMSHMWNxbHfVRJO9fuK7B6GkI3OK5w9RKKu68YKVqC1Tp6s2Q1aG4MI-M1sAtxJUTukeyVzPcXqmvwcuQ\/res.america-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csU9u9UyRn7WXDsyxc1BSE4\/res.america-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGX51__L09MuckM_4Btewcrof5ruC6W8TMNuwxV3d7PiDaj9u9NEPamX-FeKy1C4G1OAAqsozkFI5sJjvD1rXlizg6b0E3j5KwfchzmO0Vkraau68aKlb_N7_LXXjcbbpXEYc5sxZl4cbjnldVZ2BqyDi_bDJc\/res.america-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csU9h9Uwx_5WXPdyyTk6r02\/res.america-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm83Qleq4zxbaUuatwbmD9ulcsi4y8zMNuwxVnVivmdbD_tfjSBxgXbnYEHg-022kOWu1ssi3FVPrHP-xUvP_AvQKSCqLVy6Kl23MdqA9BIKo68aKklN3Tp7ICax5G5IoHjFlKPjtKa2bQzVyMcU9SMJF0g\/res.america-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csU9uOiOxf1WXAmyxDAcKBo\/res.america-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm727otMfa4N-tUiejs6njKXKdmgExzA-i-9NKlD4nPCm42lHnbRKXsgIml4Z3O3-9LACnFLCMoUGGCGH-Tps99W1cIWnOJi6QPtipNAMSb-tqNzGxEEP17d8_cVgypfJ4Y5rg94jkiNVaCVy3MXpDsGxBA\/res.america-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csU9umiPeX9WXB4yyLbwrLO\/res.america-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdmwEOOU9Mucmsxh-Yjs6njKXKdmgExzA-i-9NKlD4nPCn40lHnbRKXsgIml4Z3O3-9LICnFLCMoUmGCGH-Tqc9tXVcAXnJ5g7QJtaqNQMRb-tqNzGxEEP17d8_cVgypfJ4Y5qg_7F7xa1SSVyksUH8Xf3kA\/res.america-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csU9u2gMRH3WXAmyxC_Egpe\/res.america-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdO93UdIFl0OxFfzR57tenjKXKdmgExzA-i-9NKlD4nACm43nH11cSXgP-QkMI2W03sPsPgsi_FVOT3IAvh1LWcHXsKLNu4sDIPkW_E-YRaAk3JbRxtCQP17d8_cVgypfJ4Q5rgx6gaRhzSC1y3MXp2KvIlA\/res.america-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csUDh9cM-n5WXCjyxQT0Y4z\/res.america-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm83Qleq4zxbaUuaFj86nDOpcsi4y8zMNuwxV3d7PiNaj_tdjSeRgXbnYrmmKwG3CLE6D9SNtPzeiu4HvmVMWk3XvKGeemqNqUPtapFSByOBc8Oh9fC8wQ1pRRZHMFBc0HpEKshrgWcLIcjVzW8Xt7Kb6bg\/res.america-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1csUDh-iPxH9WXAEyxUV0It-\/res.america-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdA627otMfa4N-tcjZXjOjDOpcsi4y8zMNuwxVoQ77s5rNO4FsZGTgXrnYjm26xG2-LF4D1--1NFNrHP0xM0DWdHXvqPmMry6Cf0W-M6ZUaG7iZ7RztCQPF7m1LsTm6pfJ4Y6q1JWQwqMmcjVy_sXquCqMYA\/res.america-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTcbAOtQwemX2UaR0JIdk_z-7Uza\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdozGGdYFl0OxFf1TZ5NenDDJHNarpVPIHnY7-tzDl8PD4t3Kw70rvwFilkw-a2GJAH0SAAQzNHlCMFFDHNQfyHRNZc8QV7SJIR5KVE75NtG_mSJmQ-f9ADQ6DTIzzJdtrSErARPh2vrGJqVjrApHGkiS0-uqQ_bI\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTcbABuiw-GR2UaR0I4Ck1viXywr\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9irO09Mucmsxt9YlSFEpU5csi4y87Rct4zcg5bHHK9_OVvJHZwEB1ek1Tz7_UEflzhIPQs8ohvvtnXAQt2ktz046Pv658xfrCW3OPQIbga2fXIheGKKnXCFeNFjey7Ye4TIhmPNX85sqSye4xB2dAh_BDlem9Wd\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTcbDOOgw-2Z2UaR0IvYk4tlqrvK\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo82PdYFl0OxFf1R5mi6D9rdqvCeFvDnq44iY69o6I5txpLi72GhxqD2k3ZdQ4zV2d-lXPxtrSJnxBxeOqS8cKj406_Me-MhstCmwOHQIkAUmBhgw-KIKbFBFGM_nd_Q6UhQ7e44UUsruoOTXApHGi-urN0U9jPY\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTcbDBtUNxuc2UaR0Jyok9giBwhi\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcyqQptNfue1Ff8CgpO5LjqAQIMl_majBGJEAmvdl7AFsnjzRqOEsQvWjvfHrr115d2n3y74h6QrxBhn4Q8y9khQqz1lB0Lgw99qCkawb3UR1gLG_dU5cGqR2ulUZelFcQPTAhqPD53LtSUTVdxFifRrRG7iS2BSL\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTcb9BlayB11Xl2RgSbV1j_SqP4\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJcyLGnOo4a8usxvdVlfMz_T0QAMl_mbjBGJEAmvdFkmFsfh7VEHMOZaCl5Yfw8lFIZxCEGW6tJIqHgqV8C5k4OVavyvv858gd7Ga0yBQWfnIwYN7BpEhbGqR20CUhWjHYQ_TAhnPtW888GlJpAonGihurPuWqdnE\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTcbDONQOOuZ2UaR0J3Qk9Li_GUm\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo82_UmbxZH6xo5GX5NenDDJHNarpVPIHnY7-tzDl8PD493Kx_wq2YyKlUeEC0HNKZxCqc2a1pTfA7kQvsqUuOW7RJreliSs4I2WCJEwLrT0tv3IGot6yhi4t3hZO2qZNR9zChBDe73EyLYlHExEnleO0mKeHlD4\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTcb-xFcw-OZ2UaR0IP4k0lcl4qp\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyDwp9Mfa4N-tciP4fIrgJpqvCeFvDnq44iY61poXo5_QVsJDUsbZVek1TTjyXtLZ1qDGe4_X12UFCwHNIdObhM7c0X1LkJAxHOYFjANQzwluQo5-GIKbFCFFdHne8Q8UhQ7e-Iya0MjeV6PMhHkfgphBEvwJUmM\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTcb_umoPeyR2UaR0Irfk7ehoFNk\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo82rO09Mucmsxt_Y5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6t3Kw70oHkWWl8njWXOpDPftS9k47ffORP9aUCsjnHBNZcwQV7WJIRxOIViiFuCwhv3IGot6yhi6tEM8LAg92TTg--19F8Uqtgg1kMxHkfgSMBA1zz-Me\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTcb_umuMRGU2UaR0JeWk-N9oRWK\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_sXO09Mucmsxt_c5NenDDJHNarpVPIHnY7-tzDl8PD4y3Kw90rvwDilkw-a2GJAH0SAGQzNHom3QqRgS5l5_sfkQJV7sVqPhMKZFiiNuKGm5b8Cor6yyhEZPfqYiA92TTg--1410LMj_IxiMhHkfgHLG9E_tyHG\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-fundo-centro-agudo-rs.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2898","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ-MQf4Fl0OyV47stpI9d_vNruC6W8TMNuwxVnVivmTbA9hdNEwanWOFeVw56x22CKlbAOe--FVMTcoaNxXFi7gmD0A3j5Kg5bB7uO0TUjDMxo4ApGaCHDDGOl_qM9Z_w4UxpOLjAHyuwE9NY26WyY5Mu2pA\/res.america-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Agudo","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":99.43,"area_util":99.43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":492660,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2900","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ8KNV2bxZH7ZbcalKzCjcqXqdGitxzA-i-9Nqm94mltEIWek142DX5Ubnm867G3OAAruoz8FA5sJSmKNB_f_BfQCK3VMNsMfE41ManxSdIfHmdzHROlp_398-WIyFpYyLjHrnwuAQkvbc9Be2d2yB4eUpWc\/res.america-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Agudo","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":128.32,"area_util":128.32,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":685860,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}