{"codigo":"2900","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento alto padr\u00e3o,\nCom 3 dormit\u00f3rios,sendo 1 su\u00edte,\nCozinha com churrasqueira em todas as unidades,\nSal\u00e3o de festas mobiliado,com m\u00f3veis planejados de primeira linha,\nHall de entrada e conv\u00edvio social,\nTubula\u00e7\u00e3o de espera para split,\nSacadas com guarda corpo de vidro,\nEsquadrias em alum\u00ednio branco,\nFachada parcialmente revestida com cer\u00e2mica,\nG\u00e1s central,2 elevadores,port\u00e3o eletr\u00f4nico e biciclet\u00e1rio.\nHall de entrada,corredores e \u00e1reas compartilhadas com ilumina\u00e7\u00e3o de Led e sensores de presen\u00e7a,\nMedi\u00e7\u00e3o individual de energia e g\u00e1s,\nCondom\u00ednio com placas solares para redu\u00e7\u00e3o no consumo de energia nas \u00e1reas comuns.\n\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel:2900","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":128.32,"area_util":128.32,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-04-02 21:40:02","data_update":"2022-06-27 18:54:39","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":685860,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento alto padr\u00e3o com 3 dormit\u00f3rios(1 su\u00edte) e box Agudo","meta_description":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte alto padr\u00e3o sacada churrasqueira box Agudo","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","condominio_fechado":true,"id_condominio":22399,"id_imovel":82363,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Agudo","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","endereco_cep":"96540000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"624","andar":5,"endereco_complemento":"504","id_estado":23,"id_cidade":7392,"id_bairro":36199,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento alto padr\u00e3o com 3 dormit\u00f3rios(1 su\u00edte) e box","descricao_anuncio":"apartamento 3 dormit\u00f3rios su\u00edte alto padr\u00e3o sacada churrasqueira box","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2022-06-27 18:54:39","data_atualizacao":"2022-06-27 18:54:39","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1cvmDulewR_7WXAtywglxzaX\/res.america-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ8KNV2bxZH7ZbcalKzCjcqXqdGitxzA-i-9Nqm94mltEIWek142DX5Ubnm867G3OAAruoz8FA5sJSmKNB_f_BfQCK3VMNsMfE41ManxSdIfHmdzHROlp_398-WIyFpYyLjHrnwuAQkvbc9Be2d2yB4eUpWc\/res.america-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1cvmDhFWNxP3WXO_yww5ZOmS\/res.america-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9j_yHV2bxZH7ZbcalI-lNWWAHMaq71TEvm042uVSVlAAnFJ3qbZGDXtvIkG9Kx22CLFbA6aCvFLOPa4KNBff_FZYKrCqJ7N5LSalGLsodTX-sqNxGROpQP398_WKyV5b1Zy7pnwuEI94bXdte2UuyAzp0GFI\/res.america-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1cvmDhFaOBH3WXO0ywh9awHU\/res.america-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9D3y_wxW7Pjf_qtiRI-FN2aTqdGitxzA-i--LIk5AnJvbIlnEx0dyXrQbO0OI2W0_sIcHdhvjNj3ffZhXJTMx6PvNRtzvgthMH7X-LQgwdIfFXbSztFlof2p6-Ww-F5blh85rowOEIwJJfMNe2XKyB8GBPyQ\/res.america-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1cvmDulewRP_WXAtywkrhSaU\/res.america.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0KFV2bxZH7ZbcalKzCjcqXqdGitxzA-i-9Nqm94mltEIWek142DX5Ubnm867G3OAAruoz8FA5sJSmKNB_f_BfQCKzWKbi6IfLX_DQgm0PzV9uh9PHsDN7mxLsCm6pfJ-c6rdlKUZ_HaE8Be2d2yCE39QDU\/res.america.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1cvmDu1Uwx3_WXAlyxXidIbK\/res.america-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2C5otMfa4N-tcgXTOCnDP4FoDHrI79Jv2w--NpHkTai_pVDcg67WpFiV7GzvmxWyvpPH7zrXivZ9g0He_0R3kubMCmKLs5Le1EmMcIEQruVtDyGxEEPF_d8v-ILLpvY4y7pnwsC4sWsClRy2cXqIiCbFw\/res.america-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1cvmDhWkMxf_WXM-zNnHpR7L\/res.america-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ0KFV2bxZH7ZbWadIulNWWAHMaq71TEvm066wl7PiDbA_hR_eRxgXbnIkGlKx212ADQqozkFY5uJa4KNBff_FfQKrCqO7B6GeLU-LfglToA2JbSxtc_O7_PXXicbbJXEYc5rzQPzQ4vzbtBe3siy2Anz-SQ\/res.america-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1cvm_uNYPe_3WXPEyyNkdjaG\/res.america-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3PVL09MuckM_6AdmM5d_tdorSfNuTdJ-4iL1rawhQKVPYVUx14oU1EqcIfQ92bGjx5s4XKXtuit-MjkHnRZOfKwW3DGj5oo3DwtXtQ6RIKueeVcVyDOb2LmCpF7nZMoHjBtRrikq0CxBNNY2SKy4qVEeiI\/res.america-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DjxXu1cvmDu1QOB_1WXDJy0X7cwoH\/res.america-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3KHLk9MuckM_4Btewcrof5ruC6W8TMNuwxV3d7PiDaj9u9NEPamWOFeKy1C4G1OAAqsozkFI5sJjvD1rXlizgmb0E3KhxkTE41MarxRdInGXbSztc_P7_LXXjcbbpXEYa7qWxuAwhths1RzPcXauBBtHA\/res.america-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTsTBuKiOx2f2UaR0J2ak9NoCebJ\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3m2UmbxZH6xo5FJBC1WmIuej0F0EFxSZW8hYnTXuUvKUu5cSN77T3Dlmt77v7xGsrVatkIKv7Cdf9Z0CojpHRt7dMX1kt6vVrqVE75NSKFASFkfz_DuzAGSTI9zJhtrSq7AvDPtmSf0HB30dhFifRvHG6H7akqw\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTsT8BFWNROX2UaR0JcDk-zSlaCR\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMqb8l2JjoZZxvW_7uSptMfa4N-tciv4QJEpU5csiWFvDnq4wiY41rAHK9_QVvJDZxR7D2n3YfAmhX0d0FIfQvoDvpxBtdtpS3UqprmdmqoJA6kMiqzyBQWfgYuiunipKiYJewVVUC4NeURKqQvf0gyOreJpDCAxx7mIAF4G9SMo1jo\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTvsDuGgyx11Xl2RgF3V6rGB8ek\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdQ3K5O09Mucmsxt_kmjBWWOxovCeFvDjq44iY69oaJJ99pIm_mPgOJ6ek3ZdQK932d-llvQN9ATKptnWyTNxG-2-v6_8eCKsBL-ex3AwUoiQluQpTzCqbo62VrRm_TRLceYTIBIws1rUcjXJajRici4K0yv5Se5A\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTvsDu1WwRl1Xl2Rm3vVnALw4f0\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vbsl2JjpxNRoqDntYw2Y3UN0stVDVne0yAkKPdKiFFLQuiI_vleTb8MD7y7KR9xIbZbOkxTsj2jVydykarki86yX9B9-NpS_cMnr40fMe-MpcBAGBFjANu62k5qMCmoayyhEZ5hpP3Oq6QzQ8ewoNEIWy655fDAKSkHy04G0USmM\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTvsBOVawRmc2UaR0Jb1k-4I9nUy\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd81_Vp9Mfa4N-tcgfTCBWWOxovCeFvDnq44iY61o0QrR5QdMKDeMpJ6em3ZdQLZ32dwHnlr4xDXKptpWxTNxGuz3IdWJk-8kftCXXyPQWjjc2ChhOzCqZo66VrXm_TRLceYTIBAwt1oX045zqdBFifQF2G-r-F41u\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTscCxqkPe2X2UaR0Ip7k7PuUuCM\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_sXO09Mucmsxt_YpC9EpWFdsi4y87Rct4zcg5an_rF_OdvKHaxpbeKlUWE0wfEflzguc6Lwd2_vtnXATN1EqprGdmqoJA4ksqMFcOQChEp1HG5D14PTJah20Ek8cxMRKqQvf8hLzi3MtuzoRB7mIATgBAE7F2CP\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTscC-pcyx-b2UaR0JyEk8WF0f4a\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwoQptNfue1Ff8AhYw0gGUVh7FnPYXzJSoAQOwCAb2FxJLk9pAYlwPWjvcGjyI2qNw2S7O0SZqw2o2CTpA_W4MjCOE5TV7gwd6aCkawb3VR1HG6nkQDA2kHy2L9NN3uzZyTAjH8sQsxAt95X_xJGaBrFG7_aZKeQ\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTsTBuesz-2T2UaR0Ittk7cNaqoN\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA83LdYFl0OxFf1SVXtunjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6MC6NBpoAkWWl8ni2XOhDfTR8U7AKvfCRP9aUCsjnHBNZc8QV7SJIR5OIVhCFvCzt5L8peKIKuBFZ2hq6YNtrSErARMh2vmES4xO6EhEni3SrM1ipRac\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTscC-1ePeWf2UaR0J2Nk9x4NhQg\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA824O09Mucmsxt98mi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm7mGgxJ9el1TQzwUFqZxDCAYzvd1MrtnWyRNzAOj406_Ma-Mhv9Gb2yPU2jjEAeD0IdUpYNq2Vrhu_bfY6UhQ7e44UUkod52EpApHGlZS0mnuzGtI\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTvsDuqmwReR2UaR0Iogk7Hrc6aX\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA83YdYFl0OxFf1TZ5NQuclMMV4nyroC8Ag_nvMleqPu6MM69Blbr0Hmllw1e3ntLZxD597Kq4wfD7kYusaUeP05XOreniashjwCBVjAFu62ESccF4v6yCA4DIfyZj6nNT0zBhNDSzjYh-o1UdRFifQRZBAOW2ib7\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTvsBBtYPRt1Xl2Rm0HVn07cO_o\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZdA82PdYFl0OxFf1SV3pSMLcfKdmgEJ1EqiI_vrbNAQmoabMET9JuEnmWl8phV2JpNo2gP-k9QKpqAFCzPBEdiHJNa8wQFrGJGRxOZM6JJlmnlaNkKot4yFAgPP_riE7trSErwxPhJ3nKJ_0ChQcF2-N5Kc0MQ3Q\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTvsDulex-Gf2UaR0IoXk727aJG5\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9iPdYFl0OxFf9QWlSFEpU5csi4y87Rct4zcg5bHHK9_-dvKI5xB7D2n3YfAmjX0d-k62mk6VxlxBhdouS0Uq5rGdmqkJAYgsqzdAIZPCHIAj-nipKiYJewVVUC4DeURKqQvf2jyIXKztb4j0hJGaARUBAd82wE7\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTvsBOehyxGZ2UaR0Innk7NtKrEJ\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrjEuAErfuhqNWa9A_epT16BCzNJ89dAbXSgBtIVoT8SrK0vZUSJo2x-M3grDQHLBE9HfrGRHpKIy6ZYQTWUSWyEZXsCp8hKzZ4n5bMe-plGnnSMlCut0DxE7FlN8MCgcHbd3Ce4IVUrWIw8U3Bwx2wQRkBAGsliR9\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTvsBO2gzx-b2UaR0ImIk782d2AU\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyDWp9Mfa4N-tcivjy6D9ulovCeFvDnq44iY61qk4YF7QcsKDSu7YuKlUeWC0XtQH3kPukOQKoW2QqRgS5k5HcfkQBV6sduPspKIFhCNvCwtuQpTzNp7GVBFhUxgx6fNR9zChNbCLU4_t7YMApHGiZurO47NQcM\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTscCxWiMxeT2UaR0Jagk-r18dyW\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i4O09Mucmsxt_c5NenDDJHNarpVPIHnY7-tzDl8PD4y3Kw90rvwDilkw-a2GJAH0SAGQzNHom3QqRgS5l5_sfkQJV7sVuPtBKVM6JJtm_lSNkKor6yqhEZPfqYiA92TTg--1w10LMyG8SJMRHkfgDZG-7xtxWN\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTsT-uGuw-mT2UaR0Iy6k00R5MnB\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_sXO09Mucmsxt-k4XZQvB8HoDXrIyOHSoAQO0K1PC99pKa_2KZxxOihzdEjaF2ANa00Kla-VplUZdIyUsyqh0ihMHNDL5i4NpraVCUvjIln_NG1kgjI2l3yjKj9JYXl3mV9a9AwEXLInABF3xJGaAqnBDdtUv1z\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTsTBhFWMO2f2UaR0JfGk-ych6U8\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2HLdYFl0OxFf1SV3jQS56RHNarpVPIHnY7-t5Dk-fH7t36x7y6rXCKlUWENwrFpZwrCAc_vdy-D7kQusqUtP27RJrGmACo542Kw3DwUhTYuCuhOzFt64S5tEM8LCqZPR9zCZF5L8eqmHB30cRFifQG7G9S5N0FN\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTsTCO-sPR-d2UaR0J5urCp6fZAK\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83sxO09Mucmsxt-X5DdEpU5csi4y87Rct4zcg5anXrR_OdvKHSwTZ1ek1TwjwkEclzj-tjphDQpxBhduuS0Uq5rGdmqo5M8dLCKzOBQIfgaufXIheGKKRT5N3hoO0qdOR9xCZDxFMtXHnNj3mBYmUBgTG66OvuYV\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_deQaLTsTCBeqy-OT2UaR0Iyrk08CbtAC\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2DLdYFl0OxFf1TFBi2jDDJHNarpVPIHnY7-t5DA_PD4t3Kw70rv3zilk8-d2J5AH2mVKLlTKlWMFFDHNQfyHRM5c8RVDyJIR5OVE75NfKFASdkKor6yqhEZPfqYiA92TTg-i_l2Pu4uDZmHMRHkfgrQBDXvAUzh\/residencial-america-apartamento-3-dormitorios-suite-frente-centro-agudo-rs-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2898","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ-MQf4Fl0OyV47stpI9d_vNruC6W8TMNuwxVnVivmTbA9hdNEwanWOFeVw56x22CKlbAOe--FVMTcoaNxXFi7gmD0A3j5Kg5bB7uO0TUjDMxo4ApGaCHDDGOl_qM9Z_w4UxpOLjAHyuwE9NY26WyY5Mu2pA\/res.america-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Agudo","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":99.43,"area_util":99.43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":492660,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2899","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm83Qp9Mfa4N-tUgeTByD9ulcsi4y8zMNuwxVnVhPk5oN9VfjOBxgXbnYkA96x22CKl7A6aBBiAtczQeNfdPwknXsKGOeP546QJtaqNQMRbvVlNzHxEEP17d8-cVg6pfJ4Y5rgx4gMvMaaDVzZcXkS7rp_Q\/res.america-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Agudo","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Conc\u00f3rdia","condominio_nome":"Residencial Am\u00e9rica","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":136.9,"area_util":136.9,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":607372,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.644609198166,"longitude":-53.249395179654,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_Lleo4a8usxvdpeWZsRlHy2OgeaAHQvLMg2BgOhPRWKhIAxdjvsvWjvdHXhBVal1iiY6IVzI-HgqV8C5k4OdYsyfv658gDAirf4IUzCJpstHG8dUpc2tI0umO_TMQ8Tiw_eu4uajSGH9yBMhHkfgtJBC7n-K8L\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1__hfPdls6CWDKPxJRd-bAQI5zcs8bA40jcY4pDDL19g4b6xILY_niijWGHRfyDNAhWkVuYkbAmJg_8i74GUUA2Em3CMcKyaPiWVGFdHMMUJGChktDUuZ38giwwwpumxGBCtTDhbuqRvX-iv5lMOCnta1S9MOjvsJlvM-c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}