{"codigo":"29012","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lindo apartamento com ambiente aconchegante e familiar , garagem de f\u00e1cil acesso, \n\nPr\u00f3ximo \u00e0 UFN ,com posi\u00e7\u00e3o solar leste pegando sol da tarde.\n\nPr\u00e9dio com 5 anos de constru\u00e7\u00e3o, em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29012\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":108,"area_privativa":75,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-04-07 17:51:01","data_update":"2021-09-15 15:33:21","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":360000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":300,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Apartamento 02 dormit\u00f3rios, 02 banheiros, sacada com churrasqueira, elevador e garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.682261,"longitude":-53.8160612,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Barcelona","condominio_fechado":false,"id_condominio":123433,"id_imovel":738095,"id_corretor":7757,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","endereco_cep":"97010450","endereco_referencia":"","endereco_numero":"337","andar":5,"endereco_complemento":"apto 510","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13619,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 02 dormit\u00f3rios, 02 banheiros, sacada com churrasqueira, elevador e garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Elevador,Alarme,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2021-09-15 15:33:21","data_atualizacao":"2021-09-15 15:33:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdVScvppIFkWt7moCFYzMPw-evCAM70_mDSh-wT1D6-eKBlEQ3jta5nzPF3p5eMjA9G3obxPcjpkahqkZI20Qw0B_CTZtVvhtx50jJJA3FdRm7fdKQf5zOu6Vkp5WA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02VRI0H_RoVK7mfuU3Gg9FIKIn\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdVScvppIFkWt7moCFYzMPw-evCAM70_mDSh-wT1D6-eKBlEQ3jta5nzPF3p5eMjA9G3obxPcjpkahqkZI20Qw0B_CTZtVvhtx50jJJA3FdRm9-yLQf6SOtDljN8ZA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1t2M5K0w5UAZLctypZIXhOY2IqRqei5oWD507U6VRFoZBLhfyoBScW1blwrxIJrC268VHKVaUDjp--0Y1RYp7bVrPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4LnoIWCHugDFznhl_xaTeqwIGcMScmKG1tHS90xwOSrGjQv8RG6\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdVScvppIFkWt7moCFYzMPw-evCAM70_mDSh-wT1D6-eKBlEQ3jta5nzPF3p5eMjA9G3obxPcjpkahqkZI20Qw0B_CTZtVvhtx50jJJA3FdRm8P4KQf7LusSWygnzQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UgBXn1j1VuIer3CpftPyPun9_w8-BeXHmc4etI51ZtWCPnhqa-c_1GdAaTg-YT8nfYcD1H30-FwqfStKIC6ufEziRAAPY5cYnlCPa1ldvXLMNc7iBJrrI1iBKXwXs82L6RG4-9aQYDymcqHBGcWLxkuaNOiSuLdbT0Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAh8vKMlyo3T1BOphjtJAKRZqU1Gcpzo3N7HKQ5X7Enn-E7C14Zg4Sc47zTq43Hjvys8Jb1TirCXQYmbYRXanQ1iI3hMDwIu9EH6C9wWcTDYOrnFGRP6AuDnZO0ky0OpMCm-ao5sl\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTch5t0KiEVNh243CpftPyPun9_w8-Jurafbp-mIp1R9WDzyxqa-ZEI0exbs6HAlf8wZcr7TJTkTn6Nlk309TEu1G5rdcj8l05ehbkmBVskYAiX295PsWeKUJUJmADt82LyRW4-9KQYTymc6Jxn9KqGouaOGCT8UjOPLQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAg8vacluo2T1pZezhE9gAldwP2FGWJBycZ6ArdR27zuXo7B409ZRTY2msehYfjOwGq-oTCJTOVM1MzapH2N3Mk3JbeEF5rihBE0YNDCHeLnqJFiVhUFckOji8ogQIgP7UOsvzaDImg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTbCkIar8K6E8z5Cg6rWjVqwkVCafgsiZjWYCksYJBqYjVf2pT_a6uA28eDYYcBxb4UWZDeR3lj_N8Gi4nG0p5vhIBJQwiDf1ldvpOawg9peTdPTo5aq_fNJmO1NbGHAwwFYQQALqYfWsw2LjOaNLCRZbGx2hw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdVSmfNpIFlmtrmoCFYzMPw-evCAswyeCjWh-wT1D6-eaBTVwtbzcpvzDCidDu3Ur5aQDFojsgo_FwjnouatQw0B_CTBCWNYrsA1s7r51u6-4ke5KwP6_usfRS-Lcg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcfFcgAziQNB243CpftPyPun9_w8-JurbfcodDRzWaqqu-fhqa-dG0mT_a4i97-qTdoxhBr4UeZA6eSq6GatPpjFnfLbpVRsmmJ1dKuhofWrv80D4ssaXyYEyLnQDt82LiTCFAwwVYYQALiZHJUOeQquaOiiSpvidkJA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdXq8vFpIFkWt7moCFYzMPw-evCAM70_mDSh-wT1D6-eKBntCnzty1JKb2drrDlxJ5PYEl8jcOMHkgOlZI20A0_OnOKnCWNYrsA1s7r51k1Q2_f3IQP6QetCqlLs2Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02VRI0H_QQN1NkfeSyGje7yUdu\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAgUvaMluo3R15pcjQSXn1ONnZ_Hd4j03AUU2PwAl_YgdfaA1TaAySc4bOEL-bxdjd6F0PDsrD7XWImgBqnuGCRNxShfW1am9EH6C9QXsTDaOlnFGRP6AuDnZu-x1rOpjCmfcQow2\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VRI0H_RwApxifeTQGj0AIxZB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvbtluY3V1JhRHb3Qm-Eon7M2r_mCNYT96nGQHlo1bxSJxeeG2C6bUoiTCdhA_DE4Ii_kMKWCRPpqhO_Ffcc40RK5lN57s_6_YuILpPMh24trwD2LW42s35gWDPgv7c-rbDG0rwg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcfFcgAziQjJk1TZNftPyPun9_w8-J4HD0ModDRjWakjvyKxqeEZ3u0cxasNiyak8pZdr4TJTETl4Jlr0pyzlODFnfLbqhVqvcZtj8ZbsAx2JI0hmIRt3O-CDKHHFJGMym6KP0xaQYTymcqJPJUEsZi_SNDyRle86JfA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvbtluY3V1JhRH73Um-EpP7M2r_mCNYT96nGQHlo1fhdJxZ-a6C97UpiTCJp9Kd7i3NLXxL8-TFZY1Mf5fcc40RK5lNxrt_6-YhGrI_NhW5rv4L-LX-2s35mVKZTv7QesgRQKzgQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpfTatcLN1o1HpO3gUydUsXuU8rrW76J96q83WwkCS6xrAwfyGGZja4n46nfxxmtyBhHZHgm8Nlk2wiLQt1Epodcj8l07exavK4rtRDc52k34_EDvYliBKXY3t86Gi6OMk2wWodSmc6Jxn9H2F2d6NHSRcKTo2gw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvbtluY3V1JhRHbwom-Eon7M2r_mCNYT96nGQHlo1bxSJxeeG2C6bUoiTCdopKN0sIi_msLs_Tr5CcLtqCNLsXwmFkBcA338gstORF3w28Lyr-9SMftrs95gVzOxv7HusLfxVm5g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UgBXn1j2VjE2pTZNftPyPun9_w8-BYXP0MoetI51Z9UDi6xueEdm0GZ_aing6nfxxmtxBb4QWZCnR_lj_N8ei0hmRAAPU5cYnlCPa1ldvXLMNc7iBBtLTo5aq_fNJGMyh6OM0xKQYDymcqHNGccv-j_qO6iS1daGSZA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAgUvaMluo3R15pcjgU8gAlduZ_Hd4j03AUU2PwAl_Yj9E3gz_Jj50hw3zDq47hwvBlIKTBcivCTQYWDIhUbml8a63hMDwK-VAWuZLgrsrDaOlnFGRP6AuH03f1IzzPS_C6fcN1HV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNmFVhVoi1mSqwivpEM3yUYinJcRroADYbLM74uW3o9b5eyRt-IFBzIB1IwjY2kgX9qtqDLMwtvaAGpCHFu2uhOmkWH0_4Zw1SpUlDuhofWrv80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX7ccmuZB_Qlt5pS4_-KjuaMSyQ0L6hxQA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvacluo3R15tkqefppeepI17RwKdhwsH0ecnKIErtfmDRzu0Jq7K0OfEFSz77HeCCwy-l1fE6CaQLFFCVq0DO7bdLkIOenB4KfPaokraqTBJL38sAyyfOHpRN2Ow_6vusViRaAFA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb9lyY2U1LhdCBKRPgG-kcUnN7ldcBHOPdPnNR-BHkVCafgsiZjWYCksYZJqP-ZGLqexboz9bg3d7mhjJWZfkTpq1xmeOMbwtxPVqdch0vujgF6YN3MNcpHbOm2uRPEZaic1arGqbLSr22Ga_WFcAfAALqYfWMzW8nuaOSiS3KgUDng\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvbtluY3V1JhRHb3Qm-Eon7M2r_mCNYT96nGQHlo1bxSJxeeG2C6bUoiTCdhA_DE4Ii_kMKWCRPpqhO_Ffcc40RK5lN57s_6_YuILpPMh24trwD2LW42s35pEKPwvkJ-rzRfO0mw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNbxBlfF3oKkVHLYLfNXkjeXhAO04xWzxl1Q1QnyzFS0ozRBlWop6Boql_8pNaWb0wDC2tCWYxMHyiI790V0DfTDO6544nV0SNTDHde9hSXgiC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX7ccmuZB_Qlt5rW-cygmd6MMyQN9r2acg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-rosario-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":263739,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0408","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs5SC57-JyuXAB7XyajELdcM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"area_total":87.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":310000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}