{"codigo":"29020","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","observacoes":"\u00d3tima oportunidade!! Casa, um dormit\u00f3rio, sala, cozinha, banheiro, depend\u00eancia e vaga de garagem para at\u00e9 dois carros. Localizada no Bairro Juscelino Kubitschek, pr\u00f3ximo ao quartel do parque.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [29020]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":2,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-04-12 12:12:30","data_update":"2021-04-13 14:39:21","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":880,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.695275888086,"longitude":-53.846826553345,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":741179,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Pedro Moraes Germany","endereco_cep":"97035620","endereco_referencia":"","endereco_numero":"67","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Casa , 1 dormit\u00f3rio, 1 sala, cozinha, 1 banheiro, 2 vagas garagem, JK","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,P\u00e1tio","updated_at":"2021-04-13 14:39:21","data_atualizacao":"2021-04-13 14:39:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfennHIGjIuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxceXe84gaERntNjvtxIOxk_kMKeCRzIuLblLBOOIDwmFkBcyx3qy4qIzYvNZKJJv8P2LXyRE39IeY0f0X-YPE5ey1vzk\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlAF8HcNamqcgPSPfiT5jv8w_A\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqbk5uh1Uxo5-r4YrsFS8ZA-o59XlN-oUxaT-F2AFcT_v45b0O02_XFjbwfuvI67W6z63-Ei41AvZ1BcCz3ogstOTFEAYEgwjY6aeosks4gYSdgv8X-NLEMFCPcxw\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTaY1Es07o2fQa_XUTUoeRX4Z4CCZ80qW4uMelyVRFoZBLifSY3egxJaPoGwa8iORtM_8yt7HeKDbb1CiPufgwRcxEApc0oS1vYhGUDfMgjzfRRqrN0YipC9PEMU6aOwYWcMSYmAGpDxpgpfxd6JzycmGwrzKg\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfPgP08jZXuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb-sYe47tKU6K-z3XBrKU4ugNCb4_Q_VZiHw1tIovdyxhLrLgb4yStjbHvrbHo6nmlSMdyAlXtORpwvgV_zHERsV30Dk\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ3ZNhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjFCChlG5bCi6DOG-jFh2PMhOZ9ZY57nrIWCHugDFznhl9xczH_Ps2GwHzuCFPD5Yo3Lj_SJrCcYjr_ImQ\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfvkspkT3IuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxcV2cyzvERAkGoIPraht0aBJEobYI-IEd2OByOahCgmFtN5iHb4yStjYnjdVKJJv8P2LX2SnX9PHOkPgX-EjEGLNNZdQ\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlAF8HcN4LN7g_qIpSTOgC-zrw\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAg8vacluo2T1pZcf8PFpeI1XP2FGWJBycZ6ArdR2Hw3PXTGi6-ol960NKiNSblDDnFiF4_vvaaN3L5RPqZIm0B8E0J8F5rin9EwYNDCXeOKEoi814WTzWHATKpWdKQf_ouvozrAxIQ\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSYmEFPBp4eaFwOMRGd04VE9t\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfKtwpkT3IuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxcV2cyzvERCTClik9DAiPMrdnFJonkYHpDPJWcb46RK5lN5jv_6-4qIzYvDbEo6nmlSMd2CnXtPdzcvkV-FDE6BJJYB4\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiEnKRy__FHpO3gUydUsXuU8mrG46J-qIJ1VhTWWHhq1EfnEJZvainZacrELa6KxhHRHgjHR3lgvVLfYYNq0j-oXvujgF6bpyOunnJPwQ9oelUZaic1arGqb7bqDkiel2wGodSm0yT1GR-i9Mq6ITST-X5fvjw\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-gv08jYXvoeTzt5EGZ8Qq3a59flVIxmwb-sYe47tKSTmlIlybHwPMTTxfzpF51x50GDoNIIPwmdkBczh_52StjanjBVLJJv8P2LX3LIkkOfd4fgX_3XEQnJHP0U\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlAF8HcNqJ4QnfqJYCcUeUVg-Q\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfetkpkT3IuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxcV2cyzvERDwmoINLdBt0aBJEMZIkkYGpbvI0NL46RK5lN5gv_52StjYnjdVKJJv8P2LX1KJkkISK5_8X-ZvEudAhmx4\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiEnKRy__FHpO3gUydUsXuU8mrG46J-qIJ1VhTWWHhq1EfnEJZvainZacrELa6KxhHRHgjHR3lgvVLfYYNq0j-oXvujgF6bpyOunnJPwQ9oelUZaic1arGqb7bqDkiel2wGodSm0yT1GR-ex9k-PdiStDYznbg\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxLSKq_ADjNSBO8tawKFaTsT0-6G6J8Qzeajup_6P76K-YCJkkK4x8VSO8qFuPwa8Y6JatuFLqIL6b6cLmJGeHx40S-CRZtcOThKL3n5CA0XSPk76dHnv4WeuoHP9i5g\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ-hKhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-YM8V1OsZ_zE5bCiHB5NDEUt1vYhGUDfUoLnrIWCHugDFznhl9xczH_Ps2GwHzuLz-_5_pQcgfqIFSTU7DZOJA\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLreXIOkf2r_z3O_n4dJQ-NW8Izr7xbxCIBcpbWPalU8Q35cAix_i5ZgFquCk7FxbKZ1yDsMZYCgqFtL5iuf7DsrrE_zRp34trw1cayUm-_Op9-c_oV-S3EuKTPRDg\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlAF8HcNWo19h_SPmCSu1ouwtw\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VKw59HIW82a67ZUlOEeJX-D1ngDWxCJxaeXW86iaEF07U4MMDk5_qDvp9PsJUrIZR34FMOX__yFrFcyz3_Us9PhF3wy8r6n-9SsfwKkXofD8VvYT-fzE5XIagJI\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZy1kUsoIBC4VHDuH9_i46KBk4zOabvffwxJ8uXLeMPmJjtvZ4MoQdbqHZRJcLKZ7J3y-kkZc-HAltRypmfA8T-Yr5oq6yhsF8n9ZzLDXaagPZnPd9arTaHVqsnU8H3KnOuwx4qX3tcWf97aOJGGjBcJSYG\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvKdly4wpNTPaSTdmbIGgX_Y2rqugtO7uNW8Izp3v-dHsRfpr_D7-_RBTtdqvD3FbLOF3prBnxG5B_dBcoIK9k7jrlIie3p4WHuesojCWNZ4Lx6kKy1IERe_-TuXv45etH_KByGA\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwHzuLz18YUz2frOaI8SSB3BW9uw\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6igCPtAynsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaT-B2CFcT8R_HRW3RGeXuiOQhAq_Gp2_xsNXdSJv1tlEYXyJnYbErSgdFAYMgwjY6aeoskvYLoFL3-Eb-DfEE-AqNhI\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbicB9w2ZqfQa_XUTUoeRX4ZwBPec0CWuF8VWDHaRqbNytYcZJKlCQQSJvwJJojh-HpLuSYmDfBPcoX8Bsf4YTpYx5NDHPU3YFd5v7SER3aZRRqrN0YipC97MBczHvfs2GwHzuLz18Q90AJ5N6IoiTLP6iw8Q\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pF9bkR0n9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_8lotaKicFHYHdVYro-nXKpPYEF8e8D67bdLkIGeZBwkBPCXZlRvhxw50jJOAkQcnoufMkvkX-TPEtQLFhhc\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRo7cALk-2B-UOUBGmDA96mu\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWJH-49LlGMwZ_HdbIzy4Y7ZSah432XJtFjh8d5LKxOfpVHAg0TviV5ESP8rrkb2IfMh4Q8mueSPt3TDR6wmL6M7biXFtkFDVkUvZ38ZYze0qkwq1OhlCrVPyyE7\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FIVjgdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-qXJ1VhT2WHhq1EfnHJZvaohOChZTbj9zJWZfaTp4K1k2xiHzEW0prvnYuiNTg8QCp3MNcpHbOm2ORtKwaDOAiBERylwGJp9qNVFcAfACfGaFSaL67td6IcScmLwp54Q\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHMOkX2m_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRcpbWk6VQcYI0o5PNCQiwFRREyZIlkYGpTj-nM2BUiJlmKjLcL4WftavUlUOTZIL38sCyUs8Qu8_yxvgX-DbEGpdmio4\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYn1-GuANcHGcRIR5RNGaZ5jqHXK_0tWz4Nd5oARsqYTeTgAZfVgNZPb-ag8rblt8s5S4nppsKp6G9-f2i2pNSKKusuOleGVtkyeSBUvBCHGnfvEyLHvikJHx1BG4-9az4ZnviaQRnmbIV8gOQJ53tWNDK-J0\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VKw59HIQ82a67ZUlOEeJX-D1ngDWxCJxaeXW86iaEF0721ZTdjgMJVQDwYIfcYJpD_NXsM3KWg5iP5iuf7HYmIzpvMh2IpvwD2bW2OIEokCJQfYT-ALE6tiNAF8\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQr760kUsoIBC4VHDuH9_i46OBk4zOabvffyxpqyhjei1XSHfRg5qSMZYBbYIf6DUbktg8-BiKDksAyC_UdKpoRWtLuPOvA6lsF8n9ZzLDXaagPZnPd9arTaHVqsnU8H3KnOuwx4qX2P4IdRdUOJQGjU-z-TT\/casa-1-dormitorio-garagem-patio-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-17.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0043","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Campo","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3PwgqcOgNriPMslHpO3MjbmlQrvKTm1k0bKzBb0wdi7T2kp5nxpSaL8zI0GVI1ueG-vyyvv2SWnUtosPSXsue0WNkoYVT0XD85B_a6eKFaYtG5qTdPzBp8gI4-sH8Yu7Ugat0VFgGhj6_6-sZfI6qOLRFFi_jJY5ftBArCwsSrx6uo_B3UfdCHC5N\/50-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Jari","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"*sem Rua","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":1140000,"area_util":1140000,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Energia el\u00e9trica,Mangueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.2927207,"longitude":-54.224243,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0060","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynAedloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci4QWD50KZDiR3qct6TH4IYaynhag7TbeaKxhHQeZBe-WtJgegP_iNXeaZOCqhvkF6aF_YNcPgDRd1uQtKwaDOAiBERyl8GIp7whE3zU-JQKXkIUuOzReWj3kmZPg5eAh4AFf6HGyK1FxVTBpaMFOdE\/50-13.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"General Neto","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":1487.83,"terreno_largura":22.5,"terreno_comprimento":75.5,"valor_venda":9999999999.99,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0064","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtP418gCO9Up1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q3Q36oPN7Reaw6mrjmvlQzOUmVIDWkAej-TTCfV027RXlG1QcS-iuXeujMoOwMrAClLfxJ1kujCfoSoURHLEUd_iC3-1vBNN9C65ByQnHyZsKBnYRwfWCUBrJtDw43_8C4KqC4haiWsrcW1USyhyR6l\/50-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Os\u00f3rio","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":114,"area_util":114,"area_total":290,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Espera para split,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.701944,"longitude":-53.8112461,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[],"imagens_cond":[]}