{"codigo":"29033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento central de 3 dormit\u00f3rios de frente para uma das principais ruas da cidade!!!\n\nAgende sua visita!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29033 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":143.75,"area_privativa":123.36,"area_util":123.36,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-04-14 21:25:21","data_update":"2021-12-14 15:18:42","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1250,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Banheiros, 1 Vaga, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6883858,"longitude":-53.8133044,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Brenner","condominio_fechado":true,"id_condominio":125725,"id_imovel":747649,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015120","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1252","andar":2,"endereco_complemento":"Ap 12","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Banheiros, 1 Vaga, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Lavabo,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone","updated_at":"2021-12-14 15:18:42","data_atualizacao":"2021-12-14 15:18:42","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6isAUsqClsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj8K2O7mZnDGKFw6iVs74J577H4wsNDujoU5Y4mqQT8G5oUnrCsjpEKgwjY6aeomhu3F0dW2PoV-MXEGrtipDI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up5l1KiFV-ESpTZNftPyPun9_w8-Bu7a77p9mq83GSkTqARmWwYR2QCpaVoSQ-fmbfsEcwtMs5c4mopkKmkffgPO7AIcB-jLSiKUlims_b3gKc7iHhtPTo5aq_fNJGMzB6OM0xKQYDyk0SfrBcnDF666IMCTMMSsGhQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6igARsqCpsp9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxc-9RmojsRaqaJ1M0_Vs-JCVsv_rFn5m6z63-Eq661tlEYXyJnYbErRAdFIQttMziAaCN4f_U4WfW2PoV-NHELffnPWc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlAFGGAgd8WWg_qJzCTB3YoB6w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pAARsqCl7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsRaoKOz7XBrOoSOKJBKII11N5gGw1NOYPQv5nYXyJnc4stPjFGIQttMziAaCN4f_U4dNvYfkV_0nELwF8p6Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRrrDV5TihhCaOMLGg54qttg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfKtwpkZ1Hwy4uglDpkN8Qq3a59WFaJmoTb9Oc54lM8gkmoINLSwhvaRJEMbIIm4HpDPJWcb46hGVkBcwx38jslPSnEP3drE_SwaCJwb-zZ5ASm1r4c-uxkpgp3A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ3ZNhA_SiyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iLc2IJ2zINY9a1ByGYTdx555YwhMZ1TqIeaeMuwUxS_zFL8v7FBj3NgZVFpBdgAyS_G6v1t-h1ZN4kn0_cW_-PEyLGuinJPpF1vkQh0Kbqt6OaBA6mshVl06IDyTTdyL4Ew\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SruFtAys3ser_k59ER8JA-o49bld9CQ2Gk9E2D6f1qm7-QjTD__vyOqDoAJxvtf5ymikNAtjAv51Bcjg_4-YpGII3y39JyrutSMc1HnHaITT-vsV_xzEK-06jts\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLXXqct3TJI9YauuA28cDfecCxhHRYgpOK1k011J_5bsfHb7UkstnkD-SF5bNcpXjLdzdW8KwaDOAqUNMGGjiZbyvfs2m-ul6cJX-T3f-c-d6JiSTD_hlc7Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZNuFtAwU7E6rXTJJM356LIX5U7XNJi4zP41zVuPdOufA4V2wFMSYhS8QReQnxa69zI5PfKoDYfBEmNNpF4-2-YLPm75c7Y6vOdDi9EtgatGVkfsX_07ELud4N3A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAFGGAg_7-Tg_OJuyTAj7iZZA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6igARsqClsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj8K2O7mTkv0yxw6iVsv_rFv5W6z63-Eq661tlEYXyJnYbErSgdFIYttMvjAaCN4f_U4RO5kXv4Peu-V4i8RA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up5l1KiFV-ESpTZNftPyPun9_w8-Bu7a77p9mq83GSkTqARmWwYR2QCpaVoSQ-fmbfsEcwtMs5c4mopkKmkffgPO7AIcB-jLSiKUlims_b3gKc7iHhtPTo5aq_fNJGMzB6OM0xKQYDyk0SfrBkou9S66JySTKriuwrw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HAARsqCl7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj8K6uaoFIEBrOoSOKJBKII0_JZgGx1cuYPQv5nYXyp3sgstOTFGIYttMvjAaCN4f_U4ZP1FXv_zOu9audNug\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Up2Z1KiEVNh243CpftPyPun9_w8-Bu7afbp-mIp1R9WDz6xvAwQSLYgdfVoRZ9CScfoEQftkzgEAmppkKmkffNgZVFrr0tclGi0QufdNdf8hW1eG5gHyRkEyLmg_s82LyRW4-9KT4lnsCybdo89tf866JmCTPY08QzQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDNB6rSe0kZ1H0i4uglDpkN8Qq3a59flVFmITb9Oc54lMqjwC_z1Pj7IUg_vBZIJ5n6m6z41WdSIf544mqWCNnYZE7AjZFP3drE_SwaCJ4f_U4bTfYhP_COvsAqG8NQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up5l1KiEn6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p9mq83GSlzi6xueEdm3GZ_aYg_CWx99fiEpDnVHgm8Nlk0QT-QH22srPkiqidZmMSFN_IOQXQOzg9pdXWZemc3arAib7TqwmidF2wVYQQDf2UIVssWYlvqKxCcYg-YIXg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HMDUtQzMop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-cd6iapts0787ryNoNXbo_09op6hrvIIhUztFgqQS8nQbErSgdh5EGgwjY6aeomhu31xlzQfv_L-vk45Uxtg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Up5l1KiHd10s05UAZLctypZIXhOY2A6QKei60Xz50uaqjX3qfN2THz7Z6frO2TemdacAVaQURZf6fSvNsW4dy0NNo33g5dG97k7PQU80fHUDfsgnzhYd6x3IOtkeYtIXvqiIDKeQdSYmAKmBgkUrcgPSJOycgOhf_mw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvLclyo3Q1BOoxksdAKRB4Hgo7nC8x1mZtUoEch0h7crP88DkkArauS7ZhrymXdIHDmqCXi9fOABU4GPQt4fCK6_wcOeqeT0anKeHJlnHsSl3GH1kAwb4BkzTcOEcKJH5-TlE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwHzuLbwDcQenFwOOMGd9S-C1r\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQhUvLcly4wpLcEpVEuT-9CI2tnWc4b_yNbjaK7I7ZpHrPJaQbUm6ShFTugtQPmzvZqDuQqm-6xpAJPbI7gMGsx0A7xcPM7eNFG4GlM3cRCbsjnVWt36TH1MHEC3aOK4Kdy9eKpI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrr8hyo2SlbdS9uQyjfFpoVQMboRQqRfqu1wTkYBtV-By26b2iU-HlOX2FjSVL9zToogoLXsXQBob_t5WLRAFMqMj0zD9Cv8BiCkadHr3mMRNR1BwQMilfF9W15medJNVN9fvISxOl2xmJLYltLClPzJmw-5B2OJGZbY-1PDPoUWQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0944","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3j8kIar8PZkCRfu9g_90Dc8A3wpci6RVAuM8hdLXXqct3TpI57aing6gzR1qtzJWZPkTpq1x2eGiJnZYJO0D-oTvujgF6SF3cNcB4TTAV815tm6zvYa-pi89AIcvbQhE3zU-JSkkPgT6vnINLk7t6tf4vDZNC_CO6WwgSYNxdfBn7YB69g\/DSC_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1359","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoVDWAKhiwWyS9II5F06X9zvfCDAZmIVuGJF5G6hNjTf2Iaae9uf3tC8WLI6j8UdV6mTvs9nr-PhZ4_xtJyM_dlXHJz5zBgFNfsomReRGa6Pvd7QfSf74ZhIuvO3xy7M3RL48lysfEYuzyoC_tRbE\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-LOCACAO-GARAGEM-BAIRRO-ROSARIO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dona Luiza","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6799411,"longitude":-53.8125325,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1494","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAw8vbsl253TFpLCMO5R7ffq5mCyw2Yrs8_6jyW4uXrmRpktGbam3GrTPvyYQD8H_WPKc5iIfwkcqESecXzcKm886IN-SiF1Q3hFiaTFkwa2z8irWY-mDl8zDsJNWQB0hPJJ_VNWLQ9sfMUL17kJQtAoxmBSAeG_K0Wt5LrcSyf-saXAXhBCfPx8u\/dsc-0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1350,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0284","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWf8rEaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dpcByuGsSvjxjP7PcqX-Z9ghIfwkcqtEgjg_-q51goDZE4E_O606RaikQ5SOGLuDMjAH59NFkiEzDvOE2VYLNSSPES81wgB07z7sISGgkxmBSAd2lqSDfCPL-LfvJ8WAVmhIoEJpJZ\/DJI_0006.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Gabro","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.12,"area_util":60.12,"area_total":80.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7004374,"longitude":-53.814094,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2355","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMw1KiXO8VYjkssPMwMsq9epj90BOsbGby_xywwSXMlcfegp5lErXu763W0tvHXU9S3j4OxbawDRkMrkbkMyrswWn7Je6Mqryt-sSAptD_p99y1wOgjkTiQ2Nlf71MXV66AVjQxcCGgD686xh9Mepq12TfzLXMYCryohcTN9k\/sobrado-5-dormitorios-1-suite-4-banheiros-2-garagem-200-m-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vereador Jos\u00e9 Manoel da Silveira","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":350,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro social,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7019142,"longitude":-53.8666375,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2784","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeuHS9ufPqVLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1T3IQE1XhapRZRe-9RxUslP2v7jamQYmaouYgSq-Rm0V3npdpKLo0CsPnr4ZVA0M5TmyakUydH_femMxx6oQOzSnygt3UgPBxmRlB5L6OaXK72F1fX9F4jy2P7ekSw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Toronto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35.53,"area_util":35.53,"area_total":53.68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6886131,"longitude":-53.8107809,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3005","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJsNBc2eWqUC3sgko8ijFURDStMEia53vO6-JCfmnTPIpVTxZRw5qWEaqa9rbp1jcbVRgQftqO4-2JiNCCGtEmhud6l5Ck_j5ENNQPkf7D84tOulMq7_IvkeYtB2Hu8fcvWX997yXus2XUxhYAfCDtSReSbLHiA\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-74-m-bairro-fatima-santa-maria-rs-18.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"\u00c1guia Negra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":74,"area_util":74,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6994342,"longitude":-53.8231001,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3251","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4rTwYjN_MqIOQgGjIsHaGK\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}