{"codigo":"29061","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento de 2 dormit\u00f3rios com garagem pr\u00f3ximo a UFN. \n\nMarque uma visita com nossos corretores! (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29061\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":77.78,"area_privativa":64.68,"area_util":64.68,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-04-20 19:40:33","data_update":"2022-08-10 20:27:11","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":270000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":190,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Nossa Senhora de F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6839569,"longitude":-53.8157219,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Libra","condominio_fechado":true,"id_condominio":126862,"id_imovel":753145,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","endereco_cep":"97010100","endereco_referencia":"","endereco_numero":"59","andar":4,"endereco_complemento":"Ap 401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Nossa Senhora de F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone","updated_at":"2022-08-10 20:27:11","data_atualizacao":"2022-08-10 20:27:11","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUA-tWyO-XX12nK8UsySUcbg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNq1hwnrAFZRH2TVbr--uV0q_PvCWtQ2gviYNZLEtgFlnwnPYFH3EfzXFZpnQM83WmB--hqIZF1bFSNiEMTbnA8wn4GqLRLRqCLHiJvhjW4yqx9bPC3cr-RDzwDqlBLKXG3mV9-zA4i38j6EM-J-kLL9_lskRdZA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUA-tSxemXU12nBsU64kZmTw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3SthwnrCMkzPLo5FNBNYu8jzv1_lxsVVyTcwOxpSzfVAC5a3P_ie8F3FbaEUdwWE2r7s1fPwXhf2gXgkOC7hJGnA3Xh7gB464xFRXG6P6x47BMNIu7XJeFqRVjsCHNFHUeYTIlG8iWUnz2bqfRPELVN_vzHMj3w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUA-tSMe2RWF2n58Vp8hLMpQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nT3iiHmu1lB7oDoOrKGq5WMzVCmr52UV-mhth-bPGNHJwKrl29OZo_tSnFaj92V12t--5FHluOXV8burm7zNtcO8Qn7GqNRLhuiJHl5nybAYzAKX2q9h4ryGM3_ubD8m_EsQGdEhM5ZTKWwGb-rlNAI89_aLXmtOg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUA-uiPRGTW12ncsVr2IUVjg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rL9ly56QBKRphesVdnrCMszP_bYbluDGj8HQcdgnmKqY8ooNZLEt-VBnr8MTh2rmWEnNVAvBub4nG9BR6TLIq3T0JZeafVNOnyGogmvhCntssjNgxby2C9GJ-y8mOMwpKIG_zubHMG9BsYGdEnM44uoTSpP_6pjue7ga1d9OSrdo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUA-tWOBxsUV2nnMVYBkmeDQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNq1h0nrAFZRH2TVb7--uV0q_PvCWtQ2gviYNZLEtgFlkwnPQln8NZeHBdOhcuh12GVkZpAWeoS4C7ZYYTVVymgdNmk9nysBuDLHh5vybW4yKxlbPC3cr-RDzwDqlBLKTG3mV9-zA4i38j6EM6HukI3t_JCzvc7Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUA-tWyxmfWF2nWcVTz3AeJQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3Svhrp_4FxRH2TfNZBNYu8jzv1_lxsVVyTcwOxpSzfVB-JazXvn4fzXFZpnQM43WmB--hqAzh6rFyNiAMTbmAJ8Jmk99yIpjDLHuJ_hjIY7iyf1__8OrI6oZ31SWfd46zgeThxE9IP7tUCSTvJ_EIod_Q9heJmg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUA-uuzeOZUV2mdMUKw1Smuw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256Sh9nQHYs0S6iCePbexc9TkBtUuclMMd4kCuPr3F0k8IJGzTVBC5a3fvngfzXFZpnQP_XWm87sVfKFDQMbuVu7yNucO8R74GqNRJmvDLHkJngjAYzAKy7_C3cr-REDwDqlB7KTG3mV9-zBIM4VsCJFgIZCZ7Qi1kLsCkjg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUA-tZPxxjU12ngcVaEMXRoA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNqwJO7CyM0xH2TVb7--uV0s8Osi-mDBw-Agm8cB4CW5PynHQl_8NZ_3BBOhdOp12GVl5pAWdoSog7a4ATVVyGYdMkk9_yuB_DZW5lRyXrSyO3lbPC3cruRADwDjlALKTFHuQ--yDw81_qaIoYBe8I2d_PYYeYMA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUAxtUNRSTW12nDsVW65VoTQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3iiHmu1lBwhH2TRNbBNYuWVMMd4kCOPu3Fwk8YNYdOZeyjHYbmNsbeHBdOjcoh9mGVkeTEaSwywAyB8_2u-2chjVboLLLOi6asx9BjWBOFA6H3nI9h4qS2A3vubO8m7PsQGdEpM7Ya1bMamkzhxaZ7cK1fB4-OHY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VKzEUAxuoz-djXV2pZ8SqExj36A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3OthwnrCMI3exf9TGBqqS8jzv1_lxsVVyTcwOZjPr9jP4mcEyjo7tenFajx0V0Gt-xoRyo5tKYKCXZ0OPWsBblRZjLa4s3xumPt9g4gX37koWv5Mu7XJeFqRVjsCHNFHUe4TIlG9CWUkzCbcoBeENc96fMGA39g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3bTNG7CyePnexf7TklQtEpVEMd4kCOPu3Fwk8YD5-whVrcHQF6MwPEnNVAoSJz9lDORu12KkH8NGVO9ZjPfT4DIk7gwTp8D5CbPqZE6JNCq2mhxe5cQfVeS6kICVCChqpzfFrOaDdpltL_bEk9d3w3EENvj4i9pBpo6K3g4u893oqkQ3kuWgj\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93QnPmIpBAy7Yn5E398dQcVNpVEMx_lxcVVyTcy-cOgWAZGKE_c1KJl4VnINkxJNm71QD6HD-a0_T52EjKb8CkTfu3tPwXWojpsntqGFsed6BOCFzLHVubkksVtkV-qi70NK8tR7hg3p6ds-mSxdhpgPp8C2QanD5vOb_e6jl8PD53OoG6IMEoJktQ\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253TFRPJS7gkLkq_TvZj0zi4lebHTzLXeVGlyGxo-AglcDScdA5eKTJQPKcwN2kLzUNus18pLR9qtY6IgT1qUjKaeC6Q0OU23C7Pd585fGsOCy_QWbnIAiW_I3hHF7C5n5Sjj1I3SwH8LO0i2gzkz60t8BOIVE3VycGGvNAfrU7A-NbCEglOupaIH3XlUrA\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Jvfn_3IpkxE65EfTDamEGWFPbUkYzbziv-tQSPw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuw4Uvb9lyX0aibgtWBc3aYOnuj6OK-gAZYqaLOJi6u4u0ZgGrHBEB7n8760rS0vZQC3ZpTmvlU84dWJlcY2BKY-CV0ZqXil1wbaQtOVfRN7Hmges4j8CZFrpJ9W8HyONDmgmSM0jtCe3i97r4HGU4X9KtOvOa9ja1_BB5cjcCB6JFtA9M\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfncvMHwRWf04FowWOEAlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFseFzbk-9vqN2mzTUFDUzFNhHhSaTvnqI1o1kU94cxDlDUWJrHfIHS7JSSEa9pnVQVJGKlf2gm3HisMY6j8UFaKD5zXjRBWkQTcJ8rYjSUj6704kv3d0HhUsQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RANjEDUwGW5ZHexf2CAeLbcoAtNpTG73YANn5YSQ8F8UkjyWmp5aAXQklXl2G903O939-kaLmhSAnjvdgF-r8V1kMxrq0hBAqEwtbC4kaQb3J5h7W5ff2wmM7knVupm_0P4NjhzetkgyrmUrvuR5OedypEG5XAXTQCIddLnx92OPGu-tqLbiYvhfw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQh-bBsw8BAy7Yn5E3x_gwcFNpVGcNmjkKqW8ogOZ9kW1Ah7-xaIpBdrnTREJ1AhawXxyRypOY2bg1Im2crKTs9-wv3t4CrdeEgKk4mH05kUyaEd0XFLPobskcVfvaYTPEfxMasnuG9EiZBhipWgoM4m6y2CHJF-0h1C62T9r0NlsFWu94KK7NOP6Jg\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}