{"codigo":"29072","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Bel\u00edssima Duplex, com projeto diferenciado, conforto e sofistica\u00e7\u00e3o. \n \nPossui dois dormit\u00f3rios, sendo duas su\u00edtes, uma delas com closet, ambos no andar superior, no andar t\u00e9rreo uma espa\u00e7o gourmet completo, planejado com muito bom gosto, sala cozinha e lavabo. \nAquecedor a g\u00e1s para \u00e1gua quente na cozinha e banheiros, piso porcelanato 60x60 cm nas salas e cozinha, laminado nos dormit\u00f3rios, tampo de granito nos banheiros.\n\nMarque sua visita e compare!\nSer\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (VIVO \/ Whatsapp) \/ 98112-7144 (TIM).\n\nC\u00f3digo: [29072]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":2,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":171.7,"area_privativa":111.63,"area_util":111.63,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-04-25 23:20:31","data_update":"2021-07-06 19:53:41","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":695000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":450,"meta_description":"Cobertura Duplex, localiza\u00e7\u00e3o em Santa Maria-RS. 2 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes e 2 Vagas de Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.694023039149,"longitude":-53.796653357147,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Oswald de Andrade","condominio_fechado":true,"id_condominio":21900,"id_imovel":756580,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_logradouro":"Rua Ricardo Schimid't","endereco_cep":"97050235","endereco_referencia":"","endereco_numero":"115","andar":5,"endereco_complemento":"501","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13617,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura Duplex, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, 2 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes e 2 Vagas de Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Varanda gourmet,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2021-07-06 19:53:41","data_atualizacao":"2021-07-06 19:53:40","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjCBVYMB9vVV2pScT_fsu4eA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbLJGeCkuWkP3TK7f_ILGu0zArQudmlyGxw-Agk8YNQCW5cKnAYtn99ZeHBdOhcum12GFkdJAYeon15K5732uuWciutmk9-y451WYk5dA6f-x6jvBelh5vrTPaBVjsCHDFHUeITIlHiU-SM-d0L8HukKkd80VCLrwA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjBBqkO-FvXV2ofcSRmTJrLQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNLAJG7CyM0xH2TXaArFYgGbXPvCWtQ2gviYNZrNUCO5eKHPU1H3kfDXFZpnQP43Wm87s1fOyUQ8bu1u7yNucuGvA2Xh5A4YOOInuJ_zjIYzgC_3K_h4ryGJ931SWfl46zjeThxNNImX1hE_MRyZGZ6vO0PYnuwFM\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjBOtZzx-UV12p3MUVXt9MZw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbLJgbiBNBJAYhHOo0KJJTYcX09-14nJIKa2R8wOZjEP7jPm_-E6L8ejF3Fb6EodPlg29eFf1f-XQ-buVn6TNtQOcXw3WF1I4e2oxFU3I69-x6ivWN_O8OrIykW3-GN8mhUZKKQvXXBwJc-YJVgjCu4KHt8eutjwaw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjBBpSNxttW12pfMT5MWhG8A\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANLvIpCBSfvjPLo9uArFcgGbXPvCWtQ2gviYNZrN0CW5eKnPY1H3E1eHBdOr1qr7dGEBT4UpioC4A7pYMDVVykiSVbgCK0usAq4m5QqMIaMrsUtXJPiQmZMijcC-VyKgRRJmjShguf3q1cwoGNM5CZ6_C1hWgVM1U\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjCBdaORNkX12prcT9TuxIQg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNLgpG7CyUvjPLo9sgCCwgGbXPvCWtQ2gviYNZjRUCQ1ICJe3fjnCfjnFXprQEzmE21ZJflj_jBP1AXskOC6BLBvAnXh5A4YFOYG7dM6_-z6jv2Gph5vrXPaBVjvKHLDHUQvTAlGMi58Mn7xrECe4Krd82UBOlrg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvj8OFUMRNjUV2pTsT1tf7JOA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANLApG7CyMozPLo9uApNaV0q_PvCWtQ2gviYNZLFdgFllwnPY1H3EfDXFZpnQM43Wm5-_BqIZF9bFSNiAMTbmAIcJgk9fyKJ2DJHyJfzjIYzgCH2q5h4ryGJ931SWfd46zgeThxA_wy6oz5zTtxPEKjN8-61-5JA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjCOdROxucWV2mq8VeRoMvWw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vLtly56SBZXNQQVxsl3CUvnWp_9vXVS2PvXJuNqjjgoANn5aStFnZBIRqzyOg0plQEnNVApBmbwXHdBd8c7YLXTzboDzojg_V1jZboK7LKtp6vxehDF1yFC5wSehCMgpKIC7vubO8m7PsUGdEpL4Y7nPjDBDs6NALr9_Lbyy-Jw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsbCh9YOxSVX12nBcVrf4KixQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3iDHnu1lB7oDoOkJbBNYu8jzv1_lxsVVyTcwOxpSzfVA-Ja3Hvn4fDXFZpnQM43WmB-_hqAzhgF5KB77-uuWditNgk9_yuB_DJHt5_ybIY7iylbPC3crOREm0uGNwmhsJLqQvW1Asw3Hwe8QCIvELVd_Yd7y72w\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjBBusyxecXV2oQMTGPDJgpw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1Ab87BAyvYrexc8A__teV0rfPvCWtQ2QviANZrN2SWJfKBPUNG7EgtXBdOikuW7qGPi-wpIdFQObulv6SNuQOcYr5FiHBKSQOKXvJNj7jWi8zX9_O8OrnBEm3-GN8qhUZKKQvXWKAC2pyyYYMAO0Nmt9D4Tmrsg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvj-OdUPxmXWF2pp8UjlXgNxw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3aPhrp_4FxRH2TfNZBKoSJ4ueh0HI9YIQ4K4XFTIP_jPG_8EyL8Sjd3Fb6EocPlg231s1-plBSObu1n6TNtQO8QH7FidBJpzCJH-JHzjYYSAK6rui3crOBEm3-GN8mhUZLqQvXVAAByxY4IcvFO0Ks9_gj4bQHg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsbAupRNRuXWV2n8MWD-TIzlQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vLtly56SBZXNQQVxsl3CUvnWp_9vXVS2PvXJuNqjjgoANn5aStFnZBIRqzyOg0plQEnNVApBmbwXHdBd8c7YLXTzboDzojg_V1jZboK7LKtp6vxehDF1yFC5wSehCMgpKIC7vubO8m7PsUGdEpL4Y7nOL4-Ov9vEICt-A3x7-QQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjBOuhP-eZWV2pU8T3oNAvUg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNbgJH7CyMozPLo9ukrNaVMrXPvCWtQ2gviYNZrNUCO5eKHPUVn89ZeHBdOhcop12Gvu-BqDztyrHo1u7yNucO8gH4GqXRYYOOLnwJfgjIYzgCy7_C3cr-RJZ31SWfl46zgeThxBM4yrX0CfaYMukKp988Aioajg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjBO1aPRWdW12mjMVqu7DNxg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3SNhwnrCMkzPLo5GXXtUu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPr9jPGecEyLiO8d3FbaMUczmE21ZFPlu-UX8bu1m7xNpcO8QH7GqeR5IFuZ0wdNyrjWy-ztb_C3crOREm0uGNw2hsJLqQvW1Dsg8G_dGCBH9ELzt_fkOKCUA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsbAhlYOBeRWF2nNMVW0ey_Pw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNjL85CBSfvjPLo9ugpFYgGbXPvCWtQ2gviYNZLFdgFhlr7seh3JnUEnBVAtBqLw3GdBd4U7A7XTzYofTJii_R1kZXgCK0mqAZhMTxaNcC82K84L25Wgt70Gr_ubD8m_EsUGdEhL4ZulKFBP_0JvELRt_TPJ9Fiw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsb8u9aMx-cXV2my8VRLYvInQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNrD1O7CyM0zLLo1ugpNaV0q_PvCWtQ2gviYNZLFdgFlnwnPQFn9NZ-HFdOhcup12GlkfpAeeoi4C7ZYATVVymyEZXgCI0JECOInuJ_hjY4yq39bPC3crOREm0uGNwmhsJLqQvWz6gmrwHEvyDOuELD9_SSkL2Ow\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvj9O9awxOUXV2ozsT88Usy1Q\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNvL0pCBSfvjPLo1ugrFYgGbXPvCWtQ2gviYNZrNUCO5eKnPY1n89ZiHNVAtBmLw3GJEcpAQewC4A7pYMDVVykiaUkpug5s6cahNTx7FRC8wK84N-5WgsLMtjh14OG9F74fWI2etKb-YhcdL8rqJCZ64K1mk_P3HE\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsbCuVcPe2ZW12nhMVoIykRvA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3aTJ0nrCMkzPLo5HlW9Uu8jzv1_lxsVVyTcwOxpOzfVACJazPvnYfDXFZpnQM_XWm5-_BqEzh6rFyxiEMTbmAJwX7GqdRJqSuLn-JHzjYYyAKi7PC3crOREm0uGNw2hsJLqQvW16gcEoxFLj0L5OZ7li1dvQZrsM\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsbCutYM-yXU12nl8VUPFnQgA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBtJcA7CBSfvjPLo9uApFYgGbXPvCWtQ2gviYNZLFdgFhmb78PB3NxZeHBdOhcup12GlkcpAXPhoF5K57_2uuUcJgX4GqFxBIArxlRXG6P6x67tYN_-8OrI6lW0uGNw2hsJKKQvWx6gmiJb64Htp_EI49_diVptDg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsbAuOoMeWZW12nCMU3zcw0fA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBtpT9O7CyMozPLo9ukpDYg2UBNoTG73YANn5aStGHZBARYSKfpR03GxnVFct77v7xEsLFSthJ_oDwLZWAfV8ynyHZboK7LOtoDrxehDF1yFC6Jyr-C3cr-JLZzFSWPl56DgeThzNPoui2MQ3Day5KZ7dy1U_ULY0k\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsbYi-8iuf0b9aPAtODZh4\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNLsJ0nrAF5YDoupBXVlWiBSzeNmgrK6a2R8xOjjKJ_jPm-8G6LkNzNnFc6EIcPnk2y6Ffp-8tgfFAHs381RvqgTfn7abddxPuF1lCqWHQCevhNFOK6LaZpwhBvUXwF7vLS82yM4UoaxX2QcpnYw63COb8Mpc\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsb-u9RweORVV2p18UKDbmeiw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBtJb87CBSfvjPLo5sWCuxLjkBNoTG73YANn5aStEReUhlrzsSh0qFQEnNVApBuLwXHpEbrEQSgCwA6ZWQfV8yn0HZboKLLmiAYtMTxaNeC_GJuSclCMgpKIM7vubO8G7DsUGdEpL7a83TSlF_sbwqe7K21kLbDrIc\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsb8hNcwxFpUV2pdcTS0NeDIQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNrj9O7CyM0xH2TX6kpNaV0s8Osi-mDBw-Agm8cBACW5OKXK3PjnafjnFXpnQ8_XWm5-PBqEwB6rPyxaHzNq9Lxo5YfMHYlxMe1lFyuWfzDenBONIu7XJc1lYlFQj82b7NScDAQGpj2XOGxF2KCu8Khd9X43ALVg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsb-uOsM-FtVV2pmsTdAH2KbA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANLsJ0nrAF5YDoukT5--uV0s8Osi-mDBw-Agm8cB4CW5NyXK3Xjn6fjnFXpnQ843WmB-OhqAwB6rPyNaDzNq9bgTdnLa7c9hMel1FStWPyDejAONIu7XJc1lYlFQj82b7NScDAQGJfx3PwAXfSBO0K4N9WZ7NkAQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsb8h1UM-VpXV2pWcTfA5HI8g\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNrj9O7CyM0xH2TXakrFYgGbXPvCWtQ2gviYNZrNUCO5eKHPU1n89ZeHBdOhcop12Gvu_BqDztyrFyxiELTVnAcXo3Xh7gBKArxlRXG6P6x67tFWph5vrTPaBVjsCHNFHUeoTIlFiEi7WEnl05FOEKod9UprbtTQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTsbCuFUNeOTWF2nsMVSulXWyQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANrq87CBSfvjPLo9ugrFYgGbXPvCWtQ2gviYNZrNUCO5eKnPY1n89ZeHBdOhcop12Gvu_BqDztoF5K57_2uuUcJgX4GqGR4p-oxFRXG6P6x67tYNn-8OrI6k20uGNw2hsJKKQvW3BsQ06ZE3xzJZGZ7kS1eH5dj7Y\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee0VLTvjCOpWMBdlVV2ma8UvV5_meQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3oktpp_4FxRH2TfNZBKoSJ4ueh0HI9YIQ4K4XFTIP_jPG_8EyL8SjF3Fb6EocPlg231s1-plBSObu1n6TNtQOcXw3WF2I5u24xFVXI6N-x6ivHat55vrTLSRUrsCBLFbceYTIl29sJc_YgplaBe8Kb9_kdd6HVQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-lourdes-santa-maria-rs.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325222","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZacxAmrbyerfMPp9Eo-KocjiZCEwf_udgAkPTvZQXuEV1kCJfUeOENvlFsdQ8CCoiMBRrQVpHlHChKQnojcgGUcDWdEddyyjrsiQklQUaSH4eAKcOgdpJD_NUsWthAb_Vx3RWz_GNM9M9KtwQs5nwJP4sR1QkWLqohdibd2DY\/.jpeg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ricardo Schimid't","condominio_nome":"Residencial Oswald de Andrade","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":112.8,"area_util":112.8,"area_total":173.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Terra\u00e7o,Churrasqueira,Ar condicionado,Closet,Espa\u00e7o gourmet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.694023039149,"longitude":-53.796653357147,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgMubsl6ICQo4dBtElbnk16Rw3nxxhdzJGqg4SHvtS8zRI7uoJQWYpykAh7-xWD5aIXo3FmE4J3D9k0uOryopwMApQWBLcEjUtpcqaM26GlIhbcU-yvvGr_JPGJLfIsC-K_9D1iucUphiym28ZzeDLd4Tipv0_mwi5jNpe8_VsDJeSfXKoqLiC8j2IBRW-fCsZSB4xA\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAv8rLsl6J4ShdkHLbK0sBOjUHmcKG3Gdf6ILsdiJZ79zID2TaktdCImx6QJbjisAaU0nLztUOr0OPtlDeQIPxEsQrp6EXFCpWn9k3BcDgMRJSiKA7brZVxCFbDe2fiKngzzlSFZS5aj71I3yQF_ItnEPzT69gLIxpyPypKBGXN-qWupYd1Bv6blY34pReyjCTxxSt2M\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrL9l256QBQHZmvjvG2VXx3OwP33ZCRZQvoaxHNGgtDxoqyJYTAfF8UkvyWu5YMjTH10Wl-L3K1B2QNw-SSSL356VMZwHLzMh-eWL7COMIND6ODOap9zPaTqiSZL2irGMTT-GixdijiAA6LHs9LHC1KnKjo411wDeDUf4ZL44SS8sjDX7t_clEmpdTVWzCXtRsoD8\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":686341.76,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lavabo,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1527","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wRgEA4HDuwUjAlnz1_-qbNMACZJevp3dJ\/RESIDENCIAL-SAN-SEBASTIAN-1-2-DORMITORIOS-COBERTURASBAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Residencial San Sebastian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":148.74,"area_util":148.74,"area_total":175.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":540000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Lareira,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Internet","latitude":-29.6912585,"longitude":-53.8180512,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtdnsj_1CCwM5cinfEX5_1GiBX5utS-mDB6VCkvxn3OPbzRVJpbeky8Nh0Cs7ZU8Oe3KMezL_1lqTXX_CzgqGqZg0kEe8qkuE506muuuwpdSWs8zoWugTR4-F-mQwdxjpfztksP_L3INacksp5Hvp6Tzh16s6oz3N2gejRI\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":186.2,"area_util":186.2,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":790000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,G\u00e1s central,Internet,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,TV a cabo","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbJ5fPuBNBJAYhHOo-KnJDYcX09-14nJIKa2R8wOxpd7XFBCKezf_MGjd3Fb6EocPlg2n1sV-uQVje2gHsE_i4FJmv82WF1I4XlOZ0zdNzLjWi8zf9vO8OrQSiJUrsCBDFbceoTIl39sViNvxAVOCe8OXd6rawH3UA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Lavabo,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Piscina,Espa\u00e7o gourmet,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBU7Exqlx5HssjAI7BmKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_QNMKLa95XOKl0blu48mRF5vX_AN9AQKvlpXxzC0Qq57GdmJg-k8e9GKDXHyEOaFipI9PzxG9YkFX52iu7KFluK7qpaMyL45Q0sXNLoVh0MZGlD6XScaYCQ\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2566","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw-GvP9x6XnYTz0MnvR75qVyoe9YXUYw_jixl4RC4A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-7106.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Padre Jo\u00e3o Bosco Penido Burnier","condominio_nome":"Residencial Christine","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":161.09,"area_util":161.09,"area_total":205.73,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":840000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Varanda,Estar social,Espera para split,Lavabo,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.702936507243,"longitude":-53.719528903622,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wTAT0Gozux0I5ZIb7_-qbNMdEZJj1YFVT\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3104","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfIfMCET8q_jvYDUzb5uGO0zArQudulyGxw-Agk8IJGzTZBDReE0jo7tyuVZpnQP43Wm87stfOyUU8b-Vq4PCwwqLw9Q_MHgjhQalnk2G-_yCehABmph5vr_6020uGNwAlHUeq0vW9BzyL99v8aEM-8BVt77SylINg\/Duplex-N-S-DORES-17.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Aureliano de Figueiredo Pinto","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Aur\u00e9lio","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.98,"area_util":164.98,"area_total":198.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":830000,"valor_locacao":null,"tags":"black","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Banheiro social,Cozinha americana,Despensa,Terra\u00e7o,Estar social,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Espa\u00e7o gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6913331,"longitude":-53.7975187,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}