{"codigo":"29076","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3timo apartamento reformado! Praticamente novo!\n\n O apartamento possu\u00ed pe\u00e7as amplas, com 3 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte), 2 banheiros, 2 sacadas com vista para umas das principais avenidas da cidade e 1 vaga de garagem (cabendo 1 carro grande e um m\u00e9dio juntos), piso porcelanato, rodaforro em gesso, sal\u00e3o de festas, port\u00e3o eletr\u00f4nico e p\u00e1tio ao ar livre.\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29076\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":211,"area_privativa":152,"area_util":152,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-04-27 18:25:03","data_update":"2023-04-17 18:28:35","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":550000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":600,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Sacada, Nossa Senhora Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6924529,"longitude":-53.8023329,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Alhambra","condominio_fechado":true,"id_condominio":128147,"id_imovel":758056,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","endereco_cep":"97060003","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1879","andar":4,"endereco_complemento":"Ap 401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Sacada, Nossa Senhora Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Sacada,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-04-17 18:28:35","data_atualizacao":"2023-04-17 18:28:35","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCuVQyB2VXV2otMUHq7w-fg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANrr8rCBSfvjPLo4sfGixLjkBNoTG73YANn5aS9lnaBBS4ScbBEplQHHJtApCmLwXHdCf8craL9gg6q2P9uw3IyQHZEkGO4IOOIjuJ_zgoQDiCyr-B3cruJI5zFe2Ph9MRWEQ_Xz5wSLlHil5RB-kNxt8M4X_rfw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCudeORmTWF2pB8U-188c6A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNawpG7CyM0xH2TVb5-ytPt3Jutaq3DBw-Agm8cNCSGJeKhHQ1m1Mm_3BBOikqW7qGlscqGeV4_t5K4P9uTT-AV-Iki9NTIpzCKn-JHzjYYSAK67vm8OrA6sa1-OOELFbcQfTgc2YFX63QtmrCHO0NU9_rn4CzdQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoChesNRNpX12rYMStqlyL8Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNa-pwnrAF5YDoukT5_ytPt3JutaojK6a2R8xObgEP7jLmj3fI6n4CavFZT9qZL3d-Vr36wsiiI-j3um6DOmnTW-s4pZHLksVsSp7lTrVkHFoVabFZ6lR7q0ydUHVAbQM3SjZf-aVZamJSfzC0zXicUQxBH56D\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCulcMxucVV2pOsU6KSjodg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3esNpp_4FnTPLo5HlW9Uu8jzv1_lxsVVyTcwOxpOzfVB-JazPvnYfzXFZpnQM_XWm5-_BqEzh6rFyNiAMTbmAJwX4GqFxVA8el1lytWfwCevBONIu7XJeFqRVjsCHDFHUeYTIlHiEaVYf_4DaZPENQN_v4JOF_w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCulUNeyZX12o6sUOh9rvLw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RAN7m9O7CyMozPLo9ukpNaV0q_PvCWtQ2gviYNZLFdgFllwnPY1n9NZeHBdOhcup12GlkcpAeeon14KB7z2uuWchutmk9dybp2oBFVXO6P6x67tBalh5vrTPaBVjsCHDFHUeYTIlG_WcsgfygHsp_EN8N87h1HczQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCulRweGZX12oG8TdBqHzzg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBtjmTwwGW5ZPtFx_drZ9lLjkBNoTG73YANn5aStHnZBAS4SaepR33GxnVFct77z7xEsLJSt5J-oDzbITvQjg_SZLTXakzcgj5K8k5QpEVbLROctuhCMgpKIObA14UG9Nl4fGI2OjLZ4_LQnnckwQSa6tG1-TkRbIY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCulRNRNsU12o-sT2VVNh_g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNSypO7CyMozPLo9ukpNaV0q_PvCWtQ2gviYNZLFdgFllwnPY1n9NZeHBdOhcup12GlkcpAeeon14KB7z2uuWchutmk9dyYp2oBFVXO6P6x67tBalh5vrTvUq0uGNw2hsJLqQvW3Dscsgc-g3MhPENAN8zE8Fpkw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCumpxRmZWF2r7cTbJO_0MA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNSyJO7CyM0xH2TVb5-ytPt_IMsi-mDBw-Agm8cNCyXVACKa3PviZjNnFc6EocPmp-w4XywsajZej3mhrwVRvqgTfn7K6GTsaAft9g7AXX7spWIG-J6LaZw1QlBRH816bPScDAQGIlX61wybaKD-kM7d9ILqJR6Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoChmqPeVhU12q18R3FeByEQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNS-JwnrAF5YDougC5pTYgGbXPvCWtQ2gviYNZDctfIpPyjHYl-MMb_3BBOrc_4zemB-PgIA0yUPcur3KxNpUKyQnZEkGO58OuKjt5_yYoQLhy_6px5vrXpUW22Ad42tMRXkQ_X36gXkXrpxKbevEPI968hu2tVw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCuGhMeFtX12r_cSiB8Mt2Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANrv0rCBSfvjPLo4sXCiwgGbXPvCWtQ2gviYNZjRUCO5MKXO3fjnCfjnFXpnQ__XWm870VfIEzzbPyxaDzNq9Lhv8nXh1Qd7YrxEU3I6_-z6jvWNn-8OrA6k20uAdwIjHUQvTAlHhsT9kmQJscBe8M_d9nLGfe_g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCu1RweORXV2oDcTcnLxdYA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBtJWTwwGW5ZHexf8AeCiwgGbXPvCWtQ2gviYNZrNUCO5fKHPUtn99ZeHBdOhcom12Gvu_xqHztyrFyRiELTVmAJ_xmk9tyJmuCLHkJnyjAYzAKy7_B3cr-RKZ31SWfl46zjeThxE-AyMPtnJ63JJOZ6sO1-goFmdE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCh2oxeGXXV2qusR3AEO8Ng\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANrm9G7CyM0xH2TX6EpNeV0s8Osi-mDBw-Agm8cB4CG5OKXK3PziGpjnFXpiFK2wDG9CT4Ulh4nlpK4L8JTckKyQHZGqORYoJuYG8ddyrvSyezf1v_8OrA6k20uAdwIjHUQfTAlGNu8s8n6FEqH-kPwN68C9h1Rg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oee3lLzfoCh1UOReUW12oE8UN0rFqpA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCN--8rCBSfvnWxf8AeGiwgGXVNoTG73YANn5aStFnZBIRuzsTB0plQEnNVApBmLwXHdBf8crYL9QC6ZWQfV8ynyCog5tjGlMAujMTxbFfC_BZo4XI5h4qS2HXvubO8G7DsYGdEpM44sZ_AAhGNnxOY6um1qbOKA_s\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvMrb8liJ4Sh9nSLViLaWNgZ6-TPqNOG40Um3eK2WltzLHQS83jmFES0v5BRiqJhBYxib_f6sfeV7Hd-9uNXFsHmUsduLxALTVmNSks3kz-fpd_7KJPpaNcChgpNtXZPiQlZkn3eCzVp7OJpImdyjI_SJSJkDEDMM2zQ1qoxjG6PDSVIRk6aSJLLLWuP9KFOC7ttPA\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrLsl256ShdkGb2OhWIaHTbSHwLnI6nDEkmTyfh_nJGhoqyJYTx4SOaQ4-vvx-KO1LeOPW12_0_fH398FIPRQmVD3jzkbTjKgbocwaq3dZBt5eZ7fiNCZQDHoqZRAHeowofzKBrh6uqeUN2W9xz_H90y0u7-oPp6iTTHMOPJnFR_zHq1EkOzmqwYFVrmzDQTV_e9U\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUFlLTN1nbYMklPLpVEorSmjjD0nx_lxcVVyTcx-aKsGA5fyjPaluIe8VnYFcjY9HzRFq5CVIIhj9LKde3bDlZk4OU2_O7Ne0skd5GS0OBQI3pwMah5lOWalAFPgbrO5biKpdcpuBk427P07r_NjHFZ7PdgysVo5N1PhgwLzLh0OGW-Ls6FAVqzNFQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUHlLfJN6iCePbexc1TPESJWmIueq52UZ-mhth8H502pqwK0p2fIgHy3VnFf6H8U28jHRMmqAXNhilpK4_14uyWH0HezgDq2mjAYmnRSpEWbkorETnVPjwmZMCy9CzVX6uKRIkcqdxbJD3nerXB6_wkkmtG-I1YKSeqAMoGXTr6D95qLkESzstlZ\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEDBOiTaWEpvMLWJMHQrFySX8zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ4uBnR9dKYHblSA0mINwYxzn7g2tr4BCVKplnXwWCiQMz4k6_-YCOoYP9O5K4iKPq2i56dLPQf5VWCcypMomDkgFf2OrN9C_nsad52jRE06wImY_RTw6jYO4qM\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8Atw_-EnAezUI4lnb9_-qbNMfQZJhb4W-K\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUvfxBLKyV4xKqI7BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcJucy9k9wbS1mOn5RRbiixSFUmlgciDV2jojwVVI9352iu7KFluK7qpaOWXjEjBMUuOLF4wC9OaD7lMpIhnA\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RAJjMA5CBSfvjPLo9sUk5tLjpDPviWtQwOvHBHB1BwddCFqfMAbgNa221iEt8Wx8E0uOryC-zY15mdcZDHUrJj-dWDrM7cu7tXaP0LfiZcSWsMpJtUuSB4-H7G-Lh-OrfwNwCtBPWg36Ddj2QpdJW9IzRqeYCPAE9zVFg51wF-M95jWkHvjgTJE\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wSgQC4Hbvx0I5aIr7_-qbNMKeZPCbbdkV\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQnSHkRTV2FXx3OyvhsgtTMVNpVGcNmjkKqW8ogOZ17XEDD4-QnB9CaVbPHn1UNtf3qxc10z59zrv9IeHckHySinUkcw7hmqIl7iwN7C4Eavr3aZh7XLSOpAof3-XtI4buMXLp4eojoddoRkBs4Zau8rzPCkxeqoooUDsFyoMO30FUmOmd6Jba4k94A\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}