{"codigo":"29096","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios (sendo 1 su\u00edte com sacada), banheiro social, sala de estar ampla, cozinha com churrasqueira, \u00e1rea de servi\u00e7o separada e 2 garagens amplas com dep\u00f3sito!\n\nPossui ainda m\u00f3veis planejados, excelente posi\u00e7\u00e3o solar, acabamento em piso porcelanato polido e muito mais!\n\nAgende sua visita! Fale com nossos Especialistas em Vendas: (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29096\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":131.5,"area_privativa":107.58,"area_util":107.58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-05-05 19:37:57","data_update":"2022-11-14 12:43:37","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":454000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":260,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 2 Vagas, Sacada, Semimobiliada, Nossa Senhora Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.7018408,"longitude":-53.8113719,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Felicita","condominio_fechado":true,"id_condominio":22047,"id_imovel":767050,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua General Os\u00f3rio","endereco_cep":"97060270","endereco_referencia":"","endereco_numero":"129","andar":2,"endereco_complemento":"201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 2 Vagas, Sacada, Semimobiliada, Nossa Senhora Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sala de estar","updated_at":"2022-11-14 12:43:37","data_atualizacao":"2022-11-14 12:43:37","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-TgJTXk9ONSPR30WXp8y8EqeZEn\/apartamentos-santa-maria-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf9nZdYFl0OxFf1SVXtdNpeFcsi8y8xMvijcXK1manAAmkNzkTe-EXokb7EvG8G2EGm-11PIVYRuKUgaNxXESBdYKTMBHau5LPUU_E7g8RGziZ7SztGQP13dkueqyF5E8H8GrZrrx65c0lNdZ14qzwBYZxV8\/apartamentos-santa-maria-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUWAhVWPxf3WXsDyjBsYZ6p\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTwCsO09Mucmsxt987i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuNUIUmnx9axXg36QlsIyW23of0Phsa_FZNqHP-xUvNHbhpO9VvvrdPbQJt6KNMMDeFc8OhdfC8wI72xDoBmapRO4TbKi4jDvCFT3BV9-8QJQgb2yw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUWAuqozRH1WXsOy9aKfAuS\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3MVKk9MuckM_4BpFlOQDurcui6W8TMNuwxViUr7sVoKOwFVkAanWOFeVy2i723mWLD-Vg04UirXFh0Fd2RZzwmD9shLbC6Cf0W_E-YlXoDGudzHRMAfV7m9LsRm6pfJwY6qRrKu9LQhoFR95MQr1Ls2Xg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUWAupePRf3WXheymI-XttC\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGX539NfYFl0OyV47tpFlOQDurcui6y1TEvm066gt7PiTag-hZjGeTgXrnIrm2KwG32ADSskz0pDAu8zBwH-2VZ7w6bNulD7D6Of7W-LeYnXoA2JbRxtCdxv390-mayJpYy5s5vRRk7ZWBW3Nda0aizIYliR9A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUW8uNQNRP5WXsXygZI_Ovj\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9lyIzpxLfJJmy6eptNfue1Ff8ChpM6V0tfNvCeNvDdJ-4iTPXtqgIIasCAwxM4IWqFe6-oiCG0mgbE6loo4mirfdtXmxn4vemuLNthHLN7IalEGMUUNRb_VlNxXfC8XZ126FLYAypUNfQGrT43CdJiQ1gmk2GxPa81o\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUW8uOhM-H3WXr0y59bpB88\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdO7vbdYFl0OxFf1QFm05EpT5HNao78zMNuwxV6UYoklrKIwdNp_imX-FeKw66CG0mYPtPSz5pCAu8jhwE-_VilfcGzDqNgMBOaVFGMcoMTbvVlNwnxB0XF91WFoq-VpYyJs5pRdVNZFYuVCV9LsRwCPNkKw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUW8u9Qw-fxWXqNy-YZ4Oox\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm-27O09Mucmsxt_Y5CdWWGAHsy4y8zMNuwxVacobsFpKIwExqvanWOFe6yoi6G0mWbA6TDop7Au8dgUH82VZ7wmL1q1D7C6Cf0W_E-YkXgDHXbSztZxxX39r_WZyV5YyHrHr-6QstJl3eiV9YcR7lyqjMA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUW8hdcwO33WXpky68HoJD0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9lyIzpxLfJJm8gYO0_sue1Ff8BfGhwwGYVJoTW7Iz_Be4A2EbLp4VPG_-E6jpk2RDG7NqnTA23Giek1xmseDAtczfD0rXliBfQGS-BHag6KfMVXOWonTgBHHXSwtZxxv39r_2qydpYyHrHp_8TzRSHlVCV8nsWAqTQzfA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUW8ulay-__WXqty5zj935D\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdmyGOdYFl0OxFf1QFm06Q9ldcsi4y8zMNuwxV6eZHhIKakCxwrNMqU1FSIOJCsG2GmWkFwgK4WirX9gUH9_ViFfQKTACJgNhOaVFGMWoFTgjHXbSztZxxP7ey-jYD7JXE4c5phbQsZNWPWC19QcR1ccJV6g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUW8ulSOxT0WXsgyjcc2pX0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ2MZfYFl0OyV47uhX1OQDurcui6W8TMNuwxVaUr7s5oNO4FUZLSmWOFeA7RyK23GjukEQnQa7mmBScbkzl8vW_KQSwzGM8MbFW3PFqBVaH7hz2VbV6DN7_P3Vjcb7JXEYc5pjRjDB3McF9VY1saz7vKDa-U\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUW8hFSy-nxWXpny6kEYoJz\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ0O5Kk9MuckM_4Akr49d_vNruC6W8TMNuwxV6UY7k1oOOwEwLAanWOFeVw56x232DDQqPu--FVMTcoaNxXFiBfQKPMhDai6OkI3OK5w9RGzhz2VbV6DN78nrXjcDbJXEYc5vjdQxhcXv1dRZ14OyaDecuxw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUW8uFSMeP9WXtDy8rCJhPW\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdQ9i5O09Mucmsxt98mbmD9ulcsi4y8zMNuwxViUY7k5oNI4FskwanWOFeVw5Kx22WDCQqA6BhiAtczfz0a3RZ7wmDNslP7O7MPkW-M-YRaH7iZ7SztRxwP2J6-Wa-F5YyHgGqRImjRHvtdSV9u8QvjxpEQg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUWChtcwe3zWXt3y-eYAbvm\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9lyIzpxLfJJQyqWptNfue1Ff8AXChwgGYVJoTW7Iz_Be4A2QWORwwIdoSRxAtMqU1EqIKRyoW1WWZDyZw0wDAtcz_D0rXliBfQGTDqPwAhNSRFGOcocTb-V_hh9fE8wQ1rRRJPMDBc0HmkKmo4jko5QUzV9r8R4fcaivQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUWChNWPRH5WXv4ygT2lpVL\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdL83Qp9MfzRbaUuYJTLyD9odqvCWFvHcNmf4PujFSlPAWkI3sNeNuXYHGrmmKCG1OkOHyZ-04UisZdR0Ee2S5z0mbPuhPbI6FeMU2KcUcRT-VwYogYF8jPBO8_qrMzJZ3BmkKmo4NEEavVCl6EsQdzW6bMQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-ToKTUWCu-kwRHzWXsfy9V0Rlw5\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdA825O09Mucmsxt-XpM-nDOpcsi4y8zMNuwxVaUoasFrKMwFtEFYqXVFScKjTN2xGREvADC_XZuj0pFqwOsIbotM4pZmL0q4Z0D2p32y9ZIKou2XbVFZxv39r-W6yFpYyHgGrt7Vx0nP5HhV998Qq7ZUjqg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}