{"codigo":"29117","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima sala comercial, bem localizada no bairro Dores com 1 box de garagem, pr\u00f3ximo ao f\u00f3rum e demais \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. \u00d3tima para quem quer ficar pr\u00f3ximo de tudo.  \n\nVenha fazer uma visita, Fale com nossos corretores: \nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). C\u00f3digo do im\u00f3vel \"29117\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":51.55,"area_privativa":35.25,"area_util":35.25,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-05-11 12:42:01","data_update":"2021-12-28 13:17:18","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":260000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"Bela Sala Comercial pr\u00f3ximo ao F\u00d3RUM com 1 vaga de Garagem privativa","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Antofagasta","condominio_fechado":true,"id_condominio":22340,"id_imovel":771851,"id_corretor":14523,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","endereco_cep":"97050660","endereco_referencia":"Pr\u00f3ximo ao for\u00fam","endereco_numero":"77","andar":1,"endereco_complemento":"sala 210","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Bela Sala Comercial pr\u00f3ximo ao F\u00d3RUM com 1 vaga de Garagem privativa","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","imovel_comodidades":"","updated_at":"2021-12-28 13:17:18","data_atualizacao":"2021-12-28 13:17:18","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXx2gYCGz0VJS7Zsbs76prvJDHF_ljBBbgY1mg__7knBgYwrXJn6AMDEExSX5Z2qco7fTC3BlOFlYog-K1ya0yxZ88X4J8mU2abJpDrBCuqrU_rrBI-hs2HlpGTUCU9XyP6pq9xEQpwPbrlw\/sala-comercial+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fGCA6wEKA8piMRjYy3Eutm53UcS5Iv_xC3DS4PjAnkvl4uAYzXdnbx8dV227O34Xe9PMEVfYzrBCLzi-nQHb0y7idLbn_YLRYmf6ukWxBXgRVbdbic1FQ3s1n4al0U7DeAgaS8tW8LpJ7Wp6AclbwS-bsMSut-LyAEZY_Fmk-56WiEKQCkQ\/sala-comercial+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53QNghufU80WKnGxr5FIgtV9GNS2a1XEj9G7sE9RRbMqwWzD5kKOsL0eT5wpAB40UezE-1fSVwJmPcz6ha8v8g1vCKcAyGp1y9LkhhnGM6O4zqh9Z8wsozzyyuwMDIO1O_J91yrO69w1HsQ4\/sala-comercial+%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1o18xe0QAJbnGWqjDtlC7p_OaFb8NmdXJm-Bqz8NltqyfdyVmXiWasCeaU2wCPY5w0k7uXvbWM52JTk0AZAUiDExmABRRQy0hmnBjGpOUcADdj0i2dIvXrsdAR2LOa8SMS3wLs1NARckbUkz8q55wQfJfGO2CWxfWGdkwlm0ri6bspSFMqA\/sala-comercial+%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqXMUTFl2sY01W3-tNaJqi2R1lzAge5_Ghc0mQTQFgmeMCJnbI4tGpArdgfW5N6ammAeV3lMZNF7TA48AgPyBlYW9zjl9yOWcPeMqFJjGfea7c7mu37U13oz4taW3ZuaeXoODVEb9tpYCamjIa\/sala-comercial+%283%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1PECwTUr88q4m5sWaonc0nvusiCm1KF2ZX58s0z6xro21W3Z28NZmnEPstD2Rg1GJjWIpxJ_8rKddTFoi-VFqtFGoV-9C0yT3EddME-jIf11dFWUtIn1SPiguYCcZ8ePQWgAdPOpgaPgOmkF47oh80t2CL0EdraaWwT295C9BJ9XydjFWWHu0Cw\/sala-comercial+%283%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSW_86XytclRAqteOeqUkUvKFqjFNdxl3OAp1O7c0ZrbtglMuPbQfOTsrTiJ0pS_Y44CzsWldsoJlHLA2i4wBW05a5vKZ9NFI3gN77hpZdD03_KNsb4rDCkZ8Z-E4v5S5KUUaU0Ytlg\/sala-comercial+%284%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN4hMbNO_WqEHMlDoFCL-2CTwDMETUQrCY0HCjcZ01xXK8r_vOEwixO5rDPeK2un1HFgfOkYKP8URQgR0_Ub5epoXfqZ2THn7J9V5ANEh3c_Wy63jUt5KvvEbxqDH7zXA3hHzZW-z_VL_zPqpyNRDrJAjCNXLw4llGFiYcqtlUV1HqHLRzQ\/sala-comercial+%284%29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32193","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FXpYIsrsZbgoUOYvGmuG70uN\/sala-comercial+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.25,"area_util":35.25,"area_total":51.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,M\u00f3veis planejados,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"1563","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLDRT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQvCO3AmJ0QwSZlU61FeJz4jAJ48ouqdY5cWiU0E2oVUY3zjqjEayAbMZoe7U6ptpFhfoecHUOSa52wZy_HDasTy88rJ_0Y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone,Internet,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCsir8HqwUnbUi1Muz8J_o\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32006","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTl6Hkh-QcInNbMSZBd543fIGZR4xWbdQy1ACjg7nSNlUFyI-kFLGIhvu6fzrXD3U9DHLoHBEKuJ5mOlEzNyfw2yUwU5cFqN_EZLDI0Qs5gFs_c0oaBU6SoEFGoSLU-y9TmCKWYHCH3ErwVpiFbvhxxqStQwTQumDUiYWzLC5F1Vh_Sly46xwuE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32193","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FXpYIsrsZbgoUOYvGmuG70uN\/sala-comercial+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.25,"area_util":35.25,"area_total":51.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,M\u00f3veis planejados,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}