{"codigo":"29120","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apresento a voc\u00eas uma uma das melhores unidades do residencial VILA DI FIORI, apartamento no \u00faltimo andar do empreendimento, com um vista incr\u00edvel de grade parte de CAMOBI, posi\u00e7\u00e3o com uma incid\u00eancia solar privilegiada LESTE\/SUL, todas as pe\u00e7as bem arejadas e com claridade natural, sacada de frente para a Br que  conta com churrasqueira. Espa\u00e7o dando uma sensa\u00e7\u00e3o de liberdade  em um im\u00f3vel de 66,11 m\u00b2 de \u00e1rea total e 51,32 m\u00b2 de \u00e1rea privativa bem distribu\u00eddos em dois dormit\u00f3rios sala e cozinha integradas, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro social. Piso em laminado dando todo conforto de temperatura ambiente, acabamento incr\u00edvel e detalhista com o primoroso padr\u00e3o COASE.\nAgende sua visita! Fale com nossos Especialistas em Vendas: (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29120\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":66.11,"area_privativa":51.32,"area_util":51.32,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-05-11 20:45:29","data_update":"2023-05-12 13:59:55","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":350000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7098528,"longitude":-53.7280093,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vila Di Fiori","condominio_fechado":true,"id_condominio":131222,"id_imovel":772556,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","endereco_cep":"97110858","endereco_referencia":"churrascaria do gringo","endereco_numero":"5950","andar":null,"endereco_complemento":"apto 702","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 66,11 m\u00b2 de \u00e1rea total 02 dormit\u00f3rios sacada churrasqueira e box de garagem coberto.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","updated_at":"2023-05-12 13:59:55","data_atualizacao":"2023-05-12 13:59:54","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWLz_r9BNaPxvxWXVIy5fsoLSz\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdmy2RUmbxZH6xo5HJKpSMrTYnV4nyTrA2Az-2LMsgHWpnm3MnkaNKXsjIJ1Kh3G0x9OKMs1J2O9wEqKawWOIV9nXVR5SeL0CS26yjDugo7Qi13F8OrksjOuNs6i1fV7c1GGLG-QU7j_5eVip_osRoo0yg-g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aAhFYNefxWXpzy-Pya9Jq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdewWOdYFl0OxFfzTZ5NenjKXKdmgExzA-i-9Nt1dVmTbCEd0kyFfyXgP-wkII2W2qOW_1Rci_FVOT3IAvh1K2K0o9Rz9n6gMSVZ70aFyJKE4GzbIgIHIwI929rJOPBBc0HhEKgmMcku13WCl8q8REBou77g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aAhGmMRT5WXXIy5spPfun\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde7vbdYFl0OxFf1TFBqkS50cMV4nyTrA2Az-2JNseHSrpmqPEvcIW3q2TV9ar3u35VgQXbhaOuvA9tOh8zdZs7q3bxHVaj5S5aQA3q3kuGA42sk9XY51kYAGPscJzRd-1n2SsR9VIg2NSlg-J2Au56tHj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aBhFawxH7WXWky5jtkkqV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm-2HdYFl0OxFf9RIFNMucqXKdmgExzA-i-9NtxQtlAAWFt3kwI2DX5UTXmoK7G0mWLDyTTopDAu8zvz0bXliFfQGTlpsta9oUdtioFCBzuBg7mh9fC8wQ5pSRJDMBBc0HhEKk2NPHnhoLjV8XsRxYRiDsg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aAuFZwR_zWXrjy8iUhzRT\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg825O09Mucmsxt_c5CdWWGBHNarp1DEvm066sh4_iNbj-tdzY62DX5UbHEre0m2uLE5xL-6lDFPrDJ4xAjDxlnXtCJGeL0aS27SjDcgo7Qh6VDkZyUQjMuNc6i1PVLc1GGLG-YX4NGW2lg6w2FawS1XR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aChtYOBHxWXo7y9z6eb4Z\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdA63bdYFl0OxFfzTvGh6D9ulcsi4y8zMNuwxV6Ub7h4KaPAFtZ3SnX-Fe4zSzE23G6mkFQnQate6tZ8vgDn5W7w6DPknBP8Ibyzwp3lRlXDo9A8aKlbON78nzCTAD7JXE4c5pxWn4j2BUUy1808Q1t4J9EA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88a8uegz-nzWXVuy0BfYjxE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6jfdYE10H6xo9s0_9eV0rdZmhEXHS7C44iLLsoasJqtO4d9JKRgXbnYfmqKwm3-LM4yL66FPIUmarCPiVO2KwpcTxRfP5haXY6p7eko7Ag6238OriY8W5pSRJP8BBc00I6rVmiOmFyR1gwv2a6V6czW\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aCupYMB30WXqIyj4VSKrr\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdawvOdYFl0OxFf1TFWzOjDOpcsi4y8zMNuwxV6epTwIIakSxwqvanX-Fe6ypC6G0mWLDyTTppDAu8zvz0bbl_KAtI9W5E6i6OeEU_E7hUSG7iu9wnxOlxv39r-WayFpYyHrHo22MEaqxTdCV9YsQTB-AsWA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88a9u2kPRnxWXUTy-EZtIYc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdOwuOdYFl0OxFf9TIKpSMrTYnV4nyTrA2Az-2LMsgHWpnm3MnkaM6XsjIJ1Kh3G0x9OKMs1J2O9wEqKawWOIVznW1R5QeL5i6Xb7obL5PDW8GzbIYYE8jOuNs6i1fV7c1GFkyQaVxLPfAVip8C8RG3pE9zQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88a-B-qxRf_WXQly3osP6rJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdeyuOdYFl0OxFf9TGWzOjDOpcsi4y8zMNuwxV6epTwIISkSxyqvanWOFe6ypC6G0mWPDyTToFI5uJUwCNJhfxlnXvqeleLx7aXaAkr_eBzOJc8Oh9fLsPFzm6LsLm6pfJ4Q6rVGhWuNtuZCV-2cXfixDejQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aBhFaPxX5WXpBy9WkwMlx\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm825O09Mucmsxt_c5CdWWGBHNarp1DEvm066sh4_iNbj-tdzY62DX5UbHEre0m2uLE5xL-6lDFPrDJ4xAjDxlnXtCJGeL0aS27SjDcgo7Qg6238OrksjMuNc6i1PVLc1GGLG-YVipQBWlg8e2F3wnLQ5\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aBhFWPefxWXpuy-UhBSGI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD7G7O09Mucmsxt_HBtMukkYMd4nyTvQSZXj-lcAIv9wcOLQOd9onnsaoIzVs3n0oLuPLU6W0-WjJfwrB1RYdZo3DpHWSjpShOWfeZ4NbHLtsVCkRiZnkZ48BhWOWcXfC4mXeewX8a_1nVyl8hMR6VMAHMQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88a_uFRzRnxWXX6y5uOeIKd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdOwu-UmbxZH6xo5HHWzOjDOpcsi4y8zMNuwxV6epTwIISkSxyqvanX-Fe6ypC6G0mWPDyTToFI5uJUwCNJhfxdnUvqPmKgthIS6kmLmIlUAjHXbRztCQPFzm6LsLm6pfJ4Q6rVGZWAKuYXCV8EMR8wUeDqA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aBOemMxv3WXovy8MAxFG8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde33eCCyekxP2OsJsvIrDCI6ej0F0KNAwZSN1Zpai3pDzhkK3Lf44Ht--LpTO3-371gSXcRaOunA6hOh8ztYs7q3bxEjld5O5aQEXq3kuGA63sklXo55kYH2TgcKzRN-132WBG107ySBo1g9s2FPapQ72\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88a8O9ZOBX8WXWIy8JNwEVe\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde90MwRW7PjfLTZNsvJWMrTbvx_kJCvAyR9fLLMMeHVbh2rvGvcoW3i2SVdbo3m0x9NOKjFJ0ONzLASE3ujpEGfoh6wybAK_GGCJ4P0qb4GYCEZ6ScqKnVg85x2cWSgfK4XLm_QVvi2uCWil8YsQn9_lmjQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88a9OlSPRv1WXWfy8vepLNj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm0EbwRW7PjfLTfOPI9UucqXKdmgExzA-i-9NhxQtlAAXFp3kwM2DX5UTfmo65G2mWfDyTTppDAu8zPz0bXliFfQGTHpI6t5MSalGLsocjeJg7mh9fC8wQ5pSRJDMBBc0Hn3acOaresgYSS18d8QsRZT6bA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aDOdcyBH7WXoby8wHinBT\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZd--IwO09Mucmsxt_H25SMrTbvx_kJCvAyR9fLsHAYmhtMYXlvyFdiXsgLWksE2W3qKEYD2-6lNFOTHP8xEzDxBcr8R2UfIxy6XZ7oaJ5PDU8WxdIEjqgv6XmRRdHi8pfJ4Q4rdWFLpQZodCV888QlovoqdA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aBO9QMe_9WXq_y9POVPtB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9lyIzpxLfJJQyqeptNfasusxjf9ZwkwGYVJoTW7Iz_Be4A2EZa2XZACyeE6_AkCavGZG1IVLG5G7YX6gtnEh-1GXimwOinD8wXXEdLL8qg43D2LdyC_BIKoueVcVyaP79LwETBJn5MoHvFrxVE4bbhrWC19V8Q0CMyWug\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aDB9WPe_zWXWFy57UopgW\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD82oO09Mucmsxt_c3qwSZ2VHtarp1CG-A1ObK9s_Hirp-6MgFWsLXs_KXVv4yG2HGuvtRcavI9eis7FvGZrS1peV-HGrh_P-mykMztIaXDurVzkRiZlkEI8hhStPJFclGGcChaUEII87Vit8ecRz5_RWdg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aDOpeMBv8WXrzyiNPHTK-\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdewsMwRW7PjfLTfOPI9UucqXKdmgExzA-i-9NhxQtlAAXFp3kwM2DX5UTfmo65G2mWfDyTTppDAu8zPz0bXliFfQGTHpI6h6OeLU-LfgnzrutqNzGxOlwv39r_WayVpYyHrHo238EvQHtRSV9K8QEwROg6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88aDOJczxH7WXozy8CHMYkZ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde0uQUmbxZH6xo1GPI9UucqXKdmgExzA-i-9NhxQtlAAXFp3kwM2DX5UTfmo65G2mWfDyTTppDAu8zPz0bXliFfQGSHpI7N7MSqkGLsUcheJg7mh9fPsPFzm6LMLmypfJ4VYKk2NP3nWYRCV868RZmbz6QA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfxQWL88a_OlSx-n9WXU9y6jHUqiL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde92QUmbxZH6xo6Hkms6njKXKdmgExzA-i-9Nl1dVmTbCEd0kyFfyXgP-wkIE2W2KOW_1RUjsLzeeW77g0-IV99WVcMUH6sNiVZ7kqF-JzOBg7mh9fPsP17dk_cVgypfJ4Q6rdmhAXXuxSCV_0cWBod66kA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-camobi-santa-maria-rs-22.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32354","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILZWNBPn5ezUsJLKTUHNx4oazwZCFTWrq2i5_-xT6jUYX52kwrA24cRlOdiln3LaWqNkgm2IbJ863HpnmXtQnYgVjj4FIa1752xQukIr0iB_bFPN0284ZYF774guCR4ZUYDFwPZxhyOGAbgi1OQbH2mkYuk8fMP_Lvk89Ho0Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","condominio_nome":"Residencial Vila Di Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.8,"area_util":53.8,"area_total":66.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7098528,"longitude":-53.7280093,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321504","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWoh1OLCXn0NgnMRd8NgjJ1I2W-Km_egy1_H8Qx0hO5B3s0cag2sA4fEkC1rAttxtGH28h1z-2oeRutDlp10SEZeoSjBlcgKKuLFDtOF1yvmJy6xjtihUfWYAVjEcCYm35O67YLNY022UZZ8qTJEczECZ1M3gDeeR6KO4z\/vila+di+fiori+cafe.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","condominio_nome":"Residencial Vila Di Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":51,"area_util":51,"area_total":66,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":310000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7098528,"longitude":-53.7280093,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321630","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJ8Ak8UmbB1roVio-HfilPWVwAR_IedGrAe4AQuzGg0UXl54YqA94fNFOdimGHRcyjN0h-3HbO020nIXuP1ZRNSjAgaG2GiBsfa0iqMDZUzo2zFWih8r5YFwLmn7nPEDVp1RSgSMBlc2BLbtD1Bb0jS0a5quT8ObnvOk8lqto\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","condominio_nome":"Residencial Vila Di Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":51,"area_util":51,"area_total":66,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1450,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7098528,"longitude":-53.7280093,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323669","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf_hHOU9Mucmsxt_Y5KgSZ2VHtarp1CG-A1PbSFF6nBvU4nmQ2PaxXg3-Slc-8W3ehxQq9pghYBuKaoWNdfHHDdUKqMpt4sDMelEGMcUFRX-t5mhdvAMfVw98vewUbJvYY85TBr4CLSMwHLAn1D2zhnS0iS0\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","condominio_nome":"Residencial Vila Di Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":51.32,"area_util":51.32,"area_total":66.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":345000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7098528,"longitude":-53.7280093,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323820","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjyE4UmbxZH6xo5EXSSBWWIrKNmgEx7h2R2HdXsKy3pCxpkKawvexXg3-qlQE0m0UBxQqA5ivFJOSHP-xEjAtZBpO9StehK-rUdt6INOBzOBg7mhdfPsPVwmy-DJXG48QGjEREgwzkNoC89VZ1PWzgj17mxw\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","condominio_nome":"Residencial Vila Di Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":51.31,"area_util":51.31,"area_total":63.12,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7098528,"longitude":-53.7280093,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325711","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXI-Sif9Eda4Me6_xpX8IpYEs99Wecd8tJt-z-9_ikoGO7WMDDEzqTSTfOlAeaEOpHt3i6Usa6vkUZEoF8CizRCss0g7K1pMipVwpDHXaMta9XCirDT7O9tREpHTrzc1M5I808GxjXfanIrCbB3FsSt5JjNWZReZsOuzdt\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","condominio_nome":"Residencial Vila Di Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":51,"area_util":51,"area_total":66,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7098528,"longitude":-53.7280093,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"8689818","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp5xRvWZ2DZdYFl0OxFf1TZ3qwSZ2VHtarp1CG-A7OmK9s_Hmrp-7MgFWsr3h96zUjG8G3EbF5x2_KqI8doDJ8xEqM4SMFdV0KLh6HgOOEcH196xKrjEZqU6iGmsRNcrrXhizeDBk3DuxLuEubqSS1xPMXOyyglbA\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","condominio_nome":"Residencial Vila Di Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":51.31,"area_util":51.31,"area_total":63.12,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7098528,"longitude":-53.7280093,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}