{"codigo":"29147","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Sejam bem vindos ao seu novo lar!\nLindo apartamento totalmente reformado, um encanto no centro da cidade.\nS\u00e3o 3 dormit\u00f3rios mais uma depend\u00eancia completa, sala ampla com 2 ambientes bem iluminados e arejados, unindo conforto, comodidade e bem-estar para voc\u00ea e sua fam\u00edlia de morarem bem no centro da cidade.\n\n\u00c1rea de servi\u00e7os ampla separada da cozinha e com ventila\u00e7\u00e3o continua e uma vaga de garagem de f\u00e1cil acesso.\n\nDocumenta\u00e7\u00e3o tudo ok para financiamento!\n\nEntre em contato com nosso time de corretores e agende sua visita (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats)\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29147 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":4,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":96.3,"area_util":96.3,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-05-17 14:34:28","data_update":"2021-07-31 12:19:42","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":345000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"apartamento 4 dormit\u00f3rios 2 banheiros garagem centro santa maria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6885179,"longitude":-53.81274,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Coelho","condominio_fechado":true,"id_condominio":131763,"id_imovel":776284,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015121","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1301","andar":4,"endereco_complemento":"08","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento todo reformado no centro com 3 dormit\u00f3rios mais depend\u00eancia completa. Santa Maria\/RS.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Dep. empregada,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2021-07-31 12:19:42","data_atualizacao":"2021-07-31 12:19:42","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pF-78nbR_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxeaXW86ma6FrdwtKzSQiG98PVWbbJP5Y9qdSGMQ8ckZhmKjLcL4WfvaskjCqTZIL38sCy0s5yirAHw_v6gOte_C7ZFQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcq5t0KiEnt4dP5EAZLctypZIXhKY-A7wKei60Wz50ac6WRFoZxImbuYBSeWy7expdIJoj5-Hpbu6b-eXXUwrFChkfFTQXstnkD-ThuAtdpXj_czdWUNNard0YhG9PqrL-iOu4YGcMS4mARi7fzw4bh_SOXCTqnBFi0Q\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pDCpsqDJuk-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ4lXTpcTX-mt0vMOQmYtZ_wR-N4xK6h0J6vpCuDYnBEmNNpLYnwNuQJ0eDYMYJAmUd2WJrQEtRG3fAT-S3E9qZ1o9A\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAF3nZ5WnbZAvCPmCToziNjHg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdWSXFh0kH_W19RHmBCzsb4aY22pNT1PkAg5fKnNY5RIsw0s2D5LCnxO5_jvbyOXNpQfMJN-sB4HkJOFxyClke1LrY6ZV-bGoq-VrjZVsFGBVYeNIgP7X-ts9zbRrg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRrhsKVndrvlfueEGlFuPUL6\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNj_6_aCs30fG7H4dI1eJX-D1lmFeV7qyC-8ymmR9-18iG4hS8LuQu1ePJI8FebD9wrh-KGI1pGFtNxrHb4mPMtAszeKDhqLz4gIy2H291FT3Uvv6cOtdLrcQ0Q\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRrhsKVYTn97dOSjGibzosBg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgSpsqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj86-nKG0jQDtM9JCkzsZqqGZm6m6teNgpvTsFEYXyJn64stOTFGIYttMvjAaCN4XPVLpB4vuEb-6jEmUDa1SI\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwHzuLQZJR7LvDguaNBSRNsY6kpQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdWSXFh0kJ_g9tbLasE3NXPnLL71UGvdjyJxaca2C6fUwsQXUl9aC3z_KGYwrzgYVaKJLVCBNI4jdxLhKTOBF4mfNaokreqTBJL3MsGy1ohRqk_gLgX7f-sxKSD3kw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1t3IB4t1o1HpO3gUydUsXuXimbY7UK7sKs3GSlzi6xueEZkI0a1aYw_CWx8wpdr4TJRWgi_T_qD_N1foZMLePfoVRslmh9kpiWs_b3gKc4aHJrjI1iBKXwXs8yHyxerX-uaZk3viqKkN0aq7ivSNCyRTUQt9LQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjQRsqBJop9rxeqscb8Zuv6jMol7_IUx6k-C2Oa8K-Mb5z_P_1rO5CZsv_qPHh444clfNoq61p8mqQT8H8rELRAdh5UKgwba6aeosgt5x039sP8X-5fEmg953d0\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1t3oeB-43JqfQa_XUTUoeRX442DffwuyXIuNcqujX5qYai3QlpJKhCZAloIwJ5rC268VbMz6HeKDjbpCivef7PCCl2-bzFbPU80fHUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYR3jPM2GwHzuLQZJR7GNOgfqNAiRMx96FRg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQwr1Mer_k59ER8JA-o49bld9KKyCy9B2KBbDfe5-IjCW4kbrajhCAupjRc44UlfNgprTvJ1Bciw35yYhGLIP7j_JyrutSMcyGnXZh9qif0X-hPEndB-uCA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAF3nadWrtdj_SOjiRRyEYGSA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQzLsZ9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxMy-B2CAcd-Abp4vCWIn7rS_gCAupDZW6mwsVPGq81tlEYXyJn64s9PhF2cwutMziAaCN4b-wmRBJw_sV-jPE4wyWmF0\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAF3nadeiiTgvSOriT7Qj-bKg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OvS7sqAl-ser_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9--nKO3zQjvg1c7dnNJOnHYGdQrhyM7pCAvJ1Bciw35yYhGII2S3-JyrutSMcwnPVZr_Kof0X-ijEyqyfr0k\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRrhsKVouT5ndOQqGlX_0d7K\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQzM3cer_k59ER8JA-o49bld9CQ2mk9E2D6fVuAbl4PC2yCwc0b0ZIK861t53Oh6M7oAAv51Bciw35yYhGII3y39JyrutSMcyJdk-fzqWPgV-7TEsU9lBPw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb5N1KiFV10s05UAZLctypZIXhKY-A6QKei60Xz50ac6WSFoZxIlbuoBSeWy7exrdJ5rC289AkkkaywAdU3b2ChrxvHK0T2J0g9tMUEoP3WHZuhM1NuYaHugP0G9PqrJ-iOm4IGcMS4mHzq9V04YWh_SNISSlGYj7FA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNh-B_KA0xY2ppRLHE_77LIXxU7XNJi4zP41zVuPdOufC512wlMSYhS8QReygxa69TKU1IimzSvxk-JfDEwwUnrGsnpEGgwjY6Zuowmt3x-9Qov4X-rzE-QGxj80\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QY3hhw2IYXqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ry4HDUU4erdzWdEoEeDRqfjWfRPRraYhMgWxuVHi0oCXfyZYmPiq_xOSDXDJe8TT8URold5FDgpTt5Du5Qs8a8IfrA9qAN_ZFXGP2G6DWhy3W40Qe_CYoUlpodifqOKSTtY4EcNg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDXRtQwU7E6rXTJJM356LIX5U7XNJi4zP41zVuPdOnmnm7kue437M94HfziJHZ2_DouCfKp8lOb1-ZfDG4wVnrGsnpEGgwjY6Zuosuu4y-9Stv0X-qLE4HELi1c\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdklNbxhsKPdXvCqwivpEM3yUYinJcRqIXD1l9Q1Qny_FSyozRBFGIVBTIB1IwoNaWb0oDS2tGY2tvKA2pCHFisSfy5bApQ6m3XSy1HNVBVjCXTtG1hdSuYwKQCcwiqf51jIGdX7fcmuZ1u0XriCDtljRcU6OHyT2piWFCA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OvS7sqDJsZ9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxM-9RmojsJW8iN37In_jN5Caz42K86gOZmQvBKKoC5Y4mqQT8H8rELRAdFIQttMziAaCN9Yu0mRMb1vv6OutXgUbdDA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QcDFhw3okPalI5Pd8Aa9vm2rWi1o0QJBDbgvBZzWaWFupQdqWjabelpxKpHFft9rbY5J61gHSrhuQ8Bc0JeB60H75CdMjIwH_fkKm2426xO7CA9o9UVZYgS07rEuUbQKJI8UbF2GUNpeqrYUt1uoVlfqONiTx1VwdyQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQzL7Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxMy-B2CAcd-AboVIE_1jOJ0b0ZIK861N53Kh6M7oAAv51BcCz35zYmIwp38wutMziAaCN4b-wmVMZj_r6FutIYhkTjA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up2Z1KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujX5qYai3QlpJKhCZAloIwJ5rC289Akkkay4A8V9PvZ3zov2b5AdZMCGvp1M8fPZ9ZY57nrIWCHugDFznhl9xczX_PM2GwHzuCzpNRe_Vdj_SP4iT0vsuWVQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQzL7Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxMy-B2CAcd-AboVIE_1jOJ0b0ZIK861N53Kh6M7oAAv51BcCz35zYmIwp38wutMziAaCN4b-wmRMT1vv6POtRBFiiig\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V9gSH5tfD14_WYIq-V8Aa9vm2rWi1o0YHP2MoejX51R9S3cJZqH-dO0GZcaimgmftGtk9yBAHWYga8KlkoRS-RHdbY6FH5b67vv7c6ay9pcWptI1eEYdunLtqBNXwnQ8yFyRJI2xET4FGXCSTfzYuawn-aPyCTzVkX7QA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OvS7sqCl7Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxM-9RmojsJW-ilik99mOpSBJEobYI-IGdQphyM7pCAv51BcCz35zYmIwp3wy-r6n-9SMfwnPVroOP0_v7cetsVLTMZg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzBv1lO_pV-G-ANcHGcRIR5RNGaZBjqLLc-IuW3INc6Q6xrAwXx2QfRbs4FAWxkwTamoWZNWgi-T_lgv1JHYiHVr1WqmxAKjYbDy4LtRDc52k34_UG_fvEyLHvikJHxVVuA-9aT4ZnviqZfJw4FxPo2aIjPtDAB0_EA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF-7sqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj866kKGyg98i6lQLdnFNp_k4Kpbvo0NL46hGFkBcCz3qzYuIIp3w2-Lyr-9SMf2I_3LYOfAPIT-7vEz-tr5iE\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwHzuLQZJRO9XNlOaNFiSnxa7jGg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQwUop9rxeqscb8Zuv6jMol7_IUx6k-E2P686-vKuFI0HYv7M94Hv_pPxhE44clfNgprTtFEYXyJn64s9PjFEIQrtMziAaCN4UPXVk9ekfoX-hrEzndwa3I\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujRVoZxIlbuoBSeWy7exp9PwG0xVgVbLpaUO6DjVpSIgsUFfACjx2b_VDPUckHHfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrJ-iOm4IGcMSYmEzpNR2_YYnvqO9ySgD675Eg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ikessqDJ7Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxM-9RmojsJU-KO2rQBsPN5Coz4TJ-tBE5ig01ujqi178mqQT8G5oUnsGsiLZE7ZKrOajilHt3Eo265_oX-9TEski-GrI\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r1_uIdP8vZkCRfu9g_90LesAqRqei60Wz506c6WRFoZxLlbuoDSAclGDbSrskyPStM_k8v6HeKDL5X_cTbJmZad6vOuvD9BcF5P2PCa68dtTs32x3KO2W1PqrJ9iOu4IGcMSYmARpLR6uPejPSOwSSk95riDw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7sqCpsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj86-nK-H7In_g9JCWz42K87gCZmas0PGq019lEYXyJn64stORF2Q2-Lyr-9SMfwnPVqkW-_Xv5kOtXQBSXRg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAF3nZ5-tqvA_CPbCTxgRh7EQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjQRsqCV1cer_k4dER8JA-o49bld-qIyCisI-0_MTerK4DwPn7KoyFf8P-Ahj1h53Oh6M3poTvJ1Bciw35yYhGrI_9hX5rv4L-LX3EFkP32ffnv52etoP1QFQw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Qanhhw2INXqtI5Pd8Aa9vm2rWi1o04HDUU4ejdzWakjez7BvgwYS-QSpeVmCA-Vlz6qEUPtlj-87M5y5yDd7oH40ePyugxQJmK5s-AVmwwGKd0P5dPevP_EyEGrDR80OsDMf85UT4FGXiKJYbtOIfneaPlSSUmUGzNA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgTRtQwU4E6rXTJJM356LIX5U7XNJi4zP49zVuPdOtnA5333xHbH7tIvZ-sk2q6gUIWgCStPh-DlybUWGwwUnrCsnpEGgwjY6ZuosuuwwQ-Tmvv4t-vrw6A18Q\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V8QiqFnVrjNo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4dtXJ1ZhTXzLBqCEZ3sqcxYEE9bPrcLwMLa1Fjf2Anb56-8mqS4bUbEDHhrK5GTtBsbEVkwwmd40qBNf-vufEyEHaDR80OsLJdHuTYY0GXiaLkfNOeQlvqIQycVo7PyYA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjTRtQwU7E6rXTJJM356LIX5U7XNJi4zP41zVuPdOtnA5133xHZH6cwvZ-skWoy1hI6vCStPh-DlybUWGwwUnrGsnpEGgwjY6ZuosuuwwVfZdPgV-BPEKVob9Vw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAF3nb58u1IAfCIjic9U_1DfA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-23.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":366997.66,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}