{"codigo":"29168","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade!! Ampla sala comercial, localizada no bairro JK em avenida principal de grande fluxo! O im\u00f3vel possui 3 ambientes,um deles com forno a lenha em \u00f3timo estado, perfeito para pizzarias! Conta com mais dois banheiro e p\u00e1tio ao fundos com dep\u00f3sito. Aproveite!! \n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29168]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":3,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":180,"area_util":180,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"300.00","data_cadastro":"2021-05-22 14:20:02","data_update":"2021-07-21 19:22:48","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3115,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":"Mensal","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.69327210178,"longitude":-53.849465847015,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":781484,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua das Bergamoteiras","endereco_cep":"97035140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"570","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Oportunidade!! Ampla sala comercial, bairro JK, em avenidade principal de grande fluxo","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","updated_at":"2021-07-21 19:22:48","data_atualizacao":"2021-07-21 19:22:48","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HF9bkR0n9D3O_n4dJQ-NW8ZzI2NdjyIBerrDja-YRFnbBn6jFHYHdVYro-nXKpNAeCYmwAMckZlmKjKEB4KfPagkzaqThKL38sCBUc-gP7SJJwPlX-sT8tDC6w\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJAAYzUgSIZ3cNxq_fNSEJHIjriHNN6aeD39ywprwEajsFni9f4tmqn0byza70mzflkjb6tbRo4SxWbOPIjid1olyIA5UD_yP-gAjKfbN3MFB46J29wxzLLrR9x48u8A70vvd7weSf7_ZBKqPwNpYo_SsVgyeLBXtOW2seMA\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDURsiAW5J9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxX99Tmve8K8sKG4l-dyF8KOKJBOIhZ_fZRBjoNLJ1zv5nYXwp36zYmIzpvCi8r6n-9SMfyJHAkJlx1PsV5tTFUivh_Rg\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_jJl1o1HpO3gUydUsXuXimba76J9mK83GSlTqARmWwYR6QCpaFj9TzKeag9r4TJTETuK9R4fNvqVNDEXfPWh6Zw3S5FSoiWs_b3gKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh6KM0xKQYDyk0uTnIpOCopN6DwSQEzYx9aA\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMW7sqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj8633CZoPrNAhhURJEMZIneYCdRCzsNAIfQv5nYXwp36zYuIIp3w2-Lyr-9SMfwrPEkMdPcXvlHusqGceL4Q\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QQ3hhw2L8WqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ryVZDjUYejdzWaEoEeDRqfjcfHmadb4xPAWxvwTC0oCXXyZYmPitPxmU6QW8wHSSbc5e5BQiCdxnfsXKOf43rGLvjA9qAN_ZFXGP0uDMf85UTYLiY06atAI_WGl_qM6iRWK7Moqg\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsRX6KG4h-C3xhUeKJJI8LV_NZ2EDoNAsBAv51BcDj_4_YuIwp3wy-r6n-9SMfyG9torQG6_kV5evEsG0knMs\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNPhBlfD0MQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM74hyy1S4LoWhJWop6FIq5-8pNaxbqiQSOtW7KJHrdGDyytN7hTpEa7mL6etfaCk8Yh9dCjKBzB1xmIRsHwaJQXGPDdJD75hXIxAMIYxe4XLLLB4_vUqYyaI_jtMgydUeU\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDURsqCV-8er_k4dER8JA-o49WFeUKIyCisI-0_MTX7C5lPqRKHzPOOAKCMUdYuhK-RFMcwyhGdkBcjg_52CoEXP_9hX5rv4L-LX3IE4O99NWXvmN-rJqd6SJg\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNjt1KiEDOB1wgUJp0N-kH0CCKpCo42BQXwvGWTWeKgeeDhqYjce1madaYw9CW98gDSEpjnZYgq8Klk31NwfHZpO0ZJT4Y06-8gAb1lcnxHbKR5-x2GZemc1KBHVyl8GSmhlF2wVYQQCfWbtRw0aJquaDwyR7IxaEHQ\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HD8OsXYX5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vM5TzC5p9qazkD2WD2JD4VjIvLhCwoOLttzv5nYXyp3sgstORF3w28Lyr-9SMf4pPA8AGPi_rlgOsoxc7P3A\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNvpttKPf3vCqwivpEM3yUYinJcRroUD1l9Q1Qny_FS0LoXhJWop7Boql_8vmD08zv3sbwQ7IILMUrLIKnVRDWsFarmA6mvfaCk8YhltCjKG7u2z4ssY2OQCUwlALEisVTVOkwAOIYxe4XrKBw01zo_k-DXCRUsIIn-g\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HD_-ICgu9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkReoL7b69_Urcq31LXGMB-ykOAaovyMrNDeLLm0FlUaA5iP5jmL5OivrbfvAh3IpvwD2bWwYOhojADd_gV5mzFOQvrkrI\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlP_SYOiNjE2pLfKE8z5Cg6rWjdpHnVHzMYdpHJ1d9TW2DpqP-dO3JZ_aingag1R9itzJWZH6Thqyx2eHiJnAYhO4Gmz5AdZwADGd2k-p5WD7m6-RXEZaic1KBERyl8GykjlF2wGodSnUSShIkGbyj66CWSQtiM6cvA\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HHP-IKhH8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5crj7NKx4UrcqaKsEezRHCb85MS0RDZZdi9Pm0FlUaA5iP5jmL5OirrXf_Mh24rvwD2bW1ImhgpW_XSvkfutJYrMfUA\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR3YgA3j8kIar8PZkCRfu9g_90MciA3wpci6RVAuM8hdLeRqZt3TpI57aing6gzR1qtxJjnZHglMN1k0QT5kTZ8JvDOoTrU2-bWPU15XsWFndNmM959G7yvY-0MsGKryZp8X9VFd45pSaLWL9_7bdhPSMCiT7Fwt2Nw\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HF9bkR0n9D3O_n4dJQ-NW8IzI2NdjyIBerr7MKx-crcqaKgEeySwy2Li6ovwpRLFEF9GyD67bdLkIGe1kwoB_CTZtRvhtx50jJOAUc-gv9H7LwPkpetiIVceJw\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t1oj02pTZNftPyPun9_w8-BYXO07p96Y51Z9TW2nhqa-dO3GZ_aing6nVR9itxBbwQ6F5qIEBezlU-YC3iZVFf4IEK-PiGdxnfHxL7v-ztfjdPTo5aq_fNJGMwpDKM0xKQYDyk0KasR6eUZkfqMsSSe0UhKqg\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK50XrEhVZpIg2O3NMaHmvRH_ijjq3LHmczP497VsNdTnH5eTcC98g_LGmUuOp0_xg5-Rj-I24I50ByGRbDFtHwNiAIyXygiOuO2IhewVld6pe-C_Ab5WDEnzxIKYo\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSYmAtjr8_OBPj_SDXSRXnsmRzg\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF-7sqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJT3CZoNrdRuD2cDVIzYJfZqRbvp0cr46hGFkBcAj_6_YuIwp3wy-r6n-9SMf2G9tkpz5CfrkgetDHLe8ug\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZzY82FJVB4t1Y5NftPyPun9_w8-BYfO17p_qVM3OSlzi6xueEZkIqa1aYw-CZx8wTSE5TJfaThq6x2fMvqVY1Ssw2XCt9cZ-7ZtUUFs_f73v-7NcjdPTo5aq_fNJGMwpLJPX-vaZk3sCSSnItImJmN6MXST99YLTQw\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAURsqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsRX7CZlPqdCGD2TgzOY4LV_PZRGwhMuYPQv5nYXwp36zYuIwp3wy-r6n-9SMfyG9tonKD5fgX5fjEsO4NU2c\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSYmAtjr8xMQ1nfqM1SSmtqHCow\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HD8OsXYJ_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwYz8Ju0uM7TzCJp9qa7m3NLXxL4-Tlp6AblRBtOIDwmFkBcgg_6-YpGLIPNhW5tr4L-LXyX9sUrSDivvmMur5ZxzQgQ\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qg2HjiRuRod035fd8Aa9vm2rWi1ryVVBDbgsmZjWeEoc-DRqfjXfQIx7aynY7g7areeHxbIT2ZTexXlsNE0qtcs0HOVPoIEKebqeF_YPG_aOf43rCjvPXs1aJrDmUbaKzkiahy3G40QffobtA1ShUrOaDziQLtHWx1Q\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqMnL-OKgn9N0CsDOgMbm-CMD7Hj11gjR4G3xxzbW3sJdI3A9tr8SZLJNNFQ7OMwK243Jir4hVAyxVEqNkZxXD9IqAFmLFJFNttEWAmI2wEUXULgfljur4aIrL_g\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up8ZNhA9pj02pTZNftPyPun9_w8-BYXO07p96U83WSlzi6xueEZkI0a1aYw9CWx8wTSEpjnZYgq8Klk0RT5kSCGXTv3d2j6ysA77zkJuQXb3v-zNfjdPTo5aq_fNJGMwpDJPX-uaZk3sCSSnItNq4reaDWiQEjJyuTQ\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj8K8ua4T5X9MalQFf8P-AhR_NZ2EDoNAsBAv51BcDj_4_YuIIp3w2-Lyr-9SMfyG9torJx23vlG-tnTwje5Q\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QQ3hhw3qlWqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ryVZBDbgvBZzWaEoceDRqfjWfQPRraynZ7nbareeE1_n3OFwqPitPxmW6QW5bIVyfc5e5BQiAbxnfsXKOf43rGjvPXs1aJrDmUbaKzmiahy3W40QffobtAX6lLj_SM1yShAx60Vg\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0043","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Campo","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3PwgqcOgNriPMslHpO3MjbmlQrvKTm1k0bKzBb0wdi7T2kp5nxpSaL8zI0GVI1ueG-vyyvv2SWnUtosPSXsue0WNkoYVT0XD85B_a6eKFaYtG5qTdPzBp8gI4-sH8Yu7Ugat0VFgGhj6_6-sZfI6qOLRFFi_jJY5ftBArCwsSrx6uo_B3UfdCHC5N\/50-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Jari","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"*sem Rua","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":1140000,"area_util":1140000,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Energia el\u00e9trica,Mangueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.2927207,"longitude":-54.224243,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0060","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynAedloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci4QWD50KZDiR3qct6TH4IYaynhag7TbeaKxhHQeZBe-WtJgegP_iNXeaZOCqhvkF6aF_YNcPgDRd1uQtKwaDOAiBERyl8GIp7whE3zU-JQKXkIUuOzReWj3kmZPg5eAh4AFf6HGyK1FxVTBpaMFOdE\/50-13.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"General Neto","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":1487.83,"terreno_largura":22.5,"terreno_comprimento":75.5,"valor_venda":9999999999.99,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0064","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtP418gCO9Up1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q3Q36oPN7Reaw6mrjmvlQzOUmVIDWkAej-TTCfV027RXlG1QcS-iuXeujMoOwMrAClLfxJ1kujCfoSoURHLEUd_iC3-1vBNN9C65ByQnHyZsKBnYRwfWCUBrJtDw43_8C4KqC4haiWsrcW1USyhyR6l\/50-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Os\u00f3rio","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":114,"area_util":114,"area_total":290,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.701944,"longitude":-53.8112461,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1849","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeNpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQmqxXUyqd5iAbQkcqCSXc51zXaOHvIR_ebcjYLyLxCS4AKxhFWDaHhxBDyWSzuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGk6osT7Y_gLPPQsVBSLhPJLUL7T\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-250-m%C2%B2-CAMOBI-SANTA-MARIA-7.jpg","endereco_bairro":"Cerrito","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7076188,"longitude":-53.7456597,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Terra\u00e7o,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOi7hhA2vOLEeG8H5dsP6jqe6PcxrBj8cES_bqkb3C3bH8IAG1XhapRZde-9Shmb_CkebDamQYmbUuogOq-Tgk13k1eCa7eOcGN8__JLBH0wCzP6xV7byQbN8GK98nwn2pGVd0A9HEih7aXbrQdoZRZyGq9fW-VxbZhN9jY3um\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":166.98,"area_util":166.98,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Terra\u00e7o,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2035","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDoN7KLnnQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4v-G1B3mwg1Xik1TZTeR5VjmT_CEf_jauRHf0jyr_y6E5jjckdpd-LbxPrj9EznEvadY6dBJqBUtuRYNvrpMf7raezSnygtXUgPB9lG0kKvzJYVd7HfxHXcAuP1sT3zkC0\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-22.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":105,"area_util":105,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Terra\u00e7o,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"3025","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VTGSrq0w7psnP6W8DNxiLu4HOyMWWrsOm7l2EjIcT4IY5ImbsYxKeVCX9B6VfY38pgGoLpyIGClHjR-H54-IT-XU2gI3ss0C1fBAAo9a30ociPAWx3qIxS9PLJKvVR_DCeYRC4nHizvVBsehjPSMlCSLEqJEkg\/loja-comercial-3.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":115,"area_util":115,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Estacionamento,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6973629,"longitude":-53.8040756,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"3157","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4E5a7gvEBy4naLi1VkcGpXY\/sala-comercial-10-vagas-garagem-sacada-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287 - TREVO 158","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":10,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.700252561177,"longitude":-53.842127355898,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"3254","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQoQafrkFzHsKWWhkgqrWKdpLulsw2v_vffy5p6OhTeePAABfQQ5iFxxOxdDrp1jcbktggfxqO462hyE3GtP5QynDlwdSJROXXIsvm9wZiMrf1pRjPd8m_o9x7nJ8KrAcPMX0Ciz8DhuoejI_UOY2GpUTNFJ9\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%281+de+11%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Borges","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":140,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6854698,"longitude":-53.8228168,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29027","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLWdqSjdf1pT_aAj9bgzd1qhjJWZfaThq6xmeMMcbAGwtEevcYsaX_jXPU050fdr3eAV015tm6zvYeUNMGGjiZbyvfs2m-ul6AhcAx5GGj696ISST-9oL6lA\/sala-comercial-rosario-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685116745272,"longitude":-53.81746172905,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRKqaaolbuoBSeWy7e9arskzxxdgVbKpaUDjpu-0Y0fefjHxUxEApc0oS1vYh7v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWnu8feraVaYlAFSuAxc4eWifqIMST__SYzqA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67EoNBygs2VzAoyEWT7vGIcn_awzDs6x-yK-7LJFS3kT9mx3rf3f10X70HypNv5w1A6_4ZjrjvvqKJcrnzVDWei2GSqfHmjg6i_Bgp5GNeessZK-3CT6KtuCiaJ700GjpvIP9DMZK4A1GlOqcsdLuiKU_RMA8z9jD-ZCUR9uFsft7VVDEiNaL\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}