{"codigo":"29161","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade!! Sala comercial ampla, possui dois banheiros e \u00e1rea de despensa. Localizada no bairro JK, em avenida principal com grande fluxo, perfeita para o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio, aproveite!!! \n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29161 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":120,"area_util":120,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"135.00","data_cadastro":"2021-05-21 12:38:53","data_update":"2021-09-18 13:33:16","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.693971101542,"longitude":-53.856257200241,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":780463,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua das Bergamoteiras","endereco_cep":"97035140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"171","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente oportunidade! Sala comercial ampla, bairro JK","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"","updated_at":"2021-09-18 13:33:16","data_atualizacao":"2021-09-18 13:33:16","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pEe7sqDJvE-rXTJJMH56LIX5U3UXBn8wXx6C2OecdySUsLKKh2JVg-wgRkjPjxE5eEvPVGqP700tybUWE4wVnvGsjpcKgwDb6Zuo8ot04cgTy_v5NOu4kG3r9w\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAF3ooV8GPPA_CIwCTE9jnprQ\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly5TpLQDIq3_vsaYDk7wp0c1LYfH385OGQxmMVtIknO43ObQXYG3zlMNfvNcLm2W8wqDkOCPWfWPh99SoJD60HxWfOCe1IlaKcz9dzHs5aXPYM81n_0QdX__YT-RnE4EgRhxc\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN-hKhA_S44s1TZNftPyPun9_w89uqrE7VK5UBZ1ZhVCi6xrAwUyyQdhaEExTtii-Lixbl8-E1wEPli0v1GXZyHVq1VomRE_exZtMy-unbFiN89UeBZPbg5aq_DdJGMxuDMP0xaT4ZnviKTrt1-GHjvqP9CT2v6_yfQ\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK50XrEhVbZIw2O3NMaHmvRH_ijjq3LHmczP497VsNdTnH5-bn2-2CG_DfpCPoL1xM5-Rj-I24I50ByGRbDFtHwNiAIyXygiOuO2IhewVnFV3dveu0L-VrEsLfYDeE\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRrh6EA2xHFkaOUYGm8giP_7\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF8UsqCpsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj8K6uaJnvPNs6lQCQXXTp579D5-RryIEjA1thgqQS8nQbErSgdFIYttMvjAaCNwbNzd9ASy_r5DeuFMqAz_A\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAF3ooVYvSUA_CI2STH1c9VFA\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsl25gpPQDIqdNxq3uLls07HzrJIgD94-M-RvmgWPuczP43tQMHYC1xtDiciNcaOJa8Ot6CEkmHZuD8pfjvnQrxdW9BpPdG0-YLP9-DUiJuemLd2WEr4-ptZ2_r4Z-vwdxPVZQ\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2PZhi43JqfQa_XUTUoeRX4DxiGec1JW4sN7E6VRFoZBPgclIne6xs4NoGwdeoSjdaqbPsqO4-2JpXvJo0ElfCGl2-bzNbQU80fHUDfMgjzfRRqrN0YipC97PRazXuyIGcMSYmARmrAOi-Bh_OIcycMh3oebQ\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvKdly4wpNTPaSTYGH83bU4gfAwhZNGbeNW8Izp51dvqQ5dpj_dKS4RBTde_j0UpP368GVKGRfT5qhO2AVsgIyRK1lN5jv_6-4iIrY_9ZL5Lv8P2LX2PFl-tlPJRP5M-tLlKPATA\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpffZWyyNMolHpO3gUydUsXuU8bjMkUK5UZZ1ZhTXy6xrAwQS2QQpaVmCQDaerw9r441jHTh7T_lgv1JnYCNX-uft7l07exaugyOunbFiN87kBlpPbg5aq_DdJGMzG6Ael2wWodSm0KTTtB-rxnOaIzyT1FzaqWQ\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6_F27sqCV-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8xmmh9-8ma4HzQimKpSBJEMbIIeZuRKjb-EGAoZ61lNxrv_6-YpGII2S3-JyrutSMc2I_1wPyclv8X-tHEzXNyLMg\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRrh6EC2Rc5qaOVjGmjtDjyS\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDIqgXoAhlVbsU7HzrJIoj94yNeR_WAWBuczM08lXThcT_8p4iMXU8_Q_zbAzE51xF6oGaRwGepttLp93lg_GpX7NuAJSVzgiJuemDd2-JnwJ-faSvr41-uPDWgDjw\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2PZhi43JqfQa_XUTUoeRX4DxiGec1JW4sN7E6VRFoZBPgclIne6xs4NoGwdeoSjdaqbPsqO4-2JpXvJo0ElfCGl2-bzNbQU80fHUDfMgjzfRRqrN0YipC97PRazXuyIGcMSYmARmrAUu4bhfOIoyc5EHwk4Q\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqQnMOoR3I_d0CsDOgMbm-CMD7_gILLjmju23Dfpxq4higCDRHTQWYSWcro_tjZNKnn7VmbohVHyxVEoMl7r0bLPSLi1HbojnFgmyzgNqRt3RvLQX_x-vpUfGyCw\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTaY1CBX2ZqfQa_XUTUoeRX4DyiGec1KW4sM7E6VRFoZBPj8lYne6xs6NoGwdcqORtM_k8t6HeKDbb1CiPufgwRcxEApc0oS1vYhGUDfMgjzfRRqrN0YipC97PRazHuyYGcMSYmARmoA96AeivqJkycb6CmDAQ\/sala-comercial-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0043","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Campo","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3PwgqcOgNriPMslHpO3MjbmlQrvKTm1k0bKzBb0wdi7T2kp5nxpSaL8zI0GVI1ueG-vyyvv2SWnUtosPSXsue0WNkoYVT0XD85B_a6eKFaYtG5qTdPzBp8gI4-sH8Yu7Ugat0VFgGhj6_6-sZfI6qOLRFFi_jJY5ftBArCwsSrx6uo_B3UfdCHC5N\/50-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Jari","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"*sem Rua","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":1140000,"area_util":1140000,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Energia el\u00e9trica,Mangueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.2927207,"longitude":-54.224243,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0060","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynAedloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci4QWD50KZDiR3qct6TH4IYaynhag7TbeaKxhHQeZBe-WtJgegP_iNXeaZOCqhvkF6aF_YNcPgDRd1uQtKwaDOAiBERyl8GIp7whE3zU-JQKXkIUuOzReWj3kmZPg5eAh4AFf6HGyK1FxVTBpaMFOdE\/50-13.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"General Neto","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":1487.83,"terreno_largura":22.5,"terreno_comprimento":75.5,"valor_venda":9999999999.99,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0064","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtP418gCO9Up1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q3Q36oPN7Reaw6mrjmvlQzOUmVIDWkAej-TTCfV027RXlG1QcS-iuXeujMoOwMrAClLfxJ1kujCfoSoURHLEUd_iC3-1vBNN9C65ByQnHyZsKBnYRwfWCUBrJtDw43_8C4KqC4haiWsrcW1USyhyR6l\/50-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Os\u00f3rio","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":114,"area_util":114,"area_total":290,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.701944,"longitude":-53.8112461,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Terra\u00e7o,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_M-KJYgiOZpkaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbald2X_63jqutKxVW9peL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSxJivowIF4wqjXQI8T9jjosR-yFU2VIK9SQPES81wgB07z7sIaGr7KvQCKFa0_xX1NN1mrXvJ8WHTRhfP3exld\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj36qLCtScruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxWG_31z4zeG1R3mwg1Xik1TZTeR5Vjmb_CEf_jauRHeGjyr_S606RaIMdCSDmIo0BXmhQxpoBF03DthS-EeudYNvrpMf7raezSnygt3UgPB9lG0uJdcWwFO9xK9vW-V3SqhflYiqWR\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29027","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLWdqSjdf1pT_aAj9bgzd1qhjJWZfaThq6xmeMMcbAGwtEevcYsaX_jXPU050fdr3eAV015tm6zvYeUNMGGjiZbyvfs2m-ul6AhcAx5GGj696ISST-9oL6lA\/sala-comercial-rosario-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685116745272,"longitude":-53.81746172905,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29179","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld15gqGJpfDZQl4ZP8vZkARfu9Rc90MeCLJhBaU0IWwuNfBdLWdqSjdfEma9as9iyap8opdr441bf1wG6R2eMPl4SLw3jjmHnPejAMeiay9q8zvJ2kz6XDMzYz_Ye7Ji89HIYP7sZE33U5pSO_w4WeiDBjPSIoCcbgIxMpA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}