{"codigo":"29179","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade para voc\u00ea profissional odontol\u00f3gico!!!\n\nSala comercial mobiliada e com equipamentos da \u00e1rea de odontologia localizada no centro da cidade.\n\nE com bonifica\u00e7\u00e3o nos primeiros 3 meses de 1.650,00 R$.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats)\n\nC\u00f3digo: 29179","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":46,"area_util":46,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-05-27 13:38:40","data_update":"2021-07-31 12:39:42","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1950,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":500,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 46m\u00b2, Mobiliada, Edif\u00edcio Rio Da Prata, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","condominio_fechado":true,"id_condominio":21988,"id_imovel":784882,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015370","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1000","andar":9,"endereco_complemento":"Sala 93","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 46m\u00b2, Mobiliada, Edif\u00edcio Rio Da Prata, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2021-07-31 12:39:42","data_atualizacao":"2021-07-31 12:39:42","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqbqSh_aBMpp-r4YrsFS8ZA-o59XlN-oUxaf9SGoT866uap9s0PcvryNoNHeA_07IZWEEsIagUpGVtN54u_4_YuIIp2w29Lyr-9SMf2OlnondpIxv41Ovpy6qHDQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld15gqGJpfDZQl4ZP8vZkARfu9Rc90MeCLJhBaU0IWwuNfBdLWdqSjdfEma9as9iyap8opdr441bf1wG6R2eMPl4SLw3jjmHnPejAMeiay9q8zvJ2kz6XDMzYz_Ye7Ji89HIYP7sZE33U5pSO_w4WeiDBjPSIoCcbgIxMpA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsqClsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj8K8uap4vCzFs2cyQXCT517xE4i6teIq661tlEYXwp34gstORF2Q2-Lyr-9SMfyNFHgU__djv6GutRipJWyw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNb35tKPdXvCqwivpEM3yUYinJcRroUD1l9Q1Qny_FSyozRBlWop7Boql_8vmD08ybQ8LwQ7IILMUrLIInjrfZjXixipxqy3orcDLSjMqlaO6B0D4ssY2OQCUwmuf31jIGdX7fcmuZB_SlLW94U4x2t42aIOjtZ7JO7uc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg-B_KBMpp-r4YrsFS8ZA-o59XlN-oUxaf9SGoT8K4_KuJI852JElSQ2a3597tH54Bt0KAJjAvZ1BcBj_4WivrHfPkh24trwD2LW0sIwt-aKMzv5auuKQF7dwg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up2Z1KqF68kSpTZNftPyPun9_w8-Bu7Y7UK7s6s3GSoZa1RyGYTdwJx1YwhMZRT3Sqsazo-UxS3zCL8_7FBjXNgZVFgpyL6ussNHO89nfwJJ4kn0_cW_-PEyLGuinJPpFVvkQh2Kbqt6OiGJ9Zq-w3E6PZic2nQE1uA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il-7sqCl7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJU-KO37QBmOpSBJEoTYJXYLpgGzDOGsUpGFtN54u_4_YuIwp3wy-r6n-9SMf2NFnobu9EXv6DOtPkXRrgw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Fc92FKFyi7HikJp0N-kH0CCKlDT4wBQXgskeDWcKgEcZJqP-dO3JZ_aingag1R9itzJWZH6Thqyx2ePMaQcAHXTk0Wj6DP-6oWJwIvbmPvRd9FWsKwaDOAiBERyl8GykjlF2wGodSnEWShEeHtR5d6P2CT5D8rhsA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgQRsqCV-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8xmmh9O-Mb4TzXjrKoSOKJJI8LR_fZQnChML41pGdtNxqv_4WCsEHPP9hX5tr4L-LX3N6sKhXVfXv5g-tSwjoMtw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnGZ1KiG3sIdP5EAZLctypZIXhKY-A7wKeq61X750ac6WSFoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkayQAdU9Pv533ooZb5AdZwADFh2PNipsLeAW41NuYaHugP0G9PqrL-iOm4YGcMSwlEiPr4dlo7gPOPXyTu7lQbeA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Terra\u00e7o,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_M-KJYgiOZpkaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbald2X_63jqutKxVW9peL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSxJivowIF4wqjXQI8T9jjosR-yFU2VIK9SQPES81wgB07z7sIaGr7KvQCKFa0_xX1NN1mrXvJ8WHTRhfP3exld\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj36qLCtScruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxWG_31z4zeG1R3mwg1Xik1TZTeR5Vjmb_CEf_jauRHeGjyr_S606RaIMdCSDmIo0BXmhQxpoBF03DthS-EeudYNvrpMf7raezSnygt3UgPB9lG0uJdcWwFO9xK9vW-V3SqhflYiqWR\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29027","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLWdqSjdf1pT_aAj9bgzd1qhjJWZfaThq6xmeMMcbAGwtEevcYsaX_jXPU050fdr3eAV015tm6zvYeUNMGGjiZbyvfs2m-ul6AhcAx5GGj696ISST-9oL6lA\/sala-comercial-rosario-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685116745272,"longitude":-53.81746172905,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31947","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2An82L8l64ySouosqKe99l-sE-iETZczHytdMtbxxd3gm_nMvufyy23Ywt4vTtqofw_ZAXrTqsFvat2zXtW2AkCe8pGxzFA3XKyYMBM0TCCxqARNNQYj5Vc_AokAPwANav9Z1aKtTj8NgQ3JBiMTOV3w6s1PUYK1cs29qFyR2keW1JjxeTKHO0c3j1jMjNKU0GeAVxQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Felipe de Oliveira","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":90,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,Ar condicionado,V\u00eddeo monitoramento,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6958003,"longitude":-53.8093389,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}