{"codigo":"29174","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento com 112 m\u00b2 de \u00e1rea total, 02 dormit\u00f3rios com su\u00edte, 02 banheiros  e elevador.\n\n`\u00c1 5 minutos do cal\u00e7ad\u00e3o, pr\u00f3ximo a pra\u00e7a dos bombeiros.\n\nPosi\u00e7\u00e3o solar leste\/oeste, im\u00f3vel com boa claridade e ventilado.\n\n\nFale com nossos Especialistas em Vendas: (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29174\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":112.39,"area_privativa":78.87,"area_util":78.87,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-05-26 19:12:43","data_update":"2021-05-27 01:18:11","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":245000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":280,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6895909,"longitude":-53.8177161,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Niederauer","condominio_fechado":false,"id_condominio":132972,"id_imovel":784467,"id_corretor":7757,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015121","endereco_referencia":"","endereco_numero":"807","andar":null,"endereco_complemento":"apto 202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 112,39 m\u00b2, 02 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte), 02 banheiros.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Varanda,Interfone,Ar condicionado,Sala de estar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2021-05-27 01:18:11","data_atualizacao":"2021-05-27 01:18:11","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNh-B_CDuO4-ppRLHE_77LIXxU3UXPn8wWQ5qVvve1fkLqV0wOfn_tZ__GQlLUoy7ip5PuatsgKDlybWWmc3ELSgdFAYKgwjY6ZuownMTL4U79_gX-6zE87Fupj8\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAFbg5MJf6cgPONGSTr4e8f2Q\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HCcOsXYR5J9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxXz85u7vEogUmoJ9qa7m3NLXxL4_T1p6AbgAoOLttzv5nYXyp3sgs9PhF3wy8r6n-9SMf4lPvlXlXJvwX5JDEnM_mdXE\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17Qo31n1j23lYZP8vZkARfu9Rc90MeCLJhpci6VW_507pDiRSqbKk3ehop6fkSGiQNhHp1fHb05l-WIELevijutZXsR4YT5Y06-8gBN3MNQXJP4-zNfXanYz_YaJLvhm6V9lpM2IWMLnDuFNzgz_uDag_OMDSRSDn-s2g\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SlsQsiAQ5J9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxX99Tmve8K8uaIVUE-rtI91f8P6AKQx2py8hFI6661sFEYXwp34gs9PhF38wptMziAaCNlfOfd62TNf4T5ObEsbJ5nzQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2ytIer3JqfQa_XUTUoeRX4Z2BPec3xWuF-VWDHaRqbNyvYdpJKlCSAT5vwJJrC289Bcu-b_eWXji7FGv3EowxcxEApc8oz1vYh7v7SER3aZRRqrN0YipC97MBczXvfM2GwHzuLt5kNzrc-veaN0ySlZ3PnZQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsqDJvE-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ8lXTpcTXjnv6nuzVs-JMnxBIJUHt2_hg6FfLpMh6DlybWWnR0UnrCsjpEKgwjY6ZuosouGeX2bafkV-wrEwOK4xtc\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qo2HjiZfH49035fd8Aa9vm2rWi1ry-PDVU4djdDWakjMXDRqfjS7bwKt6TsQmceSvk1pJCXXyZZePmq_xOePnzJe8zT92RolR5FBqNhvsiO9Qs8awIfrA9qAN_ZFXGP2G-DWhy3G40Qe_iaQxx-9Lh_SN5ySWeUhNCw\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsqDJvE-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ8lXTpcTXjnv6nuzVs-JMnxBIJUHt2_hg6FfLpMh6DlybWWnR0UnrCsjpEKgwjY6ZuosouGeX1Ac_sV-wbEyxRqpJ0\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdklNr2Fjw2IIQJ9LgfpEM3yUYinJcRqIDDYXLM74p23o9RoTyR_2Yae2sdhYsNm2riAqEB0f-dPk2Ak9xon_evXvQQSAA06lGnlmV3N_S9yabz1G1hczuZwKQCcwiqf51jIGcX_cciuZ1u0Xrg7vvA2BS46aIs3tNxqa9Lg\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZMVbkR2o_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRerr7j69_crQpdGhDU5bqD0jUWUa-6ZO7MloeMmb3_yFrFczjf52ivrY_jaqTZIL38sAy0HlgDx6A-vwT5EbEmPIARmQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlAFbg5M_YUVnfqMsyROrG3jXQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqViVakf0X8aurKMe3M3XkZMRTp3v-lBSh-bv__4gaBRvhNggF01i3k1Xub6MU-LH9wjxqPL41ZC5hLrKUJw8NPgWn2Rxuxg53gNLAVHkzstqCm_r7zetL-wcoiw\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FJVy4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7a47p_qVM3OSlzi6xueEdm3JZ_aYg-CZx99itxJjnRYgpMK1k0RT6RY22srvnauiZTXiOWJ_IOQ1b7v-7NcXWZemc3arAib7TqwkhlF2wFYQQDfWb7tY__--q6NmST1t3LgEQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDURsqDJvE-rXTJJMH56LIX5U3UXBn8wXx6C2Oec96eUsDKEOsaZsF_wZzixf5W6qwkUFup8lKb1-ZfDG4wVnvGsjpcKgwDb6ZuosouGeY1aYPoV--3E-zpc7og\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1t3Iy4t1o1HpO3gUydUsXuXibT0kUK7sKs3GSlzi6xueEdm3GZ_aYg_CWx99fiEpDnUeZAm-Sq6IS1foDMXePfp9Zw3S5FTgY7tgCo54kgEzMbjI1iBKXwXs8yEiDKM0xKQYDyk0Kb7to-81vt6O2CTzlCEeMw\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNj9ao13vOY-ppRLHF_77LIXxU3UXBn8wXx6C2Oec9ycUsTKEMrNUgywPOT65f9U_hJ7_IynzRHxk-JfDEwwUnvGsjpcKgwDb6ZuoGnsTL51KWfkV-xfEx42sKsQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1t3Iy4t1o1HpO3gUydUsXuXibT0kUK7sKs3GSlzi6xueEdm3GZ_aYg_CWx99fiEpDnUeZAm-Sq6IS1foDMXePfp9Zw3S5FTgY7tgCo54kgEzMbjI1iBKXwXs8yEiDKM0xKQYDyk0Kb7to8YM3N6NgiSfhu-7cQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZFsQsqDJvE-rXTJJMH56LIX5U3UXBn8wXx6C2Oec96eUsDKEOrNUgywPuY6xf9U_RIuqfKqTYnBEmNNpF4-2-QLPu7JE7Z6pOdDiRJo4OgRXivrkjesbUkNIBA\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlAFbg7MsrpTAfCMWSSle3EquA\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDURsqDJvE-rXTJJMH56LIX5U3UXBn8wXx6C2Oec96eUsDKEOsaZsF_wZzixf5W6qwkUFup8lKb1-ZfDG4wVnvGsjpcKgwDb6ZuosouGeX1eF_r76-tlZY7Wrg\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdknNvpttKPfXvCqwivpEM3yUYinJcRqIXD1l9Q2Qny-FS0LoXhJGIVBTIB1IwoNaSb2SQ9LwY6QxM3zCI7-0isT_TFar5xLWTRcFY4Up_tVpAqK8wkjgTgZ6EUN_jKf51jIGdX7fcmuZ1u0XqsjdJH5ev66N5ySnaGe5KA\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HCcOsXYn5J9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxXz85u7vEogUmUJ9qazkM5WD2JD5VPovLhJj6IAix1sBgqQS8nQbELRAdGIQptMziAaCNtcvA_41i2fkV5CHEgiG66bc\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QY3hhw2IYXqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ry4HDUU4erdzWdEoEeDRqfjWfRPRraYhMgWxuVHi0oCXfyZYmPiq_xOSDXDJe8TT8URold5FDgpTt5Du5Qs8a8IfrA9qAN_ZFXGP2G6DWhy3W40Qe_iWQxw2jRgfqMnCRUjnMY6A\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAURsqDJvE-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ8lXTpcTXint0Oil7IsYy0PuY5UHt2_DssXFup8lKb1-ZfDG4wVnrCsjpEKgwjY6ZuosouGeYFLqv8X-gHEEm-2j4c\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo2JlVrjFo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4djIJ1RhUBoTxvgwQS-sQpeVmCAGVh_6qGUKswNMvxtLIqZVRDWNlbrvpHmvclGk0Quldkn1fdYc7lBnrLfk1aJrEuUbaKTkiahy3GoTCakobaJUjvdrOaO_CTEbvfRXQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HAARsqClsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj8K6uapovC_Fs2cyQXiYp57xE46xoqOBuB1thgqQS8nQbErSgdFIYttMvjAaCN4XOgl3GZj_r72OtgDpJ0_A\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdRebWNgAziQlYZP8vZkARfu9Rc90EeSLJhpcu5UXH50vhdLXZqZKk3ehop6fkSmiYkIfaL1_30-lx2IEJfvglu9ZnuZAAP5IELcPqEnimsvb3iaA3pGnnHYAeAqlJy89PJaMYzTMGkgmDuNKDhDxj9Bh_SNlCSc0Vfxxw\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF9bsXYR5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxU0KO35QCggIi8nVIzYnWYLphGxDtHJUzv5nYXyp3sgstORF3w28Lyr-9SMf2J_4oIe-eHvkVusqvAtw4w\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QY3hhwzqgWqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ryVZBDbgvFRzWdkjezzBqU-fHHmadb4xMgW8vw5ML6QpBESeI9RokFLTH43c7uLbqBVgshh9vkoTt5Du5Qs8a8IfjA9qAN_ZFXGP3G6KH85UTYLib0uaOIUKUHrOaMIiRWUVDmIQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HEcUsqDJuk-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ4lXTpcTfjmu5mjj6JUgywPXTi_7xE5ug40ceKzlab1-ZfDF6y3-YLPu75E7Y6vOdDilHsT60WUsvkX-wXEs4VKSbU\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNvpttKPdXvCqwivpEM3yUYinJcRroUD1l9Q1Qny_FSyozRB5-IFBTIB1IwoNaWb0oDS2tCWYxM3zCI7-kusPfsFarmA6mvfaCk8aBh9CjKG7u2z4ssY2OQCUwlALEisVTVOkwAOIYxe4XrMjd9LNt8U-N8CSraeeLIQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF9bsXYR5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxU0KO35QCggIi8nVIzYnWYLphGxDtHJUzv5nYXyp3sgstORF3w28Lyr-9SMf2J_4oIOZ-nvkOOtn2jlvVw\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QY3hhw2IY3qtI5Pd8Aa9vm2rWi1o0-HDUU4ejdzWaEoXMbdqWjS7bz6t6TsQmfpAyZeEVqAXMF1qQ8JfvAjq9BjuZNNGTqhunl6UhiWsvb3iaA3pGnrLfk1aJrEuUbaKTmsyPXG2A4AffiaQxglvRgfqMNCShR929cQ\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}