{"codigo":"29184","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento novo pr\u00f3ximo \u00e0 UFSM - Residencial Villa V\u00eaneto; Possui 3 dormit\u00f3rios, cozinha, sala de estar, banheiro social e vaga de estacionamento. O empreendimento oferecer\u00e1 Elevador, Revestimento interno em Gesso, G\u00e1s Central, Hidr\u00f4metro Individual, PlayGround, Sal\u00e3o de Festas com churrasqueira e Piso Cer\u00e2mico. ALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4968 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [29184].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2019","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":64.55,"area_util":64.55,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-05-27 13:35:41","data_update":"2021-11-01 13:57:25","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":298500,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","condominio_fechado":true,"id_condominio":22328,"id_imovel":784875,"id_corretor":16833,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","endereco_cep":"97110670","endereco_referencia":"","endereco_numero":"38","andar":null,"endereco_complemento":"413c","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone","updated_at":"2021-11-01 13:57:25","data_atualizacao":"2021-11-01 13:57:25","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHXG2pfn05qLbdrp6vVbDYPBnG0vWQY8HTl4V6wMrhEmhdLls2Bvn6GQl3CuKZCXl9VEFUNJ6knhe4JbanXCbx9Ry6YS5s0usEiy-t3iwJCspMClNPxJORzvcc1EtnRxHIesmeyGEQmQImXjg\/20210526_160647.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6EuldI_bhFieFIYf5I37hpQBFwSu_hO-wxmXi6bas8DjUq2OLswg_otMwUmO5i0-QJT0rA0QYWOwtA3hlEQ74VqXoz0aUVogPfsxZLFs2WFowSB72kfLsI7BBA4zlTDiy_79S69JK3C2D78ZtyVxRe1JBYR-vVlGDOfXNva2hOFjxXM2ZQI\/20210526_160647.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXP-u-5UAwQ9HsmY46dW6QTQgnsKuD1tK724E4NDEsTJGxM_g9GzK8rnO3-znuDrnWGgwdomfRs-9kb6Vf2F1ofl219El58AUJaJjc9nNoHMRdSdDUObbnsuJGTHY_eSHgEL86FV8_u6jFhnrUY\/apto-vila-veneto+%289%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNSOvFzze1s5E05yQ5jN2asCKy1KF2ZX58s7RPs17emaG53CM8b_FPinRr8XUGc-edFTCtsp7qc3DxlpvhZXtrxMWHm0Q-nP2X93-dOr1_AhgseQNmEbtv1ymHSEPbSefwuADURbbfTDoO9vu33KqhLHOk-D85-3qcEGfyitIjU6VZ9j4PsA\/apto-vila-veneto+%289%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO1DfvNIAUo-WRtRrgVC0suRcMHmRTuhBgbZ8F51ggOO_Jn4YkP-HK-H-bwOF8TKgH5kjbdm8w69Igt81a0_VeAngiQOOFzy6jAlLhgUR6f6Yg9R1E0SOgs79rlenqJpt8_q6ndxZoXE\/apto-vila-veneto+%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWNA1dMvgIgz5f_STMqv3EtRF3RjxPgS5RzilxFZF6z668f9svoF-osMLtWe2X1vL14iM0Jvt7_fhDyN93k0yTwU9d1qVzc7I-vDGU0_9Uyew8WOt53iEVGviMtgq9Th2P7_SymGUrQ1JgF758A6Es2W3TQ1UTy_jrWnMxLj_x2klyq7Mjw8\/apto-vila-veneto+%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2DqF87ogw-K_Y_yc75Jz2IjouSDFOD0jmpcuCXfHwxZ8h_yVjNLnO22Ia7_hLuwxIKds5EQ8ywzMdu2Oj0N-UsdyFCIZOWcvN5K4gCrQXgGbGO-c2sYHT1Tpal2UKDG-dVKQLY2npszQMBu7\/apto-vila-veneto+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfRdnSQFl6hOB8r6McKimgEq1vsS9p3cvihMYKzDQvOp2VAz-1K2-zpcC82ggty2C4DQuo29FiNvDhuconUQD52YUDB_6KF4hjAEMApGnZjyyx0Cket7gPmOcCHu80-EzqsAPW_yqXEDKKD5Im56EuoQe9-H_uAku_P7QqSYplm0uMKaN-HOlUg\/apto-vila-veneto+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqbsQTFg2J_4pz3aeNXKbC3qUwFap-J4QH_du2WPQ1WjLVm9sN95JTmkv8p4vfWeDxDghwO3y_fSF_TdwtVq38GBDxMrt-Hryc9vx3s8SVJ6ivMVEKf51fAR28IT6FKWmDS0Yy34JmGQ\/apto-vila-veneto+%283%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0Dp5sp10eEHMiDhp6mM0CXwDMETUQrCIZioSICIbxu2WSWB2-KiuNYu3l3I34_E1jX6LbN0uiAYaJ6vKSCwS5UDiL86_oGdHonXp5e-gJrRx5NTMfCqo8rsxqfH4LXArhFzvRLjMsFBNGoaGQZQoRgv7phTyvetAMHUGvZ_v12vYBOoUg\/apto-vila-veneto+%283%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXP0df6ljubbf1SJGaZlAWeZbajAE3KCsVipcu2RjrJxr22N-DKYmzlUm8p7LZWXWakUXkpFdr3KAxvga1u7g2R3ny_-E4FTcuNGQUZWNnBWBaRdPFSOs5B0TXs5ynguSgKNuQEbhupf_mquyd\/apto-vila-veneto+%284%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHCSgxq3vNaV_ZpiFXvI_ZqDF7Ib8NiQeLnq1he1rve4UQqelsGnHBEjdBP7VFc4S-_kuWYpsEFAF4u-VCshbGwlfF_Ac3E4gIHvJY-XPR7vAGMNpUwuvK6WiyjI6EzODqssL9DMaowfred67frJlfT_md-PEy_j9ULb_TkoXs1NnF6AnqjTg\/apto-vila-veneto+%284%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQn8rr8hy4wpNiHTDTnEZLjTNYhkrrpnb78Fy3QmtvXNYsBJZtpVIK7-QnBFloEH_QqO33JTh_FoLl1Y35cUQv0rm7mlRQ-uclJVxwWf-ag-yINzYnuBqTjDLcvkcO_apSTZnIB66AhBeOTnHdLlUD7YvvW9D\/apto-vila-veneto+%285%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1SE-vNsr1PILHTDXDdCq7u_OaFb8NmdUhmoLGN1odgqqjV-kzXqTqriFaoO1O2fBDfaT-WoowbjK3Mqu7B1S43-alTjtfiNHPuQ7HZj0SmZSozT6ccCwn_w9MEXhqSQ40uEzfM7pHMXxb58M6rArpgt2acyM6lJGwYFTp4x3Hl-zbBuvh\/apto-vila-veneto+%285%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrbsluowpNQEDOzjrxPbbj910xgPNcxtGpyw_t_82JcBtffsXiZvamnrA53IARetzrD3005LnHkmwE8we8DrcTZilPTC-n7hVtU0Wkj2cVRFZ5K0OafKl72Xt0Jb1PcjUCHztWMp7P8bXBF1QfUQ\/apto-vila-veneto+%286%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmBUhCTQd566hvhbtCJ65MESCKsCTXcmSL1_YPL5E2p0s3BLmsE3zvUJzkq1Bc1gy79mCjTEJHbYBEjC9XvQECViTxxXdRcEk07RQ_JV3VxaG3QasRXkj7rp196nCOMyGyRrBmAdGjGwyJPzhzDxyM8AbrsHKfaQwsnCmvO9xTpWU\/apto-vila-veneto+%286%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYMa5bPlQ4s1_NQdUdg8GsySnvNSqcNbN525tDen_2jxmO0FXO8SuxaAjTv4Nc5IIKsAZO5hVBwCITFj1lZwrsV92ol4Ok2ASvMhTa23ZZeNV4PSeQ-bEtq95UU3qpGq_2SJtr_c-5yN7zlcE\/apto-vila-veneto+%287%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8vb9l2o6SB4RiFuvO7ki9sts7UUXagHL6yGd1JpTG7vXcvAkvRp-zrx6K29rc7L0qrd_FHijkqUTAGz9MQvqlBu56Ke_L4kevj3ZNYTMhvwtVJb8B6UmpTpXNpkKtV3591W_7YSuPSE9fZgExCSzteAGan7jJO9OtWXPBAfdeswKi7aRQ7UrgHEmc6p6QFzJ9QGg\/apto-vila-veneto+%287%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS799c190WHB6uDEeMIaHUcRXvl_J4aHcWiam4kMLrMUuh_rin5ffiL5ZZu84HLseI-uPraQoXNosV_vCiw03zl05g1Fsim-QixFDs2tVsmuK1oJ9wSWHTQd5x4b_Gi--UY41_v5WA\/apto-vila-veneto+%288%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0DpojoxK7d2EIih5wrC7mXHZrCRQtZCxyy0i_0SiSIxCk0BmuqYwb-b80wX14JSXMWV-LzaLtI4boNMra2xc1IE8gpJePjDGHeowBJgANffNkPVDaXvYBlxnlyLgDfHJv0h2j5Nsf6L6K2C2i1iU3vB22yYu8-emC-dMdoB2ZvKlJH0\/apto-vila-veneto+%288%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5nZb_L4o2_WUeuKLHTllCQKgdkJMAajoGdwiaHGuqeMQyALcSDLZ8Tp4BUDCQqjfJ4KxDsPTRBJDOX4rbV1R3AFwCeUEBGnMYZ5HAVnhYjbLFVmI96fS1IC_JvOPdqtVW0LrHphS_NC2k\/apto-vila-veneto+%2810%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt15bLMdJwHX9QGbaWwUTkHxYmPGC5In5430SxpeLJIIcS7tIc413GNU5BPP1RNv5A1By2tYpuEgJ8O1lwYodwaIzLbMpDxEyimp3xBGUxxZ-kxXKu3Fd6KdzsbbY700OjqvIL9DAYRzbhW-W8bmWCuk-tL7AlZbfzbtvbc1rLs1SLF1VA4Kik\/apto-vila-veneto+%2810%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXP-vzXnBoFELEoN7GV5kKTSIglNHUl-xfARcjsGd_lTHuLC5bZHcWdl95LJcO7LFxeQ8pjKQuwZoBa3f4wmvzAhydpws14g3fODgS5zfV9nRXhahdKF6ahliMen6HfJOXb-pPuxMbyNpa6qa5aP\/apto-vila-veneto+%2811%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rgl8pXpPI321wczzb9y-sHV3BX6siKm1KF2ZX58T006skaOKwVQYY2lZlBwYrcV5XcGk-jhIE1mlZ6qc3Dplg89NPtLBP2ikwflM2kyhYG8Gc_mnIYcwkF4kX9j1Yj-1UPnSUNfBa4AuLRfzTUOtsTFOQPoTfkmT4JIQve41BHlP0M_yqWvjuSxNA\/apto-vila-veneto+%2811%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSn9NTuhTnvMNYIM3jGL3LuJ3xNvErLn99kiEZ3RhSwOlmlEc9tNkBY4gSXxk7VWXEAS7wZ-8nMO7Yucuh8kYxFRb4lRB_uji4MoR7hq00O4F2_Efxk7LdA03hx3qeCdSLkkDGNch8Du\/apto-vila-veneto+%2812%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhhT4AIG-9_uJOEj9r8huSy2qAYKEn1zu0QzKGE6wuZQqWGGO5iq6Jo198un6k2qzvtFVloab5elSIH1sLWRrocDB4jD988FRP4BekgW7BN831ngXja3qDM8GyK_4Nkn9hGfZPuw5u4RC5zqKj_lzSrVfXN1um8z9ZV91YKmcljDQnUjQw\/apto-vila-veneto+%2812%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQgMvLtly4zpNTPa_2rr5rZV12rfz7XADesEdtR_q_3n99XETF-LM_vvPvfzKc6tKE9pwrZU0IJPxw1qhGFzSUbQ6_nnKF7F13qYxAd7K_pIgQ6-bctTjXe6YClSNLUPtIS1ZzgZ5bJKVLlzDlxu2A0RjhzyITg\/apto-vila-veneto+%2813%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSeFjfvmjqbsTlatIKBk2RlnxjxPgS5Zz8GejRjH_8QEHSa8okjo2RlZJq2uWmI-fURUIMP8URQnIGe0f2d5ymLdlJv_HvlLUEhkndHTj_k1RqAGnbpWkaS7NCTqxsEd5FXez2Kb5AFQgxApktscxE6PG_vOM0Vr79RUwLmOhjBphhrhA\/apto-vila-veneto+%2813%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDNC6Lnmb-J2U9rX18v9paqoPCc02s2RYsHTh4boEY6i-rj1dDucSAKG3CDbsauGmeIDAuj-gj3wtkI20w6ZvJElcU5uisKskrSZcYEON6ExWMIttAhcLZCikHyPkv27fnZyvNL5PDHvg0h6s\/20210526_160059.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGEz6dJ6g-d1uHPdi5r8xsLxZ78n0qF2J6SaqT9dljw5ijlKtmMi9g9PQBKW3Cmy8LHSaBjBMryfGj-NhTFmbncFESys6Se4Py_be1Vc9fpo182PQsPYyBUSL5Spu8NwG5fYYlxAmRUAHTnxmvdEp-Sl051EupQjJ4U5_lEKhhBjZUAyKas\/20210526_160059.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"3207","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpfTbC0Es07psnP6W8DNxiLs5jO9NnO4f1mpV2giXBTzZZk0P-rYmeu9s5NoGwdcrwzVgVbLpaUT7pf11yJg20WQT2Q7g4Mz7BcB9PGoBZY57nUMwKq78IidLzO96HO8fevaVaYnDFBqitmnMWlfqBTCQ7VhQaOg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-IMG_20201117_140158187.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":64.61,"area_util":64.61,"area_total":76.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":298000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Cozinha,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28725","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Ks-2FKF_d4La_1kCRfu9g_90DecHuhreq4RU4uMekS1SCqb6k5YcYVSccPSet6VPIH8huGrLmSYGAdHLYr3Gnr_vHK8T_g1nJsxkRCQZl7ZuokEfePqr_0A-pi87EAU2cewYGOLm7uzrkfctjqIg-aOmiT-oREHig\/apartamento-3-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-IMG_20201117_141151893.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":64.61,"area_util":64.61,"area_total":76.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":298500,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29108","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QcAlgw3qkWqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ryVZBDbgvFRzWdEoce_RqU-fHHmadb4xMgW9udHi0oCXeXgW_JlirzBtMJIxRcTvrR2bQeaT_LzePGbQizEqTDjvPXs1Zp_ZFXGP3G6KH85UTYLib0KWLHYra-gfONKiRqpL03aA\/apto-2d-camobi-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50.62,"area_util":50.62,"area_total":59.08,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Banheiro social,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Ar condicionado,Sala de estar,Geladeira,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29183","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61LhT2cnYWZPHOMujoJHnx_lxKEnValgSXH4d3xftctngPXOqXhnbF9ORbHdWybx248KvDX0II2ZzN1dIUHxabcXZeckhLiaeCrMwx7Kd9EXmetrhcSciWt3h4Uo1T9DWADbeOwzdmQdd6LTe6CqXdhezatkjYrdQNinw6gAZl6pyg9Gw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":298500,"valor_locacao":1050,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29190","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RilZfozxTNz-SFzzb9y-iGwBeEPvTut8xO-R226mmwzkkbYkaG9vGKjFrcPsqxlc1IGM_-7omwGhVqqc3b5lpvjJD1Xd_VY1eJVFLLrv3ecC4StzzDHVhhv4rfSGtKCeDwXTq0Af_Oxw0BXyGZyk_u0XPx6uir8sK29LSQWw7T9CWcjZqWSLVewuA\/20210526_160647.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":298000,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29192","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fkXZD6-NNr5hpo9rwe5zU_2Cm0vJ-9Fy7TWrPHXjURkThLt8cDYcylRjFQfs0RxEBmZTi7LGylQAyzc2YfWz76TPtqxP0gi0c2PPLq-07h9-Oxzzxkzpmjs3sg3SmDSEP7SefwuAAQWjTPjjVP9vu3XIYlaZJ-ya68yFbCULTMT5NQywPFEHC9nyY\/20210526_160647.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":64,"area_util":64,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":298500,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29193","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQkrlVs1NlvKws5T1OoLHWKjDtKiI70FIuQzD8_Tn1H0NX1btk9l8-NgBUKFZWdwMGgUGMyfgqAyhqlrqf_Doki-9dPtLA1WGkwbSjDXXf2-fGsehYRYwB67zSMvXzksaRCvJO6TGADaW6jEgLZ55mqaEYq9ZLkuM5606Sm8VdFExl204F6XHV5VTkA\/20210526_160647.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":289500,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29195","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNUAtMxiGnUOYV8Kxvn5Mmsy-y1KF2Zf5NT7SnkTirK_EwaU6zVvFHiolX2wpHpiqMphoGL3cdzUbPbTnse05fSjxN-tm18DN3tk6jvoZOzX4dhqJv3P96QZGsZBQS3HU63NmUVbnJj5O5-_qt8F_IScg0sr7wTLl-gObMMRNT08DGKSoTT3Y\/20210526_160647.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":64,"area_util":64,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":298500,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29198","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHghmYEIXcETHZFU7w1uTqbBnTe9Fy7zzt1kgN6MtnY4lsb-OMgi1O5rxQzU3U8DHI5WEjNEvgKIv9lBUtH8Vcupw9pm-SFIsPBDerpfYTb7kva-gmDa3uDMLMV6X6ViAfr9D1_EF1GoBS5TaKku8hDlihb8qes8I2DWNHe3nPNjQC6PR5s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1150,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estar social,Banheiro social,Interfone,G\u00e1s individual,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}