{"codigo":"29204","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade!! Apartamento dois dormit\u00f3rios, possui sala e cozinha integrado, banheiro social, sacada com churrasqueira e vaga de garagem..G\u00e1s central..Apto localizado na Rua Tuiuti, pr\u00f3ximo a Riachuelo..Aproveite!!!  \n\n ALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Fa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4968 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [29204].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":58,"area_util":58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-05-31 14:57:15","data_update":"2022-12-21 16:56:56","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1100,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.687607,"longitude":-53.8039796,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Brooklyn","condominio_fechado":false,"id_condominio":134218,"id_imovel":790345,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","endereco_cep":"97050421","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2169","andar":4,"endereco_complemento":"Apto 404","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento centro, dois dormit\u00f3rios, g\u00e1s central, com garagem!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Estar social,Elevador,Cozinha,Churrasqueira,Sacada,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2022-12-21 16:56:56","data_atualizacao":"2022-12-21 16:55:24","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HEe7sqCl7Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxM-9RmojsJT3Clil9CAiAmymdKuSfzJatG-x0cr46hGFkBcAj_6_YmIwp3wy-r6n-9SMf2NFQsGVzQ_kV-lXEzf5iiRc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Up2Z1KiHDYSe4qUC3sgko8ijFURDSsEIaWxtqO78JEQHBTzZZg7lbspJKlCZAlgrxIJo65uHrbq6b_f2Xjg5CGnlGvHJc9aQpcUaS0tGA9PCai8lttukyHdmLFhhG_DMD8zWwbwX595xm-G_JLLdVIOTvGmiI7ywk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pHP-ONhW1-KpCNoQMHh3rWYZIz93pSy5OBnu6bH_wjitaKq-GHZxSP-5IRG1K5MYO5NKUCbg8nElpP2zC08Kf_zFGS3pxg52BPKAkf2icoL0i_r6luthPGKxqw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkGCji-JxweXGaqe1VBAl18U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVp68EOZhIdfsf-wizsNzISyzonGXrshjhid7LKtueEYgOGaZGu34pbzTurF3gIc_h-A8WLIczq1Wq-qR_ntfrFbqcy1zXxzVsaB9ZyK01towp3OlrCmYCE5qA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FLdy4t1Y5NftPyPun9_w89umra47p_qVM3OSlzi6xrAwYwIqa1as-AyrogwJdrYlt_U5S4ZopsCp8HP8hZjuGtz67vvOOga69m_DnWN85kFlpPbg5aq_DdJGMzB-J80xKz4ZnsCuXoeMuuE-t6PZyT7nN9Cjg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqbvJZoX0m9N0CsDOgMbm-CMD7Hj11gjR422rDDc9wlPvwKks5FpjodCB9ZCIqbtKhnn14AJhVAyxVEmMmXhXD9IqAll_bojnFgmyzGM_704GNKgf6HOtMGuJ4yg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXn1r1_uIdP8vZkCRfu9g_90LesAqRqei60Wz506c6WRKqaak3QlpJKdWy7e96dPAFI289Bkmkay4w83-1YifufjPyEl2-bzNbQU80fHUDfMgjznYd6x3IOtkeYtAXuqiMDKeQdSYkA9IFRtE7YhPSP6CT4eTf7kQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly5TpLQDIq37vsaYAMe42ppRLHE_57rGUhjwx2FnxAa4HULx09z6AHuLdCMEswNadj72OctCGpALBB9SoJD60PxWfGCu1Itbxs39UDlguqQisqlt9Qy3fTR_Eb-l_Eyg7h8oM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRopza45M_VmeuTlGlWCxdj2\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDIqpbPsaYCsXy9w-2KPed85uv6hEg1ashk_uQ52VRvA1UQy44c3xEUOZ5SDBzvJSKugJLX1s631jkBoGJfzAUsVfLGjib7jtYJAOOr6FBPpufdaZ_gV-B7EKGOTwpY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRopzS6UcjdheuIkGfepL1pX\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbcluowpNTApXbgpxIo8oZ_Hd4m-zk4xpo0OZPlhyFjqFF1vq5xb31oMEZgyEwpjHlrAVplGrYETAun9QNkms9LTzwCkXP1rT9C39VlFDUuWP11Wjacb3oGck0ujvCsKuSo5s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ3YSEZ3c8ot1Y5NftPyPun9_w8-Bm7Y4XK7URW3INa9KARmWwQx6sMhaED9TPqf9fsCc0uHDgWCdL8vrFBgCCBY1xkZf0GmsEJsUzdpgKgSzg8peDdLTo5aq_fNJGMzpLJPX-vaZk3sCGYtQkuessq6I-ycf6rlXkw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoVpF8Ton0wtnWc4b_y8a7he3MTog_TsnjhiN7PKps4Lci8ZDzVmvqpJgCN-0VkoVsXpHr2R6J_57wAveu001anKeEJin6Jfu0AQWzVZuBNl50q1OnhCnz5dx-V\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRopzS5E_g1ndOVSGiSGQzav\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVi-Suon0utnWc4b_y8a7he3MTog_TsnjhiN7PKhuPpl_-Yyx1mfopVQpmY3ijYHrvumE2jBt_30SuESnnhzrTliOFsmBDFkUeaH8ZNMm9p4kI3OofCmQNXMdJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRopzS6y3zF7aOVEGjxeEX_F\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqbnIOoR3L_d0CsDOgMbm-CMD7_gILLjmju23Dfpxq3Cg3CjRYTc1v2_QGzooqbtKhnn14YIhVHyxVEmMmXhXD9IqOFmbFJFNttEWA9NHyu72ZLgf6LOtrfRiVWg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t0st4er3CpftPyPun9_w8-Bu7Kfbp96Y51ZtaUAJBqYjXjI_aF6Xg-YT6MIZcD1Hz2ortObvfWuijqtJsLeaZOCqhtjl6UpiWs_b3gKc_g4cW_-PEyLGuinJHxVVuA-9aQYDyk0uYbQEu8avd6OOCSVyckQnA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7OvQFuw0n4mu7xYpsGS-NW8IzI71bRh0hafmMh6T8wiPXkJkyCbJwEiTxLyA6nKGJMVgdN44ndwxhKjKcL4mfNaokrJp34rvwD2bW3FKItdhHQlr5kOuFf63x2Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up2Z1KiFVl4ar3CpftPyPun9_w8-Bg7Kfap9mq83GymSz6xueEV1-QWpYkP631gSLkwxdyVaj1_nE5jJyXRih-f1B2JNSKKussNHe-9nfwJJ4kn0_cWv-PEyLGuinJHxVVHDCmOaZk3sCuft9AvgKK66PbCTHm0N4VQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDIqEbPsaYCsXy9w-2KPed85uv6hEg1ashk_uQ52VRvA1UQymdROk720wgO2uELJSKughJav8akS_EPoWtIJI4EVfLGjib7jtYJAOOr6FBPpuWGf8fgV-SbEKjy2va4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRopzS5CxwlpeuU8GfV2KEw1\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SvWFNKAV4mu7xYpsGS-NW8IzI71bRh0haaHWBa-UJF8rqzrzVKHwClTvbVuc755VNOBbsaEndwxhKjK0B4qfNaokrCqTBJL38sCyVh-LtBiTT1v68OtpFT7mQQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up8ZNhA8B2t6L7o2fQa_XUTUoefXkYOAEec3zWuF9VTxDeRqZt3zJPdIauuAG_sDfecD1H705F_qeSpKISwTHbmXRb7UkspnZ9Cy48nvHxOHBR5-x2GZemc3arAibLSqGyFi_WFV45pSWq7BdzKQUjvqOjCSbUAfJ_A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbclu4wpNMOLDHeQs-Ep5HgtLACcmLHNwy7CUhodacrCv9vVhiIwJM35mJxEXUluQOda8UOTpROKafBfa45Buy2b4gDuj23OAFbFjJPDeXPFvet_ZSPqUfRwmPJYK_wydW8w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRopza55keJjdOf9GprMTnYf\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ivAFuw0X4mu7xYpsGS-NW8IzI71bRh0hafmMh6T8wjM_15kyAbJwEiTxL6AEvothGeCvs_mmnhjnIGeZB4qfNaokrJp34rvwD2bW3FKcNFl_R1v6BOtQ5SP20Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRopza6ZVnt4dOV_GiU5A7U5\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVEuSuon0wtnWc4b_y8a7he3MTog_TsnjhiN7PKhu_1sj8YzR1mfopVQpmBdHPABmSaXRN7rKKyrwAPev8hzrTliOFsmBDFkUeaH8ZVOBRN_4T3OrYCn99zbsr\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRopza5JFuhvdOQ7GiWqPXhR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-16.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwdZquLrYW1GJ_WZA3NxXwddnXz89uura47p_6ZJ1Z9Tny6xrAQQR2sApaXoSQHfibfsKcqrwtQWAFohsFp0HvsAbjl5pTr7TOuCjZS97eBmSBUghaHG_fvEw7mRI2iE1q1nkRh0IbDZfWJRBTYnzLjSDhRsx6w058wRAs-9DUbLYup_vSUnQbScmT\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3xKM4cOgRTle__VHpO3Mjbmnce9mTmyk8bNmiM9Eci7Tnkh9kEtX-DchI0GVU1GcR-f622kF8iAq3GEaLI8fpwCpr8forNqyMPsiyz1j0EDyx20Vvv6FAZTedrSVzzvMNbllR2TcHhj6_606Ym6gM3dPwmH39VT3DBZLQcoRMLciwsdghURszG5pL\/DSC_0964.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":100.26,"area_util":100.26,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1917","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGnDibdFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5Eg-HSkXp59gkl4mlAOuHgFL-IjGNPKYJ__bfjcF-LQzZ7ICpPtGz6BhwR01mTztwEYW4cV-ViIrNDi80wsO0ry8kBUBLAMixkbxYsoM679yrLPOPU0VgVhhHzhHCoh\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-LOCA%C3%87%C3%83O-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmwl7V_MhkslVviepUaW8JivWd_Uau5qr7Wer_dBbam3GoRPvzYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgvg1eAWxOhM6Y4Ex2bh8xa4AAGJtnqAGJAiNZBQ9KrMkcIfyIQfeP7GO86Qls7B07z7kJQtAgxmBSAd2nqhTO7e9qnyNPEGdPycql6a94\/apartamento-1-dormitorios-1-banheiros-1-garagem-51-m-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXWgp9giMbQkcqtEkFX---auHvYT8RsKRQ3rF-BvQH5kKIfFkR5e5DucSisJMyAmwQ8VhOGWs6QFs7R0Lz7oIemrXqvQD2eGk6RuhQXiHzCPYcUH5BhC9mPT8J\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAxMvbslyJ3TFRJeOOxbv1ov0nJrL8H5d0D_Uqm4uVtDGdy7yIBe8XggR3jqutAz_XPKcbyMf6lwmASeM3zgKn886UB-e8cjYLyrMT-TDIxqGQhs0YzYVTUcqhr3iHn5GNGjL8r0LfwxxgL9b-bAuaaYOTtnmSTdtoUE6_nwn36W8okeDLTnYoSa6Cg\/apartamento_-_edificio_-_eduardo_-_de_-_moraes_-_2_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2956","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JeuZeV7KLnnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bPsJiE1Xik1KTtSkFfVhiRfemZthbbltK1LvPy606f1cpNUSFn2Ymp4bO6lcwZ3tVg4d0MRfJLz-bDqK98vXezSnyAtXUgNB9mm00L7ws_DkHKWPPU0Vg5qhK8I1kYk\/Apartamento-Residencial-Reggio-Calabria-IMG_20200515_162020.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Reggio Calabria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"campanhasaude","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.701256842356,"longitude":-53.721963504108,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}