{"codigo":"29200","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3timo oportunidade! *BONIFICA\u00c7\u00c3O DE 150,00 NOS 6 PRIMEIROS MESES*\n\nApartamento central, semi-mobiliado com ar condicionado, pia de cozinha, possuindo 2 quartos, sendo uma su\u00edte, 1 depend\u00eancia, 3 banheiros, sacada e garagem. Pr\u00f3ximo a UFN\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29200 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":true,"area_total":null,"area_privativa":95,"area_util":95,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-05-28 12:11:47","data_update":"2021-08-25 13:17:30","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":900,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":394.68,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"\u00d3timo apartamento Central pr\u00f3ximo a UFN","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.68781,"longitude":-53.814507,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Palladium","condominio_fechado":true,"id_condominio":124332,"id_imovel":786602,"id_corretor":16833,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","endereco_cep":"97015110","endereco_referencia":"","endereco_numero":"505","andar":2,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"\u00d3timo apartamento Central pr\u00f3ximo a UFN","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"Elevador,Sacada,Interfone","updated_at":"2021-08-25 13:17:30","data_atualizacao":"2021-08-25 13:17:30","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAWPtAzMop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-c96mbpjs891pElSQ2Z3p17hE4-Rl6ORpvztFgqQS8ns4stOTFEIYrtMvjAaCN4b-zUd25EXv_yuv0m5olag\/apartamento-1-dormitorio-sacada-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN3ZNhA89toer3CpftPyPun9_w89uurKfbp96U83WyvaQ6xrAwXx2QfRbs4FAW0mrQ8r741jf1_nb5jL2Q2scLwl7D3sRAhJ46Yf8wdpQDXaN85kFNjjYliBKXY3t82L6RZY-9aT4ZnsCuXpzJo4lvt6JhicQ2j8yPw\/apartamento-1-dormitorio-sacada-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNh-B_CDI-UfG7H5dI1eJX-D1lo1fBfmwQ-0Ie279O4_KG7l8aTuw1Rh3pbA_i5ixTdBiNmA3dy1hLvOUJw-J-xkdhUeDBpLz4gKyUfkxoUUKORv_2uuNW6iGdg\/apartamento-1-dormitorio-sacada-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNtffYOiNQktG8vZkCRfu9g_90MeCXpiBac3zSuF9RRsIbBqZt3zoPZra4g9CWx8wTSEpjnZIgq8Ols30t5ES0G7jk0VXOrjZ1OugwEsnxAfTGcpGsrwYBOAq0MsGKryJo8r9VFV45pSOlQN9379_j_SJlic_Kem22w\/apartamento-1-dormitorio-sacada-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Oly7siCQ-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyCy9G2JhbDfe5lIOjHImL--sNST5F7wE44VHoMWIVpGdtNxqv_4WCoEHPPzj8JyrutSMcyLG_1wDLk_v6t-tSOGKRcw\/apto--Conde-de-Poa-170557.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJsNA1tV_eHbTkSKNzdUszucMBl41_0vjw-1JemjNTeC1zAGf0s7GMFE8crQIf2C7HhWFBeNiqDmskyYx2tJ_XCtFL5Cj4EmcyHpB4sdfiD3bH3I_Rmq6FBhG_HETszWxZ-UqvSqWHTxBYu0hUOTsGifZ_hyv\/apto--Conde-de-Poa-170557.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHP-ICgm9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_0lotNniTy1JqD785MS2RzJY96SWWsBMfkZlmKjLcL4WftaskjaqTZIL38sCyUsnW2ez_WvoV-wjFaz2RCWI\/apto--Conde-de-Poa-170612.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41Xycrq0w7psnP6W8DNxiLu4HOyN3Oeccm7l2MjIcT4IY5A1QgYp6hF4YiLsKZaKxhHYeZBe-Wq5gOuC60JWkJQfU2gI3ss2n242f0GDZypgEbePqr_0A-pi89AIcPYjPsGm-ul6QCxvLkKwei_SN5SQDnv8JAQ\/apto--Conde-de-Poa-170612.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HHMOsbZH9N2z7fUhOWfFcadTI2P_ekIhdbt0O27tLT3_4JNzRZvrGyidFKQfjpZdi9Pm0A8fEZhmKvGEB4KPstOsjBJXJpv4L-axUskWYXXRORv6petkgGLA9w\/apto--Conde-de-Poa-170619.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJAAYzWRAA_guf10RegYohfR2kuauNFJEM1OnOIf5mpV2g8ENTvo5yL7NO4-e-tNZPoGza8iWTpNTrHpZSU4h-i05pRZrjfcGjx2f3dDQUbm3mRRaikl9zt22x84Eh_pOXqL9mKmwYWEAqFAHPlgw4sJWIOQeGmmmNL7r\/apto--Conde-de-Poa-170619.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF27siCu3ser_k59ER8JA-I49Lld9CQ2ms-tUnvA1cT8IX3wGH_n1ET05OtPHt2_Du9eIorA1r5uObWOHQrEXKialxFVr44vOaqasmthJbNRt3v6_uthlUc71g\/apto--Conde-de-Poa-170643.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJAAYzWRAA_guf10RegYohfR2kuauNFJEM1OnOIf5mpV2g8ENTvo5yL7NO4-e-tNZPoGza8iWTpNTrHpZSU4h-i05pRZrjfcGjx2f3dDQUbm3mRRaikl9zt22x84Eh_pOXqL9mKmwYWEAqFAHPlgwLNx3wOQlGmqLdTg5\/apto--Conde-de-Poa-170643.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNldbo32u7p-r4YpsFS8ZA-o59WFeV_VwQ98xmief1i8bodYE8qN4M1fgH-DF76H4amc1UIq018FEYWwv3pyYhGLIPDj-JyrutSMcwm_teuH7gPgX-THEKs4YwS0\/apto--Conde-de-Poa-170654.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQo9y1kUsoIBC4VHDuH9_i46KBk4zOabvffxR7KGhTecPmJjtvZ4MoQdbI1tnE_zIZ7J3y-kkZc-H8ltRypm3chjDlwdSpeyK4JmcEPHTvD3TkTao67NSWP2cH2d8KvAcPMX0ChTCBG8bN0tJIOUDGfU-Y-X6\/apto--Conde-de-Poa-170654.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HHMOkX0m9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcpbWk6VQcVnbut7sy1LG_F05Ma3UVpBL6SUmwLi6bdLkIGe1kwoBOCXZlUOTZIL38sCyUsnWsXUzgvr4TetT4CvlJw\/apto--Conde-de-Poa-170659.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrr8h2pnSlLUnlG534dbc_Y8k9oamxR67YNg_hwkb8VvxDc67DQ-pJ_Oj0TealzACfkk5CFyU7Q9DYPGC4H51oC5liazcVAzm9f3aR_0T2Qzh46Wy5gJe9lu3reC1ZD3A3xj1r_-rzBtqHP9ecPWS-z7xG4pMrLghxwOK2GiR6vIdb\/apto--Conde-de-Poa-170659.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbcluowpNPOLDHa9FlFMoZ_Hd4m-zk4y171ObPlhyFiJF9yfzI1p1-Vf-46x2-XIIWYc_HE5woJ6DinxASIetEjSyQK7Mf1TqnZVPgOP_dBWkSn_ZHpZ4k_YlPVAKnwHvNCo\/apto--Conde-de-Poa-170707.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QgUrb8l2JjpLJAAYzWRAA_guf10RegYohfR2kuauNFJEM1OnOIf5mpV2g8ENTvo5yL7NO4-e-tNZPoGza8iWTpNTrHpZSU4h-i05pRZrjfcGjx2f3dDQUbm3mRRaikl9zt22x84Eh_pOXqL9mKmwYWEAqFAHPlgw-EyJIOSzGjokaMrO\/apto--Conde-de-Poa-170707.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pPNZsXbJ_b2w7fU5OWfFcaUTI41fBfWwQ9OUC9zU9lFAG0L88c57LeKBwY5Jk4KpTj-nMwxQaA5iPx5Xf52CoEHPPNhX5tr4L-bX1OKz3_LOtvoX-9PEsonFAio\/apto--Conde-de-Poa-170716.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkGCv8KRzykMmagu1U_FG0Zk\/apto--Conde-de-Poa-170716.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pHP-sP0p9L2w7fU5OWfFcaUTI2Pfr9RxZ1mUy0vMTZYONzwwgWKH1gNDyZIJWoCpTj-nM8zCmidrFcBA3q2YhGII2e2ppMvDgbCLwZN5G2C5xv0X-yfFaLyNdPc\/apto--Conde-de-Poa-170805.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkGCv8KTItwEmaVe1iVR2mNU\/apto--Conde-de-Poa-170805.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHMOkR3L_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxaaXW86ma6Frdut6zSQiO58PVX7YJ-Juxi9OGMQ8fkZhmKjLcL4WftaskjCqTZIL38sCyUsfWZfbxt_0X-ivEy-s7KAQ\/apto--Conde-de-Poa-170817.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkGCv8KSLc1nGakO1VKAeExo\/apto--Conde-de-Poa-170817.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdXqQuVgVE50v7QLdGISUY_BqcQX4ys6-3EJK1xibmqUjMDvBrY41oGLlOg2zjoyrRKJjH14AA3BAixVdi6inD1rjLcArbnLKhpFgmizeOpX-X7wLQfkferH8DryHw\/apto--Conde-de-Poa-170845.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynDsA_94La_1kCRfu9g_90DecHuiv-99YXD50vUS1SCqb6oqfSYvegx7wTdUvsgwr2z9gspCbufXUhl6W8R2ZAAPpIML9_qAP_INcPgDRd1uQ1KwaDOAiBERy98mR7yTfs2m-ul6QCxtrkWS6gfOMCSQBESs53A\/apto--Conde-de-Poa-170845.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HFhbsbbH_92z7fUhOWfFcaUTI40fb0EhdbuU60zE9j1_G7lSCnywFeKB_KNIV_fZh_Zv8Y3OWg5iPx7nL5OCoEYvjRJXJpv4L-bX3P7xt3VxkXv4aeuDWf8n0g\/apto--Conde-de-Poa-170853.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AxUrb8l2pmzl90j15yuqnDvA_94La-VkBRfuU-DWx-VjsGGBRo5BK6L6zlfWLBAGpIvjJF5RyvaEG0g35IKQqvwNSsd0Iyjc2ug6yJR4zwARP5Ioe8Fnq2mVFuON-JRqBfe9cQhn0GAGxiWVwUNvhIj8tOmnGzrU69cErxi0J1vuqZhExKE\/apto--Conde-de-Poa-170853.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pHMoMCgQ9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRdYD9b7GedYLUFtCM25jH9MhBydjFR7GZxObkNwbv_yVrFcBA3q2YhGLIPhhX5tr4L-bX1O6z57ynsf8X5MXFaEsThKM\/apto--Conde-de-Poa-170903.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL8xNhA8B6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_qVM3OSkRqARuWwQR2sApaVoSQG_ib3iwbwd_U5S4ZopsCG2vMm_O6umtz77vbizcGctp2yeOB0r5RXm_-PEyLHqjt8yEiLJPX-vaZk3viieZqlGSnHg2ZIw7t6jUdL4Q\/apto--Conde-de-Poa-170903.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pHMOkX0m9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcpbWk6VQcYLUut6MdZvrGyidFKSfzJY96SWWsLi6bdLkIGeZBwkBOCXZlUOTZIL38sCyUsnWGZ9J8PoV-oTE7pv65_U\/apto--Conde-de-Poa-170910.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeBcgA_iSrq0w7o2fQa_XUTUoeRWZH-hbei6QVIuN-oTiR3qct7TII9YaTg8ASCsJHKwNaoUWZDeR3lgvVMGi4nW0p5vhIBJwAiHf1lepB4zPm2uRPEZaic1arGqbLSr22Ga_WFcAfACfIXAStoHkqa6OcSSAQweXLg\/apto--Conde-de-Poa-170910.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDIqwYGlKQznzS9w-2KPed85uv6hEn1d9BQ2ms-tXMbSut_c4n10-yxwFSRsvzZp3K6gJDSCcNof_8PpWtIJF0sXfLGjub77tYJAOOr6FHPEocXxm_v4FuuKSH3hKQ\/apto--Conde-de-Poa-170916.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrr8h2pnSlLUnlG534dbc_Y8k9oamxR67YNg_hwkb8VvxDc67DQ-pJ_Oj0TealzACfkk5CFyU7Q9DYPGC4H51oC5liazcVAzm9f3aR_0T2Qzh46Wy5gJe9lu3reC1ZD3A3xj1r_-rzBtqHP9ecPWS-z7xG4pMrMO1WIONNGf9R8bk4\/apto--Conde-de-Poa-170916.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZF1bkX2m_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRcpbWk6VQKYk0o0tMd6Hr-zs3xW5KQ_XZPPZbMYzOWg5iP5iGL4WftavUlUOTZIL38sCyVsn3snXzzXv__-uMpD-eeA\/apto--Conde-de-Poa-170921.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AxUrb8l2pmylLV_MAH0n1r26Mh1w2apedPyP6oXBse6Ti1s0oJzwUVq8jUccO7xnpuVV8oY40_bHTdVyACUJH5R4p4jrCbRpdCw-GQOjCtY86E0aT7T3T0jwGLO4tAneO6c4VJqwEciylcfWFZXObtAFiKCeiyGIan_KcaRlNhh8er3_MazV\/apto--Conde-de-Poa-170921.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVi-euon02tnWc4b_y8a7he3MTog_Tshjhit7HKhuPpl-AYyx1-XIoVXZmY1xgoELAumE2sht_30SuESnnh1rTliOFumBDFkUeaH_ZNJqDNF0l1OhqCt6dcFXt\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9U785NhA8BcmeWqUC3sgko8ijFURDStEEaW6v-mql2g8XBTcr5yL7NO42Y-hvyDbSrsgy33VgV_EgayYC9-T3ub81EvHJc9SxMyGuX3cFQYYfbCZHnoIWCHugLl29PqqL9iOmwYGcMSYmABj-B2v_IAvCIZicTk0kRlw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrDl9bkR3L_T3O_n4dJQ-NW8Izr7xbRB1RaaXWDa-YRJ_dujLzVKH0AlTs2bg_kaGJTuJlMYzOu6V7Nczjf5y4NagkzCqThKL3n5CAkz3gJ5XVH3v5I-tZNBSNWQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRopn1pbvgpndOWQGiJqbRHq\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDIq5QFbfoCso06PzrJIoD94yNeR_WAWolswWQ92VhvePE82EZXGi__zwgNwhSs552WY2IH9SC2oR7x9W9JoA4EXnsCsqLbiMbpIOeji9BNHklSbEXv4XevAvKmNdw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ3ZNhA8BcmeWqUC3sgko8ijFURDStEEaW6v-mql2g8XBT8r5yL7NO42Y-hvyDbSrsgy33VgV_EgayYA818zvb0xojfcGjx2bzdCQ0V6v4pzLhXeKAvsRHdlrjdLzO9qHO8fcvWX995xm2C9e7tYTUOKGGbUJHLje\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF27sqCl3ser_k59ER8JA-o49bld9CQ2mk9E2D6fVsgKoNa09lg2dTzxXzpF7wE4-VHoNIIfQv5nYWwv36yYhGII3y39JyrutSMcyNHSg4cX2vv4j-v2GiANyg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkGCjaFuSRorGbJ625ZruUqE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAURsqCl7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsRX7Cdoh-C3yAm1XuJ7ge2_LZRGwhMuYPQv5nYXwp36zYuIwp3wy-r6n-9SMfyNGaE32OG_r6SOtjNxE7bQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZ-6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_qZJ1V9Tny6xueEZ0IqcxaED1TPaeoQ9rYyFDHThoJ1k0QT7RabTTATOv4l86wY77CZLtgKngKc_g2MbjI1iBKXwXs8yEiLKM0xKwYDyk0ucZVWn4Fsa6OBCSdDVSFVQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly5TpLQDIq3_vsg1W7gwtUclLYdH385OGQxmMVlIw184_WQHHePJ818wTvNbrAfNTXy07VxmX46GhRuisY4fOx4TNyM00M76Sh-VVzHw4bXPYM85lUvteWh_wb-SPE_IhX9ys\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQHZNhA8B6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_qVM3OSkRqARmWwQR2sApaVoSQG_ib3iwbwd_U5S4ZopsCmkelm_N7D3sRAhJ47e7awdogDzV3kj03MbjI1iBKXwXs8yEiLJPX-vaZk3sCuVpY_Yqpp96PniTy_bByVQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6_F27siCQ5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve868maoNIKF2NJ97dnFJon27IZQGwHsgIfwmFkBcAz38gstPhF38wptMziAaCNwY8vE1V7yfoV-YrE_GfgzGU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbicCrHiiLoO3gUydUsXuXiXTXqaJ_qrM3OynTz6xueEZ2Oqexbc4CAZ1lxmhhJjnRHglON1k0QT6hZ7TfGTA1oxQJ-LZt2tBrfgI54kv1RXmn-PEyLGuinJHx1BG4-9awYDyk0ucdV81JYHU-PZyTyHiwpVw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVi-f-9CI2tnWc4b_y8a7he3MTog_TshiBguerx9h1AzSHWoHvzU7gz_LEOl1goELAumFWNkmU9LTzSK4gLyI76KacsGBDFkUeaH_ZNJoluDgr0OmCCncyFeKW\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Fc92FJjyESJikJp0N-kH0CCKlBTXVDzModJTOF8WRkGZJqP-a3uqdJaEE9Tt4ibO9rYlseE1wEP1s2wiEQf0As2gUMVOvjjP-xQ83up5YnPm6-RnEZaic1arGqb7bqn-Del2wGodSnE2ZJbO3upv-aPXiTkLusdDA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDIqwYGlKQweXS9w-2KPed85uv6hEg1ashk_uQ6lXLpbDXQpIn30GH-HNhg3CJPk2euLEPCuscpVtLp_3lj9DgGzPYPRteDatYJAOOr6FPPpEtFST_r4k-v33W3nPQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQHYSEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90MeCXqiBac0BSuF-RRsYJBqYjde3pa9as-Eyroiqw9rYyFCf1wnL5DNwXWgUa7T2hhb_Pby9wzCd2HMTtrLWGR49x9G7yvY-0MsGKryJp8r9VFd45pSWlQS5xj4bmfqIbycR615jmw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pF9bkR1H5mu7xYpsGS-NW8IzI71bxiI5erj7NKx48lrdBv6My9Jp8O2dF6QEe5qxCzGnM4zOWg5iP5hWf52ivrU_raqTBJL38sCyUpfu-5X3eyv5O-tYv9Ec1Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL8xNhA8B6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_qVM3OSkRqARuWwQR2sApaVoSQG_ib3iwbwd_U5S4ZopsCG2vMm_O6umtz77vbizcGctp2yeOB0r5RXm_-PEyLHqjt8yEiLJPX-vaZk3viibJATqgVN66PNyTkQY-SNA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VKw59LJg9D3O_n4dI1eJX-D1nrxbRhUhaeHWha-UEF3bulZ8dLiz_LUxMO8TzppRq7V-8FlQaA5iP5iuf7HYmIopXwy8L-j-9SsfwNHTIxGKhlr52etlZY2YwA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynAdVuIer8PZkCRfu9g_90Dc8A3xpci4QWD50uZbjR3qcN6THwIp6hF4AiOnbeaKxhHQeZBe-WtJgOkix0hWkZ4fU5S5xiiMexnchdb_eAStWsKwaDOAiBERyl8GyktX9VFcAfADfofxZ6EEQj_qPlSSnjzemuQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il9bsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMk-KO37Q9i539ABEoTYn27IZWEEsIWjvTv51BcCz3ogstPhF3wy8r6n-9SMf2PGYk7dzV3v7A-tuqv3tOw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QwGvjiRfH49035fd8Aa9vm2rWi1o0-PDVU4dtdDWekjMXfRqlEfnFJRvaohNAZ0vgpMLats-E2Akxxmm-tm4SHmv-TNu4l05ehblm3doAhza_k3-_AHrQtqDNXAnR80OsLMf85Uz4FGUCuVpfUEaBquaO3ySa8ifQQg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7il9bkR1H8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5erj7NKx48lrLBn6Ty9JpCD-5vOkXNpDLqdSG8Y-unhnnIGeZB4qfPaokraqTBJL38sCyUpfuu8S4AhP5IOtUImSAiQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnGZ1KiG3sIdP5EAZLctypZIXhKY-A7wKeq61X750ac6WSFoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkayQAdU9Pv533ooZb5AdZwADFh2PNipsLeAW41NuYaHugP0G9PqrL-iOm4YGcMSwlEKAFhts3lhfOPPCTwmJTjpQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsqCV1cer_k59ER8JA-o49bld9KKyS-8xmmh9O8uaF1e0lrKoyFf8P-Ah71h56Wl6OWhoTvJ1Bcjg_4-YpGLIP9hX5tr4L-LX3F7643CRu3v6YOtqapvVtw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qg2HjiZfNo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4dtdDWeEoE-DRqfjXfRIx7aYhNAZxuVilpJiXbyZZePmtPxOQitZjuZVFGiqhsjN6mgiGuTLzlTs_i4IfrA9qAN_ZFXGP2G-DWhy3G40QffccZdtvbJjOaOfCSWzSWFXg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVp68skrdLdfsf-wizsNzIS8z0nGXrsnhBg2eox9htu3-GWD0u17mDFrA1otGrYHnuPHkKPOyu9LTzSKjAflPqFbqcvmBDFkUeaB_ZaNlSr0U_1OrFCkpEMDvh\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QnGJpfDatsoer8PZkARfu9Rc90MeCXKhpci4QW4uN0hpJeRqZN0xQkYxKhF4AiKkIEJ3tn705F_W-WpKISweyZRIa4YT5Yx5RxICPwYs4uBvBRzdGxtG7yvY-0MsGKrwUPbshE3zotV6OqD2p0_Qti_SOkSSnKTFkag\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7il-78nYJ42u7xYpsGS-NW8IzI71bRh0heaHWBa-U6Forq9KzSQiG98PVaaQf7ZZdCjGns7munhjnIGeZB4qfPaokrCqTBJL38sCyUp_uG7GbdRP5leuBev-t2Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnMZNhA_peCpX2SpftPyPun9_w8-Juracbp-qXp1V9aWCfhqa-a0IqfJbs6GAlVd9ihhJjnRYgsGS3tjj9ZFi2BIw2XANAhLiPHqG09kf2hMSU3KfRrzyYEyLnQDt82LyBZY-9KwYTynEcVtfHeyx9K6PYSTDyV62KA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF-7sqClsp9rxeqscb8Zuv6jMol7_GOxc-9RmojsJT1CN37INi5nFRREMZIk27IZUEEsOHtUzvJnYXyp3sgstPhF2Qy-r6n-9SMf2NGYE5nxVXv52etKPfRYBw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdklNr0JlfF2sUp1LgfpEM3yUYinJcRqIXD199Q3Qoy-1S4LoWgwmoJ7FIq5-8vmD68OP3hxLHxN5ErfmM-ihtMEuZMBewQQkynqLi4MUvZ61UJOvxUiMoBObs4vhxLlmHgH6sgi-XFydzM3BoTse0mGNp4-aIKvtYsgoa-E\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVp68skrdLdfsf-wizsNzIS8z0nGXrsnhBg2eox9htu3-GWD0u17mDFrA1otGrYHnuPHkKPOyu9LTzSKjAflPqFbqcvmBDFkUeaB_ZaNlGwxsg3PRNC7RH6lAD\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17QnH1n1l38Mh248PZkARfu9Rc90MeCLKhpcq4V2qQIp5O1QCqbqkpeYYt6fkSWiQPhoIJTXT2obnQe6QwgVezBCszDfPaCl9snl3OX0504OEzu-7NeXanYz_Y-7JS89PJacJI2YWMLnDuFdwbZuvbbg_OMGSQluy4qHA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVp68skreYd_sf-wizsNzISywIog_rshhBg2eoxxj9WDSnxDUux1ly_BmMideuYIWvxGk6uvwwq1Wq-qR_ntfrFZSv21zXxzVsaB9ZaNuSoUcm1OsDCgdp04ZE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQIA-2FKFykSJikJp0N-kH0CCKpCoAwBQXgs0SuF8WRsGJJqP-a3oqdJasNgyax8wTSE541yf1wGyx2fPvqXYC2VrlkUjAynQl2uX0504OEzu-79ejU3eDuBifMsGKlyJp8qNVFcAQACfWUxYFX8JneaO3yRUl9xU0w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"29025","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah8vbslypnTFRJeOOzTu1pssXLvbisUfLdfcG-5_uLCYhiqHNc-oTmzYNe_g6xrAQQx6sOhbsaAAlRdxRqk441yf50GyxmePMV4Vc_bas7Cvidfk4YXhuAuH6iB5k143UGnfvEw7mRI2iEErd607R0IbDZcWr5nXlbaIAguZJlntQg_tXUc\/apartamento-1-dormitorio-sacada-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","condominio_nome":"Residencial Palladium","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":47.6,"area_util":47.6,"area_total":65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":258000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Sacada,Interfone,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.68781,"longitude":-53.814507,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1910","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRhJNiMRxV4KLmy3WJ_WJA3NxVwSxopeV25g5y3cqhBTzz8u7jHgh5n-MXEBp8c0pJ4nn-MjJU9DY3TdFe_tNC1nBlT7CuwSj6DdxxWTI4a2YV3V15L2AYjnkTiQ2Nlf6kZXl66AVjQw8CGgD686-hQd8LRluRn7w32q3XTBsV06g\/dsc-0050.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o II","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6809542,"longitude":-53.8157143,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JeOO9p7KLnnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bPsJiG1Xik1KTtSkFfVhiRfemZthbbltK1LvPy60-fVIcdDCLnYxPqdKMupCvbtg79HH6xVzayQkunyMf4pFqo5IcbJl_NSRXiWlB4gQC9bmyDesPU4VwyrhLoC-_aq\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2289","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWf8rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQ-vyYQLsH-WAp9giMbQkcqtEkLX-8-mM_CNZE4Axqbh1o2Eu_8FrlenOBpLgsrARyVc32q4acS8VhOGWs6QFsfTT1HAKmDRr3qvQD2eGkKgmr4XVI4cfJ8WBb8hNHwrk-b\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-1-dormitorio-garagem-centro-santa-maria-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Villa Romana","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6817405,"longitude":-53.80409,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2307","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6jbby3WJ_WJA3NxVwSRopeV25g5y3cqhBb9zMlcckKjhm-MXEBp8c0pJ4nnyMjJU9DY3DBDWIAbVhFkfndGn7yma2Asc7Qzs024V2VYey-oQv161GaTe97aAZXl66AVhQ2DeXhgubiM8E4uS8oKHSzLXMFSjyxnF2sro\/locacao_-_apartamento_-_1_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_maria_-_7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"campanhasaude","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2580","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9M_3xBw3rFo903bkAVKxeySySHsU4v0AGd-ka1CyvUjwhP_HcqX-Z9gll6mlwOtEkLXz9K5FgoNfHebVBff8MF2p0W8amE8ipmLCuDhmDto4WxUF6VYGbKRPES81wgB07z7gJQtAohmBSAd2l_0GsRAcQbOvQsVA3FhKOpCjRE\/apartamento-2-dormitorios-andradas-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dellam\u00e9a","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":79.02,"area_util":79.02,"area_total":98.87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6866245,"longitude":-53.8186956,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedIUWo5wxQz1fX9HsLyFU-iQsg\/palazzo+magnago.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2784","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeuHS9ufPqVLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1T3IQE1XhapRZRe-9RxUslP2v7jamQYmaouYgSq-Rm0V3npdpKLo0CsPnr4ZVA0M5TmyakUydH_femMxx6oQOzSnygt3UgPBxmRlB5L6OaXK72F1fX9F4jy2P7ekSw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Toronto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35.53,"area_util":35.53,"area_total":53.68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6886131,"longitude":-53.8107809,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}