{"codigo":"29213","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade!! Apartamento 2 dormit\u00f3rios, banheiro social, cozinha, sala de estar, sacada e garagem.. Localizado no bairro Nsa de F\u00e1tima, pr\u00f3ximo a Avenida Borges de Medeiros.. Aproveite!! \n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Fa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4968 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [29213].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":70,"area_util":70,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-06-01 21:31:48","data_update":"2021-06-07 12:41:54","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":780,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.691613,"longitude":-53.819692,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Souza Ramos","condominio_fechado":false,"id_condominio":104110,"id_imovel":791710,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Olavo Bilac","endereco_cep":"97015440","endereco_referencia":"","endereco_numero":"30","andar":2,"endereco_complemento":"Apto 201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, Nsa de F\u00e1tima,  com sacada e garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Cozinha,Estar social,Banheiro social,Sacada,Permite animais,Interfone","updated_at":"2021-06-07 12:41:54","data_atualizacao":"2021-06-04 14:50:49","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAXRtQzMop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-cd8gKuFI091pGlSTxfzpFx1N50EDoNIIPQvZnYXwp36zYuIIp2w29Lyr-9SMfyGkkKthuGfIT5XTEnd8EhbA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj33n1t2MREs07psnP6W8DNxiLu5vLPac-x8Km6l2gtUNT7pZY7ibQZJKlCZQlgrxIJojhyFBkqVaUfj5-T2u783DfPaGl9s3M0oS0fgA0WHZOlI1BuYaHugP0G9PqrL9SCMDCWRSY9AG7j9kuHl0jfSDYSRRpeGZ6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HEf3sB0s9N2z7fUhOWfFcaUTI2P_ekIhdZPaI5WaBVnbBlbs03iSNruMl76fDZZdC-xksuX3f3J5QXyv3vWszDiGFMSupMzCgbCLwdOWplP5ifvmiuq09TuQXw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb2MgA8iFrq2J7psnP6W8DNxiLu5vLPqc-98Km4l2gjUMT7pZg7lbspJKlCZAlgrxIJrC268VbMz6HYKLbNUYFZYq7bVrPmKU7NZQUEoP3WHZOhI1BuYaHugP0G9PqrJ9SCMDKWRSY9AG7j9ksB6gAfCCRiXQ3f4U6w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDURsqAV1Mer_k59ER8JA-o49bld9KKyC-8xmmh9O8sK4DwPOsZnFeKJBOIhR_fZRDjoNLJ1zvJnYWwv36yYhGLIP9hX5tr4L-LX3J4cn1-7hvrlp-rLqJ3z7w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t18-ESpTZNftPyPun9_w8-Bu7a77p96Y51Z9Tmy6xueEd0I0dxaED1TzqeoQ9r4TJNWgi_T_lj_t5ET1GordbtUvqjZxKy4ims_b3gKc_g4MbjI1iBKXwXs8yEiDKM0xKQYDyk0uXr-cuSxxd6DsyR1tBtYKg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZPW7sqDZop9rxeqscb8Zuv6jMol7_IUx6k-C2Oa8631C933ICvi5BBREMZInkbXx0KhPIorC1p5uOfWWHQrELRAdh5UKgwba6aeomru_NPxRwvoV5Z3Ekdf-SSQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdRehX1n1l1Ul4ZP8vZkARfu9Rc90EeSLJhBac0LXv50bpDiRdoZ5C3ehop6fkSGibMLZaL1Hz2rbkQe6yz3uODCSvzD_PeCl7s_F3P91ldrXbOZA2pCPv_fks1KjNsGKlyRo7AZE33ovV6AlUupVnPegvSDCCRFfmjZfw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgXRtQzMop9wxepscb8Zmu6jMol7rlswX2-EXQhcT6e7mTkv-yiwcyb0ZIK87xE4i6teIi5rTtFEYXzh_4_YuIIp2w29Lyr-9SMfyGkkirjRKwPkz-trL_ptlA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FRpp7XY15DaOaF61YluN5ZM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDXRtQzMop9rxeqscb8Zmu6jMol7_IUx6k-EXQocd8gKOFU091pGlSTxfzpF51x50Kh6OXp1ztFgqQQs36zYmIwp2wy9r6n-9SMfyGkkgvCPLQfk8etgimSkAQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FRpp7XYxnDuOaEi1azXzAwc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HEf3sB0X9d2z7fUhOWfFcaUTI2P_mgk5fIH9Z7H_UrcqeDwj_76aNruMl76fi5ZdC-xksuX3_yVrFcAgf7GYhGzIvhhXJpv4L-bX1F5EptuBSPgV5kvFBTMe8CM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t18-ESpTZNftPyPun9_w8-Bu7a77p96Y51Z9Tmy6xueEd0I0dxaED1TzqeoQ9r4TJNWgi_T_lj_t5ET1GordbtUvqjZxKy4ims_b3gKc_g4MbjI1iBKXwXs8yEiDKM0xKQYDyk0uXr-csheO66CpiXZwnhCDw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDXRtQzMop9rxeqscb8Zuv6jMol7_IUx6k-E2P68639C9z3PCrKQu1uPBOI5Q_XZRBjoNIIPQvZnYXwp36zYmIwp2wy9r6n-9SMfyGkkIpjq8fgV5BTEwN36WMU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb2MgA8hV10s05UAZLctypZIXhKY-A6QKei402uSI5HwMT7pZk1serIneB8lGDdYLPwG0xeg_k_gqO78ydtIYEY4q7bVpPmKU7FYq0fgAbr3eASlWUNNard0ABD3hl9xcTeq4IGcMS4mHJgAhhrzSh_OMgSSWaNXwYw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVpuT-9CIutnWc4b_y8a7he3MTog_TsniBguerx1iLDTS4WtaiD4jDnq8VJsPKAHnvun9QSEmU9LTzyCkXL-I76KacsGBDFkUeaH8ZUvJ_U08_1PZRC8i2wrQ_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNsxNhA_yaCrHikJp0N-kH0CCKpAolVHzMYdldDWYKgG-DhqYjde3pa9as-Eyroiqw9rYyFD3ThoP1k31t5Fi2G5riUJXspnX9CugyOu_fJP4-7NcjdPTo5aKrAib7TrE-DdF2wFYQQCfWa6I4Q-FlvqCLSQh4Pj7Rw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HEe7sqAV1Mer_k59ER8JA-o49bld9KKyC-8xmmh9-00K4HwINi5nFRJEMZIkeZuRblBDtAIfwmdkBcgg_6-YhGLIP9hX5tr4L-LX1J4En_8OF_rmb-qUuKLQIw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t18-ESpTZNftPyPun9_w8-Bu7a77p96Y51Z9Tmy6xueEd0I0dxaED1TzqeoQ9r4TJNWgi_T_lj_t5ET1GordbtUvqjZxKy4ims_b3gKc_g4MbjI1iBKXwXs8yEiDKM0xKQYDyk0uXr-ctAL2N6CeyQwyxPv1w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HEe7sqCl7Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxM-9RmojsJT3Clil9CAiAmymdKuSfzJatG-x0cr46hGFkBcAj_6_YmIwp3wy-r6n-9SMf2FEX4oEfn_rmEOr88m_X5A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QcA1gw2L5WqtI5Pd8Aa9vm2rWi1ryVZDjUYejdzWaEoEe_RqU-bHo0dxYsNm21oAqkBxf1VZ3SWLPlirzBtNTjGlLfaOAHkqcZj_NzePGbQizEuSwYe_ufEyEGWDeJD5ZVukwAOKYLeJO6ApC8c-rnOaD7CQIWYeh5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2289","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWf8rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQ-vyYQLsH-WAp9giMbQkcqtEkLX-8-mM_CNZE4Axqbh1o2Eu_8FrlenOBpLgsrARyVc32q4acS8VhOGWs6QFsfTT1HAKmDRr3qvQD2eGkKgmr4XVI4cfJ8WBb8hNHwrk-b\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-1-dormitorio-garagem-centro-santa-maria-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Villa Romana","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6817405,"longitude":-53.80409,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedIUWo5wxQz1fX9HsLyFU-iQsg\/palazzo+magnago.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2800","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr6HofD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-a-auHvId8SsFxQ3t1_1om7R8bmXGpnGmrYt-tbpXnpcDEOALuIottrJFRBWcMv3f6DRtt99ihmC60foHb5c1mLOPYcUHEchBF0utC0\/locacao_-_-_-_apartamento_-_-_-_1_-_-_-_dormitorio_-_-_-_amplo_-_-_-_centro_-_-_-_rosario_-_-_-_sant.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Madero Premium","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":650,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6807141,"longitude":-53.8103986,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3021","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSYmAnWhAm8I3j_SLqSdASBMobg\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Tuiuti","condominio_nome":"El Greco","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":32,"area_util":32,"area_total":41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":650,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.689555,"longitude":-53.8067387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3214","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2QlbV_QAEfjiZuRod0_5fd8Aa9vm2rWi1ryVVFDbgvWReF9SVvGFZqH-e2HpaBb4wNAmdars1rJUZNkSWbN1koILTG7i8luDOpTrU2eRSBNzePG_btvs_i4IbzXgi27vOx11w2IJ8XPXG-A0AfLJTnA4rPdSa6DIiRcNBtG9w\/3214+%281+de+8%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Reggio Calabria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Hidr\u00f4metro individual,Elevador,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.701256842356,"longitude":-53.721963504108,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3251","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4rTwYjN_MqIOQgGjIsHaGK\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3266","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIKrRgzL0fg5jdOfQGgQjNj7V\/APTO-MALAWI-171205.JPG","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Malawi","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":990,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.685097446349,"longitude":-53.81841374841,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}