{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima sala comercial com excepcional vista, s\u00e3o dois ambientes e um banheiro em uma das principais ruas da cidade de Santa Maria.\n\n\u00d3tima para escrit\u00f3rios e consult\u00f3rios, pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, hospitais, cl\u00ednicas, mercados, postos de gasolina e com\u00e9rcio em geral.\n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29228 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":35,"area_util":35,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-06-09 19:16:52","data_update":"2022-11-18 12:00:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":240000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":360,"periodicidade_iptu":"Mensal","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":290,"meta_description":"Sala comercial 2 ambientes centro de Santa Maria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","condominio_fechado":false,"id_condominio":99513,"id_imovel":798062,"id_corretor":14523,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","endereco_cep":"97050600","endereco_referencia":"em frente ao hospital de caridade","endereco_numero":"2380","andar":8,"endereco_complemento":"bloco B, SALA 811","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Linda sala comercial 2 ambientes com bel\u00edssima vista no centro!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","updated_at":"2022-11-18 12:00:19","data_atualizacao":"2022-11-18 12:00:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLslyIzpxtVYYNS6SP9WlMsm5WcmXhghTj72no0FBBngz1rbrinO8nSLSe4WxmHt2L0CTf8rW26vjr3o83XQtxT8YuOYFg8x4QR4GV4mR-Zh6xZ_PrJIybZXwOOwiNV4rSSpSMr4Q_mCnfZhr-uO5JuUz7FM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXx2hf7Jjg62P-QMmIRsQNnYu6v7MY8BQruNZwr6cUfUM29uB_8g4AJDL0K-d2-7Dg-j-sjpYg68A88qJnBUm0U4fbRQo5QdKnCpVcZY8Hs_Y08Fje_lox4tS9a932gKudqGuyUkQHbxK8ww\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSCKZhm-y1o5HkxlEQFz27ufOaFb8NmbYhmtnoj4O00mvtLeOqX0WaIIQzY2sCRxI64sa2C_2wrTAMzu-GQDb0yzxiIJNxw5F1RY1nm3u8-EREquJGcS6YjHY4KeB1TUnH5fE735OvmIdR6LLe274YCQc-LX5GVHyg9xrfxwCBl9AhnSrq\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAY6Ln8vzvAthgzufPoeOiW0KQzESocFFj8Ih8SQUptvxV8_2xo-2SRu_kkVVi-RFXveQatfGr8-t1FscwwFc_1O-ti5g1OgT__4KcLZge0nA4zHetnC1rHL7eq7Gz9s25jqnBIBmPlSrc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QQ3jhD0SttEAb7dh8TiEiTsbZ_FGZBa5I1mdBccTUdBi8UtsyEfqCpdgSzEMG_88Ru7ugop_Ce49rBAkN1MtgEbGkM7GEG1uPKA9YQRK0KoBbM8dBGP2G_XfTAuBVKLeU90kZJ1PN2VvIrRCDtHHtQAdcjemOXSZ5EtlZodxj2aEvBAK_\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tdZdL-ZfjJbbnqinnpTI69gzAL3xF1A7epIAx6yVa43Nh8ea2kkFzyESR3tNGCeDLPZwwCUQrh5Ob7o_-OPOm304Q-SmchO0706HrSbg9cWOsPh0cCHJSjqtz18_o6cdouq4hVu3ekeKPDAuCw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNAlgJRaR-qxmiNMOFsOy_bex8uQzTQkYzffZU10dKPR77Y4giiz4YJGQKn0kpT0IMs4wyMb5ejSLziutQWvkECA5V3_6k1AvZAckk--iqM7At53Pb5dYrOod63p1sIT78H2Ar4Y3FdToNSmJFA4ilal30rDIuImwW8HC3mcdjEamnyDk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI73c5KJO1TPtNfgeWu26Rvll-HowFBOaJJd-iptqAaPkN0PmOL8ggQJDL0KA4oDQOV0Ta8ThckjGkmdOv_PMkUQYeiMEsUrZZkCoUa-zItiD2iyMmbr0p8qSz_f1ATxEDbnVu3qkffH1NTlg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhOeoOmqIz5iPuV6mL5O-9K6PYTri2CyL4O1vA27RJ6sWbxswAXvs6Y0Lyc2gCO9458qLiAORPQ3ZBd7wFZQUijOedxTVcX26pdY4453Cc-EXm_t3xcafdEMDj4asET_BWASZsPD4V1XJQ5toWxQJS2mek4L-vUq9kZcTTVh2Jl3h2sP2y\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4apU62BKVSQMPD95h6BQz5FPpQk7DCoiKuQ2GzgP_wxOwC3x5xlktEWcZ4zPra6fOpNyaTUAwsATVn0l6cPda0v6P0CwiaX6MpTgeYcGCaELGDKmdU5EbhztkdkUo2rSVhqLIb9upe8wvyB3\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85LCsPpe1s5HGethdmIv6Na0px_gS9PeuV_1Hg0obucBKgE4jb_FHiikY3QJHJgsMlkoKLHYdzl4HbLmde323Uv5tfGhGG-srpYk8OZ11nyNUREvN7PpfiYCcZceOeWggtPK5_iOhNFbB4_qh8ElCmq0Erj_CihRkcxsVvp9XydnF-GCiA3Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI5_YJSelDclK5WIHhETFggNMvwNsuuFrn2y4nCxz_or-K784yvf31L6eWVN6DTBODdzV4R3Cyqks5N3UIJDxx9I-hjYBgAdiI4qLEvNzBp0zO4B5pLmS57x-2ioHeRPwKVRL7FD9f1jaX6\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFCGEzAgFLHm3B5NiZTMqFMO-9AwxBT9QgtAZhaWQ-vUu6rvMrAPoh9g8fdVWx0k0kB5RwvW9VTLvP4t4sKRB2EVMhVTziaF4R_Xq2Rbd830FC1gzOZCTq0FEvWHcuq9zhCimhHEP3c7Q1JhHb-HlIDo7oAhL9S9XNAPRrkQj36gNUl8Odw7-N\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5UXOg_Czn-dJXj0FT7i0AOAmGmwFBLhSwrRPlkvycmeUYUfABrrBAgm3g4Dw7kNRLLGN_z_QKniD27LF1JCgsa0_l_I2xabuOFAHLuLLasFlpXPZnNUM8Ck35wgc9n-Udt2WwakROChac9Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolejPrXE4NxIG5KIWkflTSu9i-vOCaFb8NmdUhmEPR22ZrnnUHnHNqmNs647rzE2xkz5sFqqqq_6nPt9iAlaNbhxVYnlMqdjRumFBPiAiHEDnvuaKRfkFIPCOc7wkT6phlgg47uEyf3Mnn4QE458M6B8qA5OB7tDiYLLGZS9X16gLJl--dUis_\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5pHPo_XCVSTuWqkRemkE49qgMN2mO56i5Ifz28RHa7tLr8aNaZThwm6xchSkYO_1oWwCOPfdRzUL8GLGolZEWU1eQtlkQTYGWd3SNRbA_9NJmv6fPpiWqzluPW_vSe3CVeJlr_LG55Ljs0ic\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Sh9kjF-Dt16UpKgT_0PALbyhXUtFCzNF-u_hO-w_jqCz7x2-Z_fvQYl-RTXo32SlYwxS3iV7B2J6nA0iO5NBHhXipTEcNCWTziK1YR_Xq6RbdcHwDp2BS4erEX8VKczvJ76ZllRXFB5f0k3atIl4RRwsc6JC4w0nZiVViCZd3ykh_r_wt5l5FvBWP7\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0WdLzW0NkIWSOxQGr-fLKsaVxAMWVPcjkRvqlQnQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpwzXnXxSUYfxpHpYcEYOcTMh_j0jV6sjcfKtU0pzoK6cRxd1LHH0F1UOJ3aocd0z5ihM-TZJ95-4W9pG5eeHiABOK-ON7AHzqDeBc15j_hGIENN11dJxKyeyibJ70zGjpvIP9DMao4A1G5OqcsVJIWdd6L1oaXHwIQE8mMwuqpPi5VRYOa1q8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQnMqb8lyIzoZt3TDpmocpJ3TudIBRyf9Cv4i3MPxZxU7rrR7ygm29izgqWAQhq1F9dvvf1eOE-TRhdqIUJ-ODVHWLrq7gOuv2QVG43FfaYGRRoNnPPbNI2WAYz7t-bNH5o8lUBwbEyK0zmaVTISADHyOlAoM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt16ZUzKpMHMuwhRdIKBs-B3z7QCsK5GAtlwh7MTlVK_cn6SUwi9O6LZV3I30_q1jX6oWcPeL4Lro6vMbDsFgOIy75u-ENWQuAgds5TAiZ_ks_yvO7fok1I_IyKf4N0n9ZGTUfEN9OS_ixM3U3tpWBZzSTeojQaW_9zURd9qV3sic9Dhw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3185","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg2JlVjjFo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhUBoTxvgwQS-sQpeVmCAHVh_6qGUKrztMfyVLIq5VRDW8lbrDnsRABJ4685K8toc2nPSkj-3AHrQtqAN_XVXGP2G-J385Uz4FGWyjqnN2t5LY0-NkiSsuED_uA\/sala-comercial-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0431","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4i4bvda6v6tPU4VwgVhN_9ec42\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.06,"area_util":39.06,"area_total":51.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1358","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JdwH5gM0DJD7GaQKdgkKdfc4RbSjfrG0YQ3XRNkCZed18YC8wlixlSamQ161iW-zskQ6WW52hOLUQk3aEbkE7_l_417wV_-49F4DwFe9qP84RlQTxWQRWmdunrUWrCCWV66OVjQw9yGgD6w66EISmo9Yrt61fX9a9ry5ykQUzs\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Motta","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.684905,"longitude":-53.8117509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qgcrr8h25gpLJNA6-yHO1JKt_V6X4kBZBRfudBSgqMvqurIDsK5E183eypyTaRqWcaGI0UNasEExex2wTaYpjHdIW45-ls-g-rQc0BogpLCv1EBvQDTygHtND_7yU1_ZTNfWuJZHnEChrTTGKN4z1eSYVx2vWURorJSJlfqMBiSakDwU3Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Espera para split,Elevador,Dep\u00f3sito,Vigil\u00e2ncia","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QBKTgjqKPS0PvZZIyext8dwcuSRjkHvTuF8xO-R20-mm4ohjqVgGG8nba02HIREvfd_AVLv2isJPmqS98Msix4y6XuvzdGRUcL8Emy-PEgjrLQGj8uPwAcwuqfv3pj1YhcVS0jzietxFd9BHO3jI7sc3hNrsdxDFC6UbohclTOujXU_wP2lx1YFKki\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32637","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9l246SB4Ri1Ns_UeGw858rcQXagHEY4tugstaojx6j2R0mLXmKAK0L__IUAVdesGnGxErewONRFc3i-HJtRYl-UgH8-0lwWkBv-wldHzIM3cIBLBrBWmHN-Oj8Rnj5n4vmyNblZZBQS3HU63NkUraCThKzh4MbxYZgnaMUxo96vS3c-Q6jkuRBTy6LFduoynSw\/loja-centro-itaimbe-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimb\u00e9","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":79.81,"area_util":79.81,"area_total":81.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":259000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.686896999558,"longitude":-53.800424337387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322583","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHeXxg-95Yz4At2ypEIc-Orw1IuQzD8-RFU9o7vjjhm3wXI_arXrnbFwj25mrOIxVVyTRv0ehWcr02vUTweI7wEFClk39h82g8hYFg_8BhPCBcSpm_UXvhDpDmWHP7z-T2icCXiv_uC9lqc2I_rhznjvA2D_G5LjUa9NEVDJJZ0E3Fli4ipR8\/sala+comercial-3.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":299000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Espera para split","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}