{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Axis Office \r\n\r\nUm conceito inteligente que re\u00fane salas comerciais e unidades residenciais. Empreendimento completo, com entradas independentes que garantem conforto e privacidade aos ambientes.\r\n\r\nO Endere\u00e7o do Axis Office fica em uma localiza\u00e7\u00e3o que reflete um estilo de vida atual e conectado \u00e0 cidade, respeitando a tradi\u00e7\u00e3o e charme da hist\u00f3ria de Porto Alegre. Com via de acesso para as principais regi\u00f5es da cidade atrav\u00e9s da Avenida Prot\u00e1sio Alves.\r\n\r\n- Lobby com recep\u00e7\u00e3o e credenciamento;\r\n- Salas de reuni\u00f5es com paredes modul\u00e1veis;\r\n- Audit\u00f3rio;\r\n- Fitness;\r\n- Bistr\u00f4 com lounge externo;\r\n\r\nBel\u00edssimo empreendimento, confira a galeria de imagens e v\u00eddeo.\r\n\r\nObs.: Valor anunciado com direito a 1 (um) box de garagem, com possibilidade de loca\u00e7\u00e3o do segundo box.\r\n\r\nTemos outras unidades e plantas dispon\u00edveis. Consulte. \r\n\r\nAgende sua visita com nossos especialistas em vendas. Visite o decorado.\r\n\r\n(55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whatsapp)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2923\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":36,"area_util":36,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-05-01 16:26:01","data_update":"2020-05-04 18:12:29","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":323277,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Axis Office - Bairro Petr\u00f3polis - Porto Alegre - Salas Comerciais","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Axis Office","condominio_fechado":true,"id_condominio":22409,"id_imovel":82384,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","endereco_cep":"90690140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"161","andar":null,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":7994,"id_bairro":13515,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Axis Office - Bairro Petr\u00f3polis - Porto Alegre - Salas Comerciais","descricao_anuncio":"Axis Office - Bairro Petr\u00f3polis - Porto Alegre - Salas Comerciais","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","updated_at":"2020-05-04 18:12:29","data_atualizacao":"2020-05-04 18:12:29","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15pcjpre7-TK1mVStqn1ykOABEuBV5XPdzjhpOERs9q0PuYSuNlgXQltwS709IVCRzIMbPVYcNxwBpUx8iXBxnj_E1eRF3I29Lyr-9Scf0oy17PTfwYbr6PWj6djy21Uj3g\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvaclupnR15pfDl8sqxlZ5LmIWvjo4GYvqF3iwRJlLE3GNfuNAOmiaH3vheMxbDF8w9gEMuYL3Unthy3MSDhItXrZUe6cNcu81YvOLjMaemNYojl86TpyruUW4HDdS7ErFBMQpWNIVca4\/axis-office-Decorado+%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUvbsly56ThRZcuOspk1ou7Qp4r2YrsM3xMb8XPMe6QukuGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNZGYbcjYLyLxCbSW8K3bW_MR5cY14-VbpXnpcDEOgGp-1LrI7Er_cT_OZ1G5_9V99ihmC6Ef-A6V8SlcPvQkVAdIhGO1D51F\/axis-office-Decorado+%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefi69DaY1sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a47XaBXZCyRb92BC8LQBSVgwHo2J6nWo6U1soRaeWgSw-TPI9UxMG6jJVTa21QOqUvHnXlnj00f7m63Ua4uu09jDbCW54g\/axis-office-Decorado+%284%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60feA6U8dkWv_q8SAcshGRB-jG8\/axis-office-Decorado+%284%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tkqNRIGpx1dTGLc4m-zc8ABEuBV5XNdzjilPxl5A6x40j7TJ1gXQltyT709IVARjYMbPVYcNxwBpUx8iTQMHOgVnpGsmpMEgwzZ6beo2of1jtDaegXKbfWhYNj0A__MUA\/axis-office-Decorado+%283%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj4n7Q9vAYruXSfa7N6Xr41Y8djDDT7wES_bqkb3C3bH8IAE1Xik1ab1SgFd1UslPelUthbblupFLNAqbh9ooEcVuSz8e3z074hSpPQyRcp-2f1I06dHe_vnMxx6oEGEE4n3lOD-2g5sHXrqY-qCePLFS9PW-Vw6bhKnJP0Ik\/axis-office-Decorado+%283%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFD8HHm1OM4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz8gWimBC944OGzowAYOl7F06SUYILCMWYQSp3NsqNgw3G6jZVbC31wNoUvHvXu3ek4RClw_Wa4uustjBnKjYOw\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ldr1FlfF2tVp1L2UYJsP5PL_cDpjSMB178Ihf6VshVGiLSF_FAUqrVm_x2UAHSrjt3syk_HA-5G2A0St2PEGz5ly5rU5FGQV2xrWW7ZKWor-221GMZfMrwtUaIYndE4UBN0i-IjTfVfQhWYDxDyu7DDfeyXPJ8WATNhHphqViE\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzRCXn1OM7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2Ylwu-uAjuq1edv75OdsmGZaO9QeiJ3tByD2xNiC0wxG6jJVTC21wOqUvHvXu3ec5ze-uEH6gbZAMEpOjxUYi8\/axis-office-Decorado+%285%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih468kUl7KsCMPU0VntFhEHpnj2p\/axis-office-Decorado+%285%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15tmKeyTn1OPw17RwKdhwsD1Gi9WCl2UWHbAZ8t2oKL7xHv6CptHw9u6vylSyT-BjsC3iTJ8XuTLmtWYrVKhWBolEXbmHDt6_d8hrnlkizZx-1fXPlRiS48i1mdip9N5uRw\/axis-office-Decorado+%286%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUvbsly56RhJNgwDQ9QgD9InJor2YrsM3xMb8XPUe6vuvdBfam3GsT-3TquIjdXW9pebyAbilwOuEkDX_o-mM86UN-QCkVPnNSxJlNBJM425IbkdJOTZQZ3svYut7AWfZL7GO86Qts_zSVLAKkeGrLqvQCKFaF_AG5DJlxg9vW_V3vyhEJzR0Y7\/axis-office-Decorado+%286%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15pcjZtXQIxi1mVStqn1ykOABEuBV5b1bxyaB-gn5QKx6qITeup6zFy7g-1PEH0IE-LH9IzSSPgYDpVB8iXBxnj_EpeRF242_Lyr-9ScfUs-1fJH6g4Xr6PWqi9imHdTWRg\/axis-office-Decorado+%287%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MjzWqLHtSYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jgG1N3lyzAXxI1abtSgFfVxaRWrVLQ5FjULx44A-jYL1k25jqGKxjDaLERiNJDy4fitJvCOIgSkVZORLMS8lwwR0Lz7gJQdA0hmBQ-QQsS41KQ9yf5sPU4V3iEhFsrcEfC\/axis-office-Decorado+%287%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGGHbRweVAS8nay6sF3sN6mFXiwjgzyNpIVMa4tFhnYLQEoZkHEvN9wyC0tBIvo3vyoanwtPDQ64VBQ0U2W6-1oj7SryJVtI0h6UDuqllCTE_X3QTTXL_qg09jwjaTDLg\/axis-office-Decorado+%288%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60feA6UebW8F_YcUAEshJUxxMhb\/axis-office-Decorado+%288%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOqlnMdAKY5oU1Gcpzo3twEAEuB5EkHav6YxaZGOu-VA6qNe3xlzeaKrDdDt7DpiW9T5IyCSPkYqAJxXeT0EHOgVnbEkh2Hssgi4abagiv70yhuy3Ijk2f5bWt8m7Tw76g\/axis-office-Decorado+%289%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrb8l2pmzl90j1p5t1KaF2qyPMYpNfdPyP6mLcu-e_-lMp9p_L-rmijwCp5PUqX6Z9gtj52lQOfGjPHDNKhtC6EAfircseLiLMj47IzkOI2VTOtvHhCnydc51my6lUbt7evfnsVxmoGBkEJuF0Mx4xix6Vtovc8NYUTtUQMvQsVAi1hNtApBSt\/axis-office-Decorado+%289%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDhU8gAo9sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xty9bLzfv9D1qBwOAi07F0MubjHsdPDS2VWcPxTPI9UxU75iv-dVzH85aXAuql2CTE_WenMIY2wnb8bgusrzwxjg\/axis-office-Decorado+%2810%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLCIcb-3H0VZ9_W-VwhMhNntKw1X\/axis-office-Decorado+%2810%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEf8HHm1OM7Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_6ajUvD3-niTSlzwn455uF06STS6CDiiWgSo-BNii01xG6jJVTC21wOqUvHvXu3ek4SUEagY6wzbBYEpUVzHx-Y\/axis-office-Decorado+%2811%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mr2HziWecpUe28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfam3GsQ-vwYQDlEqX-Z9EuVKhFfVxiRX7WeVhbbltHXyrweq-ZnjkpBESLlGmlivPjrwZdArM0Sh4V6VYEbKRPES81wgB07z7gJQNNPEih6FRovQxF6D_OOVOfYcUAQFhHiRZowS\/axis-office-Decorado+%2811%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefe-QgAo9sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt385OK8i8LQhObgwPu2JavWw2GuLsRae0gWw-TPI9UxMG9DJVTa21QOqUvHnXq04c_H84hOQcwusc9jbluZlyA\/axis-office-Decorado+%2812%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC48Hgj9iIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2X-YG0LSw3cFVIravDdckx_yh05vdTMEkbxVnjqyfHZwGD7-iEsULgE8I5LmA8GUusB2svYut7AWfZL7GO86Qls_zSVHAKkeGrLqvQCKFa1_AG5DOnyDMPYcUAWMhHxMiVAG\/axis-office-Decorado+%2812%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfeyTnVNZvZ2Iw0HMaUZfeF961Mwj7ssAjW40xl83xP2bBUvauMrsxiSMoqJnf6WHxWHULuQgiD5yPyXfGBUxxG6jZVbZ3QJjPTgVszLavMlx-cR7Va4uvrtjdmXOGXw\/axis-office-1+sala+35m%C2%B2+Consult%C3%B3rio+M%C3%A9dico.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxnsfD2JpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQ-6xVW9peL9bR8nFiQ_jy5mzXhbxVXju6fEdOnLSxJgNfJM422nrkRAcQCrZesvYut7AW_VnKRPES81wgB07z7kJQtAoxmBSAd2lK964UUfkRLvQsVAXphHbdoc9p\/axis-office-1+sala+35m%C2%B2+Consult%C3%B3rio+M%C3%A9dico.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfRSXn1OM4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6gnQu-uAkkzSVwwqJmfsnX4iFYLpAgiD5yDyXfGBUxxG6jZVbC31wNoUvHvXu3ec1xex431K8qxZthxH1s-pQ\/axis-office-Jun%C3%A7%C3%A3o+comercial+352m%C2%B2+Advocacia.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxHsfD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-a-auHvId8SsFxQ3hFiafJhRMYm2nr8RBODXVBetn4Xu4kS8dPzGWs6QFsfTT1HAKkeGrrqvQD2eGl6964asYvyJfQsVH6hhCpV1L06\/axis-office-Jun%C3%A7%C3%A3o+comercial+352m%C2%B2+Advocacia.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tkqPfpDCeZ1RdQLRAImGYty9IHxmWwWNl-w6QeFfQHcTQEx4D80K2i2Dd9hOaeU3oS9fEnGR0of3DevWVHpAqV_qCmEREx4-ugyW_YPc_vse8a421D0ifKxWNiKqqazXQ\/axis-office-Jun%C3%A7%C3%A3o+comercial+105m%C2%B2+fisioterapia.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj36qLDtSYruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxaG_31z4zeG1R3lyzAXmwNMOVKdlGc6v9gAz1K5lgoNfHebVBff8MF2r32Kxr1uTa33s7RPQ2dcp-2f1I0ydHe_fnMxx6oEGEE4v3kyD62g5sHXrr48kZIJpKr9vW-V36zhC_4mhY2\/axis-office-Jun%C3%A7%C3%A3o+comercial+105m%C2%B2+fisioterapia.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg2JlVjjFo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhUBoTxvgwQS-sQpeVmCAHVh_6qGUKrztMfyVLIq5VRDW8lbrDnsRABJ4685K8toc2nPSkj-3AHrQtqAN_XVXGP2G-J385Uz4FGWyjqnN2t5LY0-NkiSsuED_uA\/sala-comercial-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcvDaynGu35K0Ja_Y4NpJbWHtYe0rDsEEaWxsSO78JpyXBTMr5uL7MJ4245nKHG4AwdcqOSq8_E8R6HYCLLtfzaUbF5ZatLiNNnEJAUEp-hV7ZOqkEnfy6x3IIukaYtAWuWiIDCWRSY1DlnXQSJjCzgvSNBSTbINYfIQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCsir8HqwUnbUi1Muz8J_o\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QBKTgjqKPS0PvZZIyext8dwcuSRjkHvTuF8xO-R20-mm4ohjqVgGG8nba02HIREvfd_AVLv2isJPmqS98Msix4y6XuvzdGRUcL8Emy-PEgjrLQGj8uPwAcwuqfv3pj1YhcVS0jzietxFd9BHO3jI7sc3hNrsdxDFC6UbohclTOujXU_wP2lx1YFKki\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhltGtIarQkadl7iyW0jWllxFKOcEhdG7ZYo-w7iJD5u3W59N7mnEvsvAANglHpit8TLITXHYdzWYDbWkh_367Ur5jdHkmBdH75Jl_KV2RHRcTWl7n3-NaxbKICpWFZafKihyBJsvt--Pc568YjBlJrnJ28L7bbOkADdrfl5Z91mXF7zVyLT0\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":278000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_64HlJe0_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4dYwmzxP6ajpvD35nhkcCOPSuQlHg3-TJ8auLTmI5DN32rJTI-XI4KdvH8qa6-IdO1L6dGvM3y7QyAe6wzbCSUpZXw47m8\/axis-office-Fachada2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeXIWtNfLqsQlOxcV2Dm6b70VdEg6a46LPR3Kz8i-BmBCCM2zNdhvtLlf73Wo6eVp4RGGWgSg-TPI9U1k76Sv-deT1QOqUvHnXlmh04JKeQLs1_quJ9jPRnVsAw\/axis-office-Fachada.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdDcCTnVFhok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW5NWl833P2YViIBFCcCjaxjAzEI16wu6zIMdwC4OF60HxTPIVe1klbycz9cT1AOqUvHnXi1Xc3FzioD1K8qs1djcb6rfCA\/axis-office-Port+Cochere.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGu_x1weVDQ1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytpIVOU4t1hrYLmSp2zcUf-e-e2brMbcWlP24yo1DSChqFy1Q12fCV-1kpaoYN0Qe5CsSXe6Mc57Gg5EH-o_Ua6uiuNj-1uS7-w\/axis-office-Lobby+com+p%C3%A9+direito+duplo.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGGnRxweeGm8nay6sF3sN6mFXiwjowNNuEj3p8jFrXV-38yA62utG-autM5FYhq1E-xAPLjsi2x5LZ93Vi8Zb16paoeNwWuIkh6UDuqllDh0_X2wQfWL_qvtdjF_ST_vg\/axis-office-Bistr%C3%B4+externo+%282%29.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAiUvbslypXQ15JcUb79Ak32u4qtw6oQFO2sPrimC92cWfzgeeq3wmKHqnVjN_aR414FyvOPuSEsJGFhK6OfpK-8m6d1c7KVDLoBEXbQMly3Xkdaovt9EHgpTtlnfgxDo9fK5a9gw-Atrxw\/axis-office-Bistr%C3%B4+externo.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfcOQgAlduZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr0gVQmwCaDjmC9vUzCbx6-udgFYIGTiiVAWw-BNii01xG6jJVTa21QOqUvHvXu1Yc_FN2vGQ6wnaChgpYuRJAME\/axis-office-Audit%C3%B3rio.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGG_x0qlFPQ1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytpIVOU52QBrOW-TcGqyu295SEMgVXe4bkv24SoQtwC5o5LZ_3Vi8DZVzsCXHyOx_5CsSXe6Mc57Gg7AB1oH0K9qqBNioFUhrYw\/axis-office-Sala+de+reuni%C3%B5es+com+paredes+modul%C3%A1veis.jpg"]}