{"codigo":"29242","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Voc\u00ea que deseja morar em um amplo apartamento na cidade de TORRES.\n\n\u00c0 quatro quadras do mar, esse im\u00f3vel est\u00e1 mobilhado, completamente pronto para morar ou investir.\n\nEsta oportunidade imperd\u00edvel  conta com 03 dormit\u00f3rios, sacada integrada e box de garagem.\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29242","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":150,"area_privativa":107,"area_util":107,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-06-14 19:52:17","data_update":"2022-06-29 14:15:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":850000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":220,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":2200,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.3298313,"longitude":-49.7229177,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Enseada","condominio_fechado":false,"id_condominio":136525,"id_imovel":802156,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Torres","endereco_bairro":"Praia Itapeva","endereco_logradouro":"Av. Carlos Barbosa","endereco_cep":"95560000","endereco_referencia":"Pr\u00f3ximo a ponte P\u00eansil","endereco_numero":"466","andar":4,"endereco_complemento":"apto 402","id_estado":23,"id_cidade":8242,"id_bairro":-12229,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Lindo apartamento com 150 m\u00b2 de 3 dormit\u00f3rios (su\u00edte) box de garagem de frente no bairro predial em Torres.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Lavabo,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-06-29 14:15:19","data_atualizacao":"2022-06-29 14:15:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf47jmFh0bCT_dWhBSOlTLOMNcVsuNXS3Btn0M-rmQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBUBFwWaraMwVaqJa7xud-_BSbv_dM6vTGrNsXGMVwuRP8jFNDf1TVuvVLRBDdqpQOIh3c037ZlyKBOkON77GkeA6qxINH8aakyk57VNG21hk7o_ZAiPiZEDmAeYfRo6whmBC5U9yemrxDkwTD4lgQV_2GebMI0_uryJvWU4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb43juntrk4sh9hpNSeTzzTHSYNtt9XYcBs1pgAXhw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmm9zl57_1409Prd1KHJtrtIzrAAPhhkvucyYI-M1TAe1WVTrC24kU2A5_tNgphV4N8Dmpdmr4OOFhh8tNazTARjWAuUrtJPRniGGqKLd3ONHTN123RLev63DZ6GQBhKAMKZDZY_67sFrBvW6xkKmRhUITt38OdvvcdC8t3I\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7wBtSWXbqRONOsBy-sz7PPiYGXs9XRNRunjk8OqQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh83dwHrx14eTkkNcvXvKLYPRBSndCsEhZU0j5iYb8OPWpM60Gobr7G0lQsHYOtlGJ-d813HrWNXaoLLwXcPxVHQAg0VBYat-vHmShAxfrRd4HHJvzD_7S9_ln0u7VTZ_UhT7etrOoPNdTBnAixODxj-fC38jeB6Q_gOs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4zR9cd2cCXBZrSuCGvTDeAzL-sudXY8xrcY9NzEw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZddyDQpuPYTWehzqekRiVEEXteCiNJ7Lr2R2kh5iiG3Z1qn-rP00DRTCClEQX5yrNENwyDa0kdR_qrZ9u8Zs_y-HgQ9hMaswk6_yh8cALDhDjVkLJM1ulfHG626eum3-wFDGDyChB9ZYtdyH3FxbthIXtIpY_cOVzv2h1I4K8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4zTdMl30zog5NRDx9vxLDzOoKTt9XeZhrEnBC7tA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQ4v99C4sGxsAagSohjoy4Z_9vDGHIj_QWrNcbPZO9IxsUdUFjMgIGnBVl-AHhxhGVwN6rT00-5YaOoVUnZF7Rerm2vaCtakTv0nxOFxOvkKMZt3WDnBwXiUNsUbi4mFTSSjgFO8Mk2PTEnGqkyiFJw42S3pseTO51vMc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7NRhWRpMnjMWrfQuSYOw1zT0-nsdXaiRrzQISX3w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj8GUUiZJ-UWnsUXL45VcvJNhyRk3HS7A80iTqYSC7jJf5sZDhUkDQvGLRh6QOW5GqMaVkf3C39f-D-Kw-9joy7--fRnrEOQC_lV8aWZOa1kOuQlfCF-XgdpQoQJoWvFi33G_pqrguQIRTM9vn-983DaEWF7t20P5KKo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc65CeiVKjUW8tNcQWegTT9ztMpjttUv0hnQd9PlqQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4IrA741wWY7UD6VyP3sBSZL52VHviWHJD_QWrPcfDBPMFWyAwQ1apny2nJ1Xh_fT49Hd-9WCRUNNFaafOYxFrT9XA0BhFFYkjKIhbOZs-z_OBruaOBk0tTx4gxiSLdOcelDCz04UnXN0w6mXpZOKrFCFankawDuPuOD0II\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4yfGkTKsXm_GJtCyBvR08PNMZjsdXaOxsXChteUw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmJB_nC5Vwe_sEUsVFOp4J8zqT537iQ-mq7cZ4orbpj5mkSrA2gjc2A5_s9AJvFIN1QG1-mGDynjzgY21UXfu3sgUjR9908_IO4abAZChMKUXGah8r5YZ578vSO0EbbkwhSgnP_E_YjTxoqYHSkF0IzoLXSvtWhpv-nTtQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6z_2fpHb4ojBpZM2GlybAHOoOhv9UnAxqzonIWQQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJ_Mk9FDCLcAGoS4_pGuho2ZUSSx9D_hcviBfnvEniGGjeIH-KXeZ8TbCc8P3GuCZGN3_Yh0R2IpcLfN41FtT9cPZ20WxQ0xLgknZjPgVIvmtlCuXc4_EVgh8XHvuWtXd2iU0hhAkDQwwd2al7nTlg3b8jyQqkjmiNNIr2MA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb75_mibXw-UhR7YNhvjxzZ7zEvvt9Um7RpTEWyuUg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg2SFV15NxQf3iKLsQ5T9ILzo9g7ed8LA88jcxT4h4yf6ZzGFTopmE3VCWfNAwDNIN2SGUPeODsne7gYnU0U-vH3XAv0nFatj6IXqDsQPKCR8tLJO59Abw7b4UiKwELXY0hSgvN9cIrU9RpvIH1ghpU114PPEPwHsW2AEwvY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc65AxjuWw4acBrbBpFoOwz4zr2csdUkyhpxQ9yi6g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdvJPeCCwe6xV-igjjw5EsvA3zllJaP130GJETuzGgk4VlHh9TqyNL6jXVY01Y5k-UNggW6K2Oy60kpXqPtgH2wXjj4A5Nq56vF8aSIC0txcsVXGal8IZYZ1Dmv5kZ49V3DKZD5S_Evrsc3vPd6KDjiCzFUfPAPWTvvRcqrl8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5E95AkUbuThNSszyvnQbGFQsBvvNXbDxr8-aDjlg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXp18Hjx3-YDc9ttSRhoMrOa-a3EU0DngPZW_hRTFveWa3AZ91LfFv0evVLRBBtvRpMAgDgF-YUbBuJ-AuN58GYSM6rBIb-qijoOGq1rM7fh5dKZm5wkUeUSAucyK7Yp1UNUAqdzfi-6FkRF7x1Nv5At6E2uO8PJDvOut4WGM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4799As10Jq82CmShuRyTlwSUdhvNXabRqvfsPtTg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt12HLk_t5wjeTGpdzAVQzrOB30JvXi--A0sDhVTIKA6yunAP_Afrbnhlmp83rhRH9y8MTMITLSTZoLVwlTG2yjogmvhE3i5DRVYVandqvX6MYd_XgnH-LYZKN8Z4JVSsy-8_O49iRbH8UaHiVT4HtV-WC2Z7eSbwue2t\/apartamento-3-dormitorios-garagem-torres-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_Lleo4a8usxvdpeWZsRlHy2OgeaAHQvLMg2BgOhPRWKhIAxdjvsvWjvdHXhBVal1iiY6IVzI-HgqV8C5k4OdYsyfv658gDAirf4IUzCJpstHG8dUpc2tI0umO_TMQ8Tiw_eu4uajSGH9yBMhHkfgtJBC7n-K8L\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1__hfPdls6CWDKPxJRd-bAQI5zcs8bA40jcY4pDDL19g4b6xILY_niijWGHRfyDNAhWkVuYkbAmJg_8i74GUUA2Em3CMcKyaPiWVGFdHMMUJGChktDUuZ38giwwwpumxGBCtTDhbuqRvX-iv5lMOCnta1S9MOjvsJlvM-c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyDUleq4zxbaUuaFdwKD9rdqvCeFvDnq44iY61rXQbZ_QUsJDRtRKD2n3Zdw1d0ut_pYfxvrUA0vtpWxQtyg9-8s6PMa-M4DwmeCXEwErT0tuQo5-GIKbFBFeEywNGEJLqQve_hZ0jksLvtfExEnbPOr2e2MMUg\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-H__LlOo4a8usxvcpDdxLjpBZmknPYXzJSoARK0ItYzR5VLk8uWikYhqk1TwzwlFqZ2q0LLmXivORP8j0CsjhHDMaJ7eliShy7GL2SPUmjjEAYN1dzCuYw1Q0-RUhaFXUe4TIhCuj_Ri-g0Mj_xFueggRBC5rSBv_\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdJ9irO09Mucmsxt8sidAukqbKFmgEB1EqiJ_vlLRhJLa7LkiNAmljEXWl8Hg20GJBo2AWfvN-ZF8bChoPmR9ebH13KSwqot6p1rqTA75PdKegpT8az_Cuix15lddrxLZPT0wBhLIWi9hTCecYMBHkfgtqBCAmgF19\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1121","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj-mJiBUwUKm-td4HbeJDjlPs14nDTvQSZUD5WM4SHXbl-3STaGWmXaHGal5CEW1mMavjWLsq72oNajG4Gh6qByxkTGActg9e9lRLiyBpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgMui9w6wg9LEjoLA0xKsIY2LV6f1SbMZ8nGa0LPlQ8u1cI-HZjTdK8OE8\/PIN-1121-37.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dutra Villa","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":311,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":700000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Closet,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o,Estar social,G\u00e1s central,Banheiro auxiliar,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.681380449015,"longitude":-53.802340974869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1292","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXo-SHVx6s14xsqbPsQ5RdeVylVwxnfg4viBfnrMu3Zgw66PsXVoAm12kAVfPE9NF7N1Bjs1uFhmOKBxOpI6y3vlRn7hNNie6GSOrWn2BPWGBk77dBWmLCvS3Dpw6uRJmqEiBbZ88ZLoVhlXTCMSd1hQvoh-fMO4PvzconLhE\/estrutura-condominio--2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Residencial Monferratto","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":118.65,"area_util":118.65,"area_total":150.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Terra\u00e7o,Espera para split,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Aquecimento solar,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887576,"longitude":-53.799663,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}