{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Axis Office \r\n\r\nUm conceito inteligente que re\u00fane salas comerciais e unidades residenciais. Empreendimento completo, com entradas independentes que garantem conforto e privacidade aos ambientes.\r\n\r\nO Endere\u00e7o do Axis Office fica em uma localiza\u00e7\u00e3o que reflete um estilo de vida atual e conectado \u00e0 cidade, respeitando a tradi\u00e7\u00e3o e charme da hist\u00f3ria de Porto Alegre. Com via de acesso para as principais regi\u00f5es da cidade atrav\u00e9s da Avenida Prot\u00e1sio Alves.\r\n\r\n- Lobby com recep\u00e7\u00e3o e credenciamento;\r\n- Salas de reuni\u00f5es com paredes modul\u00e1veis;\r\n- Audit\u00f3rio;\r\n- Fitness;\r\n- Bistr\u00f4 com lounge externo;\r\n\r\nBel\u00edssimo empreendimento, confira a galeria de imagens e v\u00eddeo.\r\n\r\nObs.: Valor anunciado com direito a 1 (um) box de garagem, com possibilidade de loca\u00e7\u00e3o do segundo box.\r\n\r\nTemos outras unidades e plantas dispon\u00edveis. Consulte. \r\n\r\nAgende sua visita com nossos especialistas em vendas. Visite o decorado.\r\n\r\n(55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whatsapp)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2923\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-05-01 16:29:27","data_update":"2020-05-04 18:11:17","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":313037,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Axis Office - Bairro Petr\u00f3polis - Porto Alegre - Salas Comerciais","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Axis Office","condominio_fechado":true,"id_condominio":22409,"id_imovel":82385,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","endereco_cep":"90690140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"161","andar":null,"endereco_complemento":"308","id_estado":23,"id_cidade":7994,"id_bairro":13515,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Axis Office - Bairro Petr\u00f3polis - Porto Alegre - Salas Comerciais","descricao_anuncio":"Axis Office - Bairro Petr\u00f3polis - Porto Alegre - Salas Comerciais","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","updated_at":"2020-05-04 18:11:17","data_atualizacao":"2020-05-04 18:11:17","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLcly5mz1BGrhFq_r7A3_Aw0OMqyjbouBZ2zg3HO-VBR9OgH3KD-8YqfY_73kssLnClk1es4vto-BpdtVOBBeY0xNyWClXuXslOQn3PHcrMvTwbipYkeVJ0n2qQ_r7_WrRdij1ONZYw\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15tlS8vFpeeHw17RwKdhwsD1GixW9fRl6mzCTX8XBzTpsjdoM-rQKz2F1vO3XTEtlPHYC2edtOy8piDbHw69WBvVETbmHDt6_xw_I1lT361XjfuWRXoQw5EvdG8op5ZwPTi0\/axis-office-Decorado+%284%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfHqeQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhDnQ4LYwpWjmT0cjlM9mw176CvBO3AmJ0QwmdM_cD49Z1Ee9bzHaWOcY5cWiU0E2oVUY3zjqo9LU7Q5EKLJ1ftzxZg0uLBoMt5IfyaVyuXAbz3yqZkYowc\/axis-office-Decorado+%284%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAiMvLclypnT1BOpwzsdACVB4HgRRACi0TJ4KZ3LQnm-8hCV9OMH0KCc84jij4t6_1A02DZdlqUYvluhJDrq4aRqn1lFEcQLGXpRs1ORk29FcvMvzQSiuSv60nFBL13riFYWBU12AfI6T\/axis-office-Decorado+%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziTsj_WYIq72vWd_Uau5qr7Wer_eBYTnH-pnNvwbQe9AqX-Z9kilLtNRxKj_CFeejZuVHf2jyr3S706RaEGtES18GoeVZ6htJGbakMEMIfyMRxuz7AO86Qls_zSVHIE8SvsLKix6FRotA8ZqK8sGTS_zCauPy_H5Z5h8\/axis-office-Decorado+%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vaclupnR15tmKe-QgAtdb17RwKdhwsD1GixW9fRn6ZDDgaSpwuoianUuZ4c1Lz-yrCsmNSOBjEO0OwKaFIhumCd1c6KVpeJ20O8el0d4JY4KPR05dpsfY4bVPEVxE9YjVC6YunyGLKHo\/axis-office-Decorado+%283%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mr2HziWeNpUe28JivWd_U6u5qr7Wer_dBfam3GsQ-vwYQ-oz-XPKcxll6flGc7P9kAzFK5FgoDZE4Axqbh94ohW-pykNo1kuvPjrwZQB3svYut7AW_ZP7GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2lKiwa_3geh9vW-Vw5mhKKJ25Xn\/axis-office-Decorado+%283%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeGN4IHlJcL8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1H0Orcyj006z8D-pkArglYwSVgoHo0JsA0sSCvuJBaeWgSw-TNizQ4F80ClivF-wIjPboV8yp7Yc5RrwWaQ6wnaH_0pClrgGsM\/axis-office-Decorado+%285%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V8s2ntBw3rFo903bkAVKxeySySHsU4v0AGd-ka1CyvUjwhP_HcqXOZ9gll6mlwOtEkLXz9K5FgoNfHebVBff8MG0p0W8a9TDsrTsrEVhmLtv816Z1UGkG7KGb8S81w4B0bz7gJQtAohmBSAd2nDpF5THMETLvQsVHqRhDGYLR88\/axis-office-Decorado+%285%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOpwjgIqFlZ4Xlj9-2izkCCH9ecIo4Rv5yJxuUztRyRvsYfWP7oEm7nACln3bdic74wFudwRJmYqTrZ1DZkRv4G4mILYPhZL5Nr8P2DXe__VdG3ccQjLqIAwUy90h4gS\/axis-office-Decorado+%286%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9MrxnsfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCoOKC0VOnLSxJlVk8amz8irmY-mTZVA0M0Sh4V6VYKPSav6GK98v4nupGVd349LEih6FRovQpK50OkUTNfQsVAX1hHPtR1Zt\/axis-office-Decorado+%286%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_64HlJe0_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4dYwmzxP6ajxu8uAqMBSVgwHo0qHg3-TP9YdGWm_y3CHyp8uYlyIoKdvH8qa6-IdO1L6dGvM2j7wVeU6wnaGU0p8FVJkYY\/axis-office-Decorado+%287%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_Yq1HlVjhHo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzvUjxTPJsdiXJ59gkl4mlAOuHgFL-KjYtj_i4MKC0VuXLXgeXFRJ-97mPK91xvUFnZ-tn4WswmWYlaIrNDi80wi_PmpF3Z1-7IMixkbxYvY8X5oJdJ6NPU0VnHBhBsIoxDJ\/axis-office-Decorado+%287%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDRSXn1OM4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz6gnimAC8Duq1edv75OdsnX4iO9Qejt2tByD2xNiKw83G6jZVbC31wNoUvHvXu3ec5xKVkz0K8qxy9h3-NMb4w\/axis-office-Decorado+%288%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9MrxHsfD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-a-auHvId8SsFxQ3hFiafJhRMYm2nr8RBODXVBetn4Xu4kS8dPzGWs6QFsfTT1HAKkeGrrqvQD2eGl69656asvwKfYcUH_EhChceO36\/axis-office-Decorado+%288%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdzGa9DaY1sk1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdEg4a47XaBXZCyREt2BC8Kur1eVvtDmO7HX4iGlFUSq5VWcPxTPIBU0MG6jJVTa21QOqUvHnXnnj00GTVjbWa4uq0Niv78MYOw\/axis-office-Decorado+%2810%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zaEWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGngoKjhm-MVEcoZ5Ujanf2UD6f7LrvlUPzWIZ5YtDBnTKzNgyubAeCySVO5DvYp2VYey-oQv1-0UfB3RJCGzzvMNTuuEVcyfBZEIOehZpJQ8_IeJyuXAaqzy_Q74nGQ\/axis-office-Decorado+%2810%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHvwpqeXVmtNfLqsQlOxcN2Dm6b70VdIgjW42OPd3Xty9ENydUN0JqG_u3ftz52a6pGLDiAarBKkhQ12eTEu1I76SvOTa21QOqUvHnXonY84TJ-WKS6wnaAZUpMMxCX5I\/axis-office-Decorado+%289%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih468kVl00KtOvQsVHh5hFsV1J3J\/axis-office-Decorado+%289%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDReUgAtdfP7kLdAImGZ6mmwehp4_7I3ilf9-4KK6HHUthYIxLLBtowlSyY7bwp2ZnwH-lcuslYPz5w6xDKnkUU7mHCt7Hd8jrolkizXiwgKXLEb_k2PCvQdjGImp6xA\/axis-office-Decorado+%2812%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUvbsly56ThRZcuOkZk1lvvQlZHi2OPNHmzeWpJzjecBd7sVc1-2Rwa3gsW-6xVUyqd5lL42lwOZP93rTTQ5tjGFQ2e8GzffMx_1gmV8c3bzs3RRuECDl-YBrVOyqnFtHdJYvwDXwR9gjfa-TCojaDeYXhG7D3USm6urltU9vV_VgS6hHtiRVu_\/axis-office-Decorado+%2812%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pHDRSXn1OM7Z2Iw0LMaUafeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2bBwu-uAkkzSVwwqNkNBHX4iO9Qejt2tByD2xNiKw83G6jJVTC21wOqUvHvXu3ec5zSnBHs1_qvadjB6GJIYA\/axis-office-Decorado+%2811%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmwl7V9Mr2HziWecpUe28JivWd_Uau5qr7Wer_dBfam3GsQ-vwYQDlEqX-Z9EuVKhFfVxiRX7WeVhbbltHXyrweq-ZnjkpBESLlGmlivPjrwZdArM0Sh4V6VYEbKRPES81wgB07z7gJQNNPEih6FRovQxF6D8v1z1MX9FSXyx-6vCQ8\/axis-office-Decorado+%2811%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiVJg_9RHINBwMPKEnZ2wLLvNJm4zP08tV8PdOjXeGpUqi4GAfNS3fuznXIywWnxXNSWo9bZ_3RjoIpVzqCGFxFygiJue2IhfgQ_3p1FK68YLap8-U44RKlao\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmyl7V9MrxHsfD2ZpUa28JivWd_Uau5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXUyqd5iAbQkcqCSXc5-a-auHvId8SsFxQ3hFiafJhRMYm2nr8RBODXVBetn4Xu4kS8dPzGWs6QFsfTT1HAKkeGrrqvQD2eGl696564rWs9pW-V37vhBBWoVo-\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15pdD0OFDCeB1RdQLRAImYZfeFXiwDj16d4w0F64j17TdOc_s4WGGFAibuiOcX5qBwyPCOB_7hy4-RSXH1QPIVS1klSuFRFz4-qgiW_YP8_zwa9OaFIH0K8qqftiuXS0j9Q\/axis-office-1+sala+35m%C2%B2+Consult%C3%B3rio+M%C3%A9dico.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcuOjRufHruQp4r2YrsM3xMb8XPMe6vuolGEO-STjn5o5Y7v8BQ-OvaSUZv2gcQGHePJxJDhv5UNP1vpB8i5e0qSMpk5cKjnG2XG9Lfcioe0RTx4F63VYz9VfYYGvqFx9YVLs3zoHPCqh-Fh5AxVubxY1iKV3U-zEn87znoP7HVAw\/axis-office-1+sala+35m%C2%B2+Consult%C3%B3rio+M%C3%A9dico.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOpwjgIqnuF4Hgo7nC9xjoPFaJSYGlhmPJYQUAO5Hl3yCs7ubauKd00OSliFlBJAPi7IewBwfCauagSxDR4FEwG_HlQtTz5CBnZ549L3Hpvb31lZ2_toYYX5vfCjyy4\/axis-office-Jun%C3%A7%C3%A3o+comercial+105m%C2%B2+fisioterapia.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V8sKpvtfD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXV9peL9LZ8nBic_xyllXXhbxVXju6fHZyGP7myOto-a9ZQgm9jwQShmJN2QWZnl5dBDv6onM6QlsPzTVHAKkeGrrqvQCKFa1_-I4M9nWSJfQsVAR7hHj3ByzV\/axis-office-Jun%C3%A7%C3%A3o+comercial+105m%C2%B2+fisioterapia.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiUvbslypXQ15JcUb7-o-MrMdbtQKNhwsD1Gk5-3f4wXN1X8upcoCe7wGINUJMEsvgymZtZ5FdjdzPGUzMWYEMVGpSQjTSrfM5DghiGswUAFipkC7DxGu6-9tS6L-A0e6gbZC9MunZk3FY0\/axis-office-Jun%C3%A7%C3%A3o+comercial+352m%C2%B2+Advocacia.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMbxV5KLmsnJrL8H5dsP6jye6OERrCTx1WG23Ez3_N3bC8uV5inh7n2og71yWOzskQyf4JxbbwDRnMYV2FSd1q_mkjwrmLgtZEH26yvSv_p0JQQQaswXk7vJu0EaqyuN-23ZWCgILilIBuoQfhcX-je3R71fX9HzTyEX3THp8\/axis-office-Jun%C3%A7%C3%A3o+comercial+352m%C2%B2+Advocacia.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg2JlVjjFo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhUBoTxvgwQS-sQpeVmCAHVh_6qGUKrztMfyVLIq5VRDW8lbrDnsRABJ4685K8toc2nPSkj-3AHrQtqAN_XVXGP2G-J385Uz4FGWyjqnN2t5LY0-NkiSsuED_uA\/sala-comercial-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcvDaynGu35K0Ja_Y4NpJbWHtYe0rDsEEaWxsSO78JpyXBTMr5uL7MJ4245nKHG4AwdcqOSq8_E8R6HYCLLtfzaUbF5ZatLiNNnEJAUEp-hV7ZOqkEnfy6x3IIukaYtAWuWiIDCWRSY1DlnXQSJjCzgvSNBSTbINYfIQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCsir8HqwUnbUi1Muz8J_o\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QBKTgjqKPS0PvZZIyext8dwcuSRjkHvTuF8xO-R20-mm4ohjqVgGG8nba02HIREvfd_AVLv2isJPmqS98Msix4y6XuvzdGRUcL8Emy-PEgjrLQGj8uPwAcwuqfv3pj1YhcVS0jzietxFd9BHO3jI7sc3hNrsdxDFC6UbohclTOujXU_wP2lx1YFKki\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhltGtIarQkadl7iyW0jWllxFKOcEhdG7ZYo-w7iJD5u3W59N7mnEvsvAANglHpit8TLITXHYdzWYDbWkh_367Ur5jdHkmBdH75Jl_KV2RHRcTWl7n3-NaxbKICpWFZafKihyBJsvt--Pc568YjBlJrnJ28L7bbOkADdrfl5Z91mXF7zVyLT0\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":278000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_64HlJe0_d0r6fkpNHUEiQGoJ3oNJPJ6-4dYwmzxP6ajpvD35nhkcCOPSuQlHg3-TJ8auLTmI5DN32rJTI-XI4KdvH8qa6-IdO1L6dGvM3y7QyAe6wzbCSUpZXw47m8\/axis-office-Fachada2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeXIWtNfLqsQlOxcV2Dm6b70VdEg6a46LPR3Kz8i-BmBCCM2zNdhvtLlf73Wo6eVp4RGGWgSg-TPI9U1k76Sv-deT1QOqUvHnXlmh04JKeQLs1_quJ9jPRnVsAw\/axis-office-Fachada.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdDcCTnVFhok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW5NWl833P2YViIBFCcCjaxjAzEI16wu6zIMdwC4OF60HxTPIVe1klbycz9cT1AOqUvHnXi1Xc3FzioD1K8qs1djcb6rfCA\/axis-office-Port+Cochere.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGu_x1weVDQ1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytpIVOU4t1hrYLmSp2zcUf-e-e2brMbcWlP24yo1DSChqFy1Q12fCV-1kpaoYN0Qe5CsSXe6Mc57Gg5EH-o_Ua6uiuNj-1uS7-w\/axis-office-Lobby+com+p%C3%A9+direito+duplo.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGGnRxweeGm8nay6sF3sN6mFXiwjowNNuEj3p8jFrXV-38yA62utG-autM5FYhq1E-xAPLjsi2x5LZ93Vi8Zb16paoeNwWuIkh6UDuqllDh0_X2wQfWL_qvtdjF_ST_vg\/axis-office-Bistr%C3%B4+externo+%282%29.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAiUvbslypXQ15JcUb79Ak32u4qtw6oQFO2sPrimC92cWfzgeeq3wmKHqnVjN_aR414FyvOPuSEsJGFhK6OfpK-8m6d1c7KVDLoBEXbQMly3Xkdaovt9EHgpTtlnfgxDo9fK5a9gw-Atrxw\/axis-office-Bistr%C3%B4+externo.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfcOQgAlduZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr0gVQmwCaDjmC9vUzCbx6-udgFYIGTiiVAWw-BNii01xG6jJVTa21QOqUvHvXu1Yc_FN2vGQ6wnaChgpYuRJAME\/axis-office-Audit%C3%B3rio.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGG_x0qlFPQ1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytpIVOU52QBrOW-TcGqyu295SEMgVXe4bkv24SoQtwC5o5LZ_3Vi8DZVzsCXHyOx_5CsSXe6Mc57Gg7AB1oH0K9qqBNioFUhrYw\/axis-office-Sala+de+reuni%C3%B5es+com+paredes+modul%C3%A1veis.jpg"]}