{"codigo":"29260","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento com 109 m\u00b2 de \u00e1rea total, 03 dormit\u00f3rios com su\u00edte, 02 banheiros com Garagem.\n 5 minutos do centro, pr\u00f3ximo a pra\u00e7a dos bombeiros.\n\nPosi\u00e7\u00e3o solar Norte\/Oeste, im\u00f3vel com boa claridade e ventilado.\n\nFale com nossos Especialistas em Vendas: (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29260\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":109,"area_privativa":86,"area_util":86,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-06-20 19:46:44","data_update":"2022-08-09 16:35:09","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":370000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":290,"meta_description":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte e Garagem em Santa Maria-RS.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6923854,"longitude":-53.8161673,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio  Residencial Ibicu\u00ed","condominio_fechado":true,"id_condominio":138058,"id_imovel":810319,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1470","andar":2,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte e Garagem em Santa Maria-RS.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Sala de jantar","updated_at":"2022-08-09 16:35:09","data_atualizacao":"2022-08-09 16:35:09","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-dh2SqEsQdBlex-2aR8WOSMKV09Tb-ok2D1Q00rc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNq8Rw_iyM11X1TYyHphNgofAERHJedI4_sMx-elpCsKiYE5cxhXJS0OfsLVSoi-MIObBg08JPEHhvLU_oTdSGaWMqTw5fyq6qs_Ct1sO7cBhePVpYbjhJD7Mi6livQ3E6DsD_L3JB-Zu_HleA3Xs71VKVm3o7V7SkhspTChF6\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--j29uo82WgGpquRqZyEx5Mr1prNzb9a815JhOSsc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256ThRfKPcvOxxNIeYmt03xPr6F5Q96FbhDH3k3XUSkB4vMnjJW5qh_HLEdpkFXVC2SE74P5aR1DujSWF5xfjTP3seEQfP84gUvR6N6phgrwTjAYhbrQs_wKn8DzldNR8ZYQKpc0nQ2-LugAvmfPQl87srPXoy2ynv6r9uMXwIhrLvKE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-e9nt3A6WNOdYMJkTDrx_vj2cqtDb_1s2NHdwJcY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253QFdIKdMllWYRmkQ3uEhFCAgn2rUuttILn_oCak_LOjxT4md-Br4M0fFFpmFXVC2SE74E9_19h2FzUwhXJp9nGDQqnbshbWAnWkhYTXKv4B3ybFiWnled14cQfVsVCwIKWuE3xoKkf2nIdGbm82ccde21TqKVty0fLConHwckp7Dy8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-9Z6Vpz6S9eViNWegO7HGScCkV9Hb-qA2eFZSZV8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAh8uL9l2JiRoYpD15Wvgk3B4lvu7VhodZzcwg86LpAmXQ1HAW5Fj49oyDd0x21QJAy4Dkj2n3YUjJjWANA-i4BMZ3sL2plmX9alNDlAkKmpk7Y6e6EAf1BZM2vgGPV17gsEj939mC_8WID0VC9tazkchK1Mr53oUC3QuPqf0Y5k5V7S9hRvh-0QE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OgBUeE7sdCNHYtxZpQ7XKyM1nLtvb--Q2S5qWWaY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAh8uL9l2JiRoYpD1pWxnl7B5Mh8_WMXU9HXgcut40OkfmDu6fH74nxCviE8gOv-rgM8-vL2BLVUPTOMjK_ghvLcpRXFYXLwKjUTmdOvCMIFPEzscK2JH1DZMzu2xTUF7w8kj93_oDP4oIDktj9RYzkcjXkCmBP4PrUr00Spmgkbcpv7zs2h1kEk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oj-dgJUWS9eykOGunx0F3TD-RIdjb9-o2FTeBPWc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_6RHH-nvgRzr447LwHYxcH0G5RWkYscTsHF7TsoA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-8RGbWL_vC23byJ7qzbIAODfqKdrb_9o2nTdXbRU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZ6Svm-zxWpa2fb6jkb83L_svbfUbed44_sMx-eloS42ITk29WtXpC1P-MBFP6vRcCQ0j4ESQn4d8jG7wKjEQmc6sW95lRzomjDjYo9wLqSU58IKcM-Wf9j6u4REU9ZV_VwuRhvTn8sy1eNKQJhINJaJ3Wl6U7VrN3hSSDqCQC\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-DZec3MYhPG2oxhpsTQyHNLTk5d_b54M3CwhvYKM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZbVggpn5BcgWXHYCvVRrTMIg7JSxZzwoddPZmh5Yj_sE753qAaKtt0OT334XXK6X-92nm6jpdDS7plvWAjCgUs54mS0kGoNCjqjcWYgLCpFoubuz4jNIlWJ67VI47YEDma-omXPTFvs6c1bBvw0RyBstzweM-Vruehc7Bzlfn\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-iZjlGQcshm4iTJUQDreJjI-jqtvb5tE3RN33A2A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz_8O_TC3EZiTDhMEgvOlenHYFzaWUY_GjhUaZV_Sw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oj2Zp1Q0k8uKuDuypOEn0NkKqWtnb47c2_Gjdhx8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1BT9H6hXZTx8qqmnk78nLQSUERPBdskws7kjcODNPIf7QNe_wudOD0uuRLV5menPkD2hJKE3NYzZHIT5Tlpq9sa9WP0jceOwo_JZ8-RvNP0bSBEMxgN5JD89aSUTvRrtVxIx3L68Sj-76OsVMBYCKxm9B9WUEWL9KhYe7v0Lg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OjN7mHr_oC5oquenjM7zOiUuTKtLb44U2we1MWOc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZbQAnG395VrX1SryHppN1-UeKQ3_fpp-SiReHl95K0EVX5m8UQ9nuNjloFFdPcWKJMBRrCJAW7SbAycI-ehzoD1RjV_jLNcJoASo2FFwGw2IyJagy8T4-b86lqkQPZb_VD2z0Xq8S_6k-bQltDxs5hFfgcyc_UL-YhXACHRs2\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_ORuyYFUmegBFbCOeZvcANib_kqtDb-tk2ciIASjk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgMur8h25iQoptLpeuUuwwX14R6wdB_tQBOp4JXZ7Omf4JWTSpWBb4ovXrT5uFvxbym2QmA5_oXXK6UutkslKmm66iV9Rh9qpcc1oNw6o0kWoqCsz6iQaeFfcjY-DRyvwDzldJTQZrM7Kzpzj-Ea5M-zD8A5BvEEGnzwMPcrZ8nEpfPzvKbl2Aw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OBpkup7JqBO3YuyrrxwNxwTKU69nb9fI2PCO5nkA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw9zOj98aQDgz8K7rfAHIRGK3WubW0YueTtseZooKA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-hhTmqU1sMx5Rv-6nvcYDuDlj0N_b4HI22in8gPc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZmexrZ1mMp8uOPpnEg-pQB1-YzYIfF2-2nq4vy9a7oH5AKgmSbM4Suuk3v9U8eSqDMoZiBK5O6g9U59M2axv2hWTZ94Orvb625Am8GqUq7OnFvMF888kj92nPth5uxcsLyVxZ5yDu23hqX14nSUSqp-gm6vMxVLqPhXmL3tVu\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-S5GRpsshBmIlv2RrQst-O0yvJdLb_H82-yBCrsg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZaUjAOZhro9NJMp9Eo1paWVogyz9H0tuZR2n5qDEwuEX0ZIc8pe5BajXVYxWFFF6fNg_k6JEWrCYFoXqXtqFNxhBQZ_hl665-BSrqNDZEXvmFzMG0aWsmMwtoD_4oAzk1z4RjiUkjc70tgqHrnOCuqHVIbbU-UL6ShZ4vCl8R\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9Oimofqzcgjt_aSJuTCzgIObjkLdLb9e42DxpKIKE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4__yQ5w7Epq_cBIHIjLGmhyVxtdUEYudTthdg66GQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvMrb8liJ4Sh9nSLViLaWNgZ6-TPqNOG40Um3eK2WltzLHQS83jmFES0v5BRiqJhBYxib_f6sfeV7Hd-9uNXFsHmUsduLxALTVmNSks3kz-fpd_7KJPpaNcChgpNtXZPiQlZkn3eCzVp7OJpImdyjI_SJSJkDEDMM2zQ1qoxjG6PDSVIRk6aSJLLLWuP9KFOC7ttPA\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrLsl256ShdkGb2OhWIaHTbSHwLnI6nDEkmTyfh_nJGhoqyJYTx4SOaQ4-vvx-KO1LeOPW12_0_fH398FIPRQmVD3jzkbTjKgbocwaq3dZBt5eZ7fiNCZQDHoqZRAHeowofzKBrh6uqeUN2W9xz_H90y0u7-oPp6iTTHMOPJnFR_zHq1EkOzmqwYFVrmzDQTV_e9U\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0215","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBt7uF0nrAF5YDoukTr-ytLt3JutaojKx53iEPTv_cF-l5iGg0XQ-CbQvWjvTX1HE_7NpHvwjq1NXaBLT_43ocxp9jCOE5zwLgs9-ayk6QfHOaEPcn8g88j6X1sz_44EjpRGD5uZjDBB0MltMAvnbWagASd8_7w-GYCdso\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-16.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Residencial Torre Del Greco","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":91.09,"area_util":91.09,"area_total":130.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Jvfn_3IpkxE65EfTDamEGWFPbUkYzbziv-tQSPw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEDBOiTaWEpvMLWJMHQrFySX8zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ4uBnR9dKYHblSA0mINwYxzn7g2tr4BCVKplnXwWCiQMz4k6_-YCOoYP9O5K4iKPq2i56dLPQf5VWCcypMomDkgFf2OrN9C_nsad52jRE06wImY_RTw6jYO4qM\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuw4Uvb9lyX0aibgtWBc3aYOnuj6OK-gAZYqaLOJi6u4u0ZgGrHBEB7n8760rS0vZQC3ZpTmvlU84dWJlcY2BKY-CV0ZqXil1wbaQtOVfRN7Hmges4j8CZFrpJ9W8HyONDmgmSM0jtCe3i97r4HGU4X9KtOvOa9ja1_BB5cjcCB6JFtA9M\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RAJjMA5CBSfvjPLo9sUk5tLjpDPviWtQwOvHBHB1BwddCFqfMAbgNa221iEt8Wx8E0uOryC-zY15mdcZDHUrJj-dWDrM7cu7tXaP0LfiZcSWsMpJtUuSB4-H7G-Lh-OrfwNwCtBPWg36Ddj2QpdJW9IzRqeYCPAE9zVFg51wF-M95jWkHvjgTJE\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfncvMHwRWf04FowWOEAlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFseFzbk-9vqN2mzTUFDUzFNhHhSaTvnqI1o1kU94cxDlDUWJrHfIHS7JSSEa9pnVQVJGKlf2gm3HisMY6j8UFaKD5zXjRBWkQTcJ8rYjSUj6704kv3d0HhUsQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RANjEDUwGW5ZHexf2CAeLbcoAtNpTG73YANn5YSQ8F8UkjyWmp5aAXQklXl2G903O939-kaLmhSAnjvdgF-r8V1kMxrq0hBAqEwtbC4kaQb3J5h7W5ff2wmM7knVupm_0P4NjhzetkgyrmUrvuR5OedypEG5XAXTQCIddLnx92OPGu-tqLbiYvhfw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}