{"codigo":"29266","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bel\u00edssimo apartamento de 3 dormit\u00f3rios t\u00e9rreo!!! \n\nApartamento impec\u00e1vel com a cozinha e banheiro mobiliados com m\u00f3veis pr\u00e9 moldados.\n\nPre\u00e7o de ocasi\u00e3o! Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo da Av. Medianeira, igreja, mercado, parada de \u00f4nibus (em frente), parque de lazer, escolas. \n\nTemos a maior satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo, entre agora em contato pelos fones (55) 3307-8072 \/ 9912-8466 (Vivo) \/ 8112-7144 (Tim).\n\nC\u00f3digo: 29266","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":72.98,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-06-21 14:14:07","data_update":"2021-08-21 11:55:49","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":220000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Semimobiliado, Residencial Grezzana","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Grezzana","condominio_fechado":true,"id_condominio":21808,"id_imovel":810608,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"7","andar":0,"endereco_complemento":"115 - Bloco 4","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Semimobiliado, Residencial Grezzana","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sacada","updated_at":"2021-08-21 11:55:49","data_atualizacao":"2021-08-21 11:55:49","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmFNThqURRQMADHSNhvFsrWMKz5NXMTE0KIKQHYLDJdNN2QRFa0dN4rn-R7tirdOpP2vFWK0LhXvsCRN2Jk0B9ixRU2-BVprwvDNROQHNZXYYv6bEgmrHYT3zmpiFjjoXuzPURBSPWxRQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eQmdlwJWty9eXppBsfipWB7kDQpYC5vbNtL3Lk17ckKG9vWIRT3FwYs3yh4tG1lUQWzAb32YfjWZLVTnO_09ZSoSzbzSNPCdG17h41ZMBolS0rMnwWXtRUTmFWEPnyeTwuQBSVXdumYzUsqtSlzdVk4V9dfR3Cr6Twoa7lW0_zKWKR1Lsqw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqXD8pzpBdUlqXOBcZu2Eh_S_LSdTvxCULV8ySWHeEgoYlmkuNlcOz3TuzZMi4hsaqz2RFWrWshjhOfjRsZVzpY8xUpX2MB5A9cckvjD1EDh4gDhLCrEwzywX6-X7GmpjnHxL7z-KuRw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jlJ5BpTyU8VJSbXvKJ54ZZ-JZhmROMr_6N7ThQUKceBFoKFkBWTIqOpRhRxLQcz7NYULyE-XbtbQ9TDglJ9Q4s432-uI_AkzmbU5uLHVZBeHlDwfa8MMW7RRy0ew0VdReV6UkhYxvdA7EqLV_tf6BjA3jJlvKfIJ7AtdRzmcJn2QrJ0cTk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-lBnuYTWoyG83_dhzUz1LvBZxU_pjRrCJlK53zgt9pbc3X7jbjny0lPTdMca_Z-TBu6U59GUy0-euqcXYF2AsMoeA-yJ02HUyZk5caOtGi3cC9LKkIoa_Jtj0-zi2v8tbzwD9HpVjVJ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMol8nbrkv-8OooJELjW46WjnSXwxdiXFb9JNXuApivIwtADcNajfaRqrSKqzE8m_8-RiztVkAOBc_0TggjN7JZtzcbp9v0s_WsYselAWrGUVZzJGsBNHrtCIW9I1-hR6-ey-d4mF6XK6BHv6I6Yh5pO6AQqKV2GLEcOG7x_URdkGV0Ldbsftg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC6MEGiEZsgLUJQf3GNhDSUtlThF8CPFiG_mqNB52vkf9hbGayoF2RTa0dvjUevayZ30hbzw4EgS_7HTK_RWQW0R-_TRwoRrRbbcEEEuhGytOi0cOvZywbu4WH3qh4UltCmrHu1-Ue35OgkIA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0BpTYHR7BRK5f_tap8Spey2Wotsq9n9nMuvwMl9jUe6jgQqqGIjCk5QG3aQ3imysS_FgUJsN0XQYoV0tV74V5ymLwZElX_Ms4zY9cDXCudI00XtRYXcJM6ORDtqPL9Q4w0z6HF0Em2I2GkJE9zj4Dy-Qpcl6t-6SDb8rRR16Rh8l0AopG9H\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYza5WipY-lFhaNZLs3NtrvJDhF1AzpvRSQ4Qxha2lu7i7YwXrC7bkiyHxLGPWP1sr2dOLhgiGEikP3Hm_Po9ng-XoYK2RRNtpmwTNmQws8x4wux2js8IRjmb8ZVESj36RsWe2hURwOY_HjA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61LjUXGym8PrtajYy3EtRF3RjxPgS5Zz8D-rfjrp4NAa3yGo6HoJ2zUjetC1CkGkNgiTr__kopkO_srdbC24-n6eUPvu--tAGmtHXiLC83Zhicyvr0LEafvsorD6i68Eftxfs38mjDycYcQXxZR1OvCMvoHbvMQXCMnW2mW5jK-3C8zE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXp24YCAw6wDoTRmaN6tWctBC4p7MY8BQruNZoqbcYVzp89ahrCJiu9dCNrgwoDQOV0Tasyn-lgCEM_KoIDq9EQrOm8UsgnwzacLl7ugEGs_Y0cH-qqUUnXhx8aV9SD2eojHuKDEfIK29omA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNguoweoxGq9nFHwJHhsPx3z7QCsK5nCvgbnReprjoHutcZS4ixO6fzrXD309D9No3K56CPnqje8ERtXkw0T4Y9cpoP81tjDEUxNjkLgHQ1EqvioLW2OcCrYyrt8cBm7bQoqwDFE1wmAoxgvPEvDRKhpdNsuo0yeVAmF8nnBVjU98fRgM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4yZ8rd0XTXssOd_giuqT7FKcn_ljAHjTShPlMBL8jgquyr3bL2Dp5ispB7Kx3IBoaWLO7UETprDbwgblJaYwI12qzy2wEB1OFXQNFUxhfNOBjUNHDkJ714fb735Kf4mP4ptpzOW64lasX8g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1me7FT5fJTRPbKtkvHj27u_OaFb8NmdURu4uFF_pJKsYWkHQq3psC80ggxy2CBBTugw91TNvPAucsncR_kt0AVT76UF4gjAEMAnGQGQQo90XmctrBcae9EHiwACpLQ8wTd6Mc8tWgynZQploVec1gd5UhfNvXuJ3RMqb1_xqFlJ9P4dab\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-5anrZlFKuec_FgruizoVG6vbNYOqJxEFkgz368gfqf4krwkEv2N8M5HbhiQd5VEF1Q3hQ3ViIe66N_RijWE38ET4-R-GpDy77LkxYuaZT0CMznz24ZqSgbghbTOlaZP5lp_0q5rgCI9OY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpI_9l0BLBdJpMWJaCBsPGx7kDCsL5WBFzWWG6mEeSsHMRYc6lRjFUfs0RyEBmZTiLIiylPAzTe3XQkZtpJPtqxD2f_RCzkRPmhvGsohwOAw8EgOrfF7tf2SkDSAPnR-f4yAAQWrTPjjUP9utX3Lf1OTWeTDdHRjsc4cWyNNM3IKQ7I56Tzg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqXOVTqzn4gdw28OlP-r9mMDRzNYucdxIdvueq7W_ELwHp_KRgGIdRVOX0EYec6VatxE4YFiX4fN1e3WBkB9xyl_r1wqe8qiR-tXAnojf2P29U5Z3oG-sxjXG_KLqV_l6dSr6DD44XBmnc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFtzt1SncJFAIHohPfhbH-9gIBZwdl5an_xxmXj6jRen-4iyeo5vojjo3R3FtTwE36DEaD6TlxNKd8r_AGe0b3Wx4LEjY-m17IgHT5c6BTFkxG0cFxs1HaHoHM4GqKfMJk_9hEXezmx5O3xi5DqKlQCBuYg_-5QWMjcrauqRZnqF3CXUzgTg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31951","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8vb9l2o6SB4RiFuvO7kn95qlLZQXYgte2u-T1IYqgdiEjV6sj8OK4AAZGwxmHRxfXwmmXl3Hnk3aocd-Qp3TggomlpFgl8QwNiVDgUdxzkjvPhM44oXlfABuVOzn4ZTqOhLdKaKrcoCpaFZcfKuhyBJt-zEM6aOE55BhUyD9fmtqtJlJJKadueb0Mi3qXPi1AYMw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85LIMlnxvgfowfiSwoFEcV4kCCsL5WCEFRvlDHhouthYhwiBuWjFW_rMOU7zGx8ZqW7C2PoiTf5T5ktvjVD12h0pHY32hIynyAJ2C_57oqgGe30ZIckPjhGK8AOzKQwwTc8OE9TMobZ5ImoaEBklA84yBiGh3V3--IzxXhORjkgFcd-E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Estar social,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32498","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNnqS5vgj-NILHWNZMF4Gkk53UcS5Iv_yy33Yw_2DSomwTI_AyXVnbF7KaP0BmZTzLP5dn_JLAsf0wPCKWx3uxtmFqARNNsQn2Vc_AokA35gNav9h1aKtTj8NgQ3JGiMTOV3w6t2vUYK9As29qF80K3fYSnBN-mc18UCbDCZpX1VfFuU-aORU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":205000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32568","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6Ec0WwSAtRu_PxnJFTPqqL1FQjShEXGAri4kHcHaFwwhXsK8bci-VLOnsF1UOl3qsfd0z5ihMqAu59B-4WfQMSz3AUdxye9vim_ZCSzxWt4N6ICqXDtJBvp24I9coL6YMwpVZgZPwPpWLcuwxG5OicsFKQ6tC17Qlm4hYvbBPpcZBF1r3FxX0bWMo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":315000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfF38Up3LMoLfNXkzYinJcRrokCV994vTvy-0wws7RxdWAlBQ495Ywg8bRUmKQ6OQxxo5slJ-bCytRe89jUi_tMy6nHIazWqw99DjfrFW1QhaPevP_EwZkYK0iio1NRGAWxqRnPyzy8dA0zSR67O5e6KwMeRJEhLRHoQidhIlKaJu6HlUGw\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtlup3Q15NH-0Ux6ebEedmaGaLkFO2sN4HjW54_LfHKJaa_iNfuslDoX0D9L1z_3lva55zP-kl3eQWevt8I7llrtDIs9cm-0U_OJv9CN3_mDBlY9psVw8VeyxZwg1AoncJIrv9DFluJx\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAo93RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4HKMeWth3sZ6EzEar177JeDZIhnb_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC79PCSZ6qoiX-bMc4u9glNLME0Y6wzbHgMpAsVICNs\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeVWXt9fLqsQVOxcNwDm6b73LssAjW404l03Kz8i-Bq9C8KQBQQPx4zZ9XazyTD9YdMWmtFYxWssTto4387EFDfE9QJhLTwV8zF63Mfyjk0kzKAbdHW8pBaEomsQ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAk93RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FnxAawH0bhXkC6ZLHzE3xEEOBwI2Cbsoh_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC7_PESZ6ioSX-bMc4u9gtOdlcjki-q949hv0ANQUw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_64HlJcL8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1H0Orcyj006z8AWOLdAME6z1eVjtLlf712j6U15kg1W_zXPmJsqOgwF80ClivF-wIjPboV8yl4ft4YJz8wD7DrVH6EpPuWgGMA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfhSDn1O87Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2bBUnBH8DsQQQvxO4wJBPVwWDS8QqA2QgSo-BNiKw9_87EFDf09RJhLTwVszLbQm8dCT8IY6wzbBjgpQUHs-DY\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefReUgApFsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt385OC8h8LSrEUiOCiQlAQf1iFmKJBae0gWw-TPI9UxMG9DJVTa21QOqUvHnXi0Zt7YPkVgoKAbdBUApSEgPbIU\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"]}