{"codigo":"29274","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade!\n\nApto mobiliado de 1 dormit\u00f3rio, sala\/cozinha conjugados, banheiro, sacada e garagem.\n\nLocalizado na Rua Rigoberto Duarte, pr\u00f3ximo ao Mercado Nacional.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boavista). \n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 99168 2006 (WhatsApp) \n\nC\u00f3digo 29274","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":38.5,"area_util":38.5,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-06-23 20:51:27","data_update":"2021-07-08 20:37:38","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1100,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":240,"periodicidade_iptu":"Mensal","meta_description":"Apto mobiliado de 1 dormit\u00f3rio, sala\/cozinha conjugados, banheiro, sacada e garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6966573,"longitude":-53.8033766,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduarda","condominio_fechado":true,"id_condominio":138520,"id_imovel":813505,"id_corretor":16833,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_logradouro":"Rua Acad\u00eamico Rigoberto Duarte","endereco_cep":"97060030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"67","andar":5,"endereco_complemento":"Apto-503","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13617,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone","updated_at":"2021-07-08 20:37:38","data_atualizacao":"2021-07-08 20:37:38","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2EpR90gcFaW2ktKdpuitsFGsvR1CLCLwShPlcQKNkZvoyjG50P61L8K9eJoFvR3xoHIM6h0lgP6ksa43s531Sj_99IkW-GqGELw9fn2JxQUo1QmQxwmEDEWRbfh8uu2CVLZRD2pn78U8\/Apto_Eduarda-113635.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qv8rLsl2JjpxpZZdI0HBkwFJhuXJJtTY2tujNT26uZ16KMMx9E5VOS0FezJYIyQlqJl413ENUxO3nz5QF7nBUSWV40dpdgFuuRECUEA2aUHt_aX8ciylc5h4ObR4NE2W8Ljxa_pWt2dGjDde3m3CV0TbcO7Oj9Mp4kbx_qsW08ER2GfW1OFOZN_NxwrAliBAO_ZH\/Apto_Eduarda-113635.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0SArfEoSlzXDHBJIPmkEdRiFXGJGVDvjlIUbAr5Q\/Apto_Eduarda-112119.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1ybL-iU8af1R77sQvHt14NmvkTtSgPLPHXikViTiA8BfNwVlhUtFfhJkTymBmZbgluJlnlZ7qc_DQlg86dHtrxP1a3BBz0gwehpMkoQQTqubUfUY9ffggx-NmDDe-Xny-mkn7dn5Pk9Hh0kbpZnxxwDZt0LEke7z_n0xcF5VQyQXFFzLZ4rY\/Apto_Eduarda-112119.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4apU6wAMrn48_KNUCMyPGw8smAmXQgQX2VkmGzgJ_wySV_U2wHcVDALR6YzM7fPfOpNyaVWpzryIxwak8hAmCndi2R0x-NTq789Cipg4aA-a_N_8ngSiynbt7Nnyrq9J9SihMbKWpYC_LDaA\/Apto_Eduarda-112132.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8FNglFG_P8HVLnOhXzxVcozXrvXcvAkuTOS0He7Jw7yWbuC0WfXf10d5bXghqF-opzThgTVhpFgl7awNiXrA6U8et8NGWD5XQ35Xf6sQSBmwQHD8t8siqNoPu15OqFuIrZ5aqwHdRDblW2WybmCDerMkyjdi1xOlOOIrmNCENzfHFWToI8gQ\/Apto_Eduarda-112132.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC60ECRodG_Uxi1AaBp3gmMnTy_srNROyLQY0ECkcb8GL5m6agREJs747QNr2t49hq3ZTeLjvSmV-4EbalMs531Sj8xKYqjifqiEHzGejI_riFnXopxnQxnHSjt1VbErNvPomuL-kezbb7exg\/Apto_Eduarda-112140.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDpKCxbqc_bvZHkxmkBFz02NF-Or_5FnfxCfOBuj5NS0rPie5HmXus6V7FzHm1kTUuLQZvuYuwPIwnOq2bAYZpCF814nlli6sMMhInlanweo-SgLwZUca6IjHo4Kdh1TUnH5f0auapIiDRR6LLepMkh1-Q-p_4pBRDQWx7p4xp5l0SRgiQk\/Apto_Eduarda-112140.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53U7ngq3QrDSJqJSAcsHcDHvLvidLuTd4R0m689_GU5P4ruqDh9Pne9yzZO9u4ZX7TyHGRvFMBlxYwQblJaYwJ12qxy6wEJ0y6vkJe3Qcf8gvb4k82IGBbgKU9PvcqqHfNIFlzwO6EkYJfCQ\/Apto_Eduarda-112201.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvLtl6o4SB5nekHk_zkoHItB6BzEixNOEzBh-6uc16KEnValga2HU8XyDvguQmyYwAR1rbF9FxxmbOCKPJ8VMUAKRyFMrWq1fMU3zb4jrmecgn2kDRy4aG7szs-aJQYaBPFDneAFq48mXy2sh-V3y6fjVfLUt6Xk7ge7KQu-R2alevan7WY9fOxxnvlK8mQSYN\/Apto_Eduarda-112201.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-5anvbZht-8W_Ht6kTcslHkx_ljVqA1Ibx6yftdxkJq8WcbU-SHkKDX6-7xXFpVEF1Q3jMvjo9WwK9Is989a0_VfAngaTuOdDT6bk6IqLVPrnDMDdtLYiEvQM7hru2sxFu5s0TEnlE9Gg\/Apto_Eduarda-112215.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61HKeV0x6z5EkSaXc9on6Naopx_gS9De2q_2viT5LO6UJPyYxT3FwYo3hr7tGFfAar8muArGdd3FoieXCqhb-wlcL_Mi18FqqqLZB0W_qcJc0bYZO_ftkiMJycj9vTmVfAa4AhjZfTzpO8Pu03KTuRHjR0qxGXK9-QcJ_E241UqX1VfELTQ\/Apto_Eduarda-112215.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvLtly4wp5NRoSzLj5iZ6dWWRs8-eeTNZNmI2w9Y_8ByGETRkwlQ3-T7m7bHVrR0Nbr7mDFzYu7NpR3S08Jy1oHbPW35_cui8kY0FHYclzgujMnP4VQhVWMoMNwvHsTrIhryU-4A5DJqjGULxgD4CHj5wP\/Apto_Eduarda-112333.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUuLtl6oyToYBlF5arMp-0kTUYpYaw1RkSGeaYhIFG7p3cNvLCF2Wi4rVN-Rkb4T82GpJhJTDAe_5FdtvyokxvjZX5LgglouYhtzQZq94XsEkgteDUyxQ43C4TJGsBJHrtCIW_wBjPQF3fELQFzPZ2lXxT37o6bl4rDgoUGzCZQLlom3AcLDYZkiV3YzHfImQ\/Apto_Eduarda-112333.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX66r8p-nQMdmw0wj_SNRvFi2w9vrOByGETZlCx6st3z19yagTgKLv1VKTPMPjEwGeb7-cRWtmq9sN1MNKiwc2wmfHboM9pMViTS6c5TZMMIttAmGpWwmoYx375L_fe0mQumOxv0REGseH1g\/Apto_Eduarda-112345.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67JC7Idq4SdfHH5aFoOy_bex8uQzTQl4jFx_MFjwaLBVAJS4i9O7fNsxy33z71uEOHLB0ukGId-AR93k0yT6YRKot6il7IynDmZqREBkfUtfy3O7cJPJI8OyKf4N4n9BGTW_uSSIBEQjxgvcEs0Tsh-I6jSs2mpUahRZ16QO6lxUPTGVk\/Apto_Eduarda-112345.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tdZd72p8rp3whOxJv4aFhi0i3Etx99qXrnRSAwgLO_3dh8fa2iXry_bhOFntgsOYS7LyjufUy4xnZf7RSytzF2ztQ6naK-s4NOqHrTrg9X1GMkMMApbyeusFc11xpqdp7nBdtmW9rkT1MafzyA\/Apto_Eduarda-112424.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlaJDs_LYOFNtz7sdZmiWnsOu2bTvQCsK5nCuo4UEdrUNWPaBf8GIjSk74oPE72OVSKsed6YoPPmO0RZHipINb50fUFJnia7YQ8Rq6Rc-x5b9F63ROwUm4MG4qWDUui9zmCi2Z_GL_CrAlWi3b8AlIrAbuS3d3g-Gv3I8dUfv_7QeFl4a01-Aa\/Apto_Eduarda-112424.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXLy58p1PHTxYKC6pg3tFvh1MsvD_FMTyjO-QuGTkLmxVkC_yUtNZoQ2biPClIuXXxVutE08Wtw7-ouaYn6cPdY0v6IYBxMZ0y9PkhhnWc6O4zth-RN2sohcruc9Xk9nDlujOV9Yu6qqF4Pyc\/Apto_Eduarda-112436.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNnoPF7hj-PALbyhVkZDwb94gCCsL5WCH1Zk9OHhtU8ZxTkgKrXtnbx8dVWG4Cw0-iBHEUI-DNI34xNxcIYAUijC1-YBRQQ5B5RI3o4FhF9A2GI1i2dIvXrcdBR2LGa8SMS_zqNBOcpUN4oj-rzaoquy0ckbEvp8V2LbgXFG4i46UnY_5RCQ\/Apto_Eduarda-112436.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJxFd7KA-8BJp2KzN7qRC-QrEkhk3KCmiE4ND-n_2DRd8g8GxuQo2yUj_54D0KqzduhNjkVFixVLH7wPlJaYwIV2qwyywEG1S7Msl5AQ_CdnrITrGQwkGvoDOPz3FO5g_dzmU--e55uf-3vw\/Apto_Eduarda-113335.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlViM81Lj--TUFD1SfpgmwjF2Vj0FIuQzD8_TnVJoN3TdcIcd82NYDUPHaFxPdbmtW9pMIvqll8NFCt_z2vVTQeI3uUuQrvMxm82osh4HA59zmiw2Gna_Qfrc9CBugAyJLO8wyd6OMWIrLp1sYcqeAquZqipT1fLAtx6EWcIqGD0M7f6Xz2A4ozQ\/Apto_Eduarda-113335.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar56QSdsQUXaglp6JD8Fm3k97m2Xnx11pat1PjkkOYIeM7ffclXwE3DvrYrMKGrsvLwDrklYfmwgKg_o989a0_l9IqR-GoDA49XURBLxgUQ5f4q-8I-N8dqoP7F2IRNqmu0AEfbJuhapA\/Apto_Eduarda-113500.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0YSQOEfvw_wWf05sW2Zv8Hb0Boyetc1cLqBYnUzMBLIa29tUbVdcvEnCxErfdHJRDc3gSr0mpal-UgJ8-1FyYkZfegFlH7IT_7DTMO1bABuVOPj8ZTqOhLdKaKrcoCpaFZcfKuhyB19gDta_hwsbhYUy084liJP0DXn8cAy1-mjMgI6UcAmiyEw\/Apto_Eduarda-113500.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53c7nIO1z_o6fnDinnIVPD5lfuyzV8bMVZUy5y1vafMNatePaK06a0tpghSgs5b2owdomfbXzRoWftx-nVtv8g1vCOcAxyqX6HhPw_2VR0Dp7NGlAU2kGnDOHT1hQkqRdIZlp-C25Ijh3WNw\/Apto_Eduarda-113511.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjBdFPnwz6AUsuZHhdQ_Ykmd2kE1KF2Zf5NI_1Lo7uoq8l7Ziy7VvFJihkoSRzGv2_d9aWwytXaakGVNtc4O01fSvxz8OlFC6g3p5FeIXyZXIcQ3X5pXP96wZNMMpGZYkVKyQxxh8KzM6In135ISyvw4b4UAfG0BNe-dC-flZNQzAvFL0aWmqU\/Apto_Eduarda-113511.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0223","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYGEmREf3xzVvPQt_of0cp_Q4hufl-broES1r6mbzf-UM5m1c_3gS1xZVee1VwUg9Pu2LTpNnzSwPSCmVAvi-h28kyqwGXwJKxyN-wxwwwMJLsq2MVd8WcCvj3MWxozhpcAPLJXKh_JbhVpKAP8OAH-pf3MgyHta6Dv5qNq-oW0CUm-dqyUMVgB9Qj\/pin-0222-0226-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Santa M\u00f4nica","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":110.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1300,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.692952,"longitude":-53.7979619,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0375","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHiBlPrYtNzYhtTYSqrUxAuztETWcS5Iv_yS_8Gt_ysu7sW7ysZAXrTqgNxebe2O5oJYfDCr96juv_yc7adaC20-r9M7mkHi2kcdQHnTEUcIG4XH_jnxdq_cGEm4Ae6qe0wDcONwcI7S20saog6lBWBuRrcYMq5P7NGfzV3VC2cjN6Uucdn2Vw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0944","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3j8kIar8PZkCRfu9g_90Dc8A3wpci6RVAuM8hdLXXqct3TpI57aing6gzR1qtzJWZPkTpq1x2eGiJnZYJO0D-oTvujgF6SF3cNcB4TTAV815tm6zvYa-pi89AIcvbQhE3zU-JSkkPgT6vnINLk7t6tf4vDZNC_CO6WwgSYNxdfBn7YB69g\/DSC_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1494","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAw8vbsl253TFpLCMO5R7ffq5mCyw2Yrs8_6jyW4uXrmRpktGbam3GrTPvyYQD8H_WPKc5iIfwkcqESecXzcKm886IN-SiF1Q3hFiaTFkwa2z8irWY-mDl8zDsJNWQB0hPJJ_VNWLQ9sfMUL17kJQtAoxmBSAeG_K0Wt5LrcSyf-saXAXhBCfPx8u\/dsc-0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1350,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1535","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ldaRBlfF3pVp1L2UYJsP5PL_cDpjSMB178Ihf6VshVGiLSR291RErZvLdMk3_y58Ze9XBwW-NB8UmxfTZvXPVZcvGkJ0b2dMGxvsDEviuUhrWry8m0FUiP-oAPYQx3AhhN0i-IjTfVfQhWYDxDu7fFR1GSsPq8SAA1hJF7YsqU\/Viva-41.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Residencial Viva","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,G\u00e1s central","latitude":-29.688715,"longitude":-53.8067829,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JeOO9p7KLnnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bPsJiG1Xik1KTtSkFfVhiRfemZthbbltK1LvPy60-fVIcdDCLnYxPqdKMupCvbtg79HH6xVzayQkunyMf4pFqo5IcbJl_NSRXiWlB4gQC9bmyDesPU4VwyrhLoC-_aq\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}