{"codigo":"29287","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento novo com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar e jantar integradas.\n\n Sacada com churrasqueira, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7os integrados.\n\n Linda vista da cidade, c\u00f4modos  com \u00f3timo acabamento, piso revestido  com cer\u00e2mica casse A.\n\n Condom\u00ednio com elevador, academia, amplo espa\u00e7o social.\n\nFale com nossos Especialistas em Vendas:\n\n(55) 3307-8072 ou 99912-8466\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29287\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-06-26 15:17:09","data_update":"2021-06-26 15:17:13","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":245000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento com 57,18 m\u00b2, 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Bella Morada","condominio_fechado":true,"id_condominio":22097,"id_imovel":815630,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97020160","endereco_referencia":"Quartel 6\u00b0 brigada","endereco_numero":"427","andar":5,"endereco_complemento":"512","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 57,18 m\u00b2, 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2021-06-26 15:17:13","data_atualizacao":"2021-06-26 15:17:13","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVEuT-9CI2tnWc4b_y8a7hewMdog_TshiBguerx9j92F-AYyR1eaOnfXZuNV1goI6XTGk6PPxAq1Wq-qR_ntfrFayvx1zXxzVsaH9J0zk380cr1OhtCqp-VCrc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FZouDPZV2gl8aOLWGg6SNjLg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjoQsqCl7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj8K-MboVIE_6wLBD0XCb4jx4OY2hj3M3poTsFEYXyJn64stOTFGIYttMvjAaCNlePmQPOzd-Eb-CjE_rNIa7Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6813.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FZouDPZVOTJgUOIqGjnHOpdv\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6813.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HACPtAzMop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-c92m7m1nSPIvvyNqDuAp57hE46xoqOBtvztFgqQS8nQbErSgdh5EGgwjY6aeosuNw24ZPv_wT-HnEEnb8wOE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6809.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UNoxOhA_JdypX2SpftPyPun9_w8-Bu7acbp-6Ip1Z9aWCDpqP-a0IqfJbs6FAlVd9Pqk441ij18G1xmcGT_TDbTxADIBrL6ussOkea9pWR7nvUfZC3jH_gCAKHQqbLSrE2Gb_WFcAQACfIXyyK09EfY-aJ2rtUGhodac\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6809.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfegP08jYXvoeTzt5EGZ8Qq3a59flVIxmwb-sYe47tKU5C_z1Pj7KU4mT0ZOulrw84WWHAOIIPwmdkBcyx3qy4qIzYv7bHo6nmlSMdyFWxB91KcvoV-MPESqDVHC4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6810.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF2KM62FIVjgdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-qXJ1VhT2WHhq1EfnHJZvaohOChZTbj9zJWZfaTp4K1k2xiHxEdXWgFHxL7bvvOIwUk1hjC72P85kFlpPbg5aq_DdJGMzG-J_0xaz4ZnsiiDKdN8wLC66IPicce00mLw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6810.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrQnMOkX0m9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcpbWPalU8QUHo5NTCAiw1cPV3yafzJatuFLqIA5fmbliIjLgr4y4NagkzRp34trw1cayUvjUHZnZifr4UuuzpUSA0Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6815.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FZouDPbVQH5kaOKBGgRUCArr\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6815.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6igCPtAzUop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-c9_n45UPSmChYhiCQhAq_GqG6z63-Eq4CTtFEYXyJnYbErSgdh5EGgwjY6aeosuNw24YKX_IT-IDEFiQlbzs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6816.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSYkAyb4DI05-kfqIfSTIhw5-eQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6816.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVEuT-9IoJt3Wc4b_y8a7hewNtvToFdCRZgid1Y0aeEV-CW0Xu6V4rGX8zHExwoI6XTGk6PPwwq1Wq-qR_ntfrFZSvMST_ZPTHOhkB0zk3f0E-1OhKCoeaNN4a\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6817.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSYkAyb4D478ei_SIBiTU1hHi5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6817.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrsl278rbL_T3O_n4dJQ-NW8Izr7xbRB1RaT2Ml6fMwgXHkLkycsYbu1uP_KEEkaHJaOJvEULSeExqL5jmr4y4NagkzBp24trw1cayVvjnHndTSvr4BOvt7omVaw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6819.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLXXqct3TJI9YauuA28cDfecCxhHRYgpOK1k011J_5bsfHb7UkstnkD-SF5bNcpXjLdzdW8KwaDOAqUNMGGjiZbyvfs2m-ul6cO3szQ-Co196J0CcfzMebOw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6819.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6igARsqClsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj8K2O7mTkv0yxw6iVsv_rFv5W6z63-Eq661tlEYXyJnYbErSgdFIYttMvjAaCN4Ud828YesfwT-ZXE_L-kvRA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6820.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYn1-GuANcHGcRIR5RNGaZ5jqHXK_0tWz4Nd5oARsqYTeTgAZfVgNZPb-ag8rblt8s5S4nppsKp6G9-f2i2pNSKKusuOleGVtkyeSBUvBCHGnfvEyLHvikJHx1BG4-9az4ZnviiXH05fndOwCeID7tZkptUzI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6820.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pFi78rbL_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxaT2My7jEwjPnkLkyAbJQlCTxj7k_Q_XZbLeCMR8ckZhmKjLcL4WftaskjBp2IpvwD2bW3JzRuUeK-vgV-GXESCW9A9o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6821.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkFyrLR7Hq88mbJW26QGd658\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6821.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pADRtQyn7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaT-B2CFcT_e4l4uiPI8L5-kNiYpJx1N5gGw1NP4yhGFkBcCz3qzYuIIp380utMvjAaCN4Ud820a5-fwT-ZDEHeTfAr0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6822.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj5l1KiEnt4dP5EAZLctypZIXhKY-A7wKei60Wz50ac6WSFoZxImbuYBSeWy7expdIJoj5-Hpbu6b-eXUhoP_Chrx2VQjY8H37FYW0fgA0WHZOqgEhfy6x3IIukaYtIWvqiMDCWRSY9DGGXB2SskejfqPDSTRqS4m-Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6822.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrQnMOkf0r9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcpbWPalU8QUHU5NTCAgfsbtn5JmnGZqRKD1-EWLUeE5qL5guf47srrHfPKi_Lyr-QWrW1P7UHYlre_gV-X7E7fVLw3E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6823.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTaY1Es07o2fQa_XUTUoeRX4Z4CCZ80qW4uMelyVRFoZBLifSY3egxJaPoGwa8iORtM_8yt7HeKDbb1CiPufgwRcxEApc0oS1vYhGUDfMgjzfRRqrN0YipC9PEMU6aOwYWcMSYkAwb4Dn7qoxN6PaySBRwXQIw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6823.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfagLG8zYXvoeTzt5EGZ8Qq3a59flVIxmwb-sYe47tSUwKKA1LNkZ5gPuDuAp5rg8461oqOBtvzvJnYWSt3sjslPgn2fDerMzSwaCJ4ce3B3162foV-FHETHruWks\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6824.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo9llVrjPo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4djIJ1RhTXzzBqlEZ3sqcxYEE9bPLcLEB0fPdkzvGDhI7u7usPv4NseC4Zbezq7yKzgY7tAKnmaA9o90VZYgS1LhNR11w2ZJ8WPXG-A4AffIeTBe_ZQnuaITCcirBn4OQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6824.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKq_BiDlvZZpp-r4YrsFS8ZA-o59XlN-oUx6f9SGoT868uapts0Dcv7M94H7-u97xE56hGkNHsfQvZnYXyJngbELSgdh5EGgwjY6aeo8uPsgv5DovoX-CPEET1O1jc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6828.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vglB81kUsoIBC4VHDuH9_i46KBt41_93nffwxJsuXLeMP0A-8ma72NPGAAQAaf6DUbhKFTOkkZc-HAltRWtKpE8T-Yr5oq7yhsF8n9ZzLDXYKPfKg67Oq_o9xbmZ8cy5RJ0n0ChSCAr6vcoZsaOIxGgwiXfuN\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6828.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pFi78rbI_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxaT2My7jEwjPngEvMccZZhNoNaY1JZ_TZbLeCMR8ckZhmKjLcL4WftaskjBp2IpvwD2bW3JzRuV9JUPgV-LTETedFtA0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6853.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9U18oKJhNi1tV_eHbTkSKNzdUszmf8Vuw7cwrnayT2WOcUTe7Bez9ZRw5qWMaqqxs9FikSjdaqyMt6HeKDbT3sJm3KmbaTGr6k4EWdyHpB4sdfYJizkTao67NSWP2cH0RZt8yHCiVBmAEO_wO09ugUIOKOGehlDlc9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6853.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HADRtQyn7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaT-B2CFcT2e7l4ui7li2Aj3xf7o_0_JZgGx1cv4yhGFkBcAj_6_YuIIp380utMvjAaCN4Ud824aP_fIT-L7EHbSd6CU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6860.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FZouDPb1QiR-UOKEGhgJKrFd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6860.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfagL08jZXuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb-sYe47tKTzClol-SHwPMVePBKIEkaHJbPJvEUAsZ6xlN5jnb5yStjbHvrbHo6nmlSMdyFWxB_1q0voV-MjERo8tn-4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6861.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTaY1CBX2ZqfQa_XUTUoeRX4DyiGec1KW4sM7E6VRFoZBPj8lYne6xs6NoGwdcqORtM_k8t6HeKDbb1CiPufgwRcxEApc0oS1vYhGUDfMgjzfRRqrN0YipC97PRazHuyYGcMSYkAwb4DbzyAm-aIJScY1veC_Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6861.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"1591","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgXTeruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXcGiMo-ct0Yh8wtvHlWaP8jK0G1U1OcWwT4KxY7tI5PRIl2FUb_loDPBJuizVqzPYi46jFHzP4UB-w3W2Wk5tJqwEeqyhd-2HZSCkPLilLjqLZ6OyCkZUZh21PX9HG7yBpRhWds\/RESIDENCIAL-BELLA-MORADA-BAIRRO-NOAL-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Estar social,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3283","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3rcB-48PZkCRfu9g_90DecXCgOei50XD506c6WSFoZxFv-rYneB8lGDbCAsgy3xSAVbLVaUfz5uU7O54_KX2f5IBJwimOP1lchOATRd7NWNOYaHugP0G9PqpKvWiIDCWRSY3DPaJExRzBI196M-CSyChEvFA\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.14,"area_util":58.14,"area_total":58.14,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Varanda,Sacada,Estar social,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Cozinha americana,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"28684","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Ub6I62FKFykSpLfKE8z5Cg6rWjVqwnVHzM4dlXJ1V9Tny6xqeER1-sApaFj9TPafc3iwbwd_U5S4ZopsCG99A1QukVHNwjyzWtLHDBHuE7SF305mFJrrI1iBKXSVJGMypLJPX-vaZk3sy-eoZ4FMIeU6DSySeo9bA2A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":308000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Sacada,Interfone,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29288","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSYkECc9TsMvtj_SIaCc-DghOug\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":212000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}