{"codigo":"29288","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento novo com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar e jantar integradas.\n\n Sacada com churrasqueira, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7os integrados.\n\n Linda vista da cidade, c\u00f4modos  com \u00f3timo acabamento, piso revestido  com cer\u00e2mica casse A.\n\n Condom\u00ednio com elevador, academia, amplo espa\u00e7o social.\n\nFale com nossos Especialistas em Vendas:\n\n(55) 3307-8072 ou 99912-8466\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"29288\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-06-26 15:19:55","data_update":"2021-06-26 15:19:57","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":212000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento com 57,18 m\u00b2, 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Bella Morada","condominio_fechado":true,"id_condominio":22097,"id_imovel":815632,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97020160","endereco_referencia":"Quartel 6\u00b0 brigada","endereco_numero":"427","andar":5,"endereco_complemento":"204 - Bloco B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 57,18 m\u00b2, 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2021-06-26 15:19:57","data_atualizacao":"2021-06-26 15:19:57","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-gu0kZ1XuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb9ucC-RQqglUuz4g24_xk1XuJ7gekaGJDvJFMcwyhGVkBczh_52StjbHvtZLJJv8P2LX3Jx_uPXA-vgV-H3EKJ9GN3Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSYkECc9TsMvtj_SIaCc-DghOug\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfnr3P83Yov4eTzt5EGZ8Qq3a59flVI3YzUqcZ-znE9G8i_11Lf2FM6GToN_vUPSk52FikMQJjAvh1Bcyx35y4qIwY3DDFo6nmlSMd1FU9uEXpc_kV_2fEVhT8_Pk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6813.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTaY1CBX2ZqfQa_XUTUoeRX4DyiGec1KW4sM7E6VRFoZBPj8lYne6xs6NoGwdcqORtM_k8t6HeKDbb1CiPufgwRcxEApc0oS1vYhGUDfMgjzfRRqrN0YipC97PRazHuyYGcMSYkAwf5TMMR5gfqJUicIknJlJw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6813.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAg8vacluo2T1pZfDRXtm1O9XP2FGWJBycZ6ALRWtFLsfmDV9OUpqzq0NSdUp1L_gHFjJAFSsViME6JY9udJ-MDldmbhiIjKhr4US-CRZtVvhtx70ursZMDtNfc_iOBv4HOuEvXRyeQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6809.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Apcvbsl2pqThRZcwOv5hAwtTolV-WcUfAS-ym_4vqBqQXyTdVwhwaS3Vy6upCRi2QXx2sXRasYEDjVX9Cp9JindYjNnq3to3lpH4jm0bGXMTAhL47pdUcJr-Br_-kjzXba_iXEwzlSqyiKkKcbUJw0KZTn7O6h4zb4H4_Q6ZJtbtVHNow5g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6809.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfetkpkZ1XuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb9ucC-RQ8gVUu9ZwVRuExcDVIzYJ-JuxGzVPMmAoZ6xlN5gv_52StjbHvtZLJJv8P2LX1Jy7uHXZWvkV-IPELmTbjv4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6810.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTaY1CBX2ZqfQa_XUTUoeRX4DyiGec1KW4sM7E6VRFoZBPj8lYne6xs6NoGwdcqORtM_k8t6HeKDbb1CiPufgwRcxEApc0oS1vYhGUDfMgjzfRRqrN0YipC97PRazHuyYGcMSYkAwf5TMG3vhvqIfiTAPQAYSg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6810.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF8UsqClsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj8K2Obpts0_Xs2cyQXXTp57xE5-BryEkrA1thgqQT8GwrErSgdFIYttMvjAaCNwUdphZXu3eEb-czE-K1R99U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6815.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3rcB-48PZkCRfu9g_90DecXCgOei50XD506c6WSFoZxFv-rYneB8lGDbCAsgy3xSAVbLVaUfz5uU7O54_KX2f5IBJwimOP1lchOATRd7NWNOYaHugP0G9PqpKvWiIDCWRSY9DGHVBY6z4TgvqPOSTu0t30SQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6815.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbnIOkX0m9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcpbWPalU8Q3Vut58dJvrGyidVCSfzJY9udJ-MA9fmbliIjKgr4US-CTZtUOThKL3n5CAEUoXuY2Pc_gV-bPE-7sT5Mc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6816.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FZouTCyFleVndOWBGjqCMqQO\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6816.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vKcl25TpLcGojU7x2-uYl3UdQafF5M3HnZKRT5b0bjyZxaT2My7jEckAjNx7P6FrON963CLKcEY217pC_aXoqAAAAeZWWFMgs9PjFEAQEgwbaAaiN4amFrUHmwPr4QevzliewsA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6817.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIDmcAKoeV9flfuKyGcQuhbhZ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6817.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAURsqClsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj8K8sKuFI0l7KoyFv8fzp17xE4-Rl6ORqB1thgqQS8ns4stORF2Q2-Lyr-9SMfyBXhhJX4B_YT-CPE9Vmw6lo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6819.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9aVBgqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kY7uWtz77vvOMjagVhj2QTRkj43EDjYliAK_TdJGMzB-J80xKz4ZnsiiDPscsoNQY2aJ6DtfVazXw8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6819.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqVgWBNCBW8KurKMe3M3XkZMRTp3v-dHsRfpbek-VQKgFMu7KgG57pxRh3pbA_kZmxTTJkM4-ungjnIie9A0zIffLk2Wxuxg53gNIAEMo2sYEXy_v5petXKVwqug\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6820.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiEnKRy__FHpO3gUydUsXuU8mrG46J-qIJ1VhTWWHhq1EfnEJZvainZacrELa6KxhHRHgjHR3lgvVLfYYNq0j-oXvujgF6bpyOunnJPwQ9oelUZaic1arGqb7bqDkiel2wGodSm0uYcHsswIba6PsSTx1Ga45A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6820.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrGV9bkX0m9D3O_n4dJQ-NW8Izr2JdjyIBcpbWPalUKQk5o0vydKHrG1TsaaME-IthT-JlsWU3d05hIjK0R4IS-CTZtUOThKL3n5CAE8o2udHeRvv4fuuC2pweTA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6821.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FZouTCxbziVzdOKlGfcMRlwq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6821.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrGV8U8rbL_T3O_n4dJQ-NW8Izr7xbRB1RaT2Ml6fMciR895EwdEYbu9v0KJ8pQ_XZ1yFoNBQspKVtL5iGr5O4NagkzBp24trw1cayVpg3uVF5Qfv_suvo1nzo5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6822.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FZouTCzbm01kaOPhGd1fTZBO\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6822.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-r_P83Yov4eTzt5EGZ8Qq3a59flVI3YzUqcZ-znE9CXmlLlwlEi5MzQ26wpxrs_5WGAHMmYXQvhnYWQt36y4qIwY3DDFo6nmlSMd1FU9uMXpQvkV_3LEVsTUYGI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6823.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSYkECc9T2so7hPOJbycIVTc2Xw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6823.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vKcly5TpxTSIq_9jso1bR65_H6oUlO1eNV2455APaPB2wb-sYe47tSXxw9103dMZ5gCU3aY3MPak6tS9eIFasCAGGuZWGnXzslPinEHzssga6wbCJ4VXtpcWaivv4NOuE0vQZQQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6824.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FIVFgZMYpNftPyPun9_w89u4PC16J-qXJ1VhT2WDpqP-cPEJZvainZactHdj9zJWZfaTp4K1k01VLf4ZtOojPUXstnkD-ThuAunno_6m2OQnEZaic1KBERylwGDkhml2wGodSlUuaYD8v_RrOaJwCTAKS_g7A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6824.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HFgUsiCmsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcx6T-G2BlcT_T44Z0OG4n_lS-Qhq5IXIy11F5XEe4K54xuOfWWG5oVnrGsjpFV7Y6vOajiFKv_lpVvl_YT-NvEQaibXQI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6828.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3i2tIer8PZkCRfu9g_90DecXKhpci6RVAuMcpbjRSqbarmbuY9SeVCX9NrVp4JTHX0-FwW_WtJBLWCiZnuR1DsVvujgF6Qpy-un2nbLd7NWxNm6zvYa-pi89IJaMIzPsGm-ul6AC39D4qeyhPSINicVWEEpMg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6828.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HFhbkX2m_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRcpbWk6VQKYX4kLkyCnywFeSB_KNIQ_XZh_Zv8Y3OWg5iP5jmL5OirrY_jRp3IpvwD2bW3JxRs52R9vgV-H_ELY4Vpa4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6853.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQhZy1kUsoIBC4VHDuH9_i46KBk4zOabvffwxJ8uXzeRSPVPFr4bx6_y2ZOBNPtWNJUxyhWt19jLtmPg94S4JuhjDlwdSJWGdyHpB4sdfZJj31pRjPd8m_o9xbu_uey5RJzWuwx4k_DD9sFtyUOLFGghFndM9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6853.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF27siDI_b2w7fU5OWfFcaUTI41fBfWwQ-MJe2b9-39AG7hS9MYbu1eP_CM6k6KJMrf4MB8ckZlmKvG0BwmJ-xjdtceDhqLz4gCyVugPs8FRsfoX-JbELp3x_vo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6860.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkFyrjVpA3h3GbMa1N0BlR6A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6860.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrDl9bkR3Q_T3O_n4dJQ-NW8Izr7xbRB1RaaXWDa-YRJ_dwjLzVCGMJeSB_OGl2fLZxFxhMmb3PXZYAWQp36_srrHfPsh34trw1cayVsc2uRFRQfv4TeuEuP4HVA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6861.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSYkECc9TWnKpnvqIGSTAifQTbg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6861.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"1591","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgXTeruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXcGiMo-ct0Yh8wtvHlWaP8jK0G1U1OcWwT4KxY7tI5PRIl2FUb_loDPBJuizVqzPYi46jFHzP4UB-w3W2Wk5tJqwEeqyhd-2HZSCkPLilLjqLZ6OyCkZUZh21PX9HG7yBpRhWds\/RESIDENCIAL-BELLA-MORADA-BAIRRO-NOAL-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Estar social,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"3283","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3rcB-48PZkCRfu9g_90DecXCgOei50XD506c6WSFoZxFv-rYneB8lGDbCAsgy3xSAVbLVaUfz5uU7O54_KX2f5IBJwimOP1lchOATRd7NWNOYaHugP0G9PqpKvWiIDCWRSY3DPaJExRzBI196M-CSyChEvFA\/apartamento-2-dormitorios-sacada-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.14,"area_util":58.14,"area_total":58.14,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Varanda,Sacada,Estar social,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Cozinha americana,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"28684","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Ub6I62FKFykSpLfKE8z5Cg6rWjVqwnVHzM4dlXJ1V9Tny6xqeER1-sApaFj9TPafc3iwbwd_U5S4ZopsCG99A1QukVHNwjyzWtLHDBHuE7SF305mFJrrI1iBKXSVJGMypLJPX-vaZk3sy-eoZ4FMIeU6DSySeo9bA2A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":308000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Sacada,Interfone,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29287","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02FZouDPZV2gl8aOLWGg6SNjLg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":245000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfF38Up3LMoLfNXkzYinJcRrokCV994vTvy-0wws7RxdWAlBQ495Ywg8bRUmKQ6OQxxo5slJ-bCytRe89jUi_tMy6nHIazWqw99DjfrFW1QhaPevP_EwZkYK0iio1NRGAWxqRnPyzy8dA0zSR67O5e6KwMeRJEhLRHoQidhIlKaJu6HlUGw\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0322","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYUU5wqpdcHGcRIR5RNGaZbj0iXK70tWz4NZ9a1Bj-IFBB555Ywv4XVkY15MKcqvwNSvxtNGoZ_R_mNvui2pMSYJpZKYd2tBu9Ds12k34_EDvYliBKXY3t8yHiLGvX-vZZQN-uzA7-QJ6nbLTZXSPJ-gMTPAT3iQqqGgXTien6UnLQDkWv\/PIN-0322-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Heitor Campos","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.75,"area_util":57.75,"area_total":78.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.699284138468,"longitude":-53.810338461377,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0383","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwDdN7KLnqQp4rWYrsM3xMb2lQrhasLnbyv8Xo3qrsFnhROrxm-PXMCp_e0tnDXanT6mE9TWfNI5MRIV3FUfzt4JrequvAeNa2cg0qxNbtGsJ4xkxzkVWDsIcRz5Hh0DvNm70XAZD8tOmX86gaqHqt23LdLSnmn88VD8LYHT27aIS-sfL3UYSw5Bmh\/PIN-0383+%7E+0385-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rigoberto Duarte","condominio_nome":"Residencial Eduarda","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.58,"area_util":38.58,"area_total":62.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,P\u00e1tio,Sacada","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6973853,"longitude":-53.8023555,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}