{"codigo":"2930","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Cobertura Duplex - Empreendimento de alto padr\u00e3o Atmosfera Air \r\n\r\nApartamentos de 1 e 2 dormit\u00f3rios, de 43 a 123m\u00b2, 1 ou 2 vagas na garagem,  Coberturas Duplex, e Garden. Condom\u00ednio com alto padr\u00e3o Cyrela Goldsztein, de frente e com vista definitiva para o Gua\u00edba e com lazer completo.\r\n\r\nInfraestrutura completa de lazer, desde Solarium, piscina adulta climatizada, gourmet com lounge externo.\r\n\r\nO empreendimento fica rodeado por natureza e conveni\u00eancias, a 2 minutos do Praia de Belas, em frente a Orla do Gua\u00edba, parque marinha, ao lado do hospital M\u00e3e de Deus e hipermercado Zaffari.\r\n\r\nEspa\u00e7o com vista extraordin\u00e1ria para o Gua\u00edba. O Solarium possibilita voc\u00ea a descobrir a vida sob um novo ponto de vista. Sofistica\u00e7\u00e3o e exclusividade em frente a um cen\u00e1rio exuberante.\r\n\r\nAgende sua visita com nossos especialistas em vendas. Visite o decorado.\r\n\r\n(55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whatsapp)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2930\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":2,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":116.37,"area_util":116.37,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-05-02 14:40:44","data_update":"2020-05-03 21:58:41","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1453200,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Atmosfera Air - Porto Alegre - Aptos de 1 e 2 dormit\u00f3rios - Alto Padr\u00e3o","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Atmosfera Air","condominio_fechado":true,"id_condominio":22411,"id_imovel":82391,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","endereco_cep":"90110001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2024","andar":null,"endereco_complemento":"1713","id_estado":23,"id_cidade":7994,"id_bairro":13517,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Atmosfera Air - Porto Alegre - Aptos de 1 e 2 dormit\u00f3rios Alto Padr\u00e3o","descricao_anuncio":"Atmosfera Air - Porto Alegre - Aptos de 1 e 2 dormit\u00f3rios - Alto Padr\u00e3o","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Home office,Lavabo","updated_at":"2020-05-03 21:58:41","data_atualizacao":"2020-05-03 21:58:41","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_8nHm1O84Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz8iCAq9C9yt6UEwPSePFEa2yyyS6CCyGWgSo-BNiKw1XG6jZVbC31wNoUvHvXu0mifIf1pfVa4umht8PFrleeA\/atmosfera-air-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziRsh_WYIq72vWd_U6u5qr7Wer_eBYTnH-pnNvwbQb3_AXmwNOF1SYZWjpUQEjhPH5Vl-6MvABByibAe_V9M_aD7tpeNZ6htJGR5V8h6yBZcW_XnKSPES81wgB07z_nFW5jYxg5sHXvrVzBsRq7CDsPU4VwyBhKCPsy22\/atmosfera-air-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDcHrm1OM4Z2Iw0HMaUZfeF961Mwh3P9EYO4uyl03Oz8gWimDWClgGGzowAbbJxnUo6Ba6Yg7mCjX90ku7TI_z87ElDf0-RJjPTgVszLZThpz_heAW6wzbBlwpSbUHAEw\/DUPLEX+INFERIOR+-+118M%C2%B2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1kveIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBb9QdsNO2Z8Y3nquiqxXW9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCgMTsGxff9MF2t0HKxpBcts8IDoUA-XzsJMxGmwRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2lKk9zXVHpJmvq8SAUwhHCEZZBw\/DUPLEX+INFERIOR+-+118M%C2%B2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHn7RG95JwllQWsbIaka5WFcnR5ANW1x1xf_94mo58a-hu-AyyfvMtYGWspmmlR18ptTtfNtpyWgeGGcd2H0u3-YDPq75I7Y6vOejiRF_A0FmPAM3k2Oqm7d8DZeB_aw\/DUPLEX+SUPERIOR+-+118M%C2%B2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYvIwrf-8_74cPJ8WA8mhKTl8Vm6\/DUPLEX+SUPERIOR+-+118M%C2%B2.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2931","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYvIwres3QOPPfQsVAnfhNOPVxpt\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":89,"area_util":89,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1149640,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Home office,Lavabo,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2925","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoeexYeCXL7T21fX9HMvyGNhQtbA\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43.43,"area_util":43.43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":570013,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2926","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoeexYeDfJsXa9fW-Vw2-hLuyqg40\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45.88,"area_util":45.88,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":555849,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2927","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MuP4GfmzEo903bkAVKxeySySHsU4v0O6c-ka1Czvkl5FglSzAXxI1abtSgFfVxaRW7WU9WxPfsnXyrweqCTkkKipMCzlOmFAMucBls1Netn6dsEMZPs3zGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QQsaasLfLf8XtfU4Vw2HhK8VZzKK\/atmosfera-air-7.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":55.95,"area_util":55.95,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":642545,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2928","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ldr2FjwyIJUZ1L2UYJsP5PL_cDpjSMB15cV8NN3R8Y3gqu4G91WErZvDdMk3_yUzhKViB0e-NB8Um9fbZuXIlXdnDRBcj-HvkZ2kIEZ7qor-221GMZ_MXwNUaIYndE4UBN0i_IjQfVfQhWYDxD-jc4KqCW-Pq8SAg2hNiQkoLs\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":111.12,"area_util":111.12,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1458438,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Home office,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2929","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih76PTT7n_gXtvU4VwwahK37W4c0\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":123.85,"area_util":123.85,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1578172,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Home office,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrb8ly5qQhQmfXpzt1gA8ub75Zw9SEJGdN4PQDpjSMB15cd81O2X8k3jq26qxtXdpeL9bZ8HFiGSVM4P4inM8f6jMTMGvfDEw8ji6EDkPJVEIDmJJbC0tXsHI2N6gVCZN_GK86wlsnzS1HAKmeRr3q_RCezSUUyk9C96JPWOs8aRPRgwkH0FCV\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":201.36,"area_util":201.36,"area_total":273,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1663000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,Banheiro social,Terra\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Piscina","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1293","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMvb8l644RhpZAEEbS2iz08AMxQJV0owhMQqWQcXzFClVNNNfdk1asaJB4bQqpDfqRqraJFzbwn_68t8VGN4LD1ZQ1rigjN7QtAhJPd33nsEMBtnHY8qnFxBX7_QY1aHrtCntJ_sYTH6FUpgI5YSxXjtR1UJ2LaGea34EESRdAvj78WA85K91YKnUNjWItfLVc\/estrutura-condominio-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Residencial Monferratto","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":190.77,"area_util":190.77,"area_total":240.7,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o,Cozinha,Espera para split,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento solar,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887576,"longitude":-53.799663,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1334","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWeZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNZE4Axqbh1o25orIxkKI2VTMtvHlc1ResnYdGogOgEKIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGnKVW4PYzevbfJ8WBfZhOj27GMD\/APARTAMENTOS-RESIDENCIAL-MAJESTIC-BAIRRO-MENINO-JESUS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":343,"area_util":343,"area_total":430,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1750000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1708","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwADdmfuceM3LtYy3fDb8zyrTBvt28\/COBERTURA-DUPLEX-4-DORMITORIOS-2-SUITES-PISICINA-3-BOX-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Romana","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":257.96,"area_util":257.96,"area_total":384.12,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1500000,"valor_locacao":null,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Lavabo,Terra\u00e7o,Cozinha,Elevador,Interfone,Piscina","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6964137,"longitude":-53.8045362,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2197","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf8xeONKfY6gGXyuXAYZzyrcOYHBg\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":278.31,"area_util":278.31,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1490000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2111","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWGv31z5vN3bOs-YdP3gupZdRe89Txc8nKwbPQauRHf0jyawCqeZjjMmxqd-LElzJBMVnf5rfvB0m97i2Ewv2b03v7Sg5K1ao5IcbJl_NSRXhmlB4iUAY9TZHK9PW-VwNrhH2lT8bu\/residencial-miraflores-1-2-3-dormitorios-coberturas-garagem-camobi-santa-maria-6.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Arlindo Bortoluzzi","condominio_nome":"Residencial Miraflores","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":237.68,"area_util":237.68,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1100000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lareira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.7029774,"longitude":-53.720716,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4em7MBzAGKAfYcUA5NhKFzcD4a\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1590000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Terra\u00e7o,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC4NQgD_ieruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXSNkielYz7oMMDl03pRTFZQb2LUK8kUEDjMkmw176CPBBB6iXkQwTZkU-z_FlxJ-jy064N346X2C-A0WGRKzksvXWoRmI7MLYI2CgPLilLjqLcx53xSAXOnvxHXcauby5cUNQpA\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"area_total":297.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1450000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2803","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoW1KIssPMwMsq9epj90BOsbObxv8bI9q5Y3Z9pdgtmjf1VkoYY0pIIngSjWfMw_0OfOoTvtqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWxyOdE7IbRFzB4Ys5wxQ562WSyuXAH53yFBAasUI\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":330,"area_util":330,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Cozinha,Elevador,G\u00e1s central,Interfone,Lareira,Lavabo,M\u00f3veis planejados,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2880","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_Yi1nlVrhFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzvUjxTPJsdiXJ59gkl4mlAOuHgFL-IjGNPKYN9SsFxAPpE-XtzX6udYqD7RHgtAMA2Vcz265weWYqPznu7-K9euHyAEZe3lxA5SA5jIH_qRdvobjJ3K9_W-VwKGhHUfesdb\/cobertura-duplex-4-dormitorios-piscina-terra%C3%A7o-3-garagens-centro-santa-maria-rs-43.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio General Argemiro Souto","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":356.8,"area_util":356.8,"area_total":472.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1690000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Interfone,Lavabo,Sacada,Sala de jantar,Terra\u00e7o,Varanda,Vista panor\u00e2mica,WC empregada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6868861,"longitude":-53.8112279,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefha9Dae15k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4juaNXYCyRbdyd1931q2_r3iy75Uq-ajGCQKBaeWgSg-TPI9UxMG9DJVTI21gOqUvHnXq0UGfHO17HUJ4pUsd-ac6HUlQ\/atmosfera-air-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPcy619seYpbp3lIQNdioa-2l9qyxWP6tpIUOU4j1iLYLvkpmog33c7-JiKB4aTOzbf4OgYvAaqBKoh93k2WE-1Ij7SnyBetIsg7UDuqllAFHf2e8AzVa6tQyt9jj4S5Pg\/atmosfera-air-10.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezhE8gAuFb19RHmBBj8a_Wk5a5v2oXMyEUOqtQ4mzxPv4mwmxybD5u5Z3jYY-9wmFxWBQ8Q2iumlY1zmuIXIljIoGcNH7ai56IFG1q4YGg_fa-lSwFigzZCWwpQOdWI8w\/atmosfera-air-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfReUgAlFuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr0jBUrYA6ELm2W1jqJmfCvWcaOdQejtkD5yPyXfGBUxxG6jJVTa21QOqUvHvXu1gYI2Q3ZEE6gbZDgIuloBq_fo\/atmosfera-air-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pHDHU8gAuE7Z2Iw0LMaUafeF961Mwh3P9UYu6tIw4z5_2bBwu9OAkkzscvyO4Rssw6-yRaspAiGUgSp3Nsqdonz8zEFDf09RJhLTwVszL4mAGfSgkLs1_qjEdjQyr2dww\/atmosfera-air-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDReUgAlduZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr0jBwmwC6ELmC9vUzLbVtWGZ6Dt9lSJ-tByP2xNiKw83G6jJVTa21QOqUvHvXu1gYI3Q0meR6wnaDoIuldEvoXY\/atmosfera-air-5.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsLdluowz3zGamjweOerqf_GXcHT_P0Jzx40MFccx3rrFnY9Slq4tKS4bHPAYX_68SPUNN3hyrqEQ-IGq-rKZHo1QohKxv3bWr9q-nyh7LQxUhJEkJ5pob8tkrHAORktHkkDBVxA\/atmosfera-air-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhRHEGYm-Eom7M2r_mANYD9a9Bvvd6_PJPp6-8awaO6GX_rDUvfOOkKnKKgotcBN5HXoaLPye2iumlc1zmuYuYVageWv32IFPcEOAz1ko0-g_fYWSbw06BLdD0Qukrpxtts\/atmosfera-air-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFNDshZtTQ4zJpqopzKTkWxbg2WMYmZSNMFTElx1MgzpW3_VvXX5CF1vFP3Gg2bDUaMrPj19URUFkUQIFkbKe4N4aHOei4NSxuth53ANLAsAHwisFNweSPA2XfVGL695YX\/atmosfera-air-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHv4ppeVUXtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdEg6a478PV3Ut78HuEBVN_qG3X4Ab3O8DPX8iGh19iqYovOh4Zt-Kw2F87EFDfk9R5hLTwV8zP4U4JyJFswe2wnb-WEu-2aIEN8\/atmosfera-air-2.jpg"]}