{"codigo":"29311","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade para quem busca uma sala comercial ampla e com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada! Essa sala de 196m\u00b2, possui dois banheiros, espa\u00e7o amplo e excelente localiza\u00e7\u00e3o, com f\u00e1cil acesso de estacionamento em frente e nas redondezas, tudo em uma avenida de grande fluxo, perfeita para os mais diversos tipos de empreendimentos.. Aproveite!! BONIFICA\u00c7\u00c3O de 500,00 nos quatro primeiros meses!!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29311]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":230.57,"area_privativa":196.65,"area_util":196.65,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-01 14:55:24","data_update":"2021-10-22 19:46:00","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":4500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684762554794,"longitude":-53.826345205307,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":819111,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Patronato","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","endereco_cep":"97020490","endereco_referencia":"","endereco_numero":"310","andar":0,"endereco_complemento":"sala 1","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13622,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Oportunidade!! Ampla Sala Comercial, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em avenida principal","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2021-10-22 19:46:00","data_atualizacao":"2021-09-22 12:59:16","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5nWZ42of2yjwfVAGmIiFDvSFtK7240zrVS8Bbi5M0v5OaNGizxBcqSTguCdw9ycokK7SVxbOICPKmJfXR0Q9SbL4zGzYu9MFCgrk8WAeb-O98q6jFjYOzbxg1B40ucBvdEb9zpg9WqpcT\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6Hkhlm0TWrx2tc7nyqujBHBxd4AnvrdJc0ApSktWOEfMMKCr0zsAWOFY-cCal2NWDrIIwolgheTKdXHxlathXRdALkZgU7bBTuB7XUtXl3dLMMSVx5cVe_1eCiXC3dfeAFSiRz9iZOya_F4ntH54S6u001Eeyegg7z0M56djkEMNydbF2BnDBv4\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7yh8p-3l7wgK34WX98OM-ZNqjmE3KAB5eSJtbme1rxWIwG1ONQ2XGi-5nCR7xqKKsQXsvFUI0Dj_GLGo9xAmEndixR022KV6IhTge3pTzj57RGnQw7zlLgJ4xy7L32aYBpqWKb-HparH6_o8\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQkrlViM8FFgf61PBNMgXjMv8F1zcog3rvXcvAktdOA2x7UL_ePWQrqm4TnaNU5C0H9xQJ7nBRielg2lpFgmbUwMiUDjWW-qe9uEWD_dfpJWc5oT-J9RfhLlOIotqJgP-I52Y34XqdzsebPUQ5dg4sb4JQ4NMsjUFsjRaQPgfPlTbAJ9FyOLFMzDWkn8\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3YONAA3XoEz5mgQGoSkIpxWXKra-tNwaTiGVvnlkvM7kULeYtEQDNZ8Tpg8QXIpWKdNhF652ywILmW_z2nhyR3zuj48UXgI6ciNBxHA3L7cbmi335ZgLcStTSeDX3-cqBTuEb6vpa3--b_z\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87AqoJspcf9SX3lQQF91U14gCCsL5WBHzZm_4lIGisPTxboytRjFQfsUu5XUGc-edGaQwyz1bc910OhcA-X63Uv5zemhGG0f8TI9HkkdwohQ0PKrRvnugGrFxUj83TmJfA64ABoU1ZwuX-sTFOTbwQzR-oR2vDbbwCSY-05RQyRrFPj3Jx1s\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4arRnZalqk5BYWmEVQFWT1NUuCFtK7240zrRO8jpWREt_Es_5YqGuGiYtk6RhFqHsCO4tk9QJqDY48DlGNleSlqQsLkQbYE2CC9L-w6JX8gvYYnsIpsjgWYAfDzIte1PBJhp8l65T2B3E7Y\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw65OrQfn4vxlTbft-SRjkHNaopx_gS9Dd2ZAXSmTDCtqMJtiBuWjFW_nMOQ7zGxy-IARNpYIizf3TJki-5DD12h-piY33arDVWcFaj_6IdnhYw-wNoYzuH_m2dTU09DiShxVf9cFM3rPkbUk_sa_88vO22n-ZPwRYPud5ZtxzAl-Te3SI7\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx32c8bX0zjyWinbPpXidqC4c69eJmVOWDns846kbg\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHghOkpgnWRrQlmOyyVEjsi6rxFKOcEhdG7ZYmyAbgJf5Lc9s_JFmnEXsmQ3buFFc8bXQ1TyrhybTH4OVRwnot5WoV88zEW5Kow6DtPcmffR6goILNiQLsuqLoNuppOSFuYrYLZKg7MRAYis-WyV2KDo6gQE0ZhvzPvIwUfKBgmpo__HVSWY9JXl\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZdI_5fio7-Gu_FTDmY7yE5_onodqi5h3EjzGnMH9afF9IrMSLZRGVwmbj06cqExKMr79CuyFOUpqFcgigFot5eS1qQNsggQ6-blHS9VZCvJNOBikPP-QxiL3DRs2aqvaoGpeNV8YS6wHRYCVU\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw65LhHgztsg7rMj-1vvL8zNF-u_hO-A8EUSz7wuqP_oq0G7K0u_osMmksM003kAIpyvW9FTF-wtxHhjMNb50fUDJ_iaL4Q-Vq2Rc-xhR9Xzzx5mkm7MG4qWHcuq9ThCimhHMP4Y7T1IRnb-HlIDYxFW53vgZUfhvd4A5d_txhql31NdiDC\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vb8l2IzpxvZIrUF2goY08p1jI-2ooz1mcdL3s7xkrViAgE-LM_jH656Lt8Vg_ZEUHrJ0tWB7ZpRtwWyQCzFmQpsV5dHolwaRhxl0DCuIgUYhlEtfK3e4QHlaFZVUKqw2CH6y5I2bZpGOzPKoV9Zi5ad9Rg5o\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMrL8l644ShU0nEF0jl1GAmqloSCIKMlqoLzaPQdoC3Li2SGPOuUQEREUDi8K39QXhhUtFdhJmTVHtWHtAQPqlnuxjKe3XRketp3BdDLuZvEL55ycB_fI9HkUdwchM0PMrQvnugFrF5U79vUmJP466IOUEU5xR1-uQFOFBC3Wl5Cr872cQ2XS7VhZRQ1sDF9u6Xvos\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0b6jPbo90aqCjbuXEV60u8cKNHOmVBKDkiD8Y_XQ\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDFyikrFff4domKPkpxve9MoGRAJn_ie-R31ovAkUR_5a-M35MJ9BxGGmBdTXOWUhGqjLe7cpZVUm1QQHQfj6_9E9xpOWL2Una570f6DeJsGfhW4ILIWAHYLPHItryb5p3_9mrfd-4ZBIhWN-5fidej84Qu1UJCoYBtP-oV5ddIqRS5-aZxuvQVTtdw\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VMYwybn0l4Q1WcEqekKcqGTFkTGMS381XETFeLVPyHcTlK9td6YxGizxOPiH3MMOsV7SCnHPaXCBn3ern0lEdPdb0v6v0OwiUXa9MrN6amcxleCXdUp5VDGawnr5Qwxn1m7wpqK_UfOvZp7_w\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt157BMhjs7xt9ongiwjGUHpQnrvXcvAktV2S6BqwLre4UY08kkfHEPsqz6hxLGP2adCaeoHog7jBw_DUBSfNdk9vDrc1ppDd6IbAlf1n8KcJE0bUZN_fukx2d2jDe-XmC-kknLCnbHKht09sTDOYYQo3KPXUkSwtN1YxWVFHsnjKUPuietlA\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQn8rbslu4wpNQEDKLjqtlgkZH5c--LDpGpYiHsul3zdLpJAEEK-CfyXe5Syi-c2CDwA2Q1TBZs3VM-vLQvvZki-NC9d_3UY4TaFgyzr2Qr_8MhhsElKsB-k0nxITzXWvhQMnfuyeu-H3uZi1EUUz5SDP1g\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBUydHAQQRKnFfRLSS_Cbx7MvOcS5A1m-pJqseJB4cgvqsFO5iraKw7snAX2UYBEZfFByBkSf5f-10-6qlwS0dGW41E8BtnHY8qn3PXnnfGr-_-PGqrciMsSLcE4awud4mF4XGyBHvjvqJyHzuRO_ZedmiS6r2Nz5DmcC52JIrct-f\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSkFpuEpgGGh6H9dXloUvRC_vmRYsHTh4TyAvpgaVTJcMMNgiPjBtFlPTcMca7afb7-WS59GF0jICCtJi4c2wueGVoO0KL_Q3P5rSinEc_0gOwPZoQ0QyMZkQzzEjlGTVLr-D4vFjjkZ\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6_GpK4PibGrGEa6iUNHZhmTcm0iH-cpFB-CyuMVIiV3Y_TunKIMsdXfEn_--RmzuwEbn1ZQ_Ot_pxZsj-IrX_8hUJdxLIIvQ18KmlZaU7p9znlfSP8uvdj0ldTJFdJq_-rb4SqjnroRCFtPEx3QvwluE6p8ozw6NLdqx6A13B0YWUSg\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vLsl2IzpxTWLnbyQSkjVrKgB_U2GfftYLs_S7rxNvvji9mpIkX6bOHkM19q4zCJgzODLkV-d-u5Dg-j-sHpkg60DOTK_EEi8TS_NbK-sys5u5iEJINaPrpgFnX_KqmTY3xXfhoazJtG9cZJhp8uG6n9PktSs\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolaQDEAg-R0UsKurrmUdpM_hpw9luu_hO-A8Gc8-DSvZd4VGxWN6y-zpMCni8WvGxX6HpYKKGA3sLHBN4rowM752cUDOGUuiM9CNLf-gKl6vzo2iZMQX5QY10Q1sxjCO6oOzbYkmmJaIryK5p5oA6ljRaBjukOo8mSW_BMPPc_EmkifaU0hVhsPA\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWGLmctQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-l3cuUMXt9TyTjkNKVtSkFXWtyyk_WbtnZSAM-aGrVNTf8MFi46qzoNdqVSuPtAlCn59sZT0e5EUc1F-KXHzqgfuTRTM5rSzU0pt4Hpkqgh2O2kcXZXWvIrFNDKzlzsYhjkl7svnXJaHmh8dvt0fow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZd4-WV8bdkl6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-DwB1DPJ4Fm-2x9MC1LdlGaDv9kB7NE5tkT6gOQCuVQPrE80LyeUDtF2DeDh5BLcZQkmb6rYQze7Kyxbk4Q89yKB0Sp-HJUNNDqmlqLG2nN69ozm2gLVMijewFK6ilu9ysUSrm6T5-fjRz5f-nApA\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ijaJBpfTbiACPMYpNftPxXg6rWjdpHnSHTXxsiZikYKwO-HlgqYTeTAoZbWoCQG_j_Xi0bfsE_gGDhr8j7bsS9eQ0aPoehxQLjxauoybpR7VmNkX4flMZSicla_jdJGMyhDGvX-mKLl-cIC6wIyWQYM7e0KQvrPCp1Ayp4kogu7JRSwxXCV3OcqAY\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1849","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeNpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQmqxXUyqd5iAbQkcqCSXc51zXaOHvIR_ebcjYLyLxCS4AKxhFWDaHhxBDyWSzuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGk6osT7Y_gLPPQsVBSLhPJLUL7T\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-250-m%C2%B2-CAMOBI-SANTA-MARIA-7.jpg","endereco_bairro":"Cerrito","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7076188,"longitude":-53.7456597,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"3157","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4E5a7gvEBy4naLi1VkcGpXY\/sala-comercial-10-vagas-garagem-sacada-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287 - TREVO 158","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":10,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.700252561177,"longitude":-53.842127355898,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"3254","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQoQafrkFzHsKWWhkgqrWKdpLulsw2v_vffy5p6OhTeePAABfQQ5iFxxOxdDrp1jcbktggfxqO462hyE3GtP5QynDlwdSJROXXIsvm9wZiMrf1pRjPd8m_o9x7nJ8KrAcPMX0Ciz8DhuoejI_UOY2GpUTNFJ9\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%281+de+11%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Borges","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":140,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6854698,"longitude":-53.8228168,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67EoNBygs2VzAoyEWT7vGIcn_awzDs6x-yK-7LJFS3kT9mx3rf3f10X70HypNv5w1A6_4ZjrjvvqKJcrnzVDWei2GSqfHmjg6i_Bgp5GNeessZK-3CT6KtuCiaJ700GjpvIP9DMZK4A1GlOqcsdLuiKU_RMA8z9jD-ZCUR9uFsft7VVDEiNaL\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0RufFx951NOZ5y0Hc9gkd9Wvk3nxWQXzZio6QLSLze_UIU4nU1nDxEl_bfO9Hc3zfq8lOF4SHesHyTC-t51Yb5CIr_Qc5U4gKDvJYl4SHXIcUVYz5SPiguYCcZ8cPQWgAdPOpgaPiOmkF4roh8wkK2qYfSHgMTs9bVUAaXr9FzMPFBVLBLuE\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29364","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpIxX7NsLcLFeZpmWN1qx6Cara0tKgPJGR9t2shA9XAey789KGz3klzw1O40khNplXRXk-2v0Gob1odf5AmidVJNveoi-OuMkvCnAi9QKXmDfgHuFN5WkIJAgzMrLjOfN7fpckiAlbNUabwv2xF--GwONAsPAcOXge07-9vkOpo_ujVYqeHlDm\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Dep\u00f3sito,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688817029044,"longitude":-53.810606002808,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""},{"codigo":"32217","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpIzVz-UNTpnYNmegS3lNtsiCW8xO-R226am0wplDcoaFdonJEfHEvsmQFh6tEFY6yHUti9NDVzGbEbDmsu380MmW2A050E6onpwEdKbyyFUWV9keIIvs9qcJyc78vUmVP4a6IubZPjzUP8OtU3DtFxXCVrHe86T0oGZ--M3sjl6UmpnGlKg\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio Branco","condominio_nome":"sala comercial rio branco","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":150,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3550,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vigil\u00e2ncia,Alarme,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6966679,"longitude":-53.859616,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}