{"codigo":"29318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Localizado na rua mais cobi\u00e7ada da cidade de Santa Maria, O Residencial RIVERA fica na Floriano Peixoto, \u00e0 meia quadra da Av. Presidente Vargas, portanto 80m do Hospital de Caridade. \n\nUm pr\u00e9dio muito novo, com menos de 5 anos, com um lindo hall de entrada, dois port\u00f5es e elevador. \n\nO apartamento est\u00e1 como quando quando novo, por\u00e9m melhor pois todos m\u00f3veis sob medida ficam, os 3 ar condicionados tamb\u00e9m permanecem, ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 entrar trazer seus eletrodom\u00e9sticos e morar. \n\nAproveitar a vista panor\u00e2mica fazendo um belo churrasco na cozinha americana tem outro sabor. \n\nAproveite esta oportunidade exclusiva e entre em contato!\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp)\n\nC\u00f3digo: 29318","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":103,"area_privativa":83,"area_util":83,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-02 15:03:31","data_update":"2021-08-23 13:02:49","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":450000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":230,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6915213,"longitude":-53.8081939,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Rivera","condominio_fechado":true,"id_condominio":139709,"id_imovel":819818,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015371","endereco_referencia":"Laborat\u00f3rio Central fica embaixo do pr\u00e9dio.","endereco_numero":"1575","andar":6,"endereco_complemento":"603","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Eleg\u00e2ncia e \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Hidr\u00f4metro individual,Ar condicionado,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados,Sala de estar,Escrit\u00f3rio","updated_at":"2021-08-23 13:02:49","data_atualizacao":"2021-08-23 13:02:49","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSn7p4lc7UD9coT9CtokBi2_vGRYsHTh4bpEL6cYfUx2Q-9TZsd3BPg2ozx6kLbPhL-gDXwtkI3W7LExPElcU5vbxcoYQdKnKoHKuGIZsFlpXOLtTmuuhwJJYhma5oyetbLMDz3IwWrj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDplg9nuO-vSf954cpXsLC_vMT9Ba3Yt-RlGDW0PoA1onuhZ0VmXiWacLfDS2wCD0viCBEUY-zNA3YzN1UAYBkijKyV5AWn1itlCrMwx7Y9mobw2aTsckNbEBiwAOpIQ8wTd6Mc6tOwyvZRploVxR-HI38upu87Sq7a-8iXxwavlmlc-SPA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNISlKWKVUQtnbptnixqe9JwQ9_iepjh7ygl0FSyE_5nz5IVHBmdLq-3JCfSJaY5h0wGHhTg2fD9c0rMZLtxtE8jsZw4AFzI46Gn4KfP2P29UEfjyaY74ZWdFJZ4ApUx_naFLV4BTNOM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvbsl2o3TFRJc8jy8uY08u9TJf2FvrQcYLwlHBF7-3elcLiNUBU7DR2-JzfoTeymcq3pcCtmmYC-1OkLH2Jm3AWprD5sYonUBbIVuXHGWETjsckBPPywbEnhjp-FRISmDOsLbNBMoz9QDqy_K9S69w5qmD-g6JItSrvFtYyu7ppadxQE2nMtQJg3BjuBFTdm0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4apU61AKdY02mUUZwsZtnyhWtK0TcVMTEeLs9gHaLMDxk7vaWIWGuKi0ti75Y_ZLLGM_T7U3ls9Yg6h_JCjmE38EX4hymk2YfPokVkFCxlWKJdX95s71jIbeagWiu0fO_Id1zUi61yh-XOI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1o13ffpxsgbrGTDbDdJKml53UcS5IvzpCPIOFB1odOoWl2nQq3psC8yxG5y0CSIp0F2Hg0gswTuYsCR6aB1S4v1Maftmh2kQNAnGQGQQI-0Xmct7Bcae9EHiwACpJQ8wTd6OMaJKA6nZQploVcVZURXzs2L9nscPWd9XRl20lIqUMIbbNVA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1IB1K-ytqoaYNhJphMycnE-mvT1COCLQY0Fiznr8gQqeyjUdGWDp5mm-eOrW26vjejE-fcUjx7Hbe_2F1oVl218EC6JQS4_UzklfOrA_1NLmvKc9W962sUbccd9ZzkaxWJuxEkTieppxkg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8rL8l246ShU0nMGG1CJYZImuQa9DiIfhRA-O-3-ayYxigvmDqy23Svj4uw0mSRDZhmXmWaWEKKt2zXtZ2xAAs_pWxwFMXXqxeMYwUiDExqAPSnVDshmnBvGp-UcADdv1Z2dItXrycPwmXwWjSYkmlJZ47KW0t6oj6lFbJwVMstudAKHrE_tdSbtwPBl4tmixvo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_388NAjz8gHoi6-Vp4Giz5Kk7lbImVEaDlSzQ_VAQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaCI81B3bZH4tnqKkfgVEbpoP2kyedItJnx6nZ4qbWQd14w2Tt9wVGvq9bVy-i0_RK6jru_fEwZmfOfT8oiRgbnU-Krl8FCr8mmmGny7B8V9RW0YaKfKU-2kdkAmGSUZZypj6TvVLMOxHQB_zGhITXzLyANE4MiyHziRW5VIwBdu0fur1FWnXE8nW77s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5wJGF_PByQ9RzL3qt0cm21rgRF8E3enScEor1HS-1T-JbkYQ1HkPpuNjFW77UNphd3e72Bi1o3f9pW6X7tqFgy5R6I-OoztYg5Sp_JQPSKzDD8vhuLrqhLQJk80c7LCUfkV9LvqBU4bc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yvqEXvKGRVHKLCgp3AjoYcQ6l35Ba1IVuiBvJiIPzD-dYihx-KiuNbWZV3034yqxhyQsWYDKVkaYbEIsaGwSZWRthIY20NWQv4gdriz6eqyA1g-OfCqq8ocxqfH6LXArhHzZW-DvlT_ivqJyPxpPk503ni1YDNUOFvYe6xmel1n1Osq7Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISDHpunJZ1IYq90RN5gKBuz5FnynGXQgh5_yK5WPx_Xi4SVxHzCf1ytEWesjpAv_rz9g_BjCPpH5awP8OonYM6akl4piq1eUEBmgujf06fbQPVqd1Sn-45GSfj4iqVcqnO2kuRMbzLpds1COlU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMrL8l644ShU0nESJXllOHPfLnv6c7n5quihdeYmxFKK5NSDwMvEryyLJFQE6Xdk2dLGH0F1UOB_KYedyzxCjVgRZJ9R-4Y9pENXrA6U8fdedGQ35bPJ43fml13Bzxk9EEAg3ELySM6EoVIPH1sC6hTlIXfO2R33uaT47bFAOdiDrM0ZXQvYt9mJQWvpPleVULDhD_p\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vb8l2IzpxvZI6-Qrnk9Yfxge_SNW9BYNUT9tH9aj-NbO5O-SDmnfFwxIAhwCU5RsKa14rNQlIGV71VutE03Wtw7-oELGh8hAmEndiP4ZxMR0OZPopRYsnDeALGT4uu6LlLeOUGEJX-5qnPByWL7drpSok-ihz\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8uLsl64yQoJZGURc_AVCC8l2Otm4qkBOaAnfSpB2Bj8nMN_2gEUxwZDmDS0mQRDViqX2WamHAgFm9kcKOdAEMSAKRzFAXX-9gIYpZCV-gdVaapVTehklFvO5-V8ANav9Z1aKtTjwNhQ3JBiMTOV3w6V1PUYK9cs29qlxU0hrHbL0y3CX0W-PLTL3s17KQjKVKp4A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5nZYtMpoG-Q6ApYJHeVlcXCraendSWeUtQQWoxaPap6bPYm1C-j8O6s5P4xcvTHbbcjE4bRfCNHX8HLcM5v0iQv0NWjc2YSxYobAhgbrYX7abWqJ0x_TFcWbtiupGd7CZMYb_pkKeZSIj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JWnwZIQsmbulxcKy6Z9cIyraQMH5WABYDVmsBA5XAfy784tuwHklzw0zpgn2twBHRTmoUBh0Ru4WhZE5ZYH7dB-L-CO7AfTrA-BQ5hiPdsNVlhEPJq0IJA8z8rLjOfd7fpckQABqNWZTyv2xF--G-rKfCZ5nuOTuWX-gNR6upONKVdWGGd2H\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8nZYgen5Jr7p0X9QnNV0RF1AzpvRS1wqo_N3Kh9aaEu2nd8RL6zmPN6bTMKgNysK9ZilgLKe00w8WXclSw8IIaBO0KF_AnIHtm_76gyflqcrnY0zlBkGfd0ooSOW4tb_XD5_Ou3Sy\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1GWwe69q0SdcpazYesM-B3z7QCsK5EApjwMV9vY-7jpxQWcgi9O6jql1933yIxzzSvmYP-L8L6o7_Uxf9VcuJy95uYdyzaic0hRChEDj_kvZyO-7bLEyGJTtr_Lxo4x0z6OH2ST7l9SMNRmL3Ag6laKRwaIGSjwhjtHMnmHhjOZjONzs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8kdVTIl4OnXHY7FFEFj3qJ_ljAHjTSjPj8g1dM54YgI-pHmDp7iup57Gx_IApGH2yxHAr3r3qn4A1ewiED19Jlp8AUJZhEqk4asGGqbU_rtBaYw4GGcS1g3YcnmWlKJ5p8Jm6vC-Fc5s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw69LBHna0z5b-MRpYKBnmRFnRjxPgS5Rzil8nXjvp4VJD57aku_ogMHlQD0k0UB7R0V6mA0ksoht8oCRBqC24-j6-UPPM-CNLH-vJ9XwHnouSgzwdUca6IjHI4KaB1TUnH5f0kjUHhtinb9DnIpqxfWV8olhuO0nUvyYrL_x8Bl0nXDghJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vb8l2IzpxvZIrgE6goUnx_40zU4Vq7i0P8t00smpYMCGwSiPB_v7MiQa_Yk353b9--BGNhAIkGw1xWmbiRic8ctDWn653BaxWUJ88X458m01gw75PjBCQrLU_rvCsAwpBQVfBcdJzz27qDJ9p8zO6joDavD0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RilZfoT6rNdz7WL3O37ppuPC820vNC9p3cvipMPS7LQ03BINkLF3eNTHNs6Y5SzB2rCQEeq-VNCtW4xNMHvKxYIAMURdOeTW4Kn1DudmnBzmXRGRkAmpWJYY10R1txnCCpLOzbZnCmhfh2KbZ55oA-rxW1IzONHIrsowuIWYIE-EG4jC6Vb0-dh7w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3gG7-2qFX2t1LCOZHojrJcbkBJKWV6YjoNQDHnNA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmheVQT6lVGNc7HysvDHLxxd4AnvrdJc0Cp2hgF3nbcoOeAK5iqX2WaWGzSfGgCPd75sxxOSnVIQ-ZAd9uFynuxtgWF6bmFaPVQ2vKfkf9ylAqIQrKEQVu4umW-RV0jzSUj3Vfc644iOyVScOx-LoZywmc-G-EZCeRGeA-nhpZQ0anGVAQhuzI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-maO1ffhmaBnXFYhchrPw0tNK25N7MVq1W4w9taj1Mk_55aabRpm-LQgYlUER5VdMSOvFVqwrCpSCej-qAWV1eQMlgQTcEozw7Nm_Oc6M6zthmJ5EguBAaXZVPAtnYWVFqSKbwlpdR7wTI0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6Hmh9e7HT8FomXrdYpBFDuyhK6PYTri2ixP8uhvk1RxvkHUIFPwT3pMCexF2be2O5oJYfDCr9zggagK5ZpibC20-r9M7mkHi2kcdQHnTEUcIG4XHfjrxdq_cGEm4AS6re0wDcONwcITS20sfog6lRWE8W_M6JHJmElcaRRxzeUM8sqWFpNE0CQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FvW6-atuztbmbQtUs7dwjHUklADdGuMl3ETZ0z6EZfZ-VJRNEkbU6RTx_NgiQisb6wYi1w2i20WprBbwAblJaYwJ12qttjwffkGDy69XYEredX4PKfLRtu4CRWHclAgv4Hutphtzyq67-dMK0M\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1SKPFgT8n3UaPhRTUdJJ7NmvkTtSgPNPLI1WZnAEnNBUdxpoDXNFfxEgvnHJmtbdHluM3XcczrBCMTrmNDevSvlBmIJRRQ5B5RY3Y4FhFfwDdj1a2dIvXrkdAR2LBa8SMS_zq9DOcpUN8oj-rhQVwrf8w0aAnmTr_Y8IzlW0nAKbkvW7wxg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzS4lmO7z2XrxbsTflEUC3ILwNc_udyK-mpJO2Xzwt9jL2sV7d8ThMECNQtqee9L74ye1Qx1GYgroj4tsFWztQ2nGdrs5pAEQsQ7k5YVcMEtsAqPofIgfdBCnQDZzXhgRtWeK0ER9ElwIqw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgp4wPHP-dfwmY_59BVjsj5_wdBT9QgrIUng0WUBlxqM91XE64iSk44MXRL1OU2YSik2OI2BacNrzAG2ktzct0AXV_qUtIBjAMs5mGT6U-qg6SsuGHOsLbHBIoz1RDsy_aNS-1wUnyVL78Zsx1xyozXQ83W7aW3ib_TMP3l_xkHlx7OSMd6\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0408","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs5SC57-JyuXAB7XyajELdcM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"area_total":87.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}