{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade!!!!! \nSala comercial na principal rua da cidade, com 5 ambientes, condom\u00ednio com recep\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a 24hrs\n\n Aguardamos voc\u00ea e sua fam\u00edlia para visitar este lindo im\u00f3vel e outas unidades dispon\u00edveis conosco. \nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). \nEntre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":5,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":80,"area_privativa":80,"area_util":80,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-01 19:12:44","data_update":"2023-03-27 14:58:58","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":270000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":400,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_title":"Excelente oportunidade, Sala comercial com 5 ambientes!","meta_description":"Excelente oportunidade, Sala comercial com 5 ambientes!","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","condominio_fechado":true,"id_condominio":139629,"id_imovel":819363,"id_corretor":14523,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","endereco_cep":"97050001","endereco_referencia":"acima da Pontelli e a frente da Grazziotin","endereco_numero":"239","andar":3,"endereco_complemento":"sl 31","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente oportunidade, Sala comercial na principal rua da cidade com 5 ambientes!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-03-27 14:58:58","data_atualizacao":"2023-03-27 14:58:58","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5FchSf3jtsChtqwG9vTUT0SDJkv9UlAxqOkwiUUA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf-CHdYHVHm8n0AJob62TM0lUbHdedGvA88jcxT5he5h9GVTLAygTRLOkxRyrw0F9Nzh-C81hi5KFzvGAihwnohJ2BWWstZTbj760UGc8ZVM9huhezBeKnEj9nVQ2FNNfWMRGhcCOKvbJpML2jBorUgChyAqqjmj-EiXJtw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb48gO4cLU8ifJklxRavA8PGsYqpt9UkPhsScxfmcQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdcyBIOU9MuWVpSZmO4q0uq_9YS1mPYAzXSoAukks4dcMY3mMuOGa4LnEfg_yL9mNGW_7lO4kEiRh6A478jx6MZXIVjBNcKhwGt9mxHnlCy66OSB7CLKEBkvgQeQKmZ-9i33FPrMhv9FUJV0TCnRxgzxGUXvzt_PYqniE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc639tFtEUeQee_eTRdkTbnIzj_isdUgFhpE1IwnTA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdPAZwFzyutoKZ7UXL45USHvvRGAn-m0j9GJE8AOUtFBHRE5cL7Pc6mllg_rCAz5RHFywOTcISfNGVG_73BvRh3PcWplz59DsQ4YPW-sCMwiQn-2JnLjCywTM02AotEfejy0xMd0h9ajNYS-puRzbHBmJjZfbDMYjsQgm-xFs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7BjWibWUmXPJEiNW2hwbZ0hz2hstUnChq2nRcS1g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQVaj3BKVD2qppCNv_sRVigOwR6DDVyEjmU3R4MHS\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC747eOUkr0qa-NZlQ-cTOAn0yYv5s9TLzchaLnWW\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCJQatZGk1ujmxLBwBUux2p1UOXHAzDO0zvxjdPtQ8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PgBrrqQkmgBpawGSZsE6EyT2Yv9XfcBqlLodfOw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDnVCDwCpyc_4DufTD1rNlBtn91JKtQk9PYs2BAvXv1l-pQQsFjNl0CACPU7oY2kNQiW5O_yxW8HI1ufxA_WhmihKE9NV66zluaymqjD3hUAeF658WdIpV3yGL8M83Ozj0B9aySroSCmNGriSVAvmYDKC2VeeRDIchBl\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Mf90m1sMdMpoiz-3hPAeJzjqfvdUmCBpv4G-XAg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzB8wfr1uR5ZXY9Lo64rCXxRYCtardIQRwtnvEmuJfi72InP1YxiE0mlsP3GU0VBN6YG19aGjguZUv30eWkQO02z-1B2AmuxA7KT5CBTBjQj-xJfjBaK3En9XQkjZI1fWsRGBWQYW8bFk7e8X8NG6JomzQurs2jhJI-RbQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5D-BGS3sXtMNcot24ftjoARr9kv9XbOBqj5n9bnQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILugtG_pv1n6xeLGjBVRpZfbUhiiBTWrq2i5_-xZ6j6_cCn9HPQ6tnFXVCWfRGwftaN3qi5i2Dj5OEmmD0OWlR_RZT-lS-NyjiirsRbOLDxFJMhLJM5swbw674neDdENFodoX-C9A38v4iKjDnRR0s0YNo_LHcPKPv6_Mm6-4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb69hWBuET2W_h2mRiCZTUH5gYkTudXblhquLT5X6g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILvMtwF7eV46wnhEXsg1Ogp6czrKjee8EhZU0jKEvEMS7ZSK-Sl-dK15U5g8FYW8tFdwa-txJONJCdeP73BohxYHZXaUzULqKHgMIQZ0xDQAVnWMmCu7yE-BcppJyLA4BHiU2hhBwUcQVDYLKBPwxPYwHAywqoaGie1Estbg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU759ukkVjqU8xJjtW7rsDl9xzFjt9UmDxpzi_JFjw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAwAtUizRzVtpYKJar03jwyONQXjetH3Aa5EimN7WCG93LnODiqzO3Fe5rWRGNazNMAjpkZ-IlfCLBDAzTqsQ5iDj4LhrHMbLTA4vJfsDEeQlL8gCX2054FaY67__UfMgfHTKAsxVI5rpOsWJfmky1wlqZtW9P6Pvu44fu70\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb75gWPvGQ2XBJncMWsVTwPwMkmUs9Xaexp56vuVjg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQUol2Si1LWq1oFxt_Z6S0MHq_TrDVypjmRis3Hzs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs--1otNfue1Ff8AgYzkz_T0QIMl_majBGJEAmvdlamF8nlzRqOEvsvSkvfGXhDVel_iiTWYlTFMrtnKLsS2csRRGJE7TS5lQAKo23AZMCFCnTq6Jkhjc2kHyCKhNN9sJXUQ_f3M1sp-9k43odBFifQ6uBFhFxNcV\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBACUUmbxZH6xoyHv7qgSZ2VHtarp1CG-A1ObK9s_HkqJlkjF-yq2yg16zUje8G3EbFJx2_IlDZMqzLFvn-IS15fV-A2bgLPGk6SjD8gr7Qg6-_OA-A88e729jvEGagQ8f1ESgyKdOS2cVSV_AsW-jnFNGQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILugNzlzXepAtMMLeFdHkpy49H5rk_ZQy9_H4g5lSTKSrKrv66ObrrfjeMc3yFON9DN3fPR2tPMpwEG-YzGrRtHNdBgIXpNzqJhygAWnhNaK2lha8hSZduqu8Vvsm1JRWAWqHOhn6v63C9emSPrRgz0U55zgmvfGie0NJOcg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFISA4-40FZBN3wuucAte22opf95ZJc4ABupS30axn9moEQEg73Ve5rYRGhStSOAgD8sra7t1oJCCzTqmQR2E7rBKb-6hrqiTmlDMeTbdqqmC_IdmruM3D55VYS7V4dHXKAszLLahXrtYFOZNMPSzt6-TEPGDv9kUUWMI\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32637","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQzi-kk9MbRfiClKGjawTzjFIJ3Iv5mYNnb7vlYR559f7Z7WgZDMkU5ClWfBOzVlZNyzthSWr4Nt9Bx_vNa7bIRB2BfWrhYfRn4i_Ugc-NF5MfZzZdX-ZIZ0VPnQpayMBayQzeA4kWtYNyv2GOUHtHfJx9HWkPGsJLAK5qg\/loja-centro-itaimbe-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimb\u00e9","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":79.81,"area_util":79.81,"area_total":81.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":259000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.686896999558,"longitude":-53.800424337387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD82oO09Mucmsxt-gjx5EpVZcsi8y8xMvijcXI3N4mhtUIXmne5GEXokb80g-x22CBBQqu08VYxuKUgKNBfdH7htO9VvuraOoUdt6INOBzOBc8Og9fJEv-SukRcVmapRO4Y7OEKjKyYvtaNZZ1KWyaHTIEO0\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"8689468","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0JZfYFl0OyV43t5BulNWWAHMaq71TEvm066gl7PiTbA9hR_QyVgXbnISiUiuW2G6XhXCQVgjAu8vPD1q3liBfQKqCqJw8DISqkGLsUdRX-t5mh9vAMfV7m1LMRmypfJwQ7xTYhtbORHM-1W1ZKyMECMF7A\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Restaurante,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Portaria virtual,Zelador,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"8689732","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjyH-dIFl0OxFf9TkBitWWIrKNmgEx7h2R2HdxZq13pBRpkIWlHRrXs8ImlIf2W23O2-1VLOHMvUYCL7gUuKiCk69RyNr7sPi27yr7NkoVLNsVCkd2VQgNJOdMJKMxJZ3HtGAyqWESUvfwFR-KsXVTiaAAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.9,"area_util":36.9,"area_total":55.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}