{"codigo":"2931","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Empreendimento de alto padr\u00e3o Atmosfera Air \r\n\r\nApartamentos de 1 e 2 dormit\u00f3rios, de 43 a 123m\u00b2, 1 ou 2 vagas na garagem,  Coberturas Duplex, e Garden. Condom\u00ednio com alto padr\u00e3o Cyrela Goldsztein, de frente e com vista definitiva para o Gua\u00edba e com lazer completo.\r\n\r\nInfraestrutura completa de lazer, desde Solarium, piscina adulta climatizada, gourmet com lounge externo.\r\n\r\nO empreendimento fica rodeado por natureza e conveni\u00eancias, a 2 minutos do Praia de Belas, em frente a Orla do Gua\u00edba, parque marinha, ao lado do hospital M\u00e3e de Deus e hipermercado Zaffari.\r\n\r\nEspa\u00e7o com vista extraordin\u00e1ria para o Gua\u00edba. O Solarium possibilita voc\u00ea a descobrir a vida sob um novo ponto de vista. Sofistica\u00e7\u00e3o e exclusividade em frente a um cen\u00e1rio exuberante.\r\n\r\nAgende sua visita com nossos especialistas em vendas. Visite o decorado.\r\n\r\n(55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whatsapp)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"2931\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":2,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":89,"area_util":89,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-05-02 14:52:06","data_update":"2020-05-03 21:31:34","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1149640,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":0,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Atmosfera Air - Porto Alegre - Aptos de 1 e 2 dormit\u00f3rios - Alto Padr\u00e3o","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Atmosfera Air","condominio_fechado":true,"id_condominio":22411,"id_imovel":82382,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","endereco_cep":"90110001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2024","andar":null,"endereco_complemento":"1305\/1306 (Myplan)","id_estado":23,"id_cidade":7994,"id_bairro":13517,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Atmosfera Air - Porto Alegre - Aptos de 1 e 2 dormit\u00f3rios Alto Padr\u00e3o","descricao_anuncio":"Atmosfera Air - Porto Alegre - Aptos de 1 e 2 dormit\u00f3rios - Alto Padr\u00e3o","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Home office,Lavabo,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2020-05-03 21:31:34","data_atualizacao":"2020-05-03 21:31:34","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhTHzwxqeVUWtNfLqsQVOxcN2Dm6bzkNdEk4S4aKPeXXhy9U7gfzcoCDAweGi7DF0eut4O8UeTu2rRyP2xNiKw83G-jJVTa21QOqUvHvXml_phlZf6PWa4tbpN8-iqHXKw\/atmosfera-air-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYvIwres3QOPPfQsVAnfhNOPVxpt\/atmosfera-air-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAi8vbslu5XR15pFDcOQgAlFuZ2Iw0LMaUZfek5a5o6t-krTDae_ijwFMiSIg3V3Nx2cWr1AiXEvxGAQK7j9-hz4vdvB1Da7VkIT1AAeF2byN3_mDBlY9rsWYmeN4myxzkQohcYFwv1ugGW_u\/planta.jpg","titulo":"planta","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYvIwptQF3Sq9PW-VwEFhJUJLmMv\/planta.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2925","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoeexYeCXL7T21fX9HMvyGNhQtbA\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43.43,"area_util":43.43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":570013,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2926","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoeexYeDfJsXa9fW-Vw2-hLuyqg40\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45.88,"area_util":45.88,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":555849,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2927","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MuP4GfmzEo903bkAVKxeySySHsU4v0O6c-ka1Czvkl5FglSzAXxI1abtSgFfVxaRW7WU9WxPfsnXyrweqCTkkKipMCzlOmFAMucBls1Netn6dsEMZPs3zGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QQsaasLfLf8XtfU4Vw2HhK8VZzKK\/atmosfera-air-7.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":55.95,"area_util":55.95,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":642545,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2928","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ldr2FjwyIJUZ1L2UYJsP5PL_cDpjSMB15cV8NN3R8Y3gqu4G91WErZvDdMk3_yUzhKViB0e-NB8Um9fbZuXIlXdnDRBcj-HvkZ2kIEZ7qor-221GMZ_MXwNUaIYndE4UBN0i_IjQfVfQhWYDxD-jc4KqCW-Pq8SAg2hNiQkoLs\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":111.12,"area_util":111.12,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1458438,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Home office,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2929","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih76PTT7n_gXtvU4VwwahK37W4c0\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":123.85,"area_util":123.85,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1578172,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Home office,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2930","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziRsh_WYIq72vWd_U6u5qr7Wer_eBYTnH-pnNvwbQb3_AXmwNOF1SYZWjpUQEjhPH5Vl-6MvABByibAe_V9M_aD7tpeNZ6htJGR5V8h6yBZcW_XnKSPES81wgB07z_nFW5jYxg5sHXvrVzBsRq7CDsPU4VwyBhKCPsy22\/atmosfera-air-9.jpg","endereco_bairro":"Praia de Belas","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Praia de Belas","condominio_nome":"Atmosfera Air","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":116.37,"area_util":116.37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1453200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Home office,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Piscina aquecida,Solarium","latitude":-30.0569685787,"longitude":-51.229348061377,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":841350,"valor_locacao":null,"tags":"destaque,alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":819400,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento,destaque,alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfzifvorEe28JivWd_U6u5qr7Wer_dpeByuGsT-3zquIjdXW9peb7TZYkcqtEkDX1pUnM86UN8SsFxQ3hGW0Y8qMNrruXasPtAhQwClMEMIfyMRxuz7ktNqIFQBWfIv3f6J_xlTYXi2WTTDY2q_rfCmJvYcUBxUgz2-2LeE\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":820000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIe5fzlGnyNXEFmry2fHYiOY\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIS4FibDBzLXMFdXyw_Zmzlw\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1281","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYUU5wqpdcHGcRIR5RNGaZbj0iXK70tWz4NZ9a1Bj-IFBB555Ywv4XVkY15MKcqvwNSvxtNGoZ_R_mNvui2pMSYJpZKYd2tBu9Ds12k34_EDvYliBKXY3t8yHiLGvX-vZZQN9Oobdt1sdQNVTGJjxl16L0fi9yjHhQYHWirciAUc0N7HTk\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-5.jpg","endereco_bairro":"Agron\u00f4mica","endereco_cidade":"Florian\u00f3polis","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"Rua Delminda Silveira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Campos El\u00edseos","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":149.7,"area_util":149.7,"area_total":182.3,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,G\u00e1s central,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-27.574120493576,"longitude":-48.53157440528,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah8rb8lypnTl90hNLQh0KiF3WypH2ZqfQa_XA6XBsU4xWwRtY4ZBKqJ6r39_Yy6mqikfyap70mZIj9X0kbMwb_lUQDV4eHYgyJ9NeT3vT-ZROocRTUQOct5-Vb9W1fBavcnx6NTphsc2iE0qNZK6ZRiSHPyOqHH2X60GfX2yACtitc67_EOYyS9hTJRZ99XBSo0iuwI\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":848000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Lareira,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6960584,"longitude":-53.807688,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1799","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwCy9ufPqqmqso7vlpUd9vQwTWjY9s0An-uwt1C-ebl5tglW1EXwI1qeVKVlXcxiws0mRvnbRSe8h9zHy728dSc3N0B1n2Yvozw9iKtbglE1BBZpY0-Dej6sNGK_Aj0o-qkRZQlI4hmhyusoiA0-SNrdJM1_-saQzkhKheCjsY\/EDIFICIO-MILLENIUM-ALTO-PADRAO-PORTARIA-24-H-BAIRRO-BONFIM-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Millenium","dormitorios":5,"suites":1,"garagens":5,"banheiros":4,"area_privativa":202.97,"area_util":202.97,"area_total":283.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1290000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690003,"longitude":-53.8195776,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1814","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcvbtlyp2SF59Gdo9xlfH0W0x1Grsu9UJ-XCMqez-z0mFUllyNgCelYD7oIFZJmxlR6DMyy0dtDmH-U7mUcC43TtFe_hNS1NKW7AsRe8LnuoBlZiJHZy1j3djB5dwR6IZazFsvVWqTmPbM75I0qqdCFgD6866Fe58wW-TC51fX9azvyioOnYAU\/APARTAMENTO-4-DORMITORIOS-SUITES-3-GARAGENS-ALTO-PADR%C3%83O-MEIA-PRAIA-SC-7.jpg","endereco_bairro":"Meia Praia","endereco_cidade":"Itapema","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"rua 260","condominio_nome":"Residencial Cosmos","dormitorios":4,"suites":4,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":199.05,"area_util":199.05,"area_total":312.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1425989.5,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Espa\u00e7o zen,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-27.131826081461,"longitude":-48.601756608429,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2004","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgMvbsl6pnTFpLA8l4-vDrYrnoLc4js85W28m8csXuUkbT3SNc_JToz4NRsUXB0-4HJB55ZUzv4rdkmnmZ-LbPzti73fJ-szDBv2ddY1BzfDkC1W8Ezn39HhoIfS3ch-XtZ88JT5gJGxiEErd-Jxi3iQkirFexFQvutT1uVrSxX2KHXGMy1cJQ\/APARTAMENTO-ALTO-PADR%C3%83O-5-DORMITORIOS-2-GARAGENS-ANDAR-ALTO-CENTRO-SANTA-MARIA-41.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":"Edif\u00edcio M\u00e1rio Quintana","dormitorios":5,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":5,"area_privativa":311,"area_util":311,"area_total":435,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1450000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Cozinha,Elevador,Escrit\u00f3rio,Espa\u00e7o gourmet,Lareira,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Alarme","latitude":-29.6856603,"longitude":-53.8018198,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefha9Dae15k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F4w0c4juaNXYCyRbdyd1931q2_r3iy75Uq-ajGCQKBaeWgSg-TPI9UxMG9DJVTI21gOqUvHnXq0UGfHO17HUJ4pUsd-ac6HUlQ\/atmosfera-air-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPcy619seYpbp3lIQNdioa-2l9qyxWP6tpIUOU4j1iLYLvkpmog33c7-JiKB4aTOzbf4OgYvAaqBKoh93k2WE-1Ij7SnyBetIsg7UDuqllAFHf2e8AzVa6tQyt9jj4S5Pg\/atmosfera-air-10.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezhE8gAuFb19RHmBBj8a_Wk5a5v2oXMyEUOqtQ4mzxPv4mwmxybD5u5Z3jYY-9wmFxWBQ8Q2iumlY1zmuIXIljIoGcNH7ai56IFG1q4YGg_fa-lSwFigzZCWwpQOdWI8w\/atmosfera-air-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfReUgAlFuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr0jBUrYA6ELm2W1jqJmfCvWcaOdQejtkD5yPyXfGBUxxG6jJVTa21QOqUvHvXu1gYI2Q3ZEE6gbZDgIuloBq_fo\/atmosfera-air-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pHDHU8gAuE7Z2Iw0LMaUafeF961Mwh3P9UYu6tIw4z5_2bBwu9OAkkzscvyO4Rssw6-yRaspAiGUgSp3Nsqdonz8zEFDf09RJhLTwVszL4mAGfSgkLs1_qjEdjQyr2dww\/atmosfera-air-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDReUgAlduZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG400lz3Kr0jBwmwC6ELmC9vUzLbVtWGZ6Dt9lSJ-tByP2xNiKw83G6jJVTa21QOqUvHvXu1gYI3Q0meR6wnaDoIuldEvoXY\/atmosfera-air-5.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsLdluowz3zGamjweOerqf_GXcHT_P0Jzx40MFccx3rrFnY9Slq4tKS4bHPAYX_68SPUNN3hyrqEQ-IGq-rKZHo1QohKxv3bWr9q-nyh7LQxUhJEkJ5pob8tkrHAORktHkkDBVxA\/atmosfera-air-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhRHEGYm-Eom7M2r_mANYD9a9Bvvd6_PJPp6-8awaO6GX_rDUvfOOkKnKKgotcBN5HXoaLPye2iumlc1zmuYuYVageWv32IFPcEOAz1ko0-g_fYWSbw06BLdD0Qukrpxtts\/atmosfera-air-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFNDshZtTQ4zJpqopzKTkWxbg2WMYmZSNMFTElx1MgzpW3_VvXX5CF1vFP3Gg2bDUaMrPj19URUFkUQIFkbKe4N4aHOei4NSxuth53ANLAsAHwisFNweSPA2XfVGL695YX\/atmosfera-air-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHv4ppeVUXtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdEg6a478PV3Ut78HuEBVN_qG3X4Ab3O8DPX8iGh19iqYovOh4Zt-Kw2F87EFDfk9R5hLTwV8zP4U4JyJFswe2wnb-WEu-2aIEN8\/atmosfera-air-2.jpg"]}