{"codigo":"29326","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lindo apartamento 2 dormit\u00f3rios sendo 1 su\u00edte, sala de estar, cozinha americana, sacada fechada com vidro, churrasqueira na sacada, 1 vaga de garagem, apartamento pr\u00f3ximo a mercados, padaria, posto de combust\u00edveis, a 3 min. do centro da cidade.\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: [ 29326 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":90,"area_privativa":80,"area_util":80,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-05 23:01:19","data_update":"2022-05-26 19:20:24","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":250000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento 2 dor, 1 su\u00edte, 1 vaga de garagem, cozinha americana 80m\u00b2.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-27.9141483,"longitude":-53.3052454,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Elis Regina 2","condominio_fechado":true,"id_condominio":140199,"id_imovel":821604,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Palmeira das Miss\u00f5es","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"AV. C\u00e2ndido da Silva Portela","endereco_cep":"98300000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"316","andar":null,"endereco_complemento":"ap. 301","id_estado":23,"id_cidade":7935,"id_bairro":32462,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dor, 1 su\u00edte.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Jardim,Estacionamento,Interfone,Acessibilidade para PNE,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sacada,Interfone,Estar social,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,G\u00e1s individual,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-05-26 19:20:24","data_atualizacao":"2022-05-26 19:20:24","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqboQ1dnu0UdaoOHfXy8lkHgg0tWxYdRIpuJWiYShuXzq8EcdgdVNqH-qBDrMCXKBvoEOsnqumQq72S4sJWQF4woIIcBOwKE-e1_goRhTHcx0gu31pfNhEbhqxfB2V3sy0NL56D9s7GZl3\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJBpT_3wKmb_QnOxSnRFFz27sMT9Ba3Yt2jkHEa0vxAvcvl3M-OqX0WaIIRTYmsCRxI6o1_uIqBSJArOq2dIYJpCl814lmliysMthInlavyw63TOiYwd8NFLFMoj9TBqyPK8S69J6V0RMRxd_0A6ng9_QpE7kqrCDiQuVUXM_wI1l_fOrrrD\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISZE8AA0F9gAoMKaeX3Qw5ud3GvCDGODe4y5uL-2e1rxWOwG1OkSSxaBjUv4Jf7PP3KrLHaFV93sy9WIYk7oNFaVsHCpoYWohNzEFGyrErZduhDkKzt8l8bQKxw13Tf3c0o55t-a658ZT8-Jg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTlaHhhTuahrWT2AILsfhBAoOqRjzxQxyA-mlHJm-Bqz8NtgqqfZ9HmX4HqsFvat23XtWkkrCe8lGiHt3iAFbep0r32uyKlz27UHmDLeb--1ng9moR0Ydawfre_CDugA-JIO8wyd6N8SYLzX1sccqeA4n_p3X3pib2EKlfidW2ntwBwl46ULlw5\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqXOVTK6wwRCdAXcX9ZwIypXnL2A13DCgjOuQuyWe3v5V_i_St6Ym2ZN8rD6ymq82b-U4jthWNw7-ouaYneSogU1W2zw4QbYEWCA9ZBQyBV9uhCkLb6fj_T4uSDP5dfsi7rpq8REQYNb4B1g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen2NxhO0isNjf0NgLb4jESFz37J_lxKEnValhq2psV3Vblc-eA-dYxWtnbF_ESuGFmVbgbuLkDpZ7Kc3Dplg89DP3jELx6vKX_bMVQ-XbR4FhFlQWWI1iyYEOcEHiwAOpIa7DWAgZq8tWgUpJLWoaAIjKG5nACoc47wThG83Dt_waTl7H13FKM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrLsly4wp5tdZdqcitrIkgrdhQUpHGxymJHAEx9_rOByGEnaND5myZq7qT0mVr_T5TLGWUdbAQOBtw4UWarQZ-q_qz-cPTVYjVA4MYaslzghjM3OhpQm1AMoMNArooC01FMz35_lRUhOmYt2W3gURzIzsBAw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl0GVcLCa2hFQKb9gEwsnETdbBnTe9Fy7zzt1kgkH87ToaI20FxOIgSk44odGhyX1vbbnh4boHQEO0NZHiQUrta_uubD6EMfEZLDI0Qu5mJs_c0oZDU6T7AK45-usspLbjG5bWIrQBofFia2j5UpcthQKS46dO76tLaqRXXHe3mmpjNq0tess\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQnMqL9lyIzoZZxuSh3YrOPdz2bcm9gpGi4RVDvGBX1GXBjmkqQm2Db7e5-LbEYRrZ4dH1FmLKLaUNLY1zkq7lyrnPEeV14fgfB9G4-VRZUFyghrQ_ujjHQAv834k8EvnaEuG90wmX0zbjFuYSLxyD5TEnNaL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrLsl246Shd0n1p0ulONMfAEEb_Rg4SyEibuD7paYm-lONLbcmH6aNd5YxdhRfTutyokWdUS8RVx0AlZWGeLXEkMDe5AhguQRsAuadSWa1Cs9GxIrXh5e-gCHRx5NDMfCqI8rs1qfPpNMggqsPYo1O6CtAPGoYTc3wuQDtSz5YyN2mj9r7c6hkh13Ends32w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-iaO44mwJRJv4hCSiprMAERF1CfFjmFnaO01GyZP0U5DmRQAKGu1QT0HhPU7EPAr-JVzps21o5WwKZNst9YV9chLwhwMc7IfoPb-LIqqb2-zvGD2zFtS1ZN8wbFNItmV5uw4kQ_aNbgZw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdii44nMvo1zTJLGmyFc_um_JaIYKEn1CN1k4EGVEjwaI20Fwvshlg-fNp0g0X1vDRmXk2tlNtvJBd4vCZCaC24-j6uUPPM-B6rH-vJ9nwHjo-SgLAdYca6IjDI5iZhpTV0nZXoE3bsIZ4VRwHLfqhhOrsFWiPCLA-XS3X68EW49haW4QD3dBQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0UBjvI1ykfQTK3rHHzkkisdrNIImVLCDmhL8IhRw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61GouqmNBnL6lxRYu0YjqdmjkTtSgPLPHHhURkbD-sPNwaUwrb_FHijmcl7tEFc2yyRo88tCV9UHg-EWfOxj4A-E3eFjGBasrZ4m88rF-FYUXsyBAJ_eijiWy09fZgVRCRzsebNQa3Vg4tL55Q8t27-GCu3C8RDDOAYRnVNAup_MXVOadaM27\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiFNTtq0VKlmZ3c3KKwmcnUMKz5NXMTY0y5eBCKszrwc7TaWWF-GB6NT3pZmLcr7VQu6b3xZrHfsy6FspxWc16esMhQS7OccnQ9HW5BHtZXb4vajTk1dg7rU12W6pQTlpux1Ue6AKbXKg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpTxUxq7dsM4LHWHRF16h71ogCQpYC5nZ8u_TPsjtJq8d4_yUhPHFwYq36vtFHc3jfrUnJVlkUdDFmi-VCKhvoA2GdDevM-GdCqX5gl18wDQ4EgGrfF7u_uGX_RX0zyiUn5Vc-ZI7q26JScOQOro_IxnlCuig2XntEoZ9lA3si9KUzrCGtbg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MATdnpqUq4W53IExhLCFIj4j3krDni1GNejk_j0lOAYbs4LLmDp6inpp6YrMIGDfHXTaz0lgP7eCKEBrM9kUJ8cX458m01obA74cT5Gv-Up7fbv5xT1-lPVI1gZugBVrmu2n0RPK9k5_Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eRmdlfgTLThJm-oIzMQjAJ3UrkAOsAiIAQt5KC_vycexWuGMq3psCPiwKtG1XiwlKQW4UYuzLQ3Ywd_ydBvPSvoTqIfQ_rfNmFsE4P2E4c0RlbaOIcEyQrQ0zlTDiy_79SymZU_T0IQHYeHjISK606Yx-xrFiSr58wwL94x1al-j8HkYT\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"29363","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1J2dJsQgiSFPPI9NdmIsat4gCCsL5WCEFVMNeGpg2NO1N5NYzXyFYWVjVbmtWyQRZd83vVvbWM_32vVTQeI7wkLuEc33azGin-HavFc821Q2GI64DeBuw-W39TX0tCiSn5Ve-cFOwsMkbUkz8y-pIRuoayXnWi-QOXHDTAWchuqVJA4emAw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Palmeira das Miss\u00f5es","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"AV. C\u00e2ndido da Silva Portela","condominio_nome":"Elis Regina 2","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":115,"area_util":115,"area_total":120,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":630000,"valor_locacao":null,"tags":"cobertura","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Terra\u00e7o,Varanda,Sacada,Lavabo,Interfone,Estar social,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Jardim,Estacionamento,Interfone,Acessibilidade para PNE,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","latitude":-27.9141483,"longitude":-53.3052454,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}