{"codigo":"29337","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lindo apartamento 2 dormit\u00f3rios sendo 1 su\u00edte, sala de estar, cozinha , \u00e1rea de servi\u00e7o sendo todos mobiliados, sacada  com  churrasqueira, 1 vaga de garagem, Excelente Localiza\u00e7\u00e3o , bairro nobre, rua asfaltada, acesso f\u00e1cil ao centro, pr\u00f3ximo a parada de \u00f4nibus, padaria, comercio em geral.\nO Pr\u00e9dio Possui: Quadra Poliesportiva, Parquinho para crian\u00e7as, Sal\u00e3o de festas decorado, Piscina.\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: [ 29335 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":86.96,"area_privativa":61.06,"area_util":61.06,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-07 20:00:46","data_update":"2023-08-17 11:49:08","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":364000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":310,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":49,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-26.2996528,"longitude":-48.8735757,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial alto da gloria","condominio_fechado":true,"id_condominio":140241,"id_imovel":822994,"id_corretor":1718,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_cidade":"Joinville","endereco_bairro":"Gl\u00f3ria","endereco_logradouro":"Rua Colon","endereco_cep":"89216401","endereco_referencia":"","endereco_numero":"421","andar":2,"endereco_complemento":"208 - A","id_estado":22,"id_cidade":8521,"id_bairro":14038,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento \u00e0 Venda com 61,06 m\u00b2 , 02 Quartos e 1 Vaga","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-08-17 11:49:08","data_atualizacao":"2023-05-08 13:34:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT69RuUkJk6XCGncBWOUzUzFjL2lt9UmSxqZbxcLyQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWB8ALUUjQgmVo4v1D64oDxoYCFGmer0g5dG4BYmhA4y80OWgI_IOheG0lAwF4yedBtxAk01aNDheYQj30OWlQ_Rez-7B04sjhqrMV8BVXBa2mta8hOIQSgh83hpQuWBt_QzT8unGHfPZtSozzVJU3EBKfzAmr9mjzrJkcyQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5Pemzt2gRkiBQnN59rOEHDML3vudXbHBqWMrmj7A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXgyQQfwE1hy47-lHGpyTWP-Rvn7zZtcbA40jcY4ojVof5WlSrA2gcRFOdikH3LTEwN2hGRgTSXChVlR_tdcw6otSW4DJT68c7viAYbHYvCBAQ4N947W86qZX7neDR6bVkBFwPpZ8Eiw0-xnmiacIUx7-87fbDPI_vkCUTQxE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5PfpeSGj_r95oiAJybRbOExsJjtNUk3Rq211EbuA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Ird9tdUoDRgoY95GnBp65bKhV9FAmekEgpdGxhIN7lRvhawIktwSeyatOlVfdA7MEeN_hAxQQqzCkHQdo2esw6hUgQ9jNz74BsdKanUjMxbhMQh2mipLN7qu4VPvAUiPPiDOQjf_r7SaMf5NBzTMMk4kl7yg2pQGiGkrioXA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf60fhlqrczp89bWvZaiyAhzOjWfstXfcRrLF155ww\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzUFP7Btvv960BPDuaRtouqdwkqjeCsEhZU0jKN_lwm_KpH6K3fNyTbCc8PzGE_tFNx_WR1R2IhGblGCFDP9mVQ16hCFQVqLXR0ZxDWKO6W0WCmrbo_EVgh83hBSIBXQ3iU0hBFtqbca8FFbyBPz-02phwAmsy2hFTgITdw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7EduGd0LobhuDQMmmhx0xxwkFjvdUv6hngxq2bew\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrRTt9wSrxtqwi-GbjjRpIA9c2WwpnhhkvvUyYuzH52kV1FmPfqiMsj2GrbX3Y6hyfNii96NEW7uanKQrwjZQNyjBQWni3vQOS6LH6VHUcLdt0gLXN1u9d0jc0PPRZ1Ubm0mQPd1ick78vgHExC8MAtAA18xWcFWtYk4Rc8g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf60DhVuF78u9NkkzOSvuDqDNDfsutXcohsF1gAChg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPFz0CADl2ZVrevzA39pWvNS9DS7cUvUSZX6YFYNaVB0sz9AlLPAPT-12QAecs1dGR3nhIJ8HiZxudDn_Tt2EZfoSgxnMsCsTqkgpvL8aEqjOaDnLBkni3MWIr5IANeZG19Y_yyLzPr14w8L0O1n6KMZpM3ioefC6-okp\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6_d-TuJTsqdxPWseETSLd9j4Jlu9UuKxom_ZUnvQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcuuUkpf-zToR5qekRoV_nrwPWnz_5mYNmZ5vrGPD8mNqm7ETktoH1WkAVfFGwfNqN3rC4a1vZW9p0sUWNUXfux3wc1RVng5EtxIA3kwUVXenhb-OesSART6NlNtka9b4WqHOBkuds1V7PMyJax1sp46NwQmiVmsWnwY3zw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6zR21j38AX_pZqzOapDUeFPrGXvdXYJxrLp7GuFQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOW9G3m5WSypIp4eTu8CzcvvsATvEVygvmY7I7A2L\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5H_p8SW7Xj-WZZuZ0bt8kGMjDht9UihBofLtZ3MA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Irl8399B78LC6_SLKQSCRNDzYvyi1YAPXyA5fvhzYRVkR9IIc-mIZGjPmnzd9YEr0kNkj_BJAG026jKWrICYhNUjimMmlo786G6rHoVHrqreOFDdGyksDQpU3yjCzYCLNzd2YmpPdFdUZZkx2ugg4FBoj54xWnN2txi_4sQQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf48gWsf2kPq8xFRtSoXwbkFyz_vtdXYahrYqlibUA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqJAvftINo4ASoFib1v4QvV25etH3Aa5EimN46EEVm6u4Mt_muNvhFsQSGFd6vNxhmSzVgi5J9Bx_pNa7bodQ6o_elhctkkryFqawbXfttHGan8Z5YZ0Dm36UX4tVoeIX-S5AFSF2IBP8PxpblKw_B63St5GiwieSKpg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb63RWeR1rsuiJZYBx3vRwiBOjmWu9Uk3hpK2SuR9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQW1H25fS9jZzpx52xuMWVfnuxTvHVyzXmQkCtBWz\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7xehwpFkmcj2RrQWMQtb4Fgb2dt9XesxrWbJ6E5A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAc7Y5suyj-9wXgdVeZxvDjuzBz7BVzabmW2kWVbx\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf79QdwuocXm8W0nASnhC7GISYdhuNXWJhvHWMW08A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwV_-lUhdpWRl9AyWjJyfxmEk_ZQy1_H8Qx-FWyMyzE_9Hh-MvT-12WCdbLxFGV1poDma8SgS7beIPPyKUBjWznrqJpNA73kspPD848ip35V-qMo1vW8WKSaoA9fZB19bIEEzndWzxWpPWgmMEYzBkNHIseD46hnBf\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7PjtYt0c1hjhXezijlQ8cFissUuNXeuRstlLrrYw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILustwV7esVi1_OGjBhbdrrvylSwEfpmMN_wgQqzG-FUVkHmJf6yMIajXVYz3Y-mS_N6g_XFd2XKhFnfGBJq5bIn_LAnWghYNnFuabqKiZrdt1PGih8r5YF2DTmxFQBR5Wx-A5GM7qa6cudYezPa01lFYVw9nMJyLvaXAz9Qg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT40SG2eqbyWgWHRw5FkvAH5xj5msNUmLBp6GtwFbQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqV-SZciFedE5pPFlhUu6wg0LNsSe7v7fAS5FYbPZu9AzeFqtrF2Vzf3sl2v-_77hHt6UXgFSyLgGZU0CBLT9W_w436-aiYKpe9OGXOLWo3Be4-gpTzFaK7En93eo9BEO-aqROBYDOQmBF8OHHH5xg68ysC2PLeVU1Dkiq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU43ixlrUsFtAOUoAZ8cSzTDTjicutUkTxpspOV9Vg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILTRZFwQp1uD4VIvwO-xeQWmE1i6tcrdJQRwPnlWQZ7-u7OMoVyTaiyHlrxBg7mBV8N_hoizohhfp1Bh_rJS7UohpYo0kRoJhcwyrWMJFfKFItiqheqtGiwTU0HpI5K-MRafjYgv8mC8_NlcWSBMWCyrjFYjWp8mjctQZ8IQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7EdmcgpspsgmMpwxvhycaESjhiudUhfhpszIeOyw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzVlNFGW_-WoayWkFBjl7IqAWV5paPML1OPfoVGIV4aiQc4_1tfpDGjKhyt62g9KiNIhiCBIZ7OZpJ-YON54GceM6SxOb-lhbvCep1QXCThZdCJj54omRgNdFQqZ6St1k9HQkdzdvNrA5zvdHaaB-0mqgT1v8MvDvqv_NNt4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf77geno3b6e_dpRByNstsUAhDocstXcDRtbzrGFew\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy3Q9JL-gWUBAwCdhXtWvB8RTCn-m0j1WJEXlUhoWlGu6khxk6rqenH6Ox90sGyG0p36Lx6dweuHjP-8Jpjq78uwfyjtbxAvxF4lpaBGUi_zhW9MhqW2wgzLdDg-WKhTq0bBNh6hZbFHHdUlD-9iK67lRtLto57tSgU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT408pMWWc3mANOuyhEZwMJyRsdhttXbERrFyNAKkA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN18Fj9Ndlj0H_o6FT-IZIM1y00Jvfg4vigcn5p5L40vqqM64GXagP2MlMsHZnt9BN_vHR1T0qjCaOP7xFrQxaHTXElxY0g5MBjcTfjKrJcuQpc71XLesPiUZdoyCwekDiyE4SMhDJgUglfAYxDBHuRZpN2F_eTB_yO32\/apartamento-2-dormitorios-garagem-gloria-sc-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}