{"codigo":"29364","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade!! Buscando um local com grande fluxo e potencial para consolidar sua marca? Esta sala comercial atende a todos os requisitos e est\u00e1 a sua espera!!Localizada em uma das ruas mais movimentadas da cidade e um dos principais acessos ao centro, essa sala \u00e9 o endere\u00e7o ideal para quem busca grande visibilidade e fluxo de clientes..nunca \u00e9 tarde para dar o start em seu neg\u00f3cio, APROVEITE!!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29364]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":70,"area_util":70,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-13 20:49:26","data_update":"2022-02-07 21:08:40","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":4000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.688817029044,"longitude":-53.810606002808,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":826453,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015631","endereco_referencia":"","endereco_numero":"983","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente oportunidade!! Ponto comercial, centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Alarme,Dep\u00f3sito,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-02-07 21:08:40","data_atualizacao":"2022-02-07 21:08:40","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0W8bw-JykZ0ynNWBAY60_Ml9BaP2VDhDl9aViOtg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpIxX7NsLcLFeZpmWN1qx6Cara0tKgPJGR9t2shA9XAey789KGz3klzw1O40khNplXRXk-2v0Gob1odf5AmidVJNveoi-OuMkvCnAi9QKXmDfgHuFN5WkIJAgzMrLjOfN7fpckiAlbNUabwv2xF--GwONAsPAcOXge07-9vkOpo_ujVYqeHlDm\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5gDoAhpVtH6HWBp9v7ullJL_B93krAhaTrRNlcAJ9oyqy06TKQ_GLvZ2Nt8qE0sGd7tBuSbMLnpkCUq2RJCj2E388T4hyGkoRy5_HrZaMWHVMvlCbb0gntjAda0qIsoy9gRuIfEeALG4aRQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcn4iaqXChKsNib_mJpnJr6IOyjbex8uQzTQlEhZMVE9wFbIsun2tIDkz6CMkX-3K_9ICQQLqcDaVnSALGAROsQezkTNrFAdoCV3v0cho_-UJOS9xdTPc27Nqrgx-vwAhLz3bEPALS35DlgrLtfJf8lEYFmqEV4D2lPUr3xPVAKnsVjG5elBxE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3g-KbQwyIJ2TfJoWGFbUpLj0RRImVGRzqH3-tJFg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEqL8l-42SoCmSlqEjlo-niOtm8XbzDyxRK_d36x8kLCvRyRwsH_6WvRlEuBGf8iwMafnc10N7djo1bF9rt_c6Th0mVdgf_SgdSVhlWey2GcvCQ39bHZY294seKm9ll9EECgnkLCYQLZ7DwJHZmXP8OuiC17j_Ebf_9R3xd8zcVojd2q_w2fXuXRlyMGOfuVYyX7IeH\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3byIYF0Fek9xhfgQwmC_jOnTYl_xUihvyL5VrT3lgSSd4W2iCs59wLRueevelArAeQ1VNcV5LTTnh-jq_o-Zv4yfvE23fOEgwfYRdhiHtvrGTpuSTsm6AiU_mTxvK3_w9sV8cC6qoiKHKI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhB1Q-gzTtApMVOxsqq9ulrviXrEy5In543UbOuTgBILyS7T-y-1nGNU5BUENxBv2jWa8jGTlkU8jFm--VFKnkoMmVd9MmFC6g3J5FeKXyR3FKW8CCDJvmyMrhZZBSS33U63NkUraCTpKzh4MbxYXwsH7SZ6H16fc1SUPcchjMhWqUnCt5-uw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5wbDOfI0JH9u4u-VetqBLmEEPgAV3KCgV-lkmyWe1vznHKhWDZZK2xGZONYlUGV5VdMSsKZUIwrCoTKcn6dvda0v6KYRxMW1S-vkJu3Mce9ZXYYvOt0jSqSf4YVKusir-MJ5p96e5fSdRsy4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87P28PsrUTXPISqjDtBDoB_lxKEnVakBpRQtPHmLUMrx8EhuqXwWa2JwxXWsCwxLs-XKSIuCPHwH-C_gKY5pCF0AQRMa3lyfnghJ0-3sX8UREquJGca4JvRcNkXh6Rx6wuEyfPw7b63BIhlYUlVjFMHk_51iu0NIP6CLp4wJLlwqRcXex\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vb8l2IzpxvZIrNFygoQH1V4QbHdID-kRrFhALB0m39hATSwlTz1nWXZDZKmlTUbxQT8wEBSlL5b8o5G5CVbV4RQKPcT6hfoAWI1eeshjwXfmm8HR9HW6hRdSdDUPqQRMmyx_NRdzZqC29JFeUL4HYpkoOzE9b\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVzU3-tVk6Ab6F3R7nFEJQwNYQnvrdJc0CpSstuGprEoNmA-FYCWCFYWZuDfmBmZbwluLln_NEyDMYPW8xRzHuxtmFmARNNQYj5Vc_YolhH5wNaj9a1aKvTjsNAQ2LBi8TMS3wLt3PQcO9Ms2tSNz4qw5VIKNoUWUV2_hb9DGcqMaUD1Dx1Lg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSSmF9cx9HQY15ttssdIUN77ZjR0Xsp1oOESxQ6Yq_dhRf2JLb69lF8IAFGZkHKv8DsjENaHArJljLeWMCYew5vgzQgfjB0aadOktv9h5AVpVlH2KhXomzZon8xaGtkh_rURI9-BXxi4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ilvSZqUXtAt0z0K0BbTBSifvBr8k5l5an-8g4yNKUd-Dr1tbOq1vnwogWj0jIm_w-Wi_91ELFFrO6mDYM9o625ciwkSExx8aR5FzS0eTEB19DKfz-fmuZ8VV7aznO0awvU50oJ2NWN12RauUMp70tCDS62EPV95_r9UhAPEYZyn14skSFFKA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtO04NW5yeM5MM3u2dtLBw9trfdyJZtudo76cQHVQ2P2drAKHujyBz5PgNsFsqmxOaIgd-8nMO7QvSVajVA8MIeI_yYZhA_fDg-yDDc_0gu63U5eu0pyvsadjTpFDhNITFDASaafcw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85LjeuQEz5W3gnwpH9uK2WsvOcS7AZ2CAccXU-Bm7IMuzW9uisNYuolm_34zbVSUQLvO0mcndML2AQpM8chPxf-9QBz1WFM3b3p-HVnnbkv1FZPOOfX_yAuFVKaeIIj-MPJjC8ZX_7Pq4xJycy0wC39MXHNyOzLLeZr597l5UaSkV8Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdMSnj9UgeTTro6mb_yOtv1lDl1oi25hAg9T7u-RD92i7SW4WBmKMMNkMzSXqb1LHgr3o81TS1wDmxgICs3ZSwg0-qy62xUB1ObJoBWvSE_thvb4o6uxppt161YZ_Z3EVQF5OHIYSJpojjJs4a\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhB9Q_TetIQwvqXasFU-abw7MvOcS7A5xMA9dWOEgftOiGiV9uistY2m0n53_zVpOp5BMCluXKwd_lBS9XkJ8fo3J-2MFvPjESwlZKxklJF0KPRjeLW2NcDTZirvQMA27fe2qRysbLuVKB5MYft5i74eVa-rFoKaqbs_dRltxk6lKHo3-it\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMW_8p21u5Dgz1NN5XpCzwFPsuSISMbZ1qxXVa0TIXpD5qv-NPZoGC-uICiBro50w1SwC3bz_RkWfsZ8kbZtFSVsDipo4XJahM9P6I_ZixlWKJdVKuhL_HMy-C37XDDB6_It18Bm6x0olIJw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDp5LL07BgDSHMorwmwwFOcjgXrvf5F3bxPTpEIA7dehPS7SLY813ENU5CPWB5AJ0mCXqAoD4SHix4-MlwQkMxqIzIvzYP3_LP8P24kOTwda0WW8DiLRvmyzS1LjDdeX2C-kkn7jiDhMmnF-7ot8yfjCbG97ne0TtZ-bD14MdMgdaUcTmKWHw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvKcl24zpxTSIr0vrDlD2u3YlLRX9ZiifGEJjQNoq8dxJvUPdL-OzY_0D5IJTrT37ZE9KyY0uHdx2__TQPxmenJKY2i6uShbwzW88lL4vRiYOiV7O9Zl8e33V-pvAY_ewcjWPBJ-rZsx4R0ZqK8UegDSfNOQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlaHjBAuG0w0EA5djZLI8Lsai_oZ16KEnVakCp2h8F3jbIMNyltQ4yXVnbxyaSmmbOI6TeNUf22tfOsaQwvMCxRhb0yxYrOOwUOw8CxYnB94GJHBgsuZ-EQVu4vWW-RV0rzSUj3Vfc6-4iOyVicOx-rig2U30QOQ4WzRe_eczhE0MnkKUpjSE9PA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJYU-73FV4hirIbTL_Y5MOYhgtjAmXQgQX2d1s_XjoBxUgi4CCg6_2aL4kHxhKCd8g6nIlHpRAycrfetytKYsXG0Yi5Z2y66X64klPunGQbO8zph9pU6v11yD3YP1OJVOnHoRl86S5S_Yrvsk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JVnhu3otmbilNeiPMQGKnBk3Ib8NiQeL_uUH7EJD1lXR59vvGnGxEjc8beFDcwLPw0ti9NCV9TFo-0Xvu38oMuW3Ayx0C6g3Z5FeKXyRXIcQ3V5n3P96wZKsZBQS3HU63NmUVfkc5Vg4175JQ4ss3EVEnLO56GgqzHXG-dIgvqWA2SanEg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX73Rfnu4zmSkzZmaP6uq33Mua70FBBngz1rbrDvNf5yCyk6RaZa0wvR2cf5rR2bsLq9w-i9FKBrRbw-Yl0adhx10DCpo43Qs9fNg0KkEHYZT0CGyrfEkoF8Rne7oUKWrtcptr9OO6jLbE9Ow\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1NGhxK5Bi6boDdbK0T3XMzMl-u_hO-w_iQK7DRy3ZJ9kWFBujAXokC7G-2CO1OeYM1KjeU_zndguYoOR6bCyyw3ualvjtfmFHPuQ6nliGz9kwy4qeqEEGvSJQ-28rlCKeAHIBwYnrM5RlbvgTxRPrtZcG1DwmWofJS_eXh4wKPlzkvSAJN\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI70IGlKWRVHq2GOm-E2yx_hDpq14m3Xnx1GPcns82snpkQiP-yBi9Hxn2gyDurF5QLrHMPy7c2lv5-s653BaxIUJ_I-IkW-JhCRaDLjFIuaZUQOIxq744lLAzt7B-8SkTwgYdlzoG67avwqiI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6Hkh-A5Gg2ZA9fjp1xLy-eO9K6PYTri2CyL4-zrwx-TjoixZvK4mHoB25FAqpO3O1sx2d2Gg0ssgajK5Gh4S4VqXDCOlSiNfh6nfuY7G5jyqQyRtYWFPcFVhWs3j4asET_BWAQZq8lkFlwRd-HTelUhF4vG97fIagubT4M40l20nnab6sLnelw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWGLmctQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-l3cuUMXt9TyTjkNKVtSkFXWtyyk_WbtnZSAM-aGrVNTf8MFi46qzoNdqVSuPtAlCn59sZT0e5EUc1F-KXHzqgfuTRTM5rSzU0pt4Hpkqgh2O2kcXZXWvIrFNDKzlzsYhjkl7svnXJaHmh8dvt0fow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZd4-WV8bdkl6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-DwB1DPJ4Fm-2x9MC1LdlGaDv9kB7NE5tkT6gOQCuVQPrE80LyeUDtF2DeDh5BLcZQkmb6rYQze7Kyxbk4Q89yKB0Sp-HJUNNDqmlqLG2nN69ozm2gLVMijewFK6ilu9ysUSrm6T5-fjRz5f-nApA\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ijaJBpfTbiACPMYpNftPxXg6rWjdpHnSHTXxsiZikYKwO-HlgqYTeTAoZbWoCQG_j_Xi0bfsE_gGDhr8j7bsS9eQ0aPoehxQLjxauoybpR7VmNkX4flMZSicla_jdJGMyhDGvX-mKLl-cIC6wIyWQYM7e0KQvrPCp1Ayp4kogu7JRSwxXCV3OcqAY\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1849","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeNpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQmqxXUyqd5iAbQkcqCSXc51zXaOHvIR_ebcjYLyLxCS4AKxhFWDaHhxBDyWSzuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGk6osT7Y_gLPPQsVBSLhPJLUL7T\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-250-m%C2%B2-CAMOBI-SANTA-MARIA-7.jpg","endereco_bairro":"Cerrito","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7076188,"longitude":-53.7456597,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOi7hhA2vOLEeG8H5dsP6jqe6PcxrBj8cES_bqkb3C3bH8IAG1XhapRZde-9Shmb_CkebDamQYmbUuogOq-Tgk13k1eCa7eOcGN8__JLBH0wCzP6xV7byQbN8GK98nwn2pGVd0A9HEih7aXbrQdoZRZyGq9fW-VxbZhN9jY3um\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":166.98,"area_util":166.98,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2035","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDoN7KLnnQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4v-G1B3mwg1Xik1TZTeR5VjmT_CEf_jauRHf0jyr_y6E5jjckdpd-LbxPrj9EznEvadY6dBJqBUtuRYNvrpMf7raezSnygtXUgPB9lG0kKvzJYVd7HfxHXcAuP1sT3zkC0\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-22.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":105,"area_util":105,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRKqaaolbuoBSeWy7e9arskzxxdgVbKpaUDjpu-0Y0fefjHxUxEApc0oS1vYh7v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWnu8feraVaYlAFSuAxc4eWifqIMST__SYzqA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67EoNBygs2VzAoyEWT7vGIcn_awzDs6x-yK-7LJFS3kT9mx3rf3f10X70HypNv5w1A6_4ZjrjvvqKJcrnzVDWei2GSqfHmjg6i_Bgp5GNeessZK-3CT6KtuCiaJ700GjpvIP9DMZK4A1GlOqcsdLuiKU_RMA8z9jD-ZCUR9uFsft7VVDEiNaL\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0RufFx951NOZ5y0Hc9gkd9Wvk3nxWQXzZio6QLSLze_UIU4nU1nDxEl_bfO9Hc3zfq8lOF4SHesHyTC-t51Yb5CIr_Qc5U4gKDvJYl4SHXIcUVYz5SPiguYCcZ8cPQWgAdPOpgaPiOmkF4roh8wkK2qYfSHgMTs9bVUAaXr9FzMPFBVLBLuE\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"32217","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpIzVz-UNTpnYNmegS3lNtsiCW8xO-R226am0wplDcoaFdonJEfHEvsmQFh6tEFY6yHUti9NDVzGbEbDmsu380MmW2A050E6onpwEdKbyyFUWV9keIIvs9qcJyc78vUmVP4a6IubZPjzUP8OtU3DtFxXCVrHe86T0oGZ--M3sjl6UmpnGlKg\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio Branco","condominio_nome":"sala comercial rio branco","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":150,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3550,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vigil\u00e2ncia,Alarme,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6966679,"longitude":-53.859616,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"32519","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0YSTCNTk8BwSnxGOAoihrsCfmlggAQpYC5vZsu0zHskYcoaE7HKUhDXFgYq36zpFEFXAMl_IdELGd9TFg-eXGKjs0E2KLQ8iHQzJnNgqVnmXprqNV3593W_7YSOOSE9fZgUxCSztekMTKP2jF6_ql8JnsgPEwMnXTKWytVWad5jMgYaUouqdiYw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-40.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida \u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":null,"dormitorios":11,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":256,"area_util":256,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":5000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6999939,"longitude":-53.8209178,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321263","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEuLsl-42QoJZFE8pVOOgs7YMm9m4qkhKuBnXSRNmS9Fy7TWrPHXjUREULSsPRpYc-lRjFUfs0RzEBmZTibKgylAAw7nNZNAyBObRdDLmYY_RBzkhyehvHcO3kP53b0oM8p-vpfHrF5U78vUmJP466IOcEU5xQ1-uQFOCbA4-RM9lWs1Cr9FCaTBzM_yKWMik4Hgg\/residencial-dom-valmor-santa-maria-rs+%281%29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Dom Valmor","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar","latitude":-29.6839692,"longitude":-53.8097843,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321265","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_k464o5E2s1BeJr3OzZsikKWQH805l5an-8hHRNKRVUYr6SYFbvG52YYS1s5QS_Rdl56ZkKnlakfkEkx89K6y5cizRNgWzCfbsxY_bgg6diN_5i3cBGdKWO7GrOgWUVa_JEj2sOgVVop8-i3i4wBzrBCliKGp4uHVe4_0YMxd_nV5zLvwKyA\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}