{"codigo":"29363","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Linda cobertura 2 dormit\u00f3rios com possibilidade de 3.\n3 banheiros\nSala cozinha integradas \n\u00c1rea de servi\u00e7o,\n Espa\u00e7o gourmet no  terra\u00e7o,\n2 Vagas de garagem,\nPr\u00f3ximo a mercados, padarias parada de \u00f4nibus, em um bairro novo na cidade \n  Equipe de Vendas - (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29363 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":120,"area_privativa":115,"area_util":115,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-13 20:26:52","data_update":"2023-07-18 17:28:45","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":780000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Linda cobertura 2 dormit\u00f3rios 3 banheiros 115m\u00b2.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-27.9141483,"longitude":-53.3052454,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Elis Regina 2","condominio_fechado":true,"id_condominio":140199,"id_imovel":826427,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Palmeira das Miss\u00f5es","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"AV. C\u00e2ndido da Silva Portela","endereco_cep":"98300000","endereco_referencia":"Pr\u00f3ximo a Cooperativa","endereco_numero":"316","andar":4,"endereco_complemento":"402","id_estado":23,"id_cidade":7935,"id_bairro":32462,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura em local privilegiado da cidade, 115 m\u00b2","descricao_anuncio":"","tags":"cobertura","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Jardim,Estacionamento,Interfone,Acessibilidade para PNE,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Cozinha,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-07-18 17:28:45","data_atualizacao":"2023-07-18 17:28:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4xQRmTKgvghtzZxpwQSzEHQk8QsNXZhBrahORaQg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vL6lyIzpxPZMDYSBN7D8csx2ABPCmYG7eOgKdiAx77rk2i4_-NyBjq3e7yEktRVpFfSMlRfFOUaZFN3bfRZTxJF2bxL7kskVdOdZO9yU8ryUSEiuzuHET0jztFr8peFDKV1D9GNtMhH8HSvU2e1xK2D1a9JVsbGFu0x49_wWuBmiyAUF3Uw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7J-eKQGsUX85hsMexhtsh3PLKrsdUhWRpJaMh2Ew\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBNjXCABlqxX-vEXL45QsgNwpoDHrI79Jv2xdECeDgkpzP_P1QyoCGFj7-oLWOmoGfqedAALSTvXgMo-W7b9KUji2fRjr7AlcF8zncmBMy0xRHpK6Ja9OqXxiSa04LQ9xjkDBiA_TdYWIR9C_BZ5P8ilYO29QeUSRQ-pu\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc63_xucUj6WgdoqsR-vCEF7O0yYt9UjEho_hp6QtA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeW0aZZEQtOp3gSctx0OxcQRu_zzBVyULmtrQmTqJ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT70RdOQ2j7mf2rdCuQWR7P7PrFjsNXdxRre0LY9dg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBy4bUThs3odTjcXU91t05-i7jSBT2vRyA4fvrGN5J_e62E3P0ZwCnVWlcn2F26ZNN6Y03-mGHxemQvz0MkVf3wdb57R07k5i8DWBam1OiGlnYckCwtG-iRkJxpy5Y4wGTThG5Bm7Mj4Zx-0KgCMsoSYezwuyR2iu3c2SFw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7OSRwsocBoN9XRBRznwzB4tjuvv9XYpRrSD7Q2Yg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjwGOdVGpz5fbKXOQ1OJvVVt_vPNAFoQk9PckuJQlA7wA6GhUKzvW9niijUGHRdQ0N2hqRuTRTKjnJnuP1QHoT0xj_jJT7fKv_a-LcGLAHthUpLXN1u9dEmy3k-fnaUaY0mQPd7hToKnQxGb-HRCg9voHoxWtJ2iqHiZhxg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5AcmEZ30gc9t7WtuYczkgFwb6ZsdUgshpScZu7xg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8MLfdIH1oyOnoGlZrlPgUuUGRHAvpmcNnb7vlWSC6d_5JzHwfws6S3BrxBCnwj5bN1Dqs9-F4tuFBh_rPa5fgdQmomcBwAiudNrCMAZMWJhjOman8Z4a-8lxg_GQabUaDFwPd5CVsPiYDNTv5VJzxBv6wwmlPWsqGoEfpw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7EDtPkL8aYitCmsZhqv079ykeustUn2xqf_rvB7A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuqxB4mZf3Unx-Dn_qlOy4Be1AKnee8EhZU0jIHpAIWvKoF58_HNifTeMc_2m00ZJtxIGQFS0rhgbGN6xBrRlnddBgBFYkuNSpGxBLg_K321mWcmCusSAnEn9XWkzRY9faO4jeDDt216opv32yllzrWQGfzWkRmjxm7bjpg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5P-9wYWkeTMR1hD-kWurgOusnjvdUl0Rq0ShJ4gg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9f0K7Kl-M0CuZrRdI-tJqIbzo9Xecd8LA40jc47uLbaeaBzHwYAAjSxCl9BCnygV7N_h8S8Egj4q7pBiXlQnYs0Cwez5lbTA2zp5Ak6wbrRNsPHinkcDcidVzexS2ETcWWOXmCDDMI9hd0hfyy3ZjrTlmwfzAPk3v8qQ0ri8\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5C8W_tqgaYNRlpvCYRuLaNyjlosdXblBqq_wPr_w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuRcd36lsqO2tYIar2xxpCv-WxUTCVy2AmWkghkt9\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6xj2RmrzGe95-uQxCtsw-PSDkeutUnkRp42FAVjg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWxGfj0ettv3-Amoljr63n6WXzhH7iQ-mq7cZ4ordph92VSoHe6n2HlrxBir41FZNzCm8VODDymd7oYGU0W9s333AuUntJOtlYarIHUcyc4BtLLe7Wc6qcFzg-FlaYacD1wPZ_jX1EXsGJUEh3Hm1Ckxd_nAMA3vprks-nQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5J9eod0j4S8BKmAp9qMMGAMczkutUnURqU4jbL1g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj8EMwR27T7tsw_zAf9CY1ihaC-n_m0j1WJEvwoIGfQpf5r-pZs5pZnH4-sDxTWgGCaOdAELUSvUmMgev7afKyr--_TgL7RfMB35ZS6dNy6qOSCm4ZV2stXyC5usAIA9oGzK-UgxcTdqYJNXvOoNOCwOcU4HtclVlo5U\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT45BxWT0ciQBxKptZPiA8wDwzqQsdXY-hrFomBfRQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILmmvqw2rJtL5eOGjBnxf5ZjwCmFk_ZQy9_H4g5jSTKSrqpl7_bEJGTtKxAsHZHN9DN3sPQmtP4nedOZ0ulRH8LJtrEwxcLiKrr_rZFygNA6Sj5q8hSZduqa8Vvsm1BRWAWqHOBEyeW2FT2rqeOUOxBB4sC2TgeTC54plP\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7E8ZyQocJgiGnduucUyD7PPk6TvdUtvBoXTgw04g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuttwV3nW8l7NiY9Laiajp6dKvyUzvLfBa5E-YGq8VJEebb1HZX8OPOVHVAebbwlHpyt8cn48-zQbqTjAXsy2WIr-5tbGsgbINKvRK5iKRKWiho8xiZZuKu4VXUgbiHOCw0xMawjh_w0bE6O31oJyBs-BygmiL2tpOpf9lw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5C9tAWUr3mDR_UveZnuskJNkLjsdUgEBpnK73ySQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDixGnnA1pgumRBl9aFPUjUZR8Ek_ZQy1_H8Qx4QkVB3o7kTgsq1WGgHr-t8rb5xGp0poAaeg-jUYsTDQXty32GvwJxLzt6_Zon5hji4Cs2KMZt3mITRxygMOQm2CkDD5O67glM2LmiIfQ61lfa_z1J1sN2wPeV4USkWg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5LfB2XXLuVhW6sTOeTsUHNhbVnttUjohpRamuUtw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeZNb5pSXdut12-RTu93tcV-xA8PBVyW7muCWDPvJ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0589","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp5xRvWp2uIdYFl0OxFf9Qsr1FUmIv617nzTvQSZSD1ZwYTH1btm3tv8GamXSVeo7JzQ2sGxxLu-QuX_2nPt5q-lavLyrlG_B15B4Avx25lRyXLVg5w7TTM96Xt67QzfP1mSP5GG7UnH8i0_Bj2t_eIgGWLZoNSoBiNYsvS9UlqkZYVYl4VkDxyUg\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":132,"area_util":132,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1000000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0624","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTdt9L_6fKk9MuckM_4BimSlU_nNdMKqpxzA-i--Lah26s1qOKwdwMRkKTtF9Ws4SPGFGVbgluLwjY-xMY27JNxWAVUUXWqaj459AZ3p5_yaI-WIMMlzWCjd7qodGAkZG8xjTyyYEhEc-QkzO47kzW4o-rsgxL0qvDLHB0D8SPJYhtV8feTxhUQ\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":173,"area_util":173,"area_total":272,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl2Jjpx5ZZdA-uYiBUwUKm-td4le-JDjlPsx4nCTvwyo4kHv4-xUJOeIuwILam4FnTlojY9nTRNJ6bD_q0njwumXp0-1kXvu3nIAHWCdIdbrqeLcWZAfPDlNeZA1kTQemV3FK_9JQVrYGWgnLfK5SVut5PLpEYraef6gG1o0o_egAiZ2Qv36XdElMB17_dV\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":720000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3076","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdQyDQp9Mfa4N-tcjv7idWWGBHNarp1DEvm066pnTVlHA3kIzs0EnyXgN6xVv02W24sb6jSduGNIU2bKbAVOIV95XV-E2bgPuS26SjD8go7Qh6VDkZySWmUQ8hx2eYSwfK4lWCD12L_nf9WilwfsXIH1p1Zg\/Cobertura-N.senhora+das+Dores-1.1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Santiago do Chile","condominio_nome":"Alameda Residence","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":164.2,"area_util":164.2,"area_total":219.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":990000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692854677788,"longitude":-53.79400461059,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwDQleq4zxbaUuYdTFwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0I1XXRxpJm8mGYRZ1ek1TQjwEFoZ1q0KMhKHoCHQlz8CpkgOe486Pv-58iAgrQDsGP7vEo1mHG8dUpemqN20Ml8ExMRLqQvf8gqPknL9EF01RYmUPQ_BHDQ10K0\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":186.2,"area_util":186.2,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":790000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Banheiro auxiliar,TV a cabo,Internet,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Internet,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22-UmbxZH6xo1HPvKsS5zzvx_kJeuj3R09j5iqvpTwiAnx_dTAwxnVFRqxq78LHJcbqGXHh2IC6ZQQDvumchutmi9OT452QJn-JHhjYYaAx5V9MO1QBRWQDQf1mgKtTq8ZDW7JK_vcbOy1UDRmce0-rWmiHRbk\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}