{"codigo":"2958","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade!\n\nBAIXOU O VALOR DE LOCA\u00c7\u00c3O!\n\nApartamento mobiliado, com 2 dormit\u00f3rios, sendo 1 su\u00edte, 1 banheiro social, sala de estar, cozinha planejada, \u00e1rea de servi\u00e7o e Garagem.\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo a Avenida Medianeira, \u00e0 600m do Supermercado Nacional, ponto de t\u00e1xi e farm\u00e1cia.\n\nFICAM TODOS OS M\u00d3VEIS, conforme as fotos. \n\nALUGUE SEM FIADOR!\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia.\nCuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente!\n\nPara alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa:\n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas.\n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2958 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"07","mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":115,"area_privativa":95,"area_util":95,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_comprimento":null,"terreno_largura":null,"data_cadastro":"2020-05-18 11:50:42","data_update":"2020-07-17 14:47:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":400,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":null,"longitude":null,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Puerto Mont","condominio_fechado":true,"id_condominio":22425,"id_imovel":82415,"id_corretor":1719,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_logradouro":"Rua Padre Jos\u00e9 de Anchieta","endereco_cep":"97060450","endereco_referencia":"","endereco_numero":"525","andar":6,"endereco_complemento":"603","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13617,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento mobiliado, com 2 dormit\u00f3rios com garagem.","descricao_anuncio":"Apartamento mobiliado, com 2 dormit\u00f3rios, sendo 1 su\u00edte e Garagem.","tags":"","seguro_fianca":true,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Sala de estar","updated_at":"2020-07-17 14:47:19","data_atualizacao":"2020-07-17 14:47:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15Jem0KXwm9f_Q0Ld4m-zc8ABEuBV4yuVrLNA6ylmM6P_UrZXW4nU2r5pi-X26U4f-ZC9ukleNuA3lxjnoIe8E0wKn_y5V0DcrsA0N4pZmygR_LB3HcVraqkKU2VU-iZ-\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAg8vbslyo2Q15JOuX7yo8Gre12IOWJA3MnqHmBU9U5ugdmZgaU1VW7xU_BRBs0BkN0b7FdRHCW-5BRqOCpauPjaUs1jlGLD2i4zBDlZmoDFv5OCGnYw_o1qgfET2CqYpPmwefDT2nfbSZPxvJzdz\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-10.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDaXYQ_9RHINB2MPKHnp2wLGMdTjshelssO4B8a5Zu-Xw0cWOsLFmUSA4tR98plP9PSFq619FFQcZP3rUstORF280ptMvjAbCNlXIkdubQuERs8vqEbdig2AOVtw\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbtluY3V1JhS3zwxqeVKXt9fLqsQlQD9a9Bvvd4-nOVIUXi5cXzWYkyG-uv1EkLgP19p25dEzC5merFghuTrvQfx4SY_hKoWScioSal3dszg6yBoqHt6jiJKamKRkMGAwYQX5n_hvZOAgoAks\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-2.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAiMvKMlyo3T1BOpgVsRAiVd4Xlj9-2izUCCH9efDZiNMGzElFzZhDU9wVHfPQ0bqJjTwCEnXbRyc74yFkZDLMaAnlwDngy2jC0zInfK4t9ifrkA09ZpZma0RRfW5wjpsFaj4U1tZs4r5\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAhUvbslyo3Q15Jem0DHuVFgrZ7kUsPPwsL1Hk5-3Ux2gFmZjaUWr2-QYr1H2MjTvcz8w-8Oj9FmzBdv9uZ5OMSgf2QhmfCMNGUxI5VP0Alaeh4HpIOl6jLtAwDFuq_ZTQIDSDwMLxOsPLCYtcYw\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-3.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pfDHa9DieF5k1QWpgo4KYX8dOiw1gNW1x1xf9_T2BhcTTTemYA-4_o9uyFrsbZqXMS7CmdPSOq6WgeGGcf2EIsVnrCshpFV7Y6vOejixH6zP_K49mFs8vqHstihJaVAPg\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15Jeu_64HlCPO_N0r6flpCS8RfNl-N7WpKfR7Xi5cXjWYqyE-uf30l0j0mju3VIVWUnRdEJDFdqLOheBhQTjWfZHshMuyQifrjO5p-tHnTdBZxVtZB4T1dFmLaQX5n_nAZO-3cpkK\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-1.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvLclyo3T1BOp1h9xG55ZdSs-ZRk3apuCeK4jrVkt7enG_YPxyO9C1OF8i78M31ENyft5tqYfWUPoV-21WSI9-7gSuiSjlh1rPFuEIjn6Of-0QQQRfxjaz2-38K-MXdSH5ojEWR3Q\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_64HlJMkttU7iFc5NnUEjQGoJ-KhNWl0MoePWo_MVB7MsK8ijLJpvjtHFA2xGeCJpJQ3DFKSCE9nVWq9TougdXoiamBOrFMSEf7MN9leLfb8FqUvDFhOfDT2nf3WZAi6aYW-\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-4.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pHDpU8gwuF1RaIYzz43PYJ9ZGExh2BeU_XwQ0ewGKFbDg-o-4DeJ2d-LBiJsbbqGfk9QPYEwKq0WkeGGZczAYG2PYPRib7DtYJAmDNGWG_nYYzfWRTo8_KH6tiv84Ch4A\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAg8vbslyo2Q15JOuXbxQIO_R12IOWJA3MnqHmBU9U7uht5yTXwtXW7xU-hQhs0C-NEYHmhtg6jafrY46Qfnp0uuF5ftJ-azGW5QkmIvwINPH8kLMHkd86sytRslKx0YuJra88pz0xGMPM6AxrcE\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-5.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pHDpa9DieN1RaIYzz43PYJ9ZGExh2BeU_XwQ8ezGJlbDjTeIS8XrfB71EVrsbZqXESx2XSj0CtVtFro2lj9Zb18uC79zFwc6qoiX-bM8wm_-3KTwSTs2_q4_tjGXbEypw\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_5wMlIM7ttU7iFc5NnUEjQGoJ-KhNWl0Moc3Wen8CQsWt3Hv-ltEQVuwOo6kLaPB2xtagimhUIlAGUMoNkf0mfl2aOrt9qs_YI_5B2I1GTJTmGLwVzHRQMf5m_ycZA7MvnWH\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-7.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pH_MuQgwuF1RaIYzz43PYJ9ZGExh2BeU_XwQ0ewGKFbDiTcJy8sLfCGuqOBZO4cyT64yg5o7iuDTrxjGJczEYG1PYPRib7DtYJAmDNGWG7HQoxph0Ls2_q4vNjEcZzQIg\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dh7eZAkttU7iFc5NnUEjQGoJ-KiNWl0MoePWo9M_hT1Mjdv60cHDDSsuZO6aoa0cQPyMOsc2QjnlHq9TougdRoidF3Nszg7mP7MN9leLfb0Fl9rcFM4fcf5m_zeZAySUgs2\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-6.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvacluo3R15tnqlgvyLFd5LmIWvjo4JYVw9IHxmWNdTzu1_4LTNalUKbvmYIvMy6q-5yMHRWJInZaxIAsWJhpjpVB8iTQMGgjELQgdEAUMgwDb6beoIonJSUiCSxTq5_eyxNj1r4Nc-A\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_64HlJMkttU7iFc5NnUEjQGoJ-KhNWl0MoePWo_MVB7MsK8ijLJpvjtHFA2xGeCJpJQ3DFKSCE9nVWq9TougdXoiamBOrFMSEf7MN9leLfb8FqUvZmMWeDT2ncL2ZFuRsiR2\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-8.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15Jem0KXww9X_Q0Ld4m-zc8ABEuBV4yuVrLNA6ylmM6P_UrZXV4nU2p60DSLrPDkmjZSxLAsWPL4FZAxhKvOXBw-J-xjlCR3pth52hPMARzE8hPCt3uUrK6l8U2Ufieo1\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhcvbsl2o3Q15JNskI-rCUZdmhytqqgxtAEKmOp50tfemuIjuRrgSiW5mUl7FzgNzAahLgREZS1pOK6_2zwQ0OJ-oQxNo28PD1lCJg92ifXFD7pkH-Zf1Y3I9GO9mLIcpdzSvwcLy28PKhuHp1Q\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-9.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pFDQL1DiVF_RaIYzz43PYJ9ZGExh7zfhNZRZytJejcf16GT-NzCenbsLBtvBBAJUzm1REnWF-o6WweGGZczG4sVfLGjhxFVr44vOer6xH_zv5gC4DHs2_qH-NitF9H4Sg\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAg8vbslyo2Q15JOufz5QILfH12IOWJA3MnqHmBU9U5ugdmZYcm6q26UYrZHXMjf3aqDUH9nXFXjMAZTWSvpDAxp8AYJlepwDNY4e2E1a5v6PI94SEf7MN9leLfaMYEdDkNiJ8Zz0xBEPNeAW7Ds\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-12.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15Jeu_757eVELttU7iFeTcd6ml9qyxQNeU_3wQ8ezGJlbDqGT-L_Ketv1DETWY4SWHsk9QEkif6q6WgeGGZczG4sVfLGjhxFVr44vOer6xH_wv3LpUlDs2_q499jZuvqBRg\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_w7z7F1qU2IfvppCka-WFXiwDsVgpmVrOXfoSyzE-aJr4j_3GEMDVMAqCL1kCZSqpU3MN6Xwv1_l8LNm1Q2u5Vt4A1afh43pIOl6jLsgwDFj6XCTMPf0gDcVwQ4P4WbveH4\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-11.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pfDi69DaY5sk1QWpjo4KYXwdOiw1ntN9Huxczd5moB8KxuTJlM646wcutk5FJNLXASx2V4iwqof_7OjWHIDAYG2-YDPi75U7Y6vOejixG_xv1-Xdwbr7fSGINiplA1AlA\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pdDbOQgwo5sk1QWpgpD8a-2k5a5v_qhtWh4MpfPWowcGQsQtnkvOlu0duSR5TtiCtsb2zkBOTq2u3RnlXqcKoO4dXpCamBOrtMikf5MB9leLvZ0FqdDAJMXgGQVy9kPMWdnnlI\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-13.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAh8vbslu43R15pfDpa9DieF5k1QWpjo4KYnwdOiw1gNW1x1xfyN5mvec9gGoJ1fKAMg9uyFrsbZqXESx2XSj0CtVtFrp2hjoIpXwNuAJ8eCkiJue2IhfwZLQlxSRyeQbK6kYU2Rx-FS-\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtuAhUvbslyo3Q15JOu_5wMlCPO_N0r6fl5CS8hfNl-N7WpKfR7Xu5cXinc9HTSpJVDza-Pb1jsZe3UFHetlYWfnCskvBr72djRUQF38BJ7bkmKhsg8bJf5J2412TJTdjamdJAvgHwVy0sPLUg5La8\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-14.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezHK9DaY5sk1QWpjo4KYXwdOiw1ntN9Huxczd5moB8K6tuJlM6D2MtZ1vCYySuHpm4MWdPENK6WkeGGcf2G24VnrCslpECgwjY6YeoWoFXPF-b_w3q5_aNa9h-jjSejA\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAh8vbslu43R15pezHK9DaY5sk1QWpgpD8a-2k5a5v_qitWh4MpfPWowcUh4Xs0JUBLVpvPvvUWK8GeHL1IU_OOKhjhWkPk85BYoS2H1qbWBOrtMiyYx_u1ogfYQPwXlAEJeTgGQVzuIPAH6TNdk\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-15.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_64HlFex_d0r6fkpNHUEiQGoJ7rNJm4zP08tV8PdOt_cGlGEFPDbztLXyy4B08ubjJAlxC4I4VBQ0c0-DZVzqCGFxFygiJue2IhfgQvn74XZXEbki-qP69htKWQfrQ\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trtmAyMvbslypnQ15JOG_-ao-Aob8maGaMcXLfcpRJgvtmvHwC9lXqaA95RYn_lI5pahzCOYCGKSv2KqGYjehr9Yrx9ksiohlkvXXZn3I2nnorNorg6B4DsILWXj63jV1q3VEdQqKA_ns556grJUt_pTQg\/residencial-puerto-mont-bairro-lourdes-16.jpg"}],"tour360":[]}