{"codigo":"2963","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento de 3 dormit\u00f3rios semi-mobiliado com localiza\u00e7\u00e3o e vista privilegiada, condom\u00ednio com excelente infraestrutura, conta com piscina, quadra poliesportiva, churrasqueiras, pista de caminhada, portaria 24hrs, 2 elevadores, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea gourmet muito bem equipada, brinquedoteca integrada com um sal\u00e3o de jogos com mesa de sinuca, ping pong, televis\u00e3o e muito mais.\r\n\r\nAceita permuta sob an\u00e1lise\r\n\r\n\r\nFale com nossos corretores:\r\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2963 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"07","mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":206,"area_privativa":89,"area_util":89,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-05-19 12:13:57","data_update":"2021-04-22 13:08:45","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":650000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":650,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":990,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"apartamento 3 dormitorios nossa senhora das dores santa maria rio grande do sul semi mobiliado","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6899815,"longitude":-53.7951541,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Royal Plazza","condominio_fechado":true,"id_condominio":22427,"id_imovel":82419,"id_corretor":1721,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora das Dores","endereco_cep":"97050531","endereco_referencia":"DRONE","endereco_numero":"305","andar":13,"endereco_complemento":"1302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios, Nsa Sra das Dores, Santa Maria-RS","descricao_anuncio":"apartamento 3 dormitorios nossa senhora das dores santa maria rio grande do sul semi mobiliado","tags":"black,destaque","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Piscina infantil,Brinquedoteca,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada","updated_at":"2021-04-22 13:08:45","data_atualizacao":"2021-04-22 13:08:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_64HlMMlttU7iFeTcd4ml9qyxQANdmhCa4lUj80XPrahwLdiMM68LbsoDq0uFkRbCdQT7jhGytLt6wsrOgw2m5AJFjJWw4hLb4VkyuLcvb6-dZYnKAbd8XkurrTTFsk\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0094.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeNUlVviepUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GsT-3TquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXM5-Y-mM_CDfHfbRBff9t_1p3-Kxhxtgm30u5VAR2Vc32q4acScZLzGWs6QFsfTT1HAKkeGrLqvQD2eGlKd6dc91kYw_q8SAgNhN1FbSfw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0094.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_64HlMMlttU7iFeTcd4ml9qyxQANdmhCa4lUj80XPrahwLdiMM68LbsoDq0uFkRbCdQT7jhGytLt6wsrOgw2m5AJFjJWw4hLb4VkyuLcvb4-X0AdigzZC28pZ4XIrCY\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4176.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwgy9ufPqVLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxaG_31z4zeG1T3IQEl3gupRZRe-9RxUslP2v7jauRHeGjyr_S606zjahNEQ5KLo0CsPnrwRVA0M0SRyIE0ydHe_fnMx57oaezSnygt3UgPB9lG0mIKItzfxLvfO_U0Vg4fhKrMhFz7\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4176.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_Qr1Dae51RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4jVbgnlEyZLHzFXa02-EEj-54OP0iuvzlF56BGG2gWw-TNizQxVm9AJFjaWlQuqQrHnXVlj82DNfyYY6wzb9gguxDrqlSI\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4181.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYvIMEb7c8O5bvJ8WBL8hPe1en6h\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4181.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHa9DiVF_RaIYzz43PYJ9ZGExh4xNZuYt9wzUbumvh3s4CLfvi-HTBz9A4WOc6D-r2PEu8SnAIoh93k0U6-1ktbxsPyVpP8paVCsqloqfdwOx8W0e6wzb-Msu-6RadMw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4182.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4UmN0EvxcleXy_3CAjz1u2KaTt8\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4182.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLcly5mz1BGpVh9hA57ZdSs-ZXk3WJkLn6IRlLX_nLjli62wlx4mEwMgTobMOKH5AdGVtBpiM65yl0pzqNiZ47wJvHZl1P52StjHnzZVL5Nr8P2Qf_Lx-aN22IR3q4_RYWt84pXuQdA\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4183.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGnhdfgtmjf0RyApLEuRIj-k0gDXN1556uFzetqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWySOdk7EbRFzB4UsJzuDIEtdby3fDGDLyYPzy4UA\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4183.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOuVcQkwpVWv9QZRAImGYti9IHxmWxVPls_uQ9mQcHkC6bTLvkuk6CCzDoGaXt9awe6zANYCCG-ZCXH1QPGdsxVr7hP2NcDlguqQrHrXWdFdI9y432ScwtY-98_hM3jVQ\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4178.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MONUlVviepUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GsT-3TquiqxXW9peL9LZ8nBic_xSllXXYOEf6oOOC0VPnNSxJlVBRM425Ib8dJOT98B2svb8viIRxjuYoNNqIFQBWfIv3f6DRst99iie0SUw-LRf9887Ovq8SAkUhNAyK3qV\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4178.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsaclyowAvBCKGdwInvor_Kyocy442qYMfjP8h3Lxd8rbyQ1-yODtf1oWR-wjORxy2DR-xBMJfkYS21tqV5irgZiEu1Nn6BR18oec1heCWgJqeWvxHGKqE6751ChIT-wnb9zcuwKpliTE\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4179.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgXTeruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXcGiMo-ct0Yh8wtvHlWaP8jK0G1U1OcWwT4KxY7tI5PRIl2FUb_loDPBJuizVqzPYi46jFHzP4UB-w3W2Wk5tJqwEeqyhd-2HZSCkPLilLjqLR4f37yTVlkz1fX9AlD1trXPPa0\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4179.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vrshupnQVb0S4_HFqeZVb12JqKdhwsD1GixW9fRn6JGDnZwNjb4CY7AoT8F_L1z8pryjryGYkUVoU2mfgeOslIPD5waxDrn0UU6mRfNaeABNK9lDna1VXZ112-vUe9AqkCE8pQlzHwGA\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4187.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziRsh3WYIq72vWd_U6u5qr7Wer0sGYTnH-qE9vibQX3cqXRoNMClLNlfVN8hPUuejZmUYmbUuosOq-TgkehFcCT9eVB6DhxBDyURXtn4Xu4kS8dLzAWs6QFsfTT1HIE8SfsXKix7aXfrRg7qwGhohNPU0VgM_hIkqjY3e\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4187.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOuVcQkwrQgZ7kUsHMaYZfOVCkx62NUPis_uQ9mQcHkC6bT7s4uPNNylzSNfJ4Jcjm4yk15rC9qFwwz338Uqy1ktaxs_ySpPspaVCsslkVedANfg06Vcwtd299oEtX5Dg\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4188.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeG2qLEOhrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-5nNvwYQHsH-WAp9gkF6mlyO6v9kgzVwWxPftO1LNBWbh142EsNfC78GoTUjgARLAX6dc32q4acS8ZPzAWs6QFsfTT1HAKkSGrrqvQD2eGlKNKc8O6fKPPq8SBI0gw2x_KnC\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4188.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvaclupnR15tnq2UpreW1eP2FGWJBika-2m3-olwUafxBe-h9QPmtxn8MUecx65nhagKL7FNjdTPFw1ks81wcnAHTp8ahPLKwkS7QEl63XEdaovl86Tpy7ARb5k1cR6hrf8HEut2f0Vbk\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4191.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wF9LAuMaT7zeoWYjkssPOQsCX7etlC1FmZRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uIgTBrVhVqsm2zLgCmfW7hFoxOTE_t329f22RwD1cjurksvX2oRmI78LYBwe8S6ljEiw7TDa5P_Y8XhrCxWOg3URBK2tFw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4191.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMulY-r5NX_Q0Ld4m-zc8AAEuBV5XMf7kAhfdOKq9_09nAzHwnsvWKn1BFjSXoKdrH9IzSSPkZoAKRXeSUAHOgVfLCjmxEEogiY6bak2od23phj5yBs8vpUcd-YVYtg2A\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4189.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGnhdfgtmjf0RyApLEuRIj-k0gDXN1556uFzetqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWySOdk7EbRFzB4UsJzigdJEWFyuXADA31gPScFEw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4189.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvaclupnT1pTCX1OEgwo5sk7gwsLNicd6mm5-3fRk4E3GNfsPiVoa6m4rMKarwln8Gru9S5yNORQU32lfGw-s3pp6zUx0FyIT1BQ-pvxBsevqDBla541RJp1pcw3wjtwIncYtrvz26Jzx-\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4193.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoW1KIssPMwMsq9epj90BOsbObxv8bI9q5Y3Z9pdgtmjf1VkoYY0pIIngSjWfMw_0OfOoTvtqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWxyOdE7IbRFzB4UsJzkyZWnZvSxX-_HWAGmqMOQ\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4193.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pFDQOUgwuF1RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4j5MSU9r8AUiEzFari0zDo2CXtkb_XcqIPnDSuALoh_3k0UO718uC79zFz86qoiX-bMc3vAU3xf1p31K8qsFtjE3-QS7Q\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4194.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9M4yrtfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXV9peL9LZ8nBic_xyllXXYOEfCoOKC0VOnLS9ctq7RML29wu4j4TYiD6Xg7WLuqcwtG5e0KrK5Eq9cfUv3f6DRtt99iie0SUw-PS6Nq1KLPJ8WAVxhHkkcUbi\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4194.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlCPO_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9EcO4uwaC5pH8AJm3Gr-sKr0AONHM-qoV0j6I52Y2rWWol2OmvJTImXIoKdvG8qPMEOAz0ko89Q9arRVcC45DnFB0ApQtBimCg\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4196.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiKcYeWbLZhaJyNXEEkPyNFo1WZQ\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4196.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHv4ppeVUXtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdEg6a478PV3Ut78HuEBVN_qG3X4Ab3O8DPX8iGh19iqYovOh4Zt-Kw2F87EFDfk9R5hLTwV8zP5cekpZXxEAigzZ8V4uszNu704\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4208.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OERrCT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhDnQ4LYwpWjmT0cjlPH5bkIUQs3KEbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbMZoe7U6ptpFhfoedBlP_IBOy79fW-VwguhN74T482\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4208.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_64HlCPO_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9EcO4uwaC5pH8AcYXAr8s6z0QONSuRjXazSTP9YdGWm_y1CHyp8uYlyIoKdvG8qPMEOAz0ko89Rtele-S4xbBPVDGgunc8xPTU\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4202.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MhpvtfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXWgp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP-Y4A9bYLwo25j8eIFlGrB5Hl0f4l8x2tXgdmosc3uzzGWs6QFs7R0Lz7gJQtAohmBQ-QYvQMEq7HqGSOfYcUA8chKxNbbNv\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4202.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vbslu43R15pf_MuQgwo5sk1QWpgo4KYn8dOiw1mMVdEg4a47Ul83_P6b323DvDHckZ4P0COOp0XuVyXUfPvQnY5zN32rJTIryI4KdvH8qIMEOAz0kox-vK5tWG8zk1OqqBNiW_aujxw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4209.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9e5j90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4UmN0E985ZpjhwX-6XWADXRQ2w\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4209.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeVKXt9fLqsQVOxcNwDm6b73LssAjW42Iw2ya3_v023AvAndkYIP0dJLMW6vyTD9YdMWm4jXPmJt-ywxVG6jJVTZ2R5hLTwV8zN7YMpuWcYwQ2wnbB_MpTkwI8Wo\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4216.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4UmN0E9st0gby_HDExTywPtxXG4\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4216.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_64HlFex_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPJ6-4eAaC6H33vJW3EvAqMBQQPx4zbx2-4vwGYbuLQmtWYrVKgWUoR4geWt32IFPcEOAz0ko89Bt-mO22885DnF8XAusYZ3IKo\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4217.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiKcYeWbH9VWYyNXEGZPyZZVdIN0\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4217.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15Jeu_64HlJOk8maGaMe3M_qHmhW9fwDKtoLXG5NE8oxGXFrJW69DCHjq6yVA4WNc7_Uy2Kbh2CMW4fOh4ZsqOgw1m9AJFjJWwIhLb4V8yt6cspqScxEd6gbZCwUpYUCK6XU\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4212.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5JdwDldvfPq6Qp7L8H5dsP6jyW4uXrGRrteFfamuGYTBvjYQLsXvWnKc5hIbwlcqCWUUHP9ChFBoLfGjcRNTP9tG0t1EKykCh4yR9YxNHO3ztp8XWJ4xHF7jNzGLQucPEab0_gFWlI4hmhygn25SdKvdq2EnLKW8pEeI_zkD6UamGw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4212.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlFex_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPJ6-4eAaC6H3_vDpnGvCrsxQwPxT2BjIg2ciYVHlqrG_y_CHyp8uYWygOWt32IFPcEOAz0ko89A96px22J1bBPV8rcuswL_YLc\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4218.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEe9cC7lenEDMtvHlc1Q0M4Q4t0IZ3q7zGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYvQMEq7XpsQKvQsVAlXhN53enBT\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4218.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tnqlgvy3FF5LmIWvjo4JYVw9IHxmWwWFl-w63_QuI6cK1-fJpQy8-74J94xBbCfiXa5yepp_iiArphN2kGWqi1klbKYL0Xx-igSW_YP8_Qs0MRSVsXXa6tYHt8lHbjUYw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4225.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNiMpcZhAwsHWt0Ha8cfAS-yfwd2w49smdU9NxNkCZee18YC05JmxlS6bq720tshXbmM6IbLrvlcfzVwDrVhFUfXlHl4Nu1HIkEjMTuHy2f3dsJyxQXIfjOqFsvVWqTmPbMLgBwe-RaljFTyLQ4jO-07cf-_yNXEGP7yY6NSezg\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4225.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeuVcQkgn0KttU7iFeTcd6ml9qyxWN6lpwIY4jtbsnkE8Zb78wqtM_zl9b3jEbFtMSq7HtXNSV-dGcHxTNizQ41m9AJFjIWlguqQrHnXXkhO5hjktAU6wzb8uMusRbuIDM\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4219.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoW1KIssPMwMsq9epj90BOsbObxv8bI9q5Y3Z9pdgtmjf1VkoYY0pIIngSjWfMw_0OfOoTvtqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWxyOdE7IbRFzB4UsJzkwW32Mfy_HDGCTyZQc8ECg\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4219.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcG3dwGlJMkttU7iFeTcd6ml9qyxWMNdmlAS4HSj70f_na9BrdAMKQByS2_Jo2JD_U02L7h2De24lBQ0U0Ua-18tbxsPySpPspaVCsqlpqeE4ZQ8I0c6wzbB_ApTLCNGlU\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4220.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwG_MCRn3ServbiFc5PavrLh6AKsCTRWoyaKhB76PMlSc0ol5kErX-b65S00l528jTjGU8DY3DNFdPZ5YtjMHQc4RWs1P9NrzPYi46jNfzP4UB-w3W2Wn5lbtlf7OCWV66eXq32TmXhgudiKcYeWYCaz_rzLXMExPywgFIYu0\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4220.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeuVcQkgv0gttU7iFeTcd6ml9qyxWMNdmlAS4H6MWWsh7s5iExVa0WrEE--OGBjYgMj6BbuGVLmVIk2OmuZiZN4gSGuwWAFIIMOgz0mu89A9cHOfV0Q6gbZ_XEuDOiNdwE\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4221.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziRuKpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQe3HquLsH-WAp9gll6mlwOtEkL31NwWxPfupFLNAqbh1o25jcvsO_sQ6MR5e5DXcVWsnYdGogOgEKIottrJFRBWcMv3f6DRsR99ihmC61_eH3bveG2FvYcUBwVgz8NdDp-\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4221.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOm0DHuVFgrZ7kUsHMaYZfOVCkxK7vNJm4zP4_taHXUt39dHzc3dIGyfW7wv-75t1yr6OeV8Rt2TJwPyWeTer1wqCGFxFz4-qgiW_YM83QwYHwRVhjWJ4qmIdjxmOFJeQ\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4222.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiKcYeWax_KGHyuXAHt3yF5P-3zg\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4222.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_QuUgwo5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a47Ul83_P6b323DvDHeQQogNv45P2OavzlF56BGG0gWw-TPI9U1k76Sv-dUT1gOqUvHnXllj83Kxk4Ic2wnbB9QpTc0jbnI\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4223.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4UmN0M_zETFZy3fDEz_ywb4-xL8\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4223.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNJ1KerMXMdLSn98mizc8AIGuJ15XMf7kAhfbs0O259O98f6ZxO2JcO5znpHMpZice2VtuV5iqDRtxvmLbuHAcUfLCjmxFJr44vOYr6NGPP2Vd9mW3k2Opc0d9XCuLLbw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4226.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj4n7Q_nAYruXSfa7N6Xr41Y8djDDT7wES_bqkb3C3bG8-JdP3gupRZde-9Shmb_Cgb8EHc0WmbUuogOq-ZjjV3g1aCZrmj874hSpPYhB03DthS-EaufYN_rpMf7raezSn-gtJUgPB9lG0uI5xtwIL2BNMPU0VhUqgwiI9uu1\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4226.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z7RG95JwllQWsbIaka5WFcnR5ANW1x1xf_94mo58K5wT-bzKEIgcpqH5X2gB68uajIVHSi1y1LZ93RjoApX2NuAJ8eDAMYJAmTd2-JP4x__RsGRs8vpbcN8iDxH9Nw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4229.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOi7hhA-OVLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zS3bG8-5cPXhTn04PYRpWjmb_CQbMkHQ256fi3V15ko5texpZXL12d4VMShHlMOLhF0wCzP6xV7byQat8GK98nwn2pGVd3Iz62gxuo0-IJwsS_NtmW9vW-VwiLhMfSOzx0\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4229.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeVIXtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdEg6a440l83xP6bz265ACM2z0QONSuQlHg2MilN5kl1m_zXvmJt-ywxVG6jJVTJ2QJhLTwV8zN5cMpuelooKigzZB6gpSPUch7o\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4230.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziRuhrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-6E9viYQHsH-WAp9gkF6mlyO6v9ggzVwWxPfupFLNAqbh1o2EsNuCz9eVF7Mtnt4XJQkMYC9Z0KX5mZOSLMS8lwwR0Lz7gJWdA0hmBQ-QYtIEUaLNmNVLvJ8WAJchHOiq3Gl\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4230.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHa9DCVZ_RaIYzz43PYJ9ZGExh4xNZuYt9wzUbumvh3s4CHfvi-FTcyScXtjx0kuxwDTC0CtVtFrp2lj9Zb18uC79TFwc6qoiX-bMc_PYUXzDey7Wa4uhg98Kxzddog\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4232.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rb8ly5nTl90hdqTt1KiF3xJl1LfKE8z5CQ-eqZwhC9Ob3W2vKcyCnl5djmWzHX2wNsOUKVlHcxySn7ebuhRahIxg44-kYFiJRMcNvCTleUm7Otjt0XJQkMZDoiqcV6VnO_fHM1x6sUOzSnyjlOD-2ixkFRYvQEGoQrikWJfQsVA_8hK971gak\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4232.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_Qr1DCVZ_RaIYzz43PYJ9ZGExh4xNZuYt9wzUbumvh3sYaHdX9_ls6yXoFO-hHg00Sb5hxiQOgVBU0U0Ua-18tbxsPyVpP8paVCsqlpqvE4amxmCS6wnaDBMunmKO0pM\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4233.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgXTeruUKdgkKdfc4RbSjfrG0QQrXcGiMo-ct0Yh8wtvHlWaP8jK0G1U1OcWwT4KxY7tI5PRIl2FUb_loDPBJuizVqzPYi46jFHzP4UB-w3W2Wk5tJqwEeqyhd-2HZSCkPLilLjqLR4f37zPfkiqxHXcHXTyEAXWVtE\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4233.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMumYIHlCPO_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9EcO4uwaC5pH8C8FbVT7-wDYLsEsZPUrmsVzJNFYibGtWYrVagWUo5sTLQMla3ncdYojl86TfhhOSuPF66F9GzlDdwum2PWZS4\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4237.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj4n7Q_nAYruXSfa7N6Xr41Y8djDDT7wES_bqkb3C3bG8-JdP3gupRZde-9Shmb_Cgb8EHc0WmbUuogOq-ZjjV3g1aCZrmj874hSpPYhB03DthS-EaufYN_rpMf7raezSn-gtJUgPB9lG0uI5xtwITmAvsfU4VwywhKZJYq4w\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4237.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeuVYR7eX0KttU7iFeTcd6ml9qyxWN6lpwIY4iJMSU6r2A4CLf_iqGA7e3vYXO8wMSq7HtXNSXuHy1U12fG9kxUr5hP2NeDlQuqQrHnXXkhO3hei1EN6gbZ8jsupd6OaIM\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0089.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj4n7Q_nAYruXSfa7N6Xr41Y8djDDT7wES_bqkb3C3bG8-JdP3gupRZde-9Shmb_Cgb8EHc0WmbUuogOq-ZjjV3g1aCZrmj874hSpPYhB03DthS-EaufYN_rpMf7raezSn-gtJUgPB9lG0uI5xty8EtMKs_U4VxbLhNQi1P3z\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0089.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vacluo2R15tnqbuRgwu51RdQLRAIiGY_qVCn5mWwWFl-w6z-FnQDcTjzv4SMW6whbEQpA5Wvd5QCEsFOB-SjgpphN2kGWqi1klbKYL0WhH847XAusl5VHcIeTWzzXa6um5d8O971tjA\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0086.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiKcYefaMVZSYyNXEHpnyHp4LkSg\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0086.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAiMvKMlyo3T1BOp1dwIqfuB4Xlj9-2izUCCH9efDnoRvByJxugn7M4kSRUbUBz7XQoLpxSEHRWJInZaxIAsWJhpjpUx8iWB1nc_slOQn3PHerMvTwaiJqfXrxCTP2MUTO4J_UyJpgnEw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4241.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vbslypqRhJNhwbjRufPqVLUeG8H5dsP6jKe6PcxrBTzxaG_31z4zeG1T3IQE1Xik1abtSgFfVxSRV7WVthbbluu1LNBWbh94o5T9DS7mIo0BUGnbhourtg6cJtVY0ieBYNvrpMf7raezSnygt3UgPB9lG0mIKIty_8se7yNPEE6nyyXMZhG4\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4241.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tnqlgvy7A18LmIWvjo4JYVw9IHxmYx6pr9xM1fQuOtc94mwB5dCyOm3AvW3aOnDzaf5iJDlg6oP3NevWVHpMqXwNuQIgfjUiNuG2AheQTwfwsKEmUGS60ldSN9XY2vxiQ\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4242.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5Jdwbspk1tueLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCpcES_7yEUTUvkOZtlRCnh7nQ4LYwpWjmf0cjlPH5Vl86SPBO3EmR0QwSdQ7cD7Bl1KWlJ9cvLglExB3JyhVzHCp1Ofi8f0oVLQ5EKLJlftzxXjkio5p2v8Kjc-TsPU4VxJDgwh1_J2m\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4242.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgwu51RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4j5MSU9r8C8BrciN6R7kA2TZLi8XDg8Sb5hxiQOg1BQ0U0Ua-18tbxsPySpPspaVCsqlpq-E49ey430K8qq49iXqr9mVw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0093.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mo5vtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8H_WvKc5iIfwkcqESeMXzeq51goDfHfTfbYL6ZNBfA_9i_8v8Od9YxTnO2Ntt98ikkGxJ_7GO86QlsPzU_z7kJQtA4xmBSAd2lqC_faT1mfFvYcUHschEh6xw9W\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0093.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pf_buQgwo5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a47Ul83_P6b323DvDHckZ4P0COOpweYvyPa-N1xm7zbPmJt-ywxVG6jJVTZ2R5hLTwV8zKLYLRvxjxwNigzZBgQpTq4WwWM\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4244.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiKcYeXY1dXuwzLXMEw_ywAQtIIU\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4244.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JOu_67zIVix_d0r6fk5NHUCjQGoJ3oNJPJ6-4dAOqvHnrcBYcz05nhkYIP0dJLU1uAvwGYbuLQm4y3CHyp8uYlyIoKdvH8qIMEOAz0ko89Bt-nw-A7VF4qt4NjfGOrMRQ\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4245.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcuOspk1lsJQJ4r2YrsM3xMb8XPMe6vuonGTr-ZUWfMgVDZdK_rN-rcm3xWUMHShk4vdVMCgby1CUONepZxGH4ua9XhQQbm9BTQvoC1TSrc6WURX9J8RItIYvwDXwx9gjfa-bDmaW61E5uHvndtkPLMXXZRw9k8rkaFbTnbQUuE8A\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4245.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOudRyq-Mp0JTkcwyY3O4IfjP8h_Lhd9CQ2Gs-nVtvA1WRQlWiGOEHFSiLGzMp1hPa21r4fgqo0Sr2vWZEzCZm2PYHRteD2gJqe2gA-QXAs0vxPV9TVJ4qtatjYoBemrQ\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0085.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGnhdfgtmjf0RyApLEuRIj-k0gDXN1556uFzetqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWySOdk7EbRFzB4UsJzqggRjiOyNXEEyLywCo2OH0\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0085.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlCPO_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9EcO4uwaC5pH8AJm3Gr-sKr0AONHM-qoV0j6I52Y2rWWol2OmvJTImXIoKdvG8qPMEOAz0ko89Q9arxYACT5DnFBxkpRTh5ajk\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4246.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLhr9cF2ZCpfkS_7yEb7d3bOgu1ZCXhdAmANq0G1E1OcW2T4OxY7tI9MNLkbkg-lWxoZU601eJz4jgMTKNbnF01EJlU0EehPGV_XZ8fXoZRHS_eYt2dhMBxjj6o5omv8KDFljTPdYWAPthHSZIont\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4246.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhjHzwxqeVVntNfLqsQVOxcNwDm6b70VdIgjW404l03Kz2g4CDf_ij1m2W3vYXO8wCGdgG8EOjS2dWew4Zt-yw41G6jJ1fE9QJhLTwV8zB6vkUsRcZABigzZ80Auo2MmKIY\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4247.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziRuhrEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBxH-6E9viYQHsH-WAp9gkF6mlyO6v9ggzVwWxPfupFLNAqbh1o2Euv8VpGH3-BpLgsrAXydc32q4acS8VhOSLMS8lwwR0Lz7gJWdA0hmBQ-QYtQEUqLhrFVJvYcUBfEhO6RnAeg\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4247.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_RxQIkfR12IOWJBika-WFXiwDj12FpwIc4y6MR05z8DfwLdiMLyqLbsoDq0uDkT7iJ9aCSE-RSXH1QPGdsxVr7hP2NcDlAuqQrHrXWfhPKAG41OWcwtYLt84cp914Q\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4250.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZdwDldvfPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWRjLgJu6Mqryt-uQIvdf_J03M5k8EQoZUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uHBp3swX5QHK9fW-VwlphN2pyZW4\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4250.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeuVYR7eSAgttU7iFeTcd6ml9qyxWMNdmlAS4GKMeWvhytbLzH_xD1m-e0otRhO4CedgG8EOjS2dWcPxTNizQ41m9AJFjaWlQuqQrHnXXljO2DdMigF6gbZDFwun8GL_oc\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0083.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrb8l2pmzl90j1R4H71WDFr60Ia_a4N5L7Yj2pK-jG8QArWtmiMlH8i7TXkoNkxlSaDchL0G1U1GcRQS8KxRML4RqMGd3GXvzt4Kwr834rN6zyttlG8Z7-5b-4ZgYNiOXue2Mlf6tMeAXVXh4ewsCmnFT6LSYc0b1LZ-2BzLXMHrfyH6ntbfw\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-DJI_0083.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMly5mz1BGpVdwomfqB8Xlj9-wizoCDNrYUxH70Jrig42-8jVpnO-H9QZT_0BuSWuzyNfJ4J8sy7zANYCCG-ZCXJ1QPAd8xVj7SvSNQNrg-qSpHrzKLbraK6zxRo-_BZRN8815xAcQ\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4248.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsl253Ql7V9Ep0nlVriN3qtI5Pd8Ca9vQ4SCZAjC1yj_u2vKc-CYl5dgnQj1Xik1TZTeR5VjmT_CwbMaHc2Wmrr6r_y608f6kpBUKFlWKi7Bj5FTnO2Nvs_8diMdfJL7GO86QlsOzU_17gJQtA4hmBSAd2_TTiyJdoqWyMXEBzjybJ3jxvM\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4248.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcO3dgGlCOg8maGaMe3M_qHmhW9fwDKtoLXG5NE8oxGXNrDpq8ADH5mOUgwtRhO4D-fgEmiJDoaofOh4ZsqOg-F80CFivn9a46INO1K5VGnELoB4y8T7DrVDQAul-Lil0w\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4251.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJcwC1cv1luJKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBb-AfamvGrQe3Hqu6qxXW9peL7LZ8nBiCSXc534_nM86ID8RsKRQ3jGW0f0HxluIbNkR5e5TuURXsvYut7AW_VjKSPES81wgB07z7gJWdA0hmBSAd2lKNKe_NTsJ4_q8SA2EhLrw7ZCX\/Residencial-royal-plazza-bairro-dores-IMG_4251.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"3079","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpffaekIZP5EAZLctypZIXhOY2Arxqeq412qSIpJyVRKqaqqLHIP0aypgb-vCbacCxgnceZZ6YmDfBPYoX8BOoGH_pYx5NDHOX3YFd5v7SER3aBxCaH-gDyG1PqrL9SCMDCeQdSckcDKORI8SGo-aM_SRUYlaTZA\/Apto-3D-Nossa-Senhora-das-Dores-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora das Dores","condominio_nome":"Residencial Royal Plazza","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":209,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":900000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Piscina,Sacada,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Piscina infantil,Brinquedoteca,Hall de entrada","latitude":-29.6899815,"longitude":-53.7951541,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":570000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0513","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MhpvtfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXWgp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP-Y4A9bYLwo25j8eIFlGrB5Hl0f4l8x2tXgdmosc3uzzGWs6QFs7R0Lz7gJQtAohmBQ-QYtwiKcBT-neNfQsVAivhNtsokY6\/residencial-opus-one-living-2-3-dormitorios-camobi-ufsm-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dezessete de Maio","condominio_nome":"Residencial Opus One Living","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":120.24,"area_util":120.24,"area_total":174.86,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":784402.89,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Interfone,Churrasqueira,M\u00f3veis planejados,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.7025453,"longitude":-53.722429,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0718","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sqpvtfD2NpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33qu4ncFVGpdL9LZ8nBic_xyliEEgby1CYOKC0VOnLRRJ9W0RM7qX2pnLIsxzQbvhr3inX5ANGib1PprJFQBWfMv3f6DRtt99ihmC61_eEak3dCAFvYcUAFzhKv-tOYS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-IMG_9057.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":766930,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lavabo,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Elevador,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}