{"codigo":"2965","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade!\r\n\r\nSala comercial com divis\u00f3ria e banheiro.\r\n\r\nLocalizado na rua Floriano Peixoto, a poucos metros da Av. Presidente Vargas.\r\n\r\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) ou 98127-4958 (whats)\r\n\r\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2965 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"05","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":30,"area_util":30,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-05-20 15:55:57","data_update":"2021-01-18 14:01:00","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":670,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":100,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Sala comercial com divis\u00f3ria e banheiro.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":0,"permuta":false,"latitude":null,"longitude":null,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":82422,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015372","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1572","andar":null,"endereco_complemento":"Sala subsolo","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial com divis\u00f3ria e banheiro.","descricao_anuncio":"Sala comercial com divis\u00f3ria e banheiro.","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"","updated_at":"2021-01-18 14:01:00","data_atualizacao":"2021-01-18 14:01:00","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLroT8Okf2r_z3O_n4dJQ-NW8Izr7xbxCIBcpbWPalUcQItU5PNiSJZgFquCk7NxRqp4dtXSApvTn50NcxD3p_srrE_zRp34trw1cYyhdB8JxGJy_vkIOt9Xi_kuA\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAIVnVrjNo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhTXzLBrgwQS-sQpeVmCAHdjd2R0fPeHDvWCdI7vBu8O1Im0eE3hrGzdSKf-J_IPIfqPpc8090VZYgS07rEuUbaKTkhihy3GoTCYckED7Gn671d6MPCSPLn0fPw\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMY59MpsttV0KcN3M3Hl5ufgnnv_mgkh_KP9P5Sa0ThdB74Ae7ps52D2GU5VtpK4VXioMlgSgIBkLPL8T4WPstNclceDZoLz4gOy_85s2CFqS_gT5MjEu9ETk1Q\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KiF3-C5X2SpftPyPun9_w89umrbccodJWTWcKklJWdqSjWbHwJhKhHqze9avsgwr689hkmka6QwdU0ys5w-poZT5Yx5xBAGdym-p5WjzQ8oclUZaic1arGqbLSqAAvogFXzU-JTQJfjgmriKuwCeIxvtJ4Vla8w\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbnIOkf2r_z3O_n4dJQ-NW8Izr7xbxCIBcpbWPalU8Q01U5MNDggfseQgvk3FxbKZRFyjMALvvaF7Ncyz36_srrE_zRp34trw1cYyhdB_J5GKU_r7nuuopKDn5g\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FIVjgdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-qXJ1VhT2WHhq1EfnHJZvaohOChZTbj9zJWZfaTp4K1i0v1PUsVEpr1XANYwGjYdBw4LtR7VmN89UeVUZaic1arGqb7bqzkhml2wGodSncgWKdkmPfT66NaiTUfF62Vg\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMXUtQzLsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaT-B2CFcT6ebptM0l3g-p9kH7-tPtqH4Cs_DeKrs54xuOfWWHQrErSgdFAYMgwjY6aeoCndV2bR5G_wT-4fEHBeB0rw\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FIVjgdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-qXJ1VhT2WDpqP-WPQY4Qa6nZacpEIa6KxhHRYgtHS3thterH4zheojPW_jyzW9S9wAHtQ6WGZQ8ocVUZaic1KBERylwGJp9qNVFcAfACrvY4qM86zXE6NciTSIs3mbw\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZMW78rYr9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQcV8tCn7DRNKF8l25MNHEZxI5tnz4MA8ckZlmKjK0BwkBPCXZlcOTZIL38sAyfc3hmkT6QPoV5MDEvFrh-F0\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcnBXn1r2yNB248PZkCRfu9g_90DecXigOeq61W750KQ6lR5qYqipQYbd6XrOWTZvwJJojh-Hpbu6b-eXUhi7FGv7EowxcxEA3d3PU3YHbGIvPm2OQVNNard0ABD3hl5z-iOu4YGcMS8kM4BDOfms5jeaMPSSyw4QT7g\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbsLUIKir_z3O_n4dJQ-NW8Izr7xbxCIBcrr7MKx-WNUpCrx8ajsMJVQDwYOfGYCdRBzsMbqVMX5YAWSJn8hEmILpPMh24trw1cYyhdDHJJn_93vkQ-sJQ85drA\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAEXjiZfNo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtdDWeEoE-fRqlEZ3sqcxYEE9bPrcLwMLats-E2Akxxmm-tt4E21MpvuN7saTcxSGdxndr1e7CA9o90VZYgS07rEuUbaKTksyPXG-A4AdLtZ-uI8-LreaMHyS73rENaQ\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-5.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":""}