{"codigo":"2977","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Residencial Nicoly - Bairro Dom Ant\u00f4nio Reis\n\nApartamentos de 2 e 3 dormit\u00f3rios, com garagem, sacada, churrasqueira, elevador, g\u00e1s central.\n\nExcelente padr\u00e3o construtivo e acabamento. Construtora com proced\u00eancia!\n\nAnalisamos permuta de menor valor.\n\nFale com nossos especialistas em vendas:\n(55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp).\n\nC\u00f3digo 2977","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"05","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":60,"area_util":60,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-05-30 18:58:16","data_update":"2021-04-06 19:23:45","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":0,"permuta":true,"latitude":-29.7186362,"longitude":-53.8034316,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Nicoly","condominio_fechado":true,"id_condominio":22894,"id_imovel":82936,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_logradouro":"Rua Dom \u00c9rico Ferrari","endereco_cep":"97065090","endereco_referencia":"","endereco_numero":"548","andar":null,"endereco_complemento":"101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53004,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Nicoly - Bairro Dom Ant\u00f4nio Reis - Aptos de 2 e 3 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Lavabo,Interfone,Sala de estar","updated_at":"2021-04-06 19:23:45","data_atualizacao":"2021-04-06 19:23:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZAUR8rbb_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxeT2My7jEciTnmDrzVKFs5zsxzW4qY4uhNbH4MElWaAxiP5iGL4WfvaskjBp2IpvwD2bWi-KlgEfZeP8X5QrEk6umH8g\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KiFD-HbM_lHpO3gUydUsXuU8rrW46J_yVM3ewjmOHhq1EeHw44UaSkAWcYELEJ0N6gQZZNfS3tgv1JH5jlXHb7VUstnkLyy4uguH6iB5kz43EDvYliBKXY3t86Gi-J8k2wGodSncmONBVmQ53AmZLNnt30Fw5LQ\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZAUR8ran_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRetbWk6dQ6Yk02zrzys-FAlTvXUgOcYqhNbH4MElWiJlmKjK0BwkBPCWhGS_hxw50jJNAdtxjPxGVdvgV5X7EnVAirdw\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlP_SYOiNjgfM_lHpO3gUydUsXuU8bj0iUK7ERWzYNY9KQRvAwYwIqa1as-Ayr4gwTSE541yf1wnL5DPgMd6kZX5bgRZ_n2_YlT_ygHsRAX_ekl45EDjYliAK_TdJGMzB-N80xKz4Znsy-76YubobMwmZLFXtxSnzqEw\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZAXRNSDI_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxef2My77Ewok0qzrzVKGo9_vvXUgY6J41thQpsDC67dLkIGetE0_OfOLnGU_hxw50jJNAhtU5upxO6_gV5AHE6CjMYsQ\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UdqI62FJVy4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7a47p_qVM3OSlziyxqa-XPoY4Yainhag9TbaaJxbwUZZNfS3tiNS4eyZXsfFTQXstlkLyuguAuf7SFXc5iFhtPTo5aKrAib7TqwkhlF2wFYQQCrvX-B59QepY2aI8LtavlLG-4\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNlcu1Orx12IOWJB7kb8oc_YUkyzHIzfTC1yhlox4BqYoi84-HcBwBLuMT9gUjJO78Wh6M8-ubhKkZf2pme1LrY6H-LnLJBhFgmhjqonYdxfFOgvlj-toyLERdg\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNdSxtKDfyUp1LgfpEM3yUYinJcRroUD199Q2wI6lPN2PoWh5Wop7FIq5-8vmD-8ObQyetW3IJEbemDCwVO7zxhnsQDzfDkC1GcW5IyO-dL7PmwqRJgBeLsYPhjC3y1jIGdf8Bl_magsHBmm1V7CdI0wGQLGXtAB06ib0\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7OsS78ran_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRetbWk6dQcYos29KzNwq-LBREpUYICJO7MVoeNw43lxnnIGe5Bw8BPCWhGS_hxw50jJNAdtxg_5uL0fsV5BLE5yW_XKY\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlP_SYOiNjgfM_lHpO3gUydUsXuU8bj0iUK7ERWzYNY9KQRvAwYwIqa1as-Ayr4gwTSE541yf1wnL5DPgMd6kZX5bgRZ_n2_YlT_ygHsRAX_ekl45EDjYliAK_TdJGMzB-N80xKz4Znsy-76YuVpbVQKeI7Hta-VtmJI\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZMWiMqA51Mer_k4dGR8RE_agEA1ariU2GX8wGm79O8sO4N6yFqkwyOfXp4QUfNk5SIluripVslro2lj_DpXwvuM1teDCtYJAmDNGOAt_9kXxQMwL5hvFMr_ZVfc\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlP_SYOiNjgfM_lHpO3gUydUsXuU8bj0iUK7ERWzYNY9KQRvAwYwIqa1as-Ayr4gwTSE541yf1wnL5DPgMd6kZX5bgRZ_n2_YlT_ygHsRAX_ekl45EDjYliAK_TdJGMzB-N80xKz4Znsy-76YuWKXwg6ZLcjtsP3Xvvg\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZMVb8bZC_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoySlcwGiuf16mT-FwwzCoHSZRh_BuijZSxIPiGORpjIdBd6QSwnsysjCQG2-2upMvDgbCLzQlFpXGNR_Qb5gjFZ_3tgvw\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNdSxtKDfyUp1LgfpEM3yUYinJcRroUD199Q2wI6lPN2PoWh5Wop7FIq5-8vmD-8ObQyetW3IJEbemDCwVO7zxhnsQDzfDkC1GcW5IyO-dL7PmwqRJgBeLsYPhjC3y1jIGdf8Bl_magsHBmm1V7MdjOwmeLdvt61Deh94\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZMVb8bZC_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoySlcwGiuf16mT-FwwzCoHSZRh_BuijZSxIPiGORpjIdBd6QSwnsysjCQG2-2upMvDgbCLzQlFpXF9ieEb51XFDlmuKqk\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQEBpfTbiACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModJWDWcEgeCnhq1EeXuqdJasNgya99xqtzJWZHaTp4K1k0RT5kjCEX_b7WgLANgLyu4yuuf7Rl3kr1BXhHIiJaqHQqb7bqDkhml2wGoDSncmYNBZqDdbk6BQCXgLOmqSA\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-27.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2975","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KiFD-C7HiiLoO3gUydUsXuU8LjXqaJ_yVM3eymSPHhq1EeH0JdAayuAW8YALEKwN6gQZZNeS3tgv1JH5jlXHb7VUstnkLyy4uguH6iB5kz43EDvYliBKXY3t82LqbB3AwwGodSncmONBrjrDtwmeLRbtw6t74lQ\/residencial-nicoly-dom-antonio-reis-santa-maria-20.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dom \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":"Residencial Nicoly","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":81,"area_util":81,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.7186362,"longitude":-53.8034316,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29132","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo2HjiRtRYrtXq-V8Aa9vm2rWi1o0cPNXXgsmZjWeKg_YbdqWjXfoI5YaymgGcYEwEJ0NaIT2ZTfRXluNagPHiBekD-r7l86sYL7CZLtAKnmaA3pCnrPfk1aJrEuU7TqwguUhE2CUNpeq0eDKJYZJr-aPYCTNf6ZE0g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-don-antonio-reis-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dom \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":"Residencial Nicoly","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":67,"area_util":67,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.7186362,"longitude":-53.8034316,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}