{"codigo":"2983","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade de apartamento 2 dormit\u00f3rios, todo Reformado: Piso, fia\u00e7\u00e3o, aberturas\/janelas dos dormit\u00f3rios com ac\u00fastica anti ro\u00eddos.\n\nS\u00e3o 2 Dormit\u00f3rios, 2 banheiro, 2 salas (dois ambientes)  distribu\u00eddos em 82 m\u00b2 privativos.\n\u00d3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o, j\u00e1 com a cozinha mobiliada, lumin\u00e1ria e cooktop, banheiro mobiliado, cortinas na sala e dormit\u00f3rios.\n\nExcelente posi\u00e7\u00e3o solar (Leste e Norte).\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, a poucos metros da UFN, do cal\u00e7ad\u00e3o da cidade e todo com\u00e9rcio em geral!\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 2983 ].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":82,"area_util":82,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"102.00","data_cadastro":"2020-06-03 18:13:57","data_update":"2022-08-09 18:01:51","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":295000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":80,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":380,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":0,"permuta":true,"latitude":-29.6843023,"longitude":-53.8135011,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_fechado":true,"id_condominio":23024,"id_imovel":83842,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","endereco_cep":"97010491","endereco_referencia":"AO LADO UFN","endereco_numero":"1269","andar":null,"endereco_complemento":"APTO 04","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, todo Reformado, ao lado da UFN. Central!","descricao_anuncio":"","tags":"investidor,central,UFN,UNIFRA","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"TV a cabo,Interfone,Internet","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Arm\u00e1rio cozinha,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-08-09 18:01:51","data_atualizacao":"2022-08-09 18:01:51","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDhVcxx2cUV3RV8RL7RSz3Q\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4293.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJyjKiBNBJEYhPOo8IQGu0zApQudmlyGxw-Agk8YNgCYwDGed00jo_tyuVZprQdwWE2n7stfCS-Y-CDmprwlQsqD3RjTa5Ebghp9nl2oWXyKUtWVqla6lS-A1ElFRH8Z_S604DIlHgY8bVrxEUtCe8Co974JbzybQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4293.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDhVWzR2XU13RrMROe1Z8Rg\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4296.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS7OSTmu1lB7oDoOsKVqq0SJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1wBodgSwxKs8Se1RaT6qRpGDaRxIo6SuVUksZdQ3s1l22RXqgy81NRMM2wLnlSTVk3RoVEd4y66VomyBBus2faA83bd0CgGMo6n8JFx0iD-8Crt77wtta8Q\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4296.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDupSwx1tXV2ua8RCavKwPQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4306.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nSLOQrmu1lBwhH2TZMVBKqS8jzv1_lxsVVyTcwOxpSz4TP4ecEyjo_tyuVZprQdwWE2r7s1fCS-Y6CXZzOPWs5blXZjLa7Y-K77Ps9ytWfwCevA2E-J6LYTFqxVjsCHDFHUe60vW1AY8bW7R58wHfECb97HYP8Tng\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4306.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDuqiw-2XW13RY8QZuSvoWQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4299.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RB5Qaxrp35BfshnwfMUVDVPt_IMsi-mDBw-Agm8cN6y4TPG_8EyjpkyGBpc6KoVKG5a0Q4s6alWUksX8R3v1l9WOfygy0_egxpyarRg4gXWbktWULFa6pSuw1QlBRH816bPCS8_82tYfYW9H0okCe8Fd94K_TLE7w\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4299.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDuqsPRWVX12uecRwKVygEg\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4305.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNa-JwnrAF5YDourB_--uV0s8Osi-mDBw-Agm8cB4CQ1ICJazPziF8NnFcaCUZ0Gt--5JPFq3ktG6seDOPWk7_q-r4pZnqEsqAfttg7AX37EpWFrFa6lR7qSydWPVB0r7NScDAQO7wWdaYXTf5Ce4Dgd6xLTyCkg\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4305.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDuVew-GdUF2uLsQ0_2RuaA\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4282.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR7LHLnu1lB7oDoOvKhq60SJ4ueh0HI9YIQ4K4XlTEPIAKklHfMtqFCFDtb6KoVKHd---FPVSXql2qUeHGDOsZ_cBXWAQbKO8M20LnpzrRkHRoVEt4y66Voq0yd0HlAGqfPBxa7cmh4eNZzFJQCAe8CLN79Qds-ig\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4282.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDupePxuUX12u4sSZUoiTAQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4314.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB5iYD-pn0hfsSnwfN0-1cgGUVNoTG73ZgNnZaTtFmlbBmb7sOB3MRZ-NVBcl5tLw3GdBf4U1jm6rFyxiAMTbnA8R77GqGR5HtOZ84N_gjIYzgCi9z-8OqQRjzwDqlBLKXGxi1EhL6a3G821I3irJGZ5Xa0JaK2o1s\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4314.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDhVUPRydX12uO8R4yRrhMQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4283.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RAJrj9P7CyM0xH2TRappVYgGbXPvCWtQ2gviYNZLFdgZpcKnPYVH30fDSNXAtAtp12GlkepARNGUMbuVm7xNpcu2glQfMDYdg_qF3k2I6_-x6jtxbIu7XJIPaxVjsCHDFHUeq0vWx6Yb0L9EV3j79ACP96pFhLCbA\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4283.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDhWqw-FtUV3QHPuy_GS-lw\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4290.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RB5iSPmuxnjU8hnwbl_-ytPt8IOsi-mDBw-Agm8cB4CQ0L4yXdMulg1GBpcaCUZ0Gt--5JPFq3ktG6uZ-swPX0_Nxm3MYLd7K77PotytWfwrUtWFqFa6pSuw1QlFQj80b5NCS8_83NJPoW7i_RYzHO4UB2aZDp3\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4290.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDuVZN-OfWF2uQ8RpenS7ZQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4287.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RB5icR0nrAF3RH2TVappdaV0q_PvCWtQ2gviYNZLFdgZjcDJezf_iG8d1hcOpcN43Wm5--BqDYWjf2oXskPC4DJ2wlQ_MBYHsiCTs9CpWHyCejA2G-J6LYTlqNVjsCHDFHUea0vWz6YbxYwfldeVeEDl97aTp7BSQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4287.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDhVUM-eZUF3Rn8Q1xhn0Gw\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4284.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR7oO-D8iMyMWyg3NqWF4rDOD26u_O6hlz5HUdd6EoosFbKOwdNpPi6zOPaHKrTYmtITBIq6SlVUkvZdh3s1l_nWnqg081NaJ4LHS-p32y9ZGyoY7DdK2E2xhYvjxfwV1tr2DheeWagO2kBEvRgAe8C297-meVHug\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4284.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDupQPeSdUF2uh8R7Z-jAuA\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4297.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANriNO7CyUvjPLo9sEGC4gGbXPvCWtQ2gviYNZDddhJpOKnPQVf3V1_3BBOv1J2wjGdCf4U9gO2rPyxSEITTmIVxnZGqGR4u0IITsJFjLjSy-zz2ph5vrXPaBVjvKHLDHUQvTAlHg6dx9R6vECAe8D096oELgNLQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4297.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDhqoNedpU13Q5PvvbJlNxQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4315.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RB5mQvmuxnjfchnwbN--ytPt8IOsi-mDBw-Agm8cB4CQ0L4-cEylo8N0qdXprQEwWE2r701fCQjtm6uZ3OPWkZbkkZnra6EGsLodvFWO6P6z67tU0-J6DYyFqRVjvKHLDHUQ0k_Wz7c9CO-8BJZjO4F9t4kykkU5g\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4315.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDupRNeyXWF2uW8RvPCXUeQ\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4316.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJ2jAET8q_jvYDUzVqjJDYcX19-14nJIKa2R8wOxpN74FuklGfItqFCFDtb6KoVKHd-w-FfVSXql2qWeHGDOsZbJcs6hZHLwqy6Ts9ypUfXbkpGULFZ6lS-B5clBRH_9_c-0oDIl1gYdx8hHBgHje4Dn96kw5XorA\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4316.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDhpUNx1kW13R-cQ1B_Tm-A\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4317.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCJa9xwnrAFZRH2TRappTYg2UBNoTG73YANn5aStGHZZBlrzsTB0twb-NVBct5tbwXH9BT8cp7mytHoLvKyNuUO8hH7EkWO4AAOqB_jbFWC_BaJylzf8OqQJnz4jqhh7ISm3i1EpL6YnEMdX1vzqRWY5I-0UQB-o2w\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4317.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRfu3z3qDhqswRdlW13Qj_vjx0pKTA\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4322.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNa6xrp34HZRH2TVappdaV0q_PvCWtQ2gviYNZDddhJjN_JezfziF8NnFcaCUZ0Gt-w5JfFq3ktG6uZzOPWk5bkjZnTa6E7hvKBEQ3sWHyrUpWFrFa6lR7SS2dWPVB0r7NScDAQO7wWdkYBFu5zHItUEq8tCVF\/apartamento-edificio-sao-jose-santa-maria-rs-IMG_4322.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93QnPmIpBAy7Yn5E398dQcVNpVEMx_lxcVVyTcy-cOgWAZGKE_c1KJl4VnINkxJNm71QD6HD-a0_T52EjKb8CkTfu3tPwXWojpsntqGFsed6BOCFzLHVubkksVtkV-qi70NK8tR7hg3p6ds-mSxdhpgPp8C2QanD5vOb_e6jl8PD53OoG6IMEoJktQ\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0215","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBt7uF0nrAF5YDoukTr-ytLt3JutaojKx53iEPTv_cF-l5iGg0XQ-CbQvWjvTX1HE_7NpHvwjq1NXaBLT_43ocxp9jCOE5zwLgs9-ayk6QfHOaEPcn8g88j6X1sz_44EjpRGD5uZjDBB0MltMAvnbWagASd8_7w-GYCdso\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-16.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Residencial Torre Del Greco","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":91.09,"area_util":91.09,"area_total":130.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253TFRPJS7gkLkq_TvZj0zi4lebHTzLXeVGlyGxo-AglcDScdA5eKTJQPKcwN2kLzUNus18pLR9qtY6IgT1qUjKaeC6Q0OU23C7Pd585fGsOCy_QWbnIAiW_I3hHF7C5n5Sjj1I3SwH8LO0i2gzkz60t8BOIVE3VycGGvNAfrU7A-NbCEglOupaIH3XlUrA\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Jvfn_3IpkxE65EfTDamEGWFPbUkYzbziv-tQSPw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuw4Uvb9lyX0aibgtWBc3aYOnuj6OK-gAZYqaLOJi6u4u0ZgGrHBEB7n8760rS0vZQC3ZpTmvlU84dWJlcY2BKY-CV0ZqXil1wbaQtOVfRN7Hmges4j8CZFrpJ9W8HyONDmgmSM0jtCe3i97r4HGU4X9KtOvOa9ja1_BB5cjcCB6JFtA9M\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfncvMHwRWf04FowWOEAlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFseFzbk-9vqN2mzTUFDUzFNhHhSaTvnqI1o1kU94cxDlDUWJrHfIHS7JSSEa9pnVQVJGKlf2gm3HisMY6j8UFaKD5zXjRBWkQTcJ8rYjSUj6704kv3d0HhUsQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RANjEDUwGW5ZHexf2CAeLbcoAtNpTG73YANn5YSQ8F8UkjyWmp5aAXQklXl2G903O939-kaLmhSAnjvdgF-r8V1kMxrq0hBAqEwtbC4kaQb3J5h7W5ff2wmM7knVupm_0P4NjhzetkgyrmUrvuR5OedypEG5XAXTQCIddLnx92OPGu-tqLbiYvhfw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptB0PWJqlx6L4xKqI_AnKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4tomAxxxV4i_uGCMWlek1Y3rryXpdg6nAo3K-qfxRtcNucy9k9wbS1mBHwAjgqPV4FYmhgc-DV2rojwVVI9352iu7KFluK7qpaOyaRbQKN5kGvNlqOpTczlxgh3E_g\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}