{"codigo":"3002","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade de comprar sala comercial j\u00e1 alugada . \nSala 08 com \u00c1rea total: 43,44 m\u00b2.\nSala 09 com \u00c1rea total: 47,86 m\u00b2.\nSalas unificadas \u2013 acessos independentes.  Banheiro compartilhado fora da salas, Piso Parqu\u00ea. Po\u00e7o de luz (terra\u00e7o) Sala 08.  Atividade Sal\u00e3o de Beleza. \n\nRetorno da Loca\u00e7\u00e3o entorno de R$1.900,00\/m\u00eas . \n\nLocalizado na Galeria do Com\u00e9rcio , entre as Ruas Ven\u00e2ncio Aires e Cal\u00e7ad\u00e3o. Excelente ponto para estacionamento de clientes (nas Ruas vizinhas). \n\nAceita-se permuta (sob analise).\n[ Documenta\u00e7\u00e3o OK ]\n\nFale com nossos corretores e fa\u00e7a sua proposta!\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3002]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":null,"area_privativa":91.3,"area_util":91.3,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-06-19 14:15:09","data_update":"2021-08-16 16:22:27","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":250000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","condominio_fechado":true,"id_condominio":22196,"id_imovel":107942,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010003","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1831","andar":null,"endereco_complemento":"Sala 08 e 09","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial Alugada - Oportunidade de investimento no Centro de Santa Maria-RS.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o,Ar condicionado","updated_at":"2021-08-16 16:22:27","data_atualizacao":"2021-08-16 16:22:27","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il9bsXYn5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxamaodYKD2MtZ_2uSk65ytv56RryEq6018FEYXyJnYbErSgdGIYptMvjAaCNvbHAkgCXcf4T5uTFV0b76dU\/sala-comercial-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvT-OI4YWh_SD0SQPAlnf3g\/sala-comercial-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ijj-ONhedbvOavG5NWPBceUT5Y0fb0MRddbak99Q67seGxhRdXRRlPyGKs5nlepJTutBOwwggkVtMxgXv4GYhGzIvrj9p6nutSccTG-_W154X_Eb5WbEnsFcbaY\/sala-comercial-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbicCrHiiLoO3gUydUsXuXiXTXqaJ_qrM3OynTz6xueEZ2Oqexbc4CAZ1lxmhhJjnRHglON1k0QT6hZ7TfGTA1oxQJ-LZt2tBrfgI54kv1RXmn-PEyLGuinJHx1BG4-9awYDykcGE56n3TU6wiQLG3txOcA0Q8\/sala-comercial-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl33sP0X9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRdeTaE97U9iS_4CtPV02RwuvXpzKRTgc4VXiKOXaoTnZ1FcDgf5GYhGLIPjj8JyrutSscUrMGe2BdlfUb5q_EhDwA7u0\/sala-comercial-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQr7652IsoIBC4VHDuH9_i44OBk4zOW7-Fw8W7a-hTecPn5ANvZ4co0eFKdtVJTKxG-bOzukkZc-HWGbGB7yE0uzXxJC7oEmcyHpB4sdfZJj31pRjPd8m_o9x7u_uew5RJzWuwwL1-_adWn0tIOi1GpMsXmdI\/sala-comercial-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZAUR8rYn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQ6YnUBgrDlHhxCPi3sVKVNJT_d8ZB8DK6bdLkIGetE0_OfOKnGS_hxw50jJNAhi4FPZ7Vze0b5TLEsMz7XWo\/sala-comercial-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbicCpX2ZqfQa_XUTUoeRX45wBPec1KW4uM8ivEadqUjenpo2na4s8BlbedecCxgndYgMGS3to3lpH5jk3Hb7VUstkUD-SF5bNU5Xj_22MsUz9brt0YNDnhl5z-iOu4YGeTH7uT2ngFNY4N766DrySmOQZ9Mg\/sala-comercial-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl33sP0X9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRdeTaE97U9iS_4CtPV02RwuvXpzKRTgc4VXiKOXaoTnZ1FcDgf5GYhGLIPjj8JyrutSscUrMGe0CBW_gT5VXEt2NdcsM\/sala-comercial-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQr7652IsoIBC4VHDuH9_i44OBk4zOW7-Fw8W7a-hTecPn5ANvZ4co0eFKdtVJTKxG-bOzukkZc-HWGbGB7yE0uzXxJC7oEmcyHpB4sdfZJj31pRjPd8m_o9x7u_uew5RJzWuwwL1-_Yda1qsIOnvGmZaxLvZ\/sala-comercial-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr2Xj-OFim82u7xYpsFZ85uu6hcHFN_mvxbyv4aoicK-RLpoQ_3fpNKyKLsTuOGeS7OkY3PMptgADuuZQWH1v3GrCshpFF7Y6vmeWY9QrWkZiToP4X5WjEoKrnwnE\/sala-comercial-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxVtdyTuzMqL7YRZWfLBdar640A4puflu7ssr47fp-hjfzLrLsHp8PhDH34jb2dW-zvkQwa642kF8aCwr_B2iFNdcmcJV711fKFbq5c5PVG-uAx8XBWxE1bxTLPm1EcjKKwfVLlgRwtwGiD63CTNw64eeO59lNhKyeTMSNzBC\/sala-comercial-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ykpbof2n86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4DsRZZu-TwwcS5Zh-SWCk59r9j55jNsLnZoTnZ1FcxD3rUs9PhF28wptMziAbCNlQrWkwDHwO4L5dnEunagtfw\/sala-comercial-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4ACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSlRqARmWwQR6sApaFj9TPqeag9rYyFjj1wnU5PN1XdwG3Wso3U69JYW7I07jYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykcOJjIxGtANguZLArtOEUWDsM\/sala-comercial-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HF9bkX0Q9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-4P7P6maRFnbJn4jf8SbdlYro-nXCpNAeCYmwAMc4dLkIGe1kwoBPCXhGW_hxw50jJNA9qHx9IBzw_oV5pHEhHI1JEo\/sala-comercial-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FJVy4t1Y5NftPyPun9_w89umra47p_qVM3OSlzi6xrAwYwIqa1as-AyrogwTSE541Df1wnb5DP2QysULw32FHxL67vvOOga0dpQ7YXwQ8ocVUZaic1arGqb7TqwkhlF2wGodSncgW90wv5310-CDCRaiH3kng\/sala-comercial-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il9bsXYX5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxama4XzQ9i6lQrcgHtjHR7cZWEEsIWjvTv51BcCz3ogstORF3w28Lyr-9SMf5m7GkoD-wPkX5g3FJb15G0k\/sala-comercial-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTb4AIt1Y5NftPyPun9_w8-BYfP1ModlIJ1V9Tm2nhqa-fPpY4YafkM2cYELEJ3tn30-FwW_WtKIC0ix0hmZlDujqhtkl6WF_YOQ1b7v-7tcnWZemc3arAib7TqAkidF2wFYQQBL4eMR6T_Lv96C-CQ5xXZ5JA\/sala-comercial-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6yiYRMiDI_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoyCtczGjef1wEonow-4_r1DOSWCk5979T55jNsLnZoTnZ1FcBA3rWszCQG2-2ppMvDgbCLlQrGk2BRQuYL5UnEsVNntyg\/sala-comercial-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VQVyvJt_eHbTkSKNzdUszgT8V8w1_9vhFw0G7W6Nzf_BWXzZb4875nKGa9rbp9gDi9aqbPtqO69AJpfvRjVpHkPmALZZLXT7AIffntCrtBzXgTSg6_NSZf2cH2d8NfAcPD1wmDFK4BhE8b3DAvCDpCSl3TOc-g\/sala-comercial-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7Sl1bkf0r9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcpbWk6VQKYkYU0vydCG8KeSBPG9KUqIJO_ZbsWE3dw5hKjK0B4qftaskjRp3IpvwD2bWcbEEe1Af1PgX5B_E5LWbrzE\/sala-comercial-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcn7lWey9jYSfYyJvwcMQRJ4GLRDEZ9cg4cyrcw-lpeurUTe7BWXzZb4875nKHa9rbp1jcbktg8-BiKCFuA5rjVgXF5bYLtmMU7RJAUk4v63ibKUEccPcCHVmKVRhG_HdZiUyHCiVhmAFK4CHCZj3fA_CMiiT6XuODQQ\/sala-comercial-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6yiYRMiDW_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoyCtczGjef1wEonoA-4_q9uyVrsTquTgc5lP9yDJK61tFFQXxvnPzEXKiaEEYCogiY6YakWnnYk-Aeyd8L5njFUvniulc\/sala-comercial-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTb4ACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYEgeCnhq1EeXuqdJasNgyat9xqtzJWZfkTl4N1k0QT5ljBEXfuUh-l86wY77CZLtgKngKc_g2MYfTjM3aXHRylwGRp8WNVFcAQABL4eMRaaZfRoyaLWvtkHB8Ifo\/sala-comercial-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"3003","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvQkdl0uOh_SBdiQHADkPRw\/sala-comercial-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":25.63,"area_util":25.63,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":75000,"valor_locacao":null,"tags":"Sala Comercial","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31599","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlD18QkfV22sh_SOkCSoyRoQeA\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-21.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.62,"area_util":84.62,"area_total":102.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0431","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4i4bvda6v6tPU4VwgVhN_9ec42\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.06,"area_util":39.06,"area_total":51.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0757","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhggziqcCjxYEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXSJia-ncTLoMIAlsPhLDyLvYRtUjhb9C0eRuxVYrNfHebVBfDyFQpj8vNEKIjNos6O555ByVc0VFX1JUeOQJ-MvUZrWmlQQHZo0CkPBrlChOt-BBMIQAMpMDln1Z-2Pj96WsLEK_GaRCGchwUQQOiaQn\/PIN-0756+%7E+0758.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":36.83,"area_util":36.83,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260443.3,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1563","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLDRT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQvCO3AmJ0QwSZlU61FeJz4jAJ48ouqdY5cWiU0E2oVUY3zjqjEayAbMZoe7U6ptpFhfoecHUOSa52wZy_HDasTy88rJ_0Y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone,Internet,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29117","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fGCA6wEKA8piMRjYy3Eutm53UcS5Iv_xC3DS4PjAnkvl4uAYzXdnbx8dV227O34Xe9PMEVfYzrBCLzi-nQHb0y7idLbn_YLRYmf6ukWxBXgRVbdbic1FQ3s1n4al0U7DeAgaS8tW8LpJ7Wp6AclbwS-bsMSut-LyAEZY_Fmk-56WiEKQCkQ\/sala-comercial+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.25,"area_util":35.25,"area_total":51.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qgcrr8h25gpLJNA6-yHO1JKt_V6X4kBZBRfudBSgqMvqurIDsK5E183eypyTaRqWcaGI0UNasEExex2wTaYpjHdIW45-ls-g-rQc0BogpLCv1EBvQDTygHtND_7yU1_ZTNfWuJZHnEChrTTGKN4z1eSYVx2vWURorJSJlfqMBiSakDwU3Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Espera para split,Elevador,Dep\u00f3sito,Vigil\u00e2ncia","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":190000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}