{"codigo":"3003","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade de comprar sala comercia no Cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria-RS . \n\nAcessos e Banheiro  independente (dentro da sala). Piso Parqu\u00ea e Cer\u00e2mico. \n\nLocalizado na Galeria do Com\u00e9rcio , entre as Ruas Ven\u00e2ncio Aires e Cal\u00e7ad\u00e3o. Excelente ponto para estacionamento de clientes (nas Ruas vizinhas). \n\nAceita-se permuta (sob analise).\n[ Documenta\u00e7\u00e3o OK ]\n\nFale com nossos corretores e fa\u00e7a sua proposta!\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3003]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":null,"area_privativa":25.63,"area_util":25.63,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-06-19 20:44:25","data_update":"2021-08-13 13:18:45","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":75000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":"Mensal","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","condominio_fechado":true,"id_condominio":22196,"id_imovel":108025,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010003","endereco_referencia":"sobrelojas","endereco_numero":"1831","andar":null,"endereco_complemento":"Sala 11","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial Alugada - Oportunidade de investimento no Centro de Santa Maria-RS.","descricao_anuncio":"","tags":"Sala Comercial","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Dep\u00f3sito","updated_at":"2021-08-13 13:18:45","data_atualizacao":"2021-08-13 13:18:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMVbsXYn5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxX3Cdil9NwhhUJJnFNrB1d4p-BlPIkrv57xuOfWWHQrErSgdGIYptMvjAaCNvbFA8ViXUf4T55vFb0ELy7U\/sala-comercial-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvQkdl0uOh_SBdiQHADkPRw\/sala-comercial-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr7i7_OKjL5mu7xYpsFZ85uv6hcoF7pqexUic5A6bMMm9G9wmx_nMVh1uyC2VcPOk_REaDKCotv7uzWlZpHdVw8IHPi75U7Y6vmeWomnHyAYWJm_AT5SnEt1oY0EM\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2855.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZy1kUsoIBC4VHDuH9_i46KBk4zOabvffwxJ8uXLeMPmJjtvZ4MoQdbqHZRJcLKZ7J3y-kkZc-HAltRypmfA8T-Yr5oq6yhsF8n9ZzLDXaagPZnPd9arTaHVqsnU8H3KnOuwwK3oz31tD5vdOkrGma35Unu\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2855.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfevkrkT3IuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxcV2cyzvERDwmoN5waxl0aBLEJzYJ-KHdhDwoIXoOwmFkBcyx3qy4qIzYvDbEo6nmlSMdxg72CkXDQvgV5vrEpx0LkNo\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2857.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDDJegjEXyokfqD1yS_ln4nnw\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2857.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWJH-49xIm0wZ_HdbIzy4Y7ZSah432XJtFiBvufLxxr9AjOnKrWi9Ua7TTZiDEf2IfMh4Q-mJLd1JdQp5KSjftHqGascsEFDVkUvZ8fEp798l9Uj0PXWCk_if_Uq\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2856.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqEqjwdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-yRDWcEgUMZJqP-WPQY4Qa6nYacpGIF50N6gQ6l9WTueXUBjDFEs7EZZXhYx5xBAFhym-p5WjzQ8ocVUZaic1arGqb7bqzktWNVFcAfAAr7WsDxvSYm-aDoiScJlMaKA\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2856.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pD8OsXYX5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vM5U7C5p9KNExhUFIDP4IceaHdhCwoIbptzv5nYXyJnc4stORF3w28Lyr-9SMf5g7m-t-Qxv8X5_XFJUQw6Vo\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2861.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqEqjwdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-yRDWcEgUMZJqP-WPQY4Qa6nYacpGIF50N6gQ6l9WTueXUBjDFEs7EZZXhYx5xBAFhym-p5WjzQ8ocVUZaic1arGqb7bqzktWNVFcAfAAr7WsDxuCkud6C4CQ5hPC71A\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2861.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pBYsICgQ9b2w7fU5O2fDdaJ1nrxfhdZxZ5HaM5VYSzMn-1aMe7vH9CWNFqAITJurTu_kNwb__yVrFcBA3q2YhGLIPhhX5tr4L-bXgT-xUQmPuPgX5zXFJ_FTdjw\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2862.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UANbD6ZqNaSrHikJp0N-kH0CCKpCo4wBAac0DVeF9RRoYJBqYjffpI57aing6g_TdYaJxb4QeZDfT3qD_N8e60BmZ1TOhVqu8ZtoN_IPAqO6wg8VdnWZemc3arAib7TqAkgdF2wFYQQCfbYYlhmfxTK6BoCQ_KN63rw\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_2862.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"3002","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvT-OI4YWh_SD0SQPAlnf3g\/sala-comercial-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91.3,"area_util":91.3,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31599","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlD18QkfV22sh_SOkCSoyRoQeA\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-21.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.62,"area_util":84.62,"area_total":102.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"28765","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDLeCF-hj6RjfqDMySmuDaDbQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":49,"area_util":49,"area_total":98,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":89000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Alarme,Mezanino","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}