{"codigo":"3004","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade!\n\nSala comercial reformada no Cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria.\n\nAcessos e Banheiro  independente (dentro da sala). Piso parque e porcelanato. \n\nLocalizado na Galeria do Com\u00e9rcio , entre as Ruas Ven\u00e2ncio Aires e Cal\u00e7ad\u00e3o. Excelente ponto para estacionamento de clientes (nas Ruas vizinhas). \n\nFale com nossos corretores e fa\u00e7a sua proposta!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [3004]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":null,"area_privativa":46.67,"area_util":46.67,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Parqu\u00ea,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-06-19 20:48:23","data_update":"2021-07-31 23:45:02","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":850,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":432,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","condominio_fechado":true,"id_condominio":22196,"id_imovel":108027,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010003","endereco_referencia":"sobrelojas","endereco_numero":"1831","andar":null,"endereco_complemento":"Sala 10","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial Reformada - Oportunidade de investimento no Centro de Santa Maria-RS.","descricao_anuncio":"","tags":"Sala Comercial","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,G\u00e1s individual","updated_at":"2021-07-31 23:45:02","data_atualizacao":"2021-05-05 19:21:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ipgMof2r86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4Ds5VDwN77KAIj8ld88XmihfB2xGSbu1OtXhADmuZWWEEu1-WLPq7b6MbpImTd2-FOjweDbYdYL5ZbEsyJBLlA\/sala-comercial-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJhPBkIar8PZkCRfu9g_90MciA3yt_19YWP50qZDiV5qZKi1QgYp6hF4YiIvgooKjpwGoLpyIGCmzlV-YCvyBOVf4Xkq-Nh_f3kfHZczW-chG9tG7yvY-0MsGKrwYvbwhE3zotV6QgDHM3ybZmfqDAySrhDMarA\/sala-comercial-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3df7JhTqhPIcfCZrO1V3ku1v-R8VSK8mqNL5oyZvbg7Y2V81bZkMVnH_Z5VAQCc6z-_p_2GYy4OXIsIDq9EQrMmIesigxs8cJFURW85vmFnXerp7E4-BUBXAy5DfWHXjIdlzUe6M4YA7UQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNHixqsHpxwFePNANUBq8hZwdBT9QgtMZh7nSNrUFzO-kbLGIjSk7Q66XD3U9DHLnHB2LhNjr_lE7NSfww0T4YF6YcaimB8-7TWkF9-SNB0KPBjaLW2FcDrYSrswMBG7bWIrQDobFiaqj5Mpdtx_xgEXQVrLM0K4zC_TMVtxsrlMijxnmS\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMcmtuz-ncqlUS7ml76HQIljCVom29qA5vf92iXOcm0Iu8UYYaLxQTxbmfKyg_mvxXnv0guGKhx-wsI7kRw5sW11Jt68AWBhKvkknMpEvBNOBjUP_wIh0hzhFX9PssOabihyTLbkGpdiJtay2\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHhhSu7cEen3AIKNl6qI_OO9K6PYTri2ixP0Qjrh27NRnPcomeMT3p0CvtsONG3XlZtwnyc8RMvXo_yMRdkMYpZC18gVdUaprfcmklF_O5cxUgezUTzRdq9cGDm2Aekqe6wDdJ94SALT3VQcYg-t5SppR3GvKj0U0NidYa48f0MiU6WRnNk6kw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpEvb8l2IypxvZIr0A5arFV6dAc3QMW9aOSz3T-ivSVCKrg59W7MA9TRe5pSFUcfKbxTR8wEhag_wgTxXvtGXTU4x7F7iYA1yYVl218ECqJQS4_EzkknOrE_6NLmvKfvZMedD4U3e92zt0x35HeXL7I-pZ4S1zoN\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fkXZpS4bhddQX31k4eeloqh8-JBzxQxyA-mrYxmOBuj4NT0ntrDRyqXyWa2JyxXWwCww7-0063j-U8rACLziGnXnb0y7hyYxNMRah5dEl3e5OWVQezWT7Bdq8D3s1n4Ul0U7DeAgaS8tG8LpJ5Wp6AIism7JMAmikiBlVuodfiDXs5W6XfqLf0kg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4aoEBsxTU7cPLb-f3YjTIr1PmXmXQgQX2VlM2od7lgxmVnU5uCQ796LhseapLqydvjvsnVFozryIyAak8sXda0v6IUCwiaX6MpTgeWUTxjx7RGmgiT_tHCzNYQPkdXWPDWGV8UW5SJupD1c\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVo069LhMuUn-PgLbSuhNFz0b14gCCsL5WGH9R_GbnIGitvCwZnyiZnFbRNocNlhmtVu7pGyhQIhzBQUTWR65NDtKA_VggwbSLDLqf1aj597o3RYwB67zSMuptNQnxPEzqrTalCmhPqFeu_nV8n2jJYdi6SVkvKOJQOCBsc6dDXsh0aWFs1AvpA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdKa_8pzohQobWhvtP3KtLhOy0-i7ZcuCrTguUUW_eHApgpmkWGAA2cla2pJ1SBeTV3dTdNSj0vjJReTbwNYdxoYtBQr-8iiSGdZAmrE_09Qyc0hvxrjlFuwG_6_3ozSOeSr_6D_7Hxltr\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpT5WnM2pq5XedRjYe0PK_bWw4DOOotIbu-g5dFnZ8AV06FKou_ojMXdvgxX2HXh4tu2kQYVO2xA3jhERD50bUvMHVwGafb-7GipJXC4t300XtTYXcJLBIwOqKfMJ4_9BEfev2q75CHQkxgvPAYQdw5LXttB1vy7qcmUofh4tj5ix_sgM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5tTMghG2V50XaOC9f5MjdkJVegAV3KCgV-t1MWoR7lgwVi1Ws-YmJEyunCLHQ7aCeqn0uvvWtwXu5DJCumY4WF1eYsDmQVYE2Dy_New9JHsgvaYn87bete3R5QBjgpTCbghu4FUTd38rHnQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9l246SB4Ri1No9MAktthiOzzb_e1TSLMA5ktawjx6j2R0mLIqph_zrjO4UI1clsGnHxEjeRXN5BP2fXq_nOD4S2YsGTSC-tpnjD4HkAMWZxDvvmresj27N_zgMRnj554vmySS3T29YdY2zCVzw-mOUEp0kD-rot8z12-u6KCLEK3dsUJJTnHmc0NKQeXHn0cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1HYuYh5qn86w8nWFVYSqBPKZjTV79AFn-gt2G7ep49Azgv5zyX4_zFuzfuZpPg_5JcAK8WBLakJFZLgHL4yYdQ2yRkf7gB_MI7Fk7P1tSs0GhqZj2RRjzXlTg3PGYGhhkTtLhBxwwYs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Dt1mSNSV0Zq5TcecKjDtFBz9pK3elcLiNUeO5fEl_VIKiS2y2cq3pcCtm2YC-22kJH-rA0QYUNWxw3jzmlzkt2AAowl3eKfaBbBita5xg-C2pZjqRneAMY6evosrD5C64Eft1diOYAEwA2JItSj9NQ3XK1Y7Ak8QshatnAnhtpj6UvxJt4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"3002","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvT-OI4YWh_SD0SQPAlnf3g\/sala-comercial-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91.3,"area_util":91.3,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,G\u00e1s individual,Terra\u00e7o,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3003","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvQkdl0uOh_SBdiQHADkPRw\/sala-comercial-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":25.63,"area_util":25.63,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":75000,"valor_locacao":null,"tags":"Sala Comercial","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31572","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA8B2l6XqUC3sgko8ijFURDSsEEaWytqO68JEfGBTPIp0b7MmYneA8lCDbSrsgy33VgVbLpaUe6DbV1SIA20WRS9bO_uMD7BcF-pJpHLhXeKAvsRHXm6FBhG_DMT8zWwZ-UqvUqaaTEtk-MhAfCPFSTqiihriQ\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-21.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.62,"area_util":84.62,"area_total":102.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":200000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31599","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYlD18QkfV22sh_SOkCSoyRoQeA\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-21.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.62,"area_util":84.62,"area_total":102.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"28912","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCbFTt5TxrGa9W1BVPR9Tg\/Sala_comercial_bozano-174609.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":600,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}