{"codigo":"3005","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade.\n\nApartamento 2 dormit\u00f3rios, com ampla cozinha, banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o, sacada e garagem.\n\nLocalizado na Av. Presidente Vargas, pr\u00f3ximo ao hotel de Tr\u00e2nsito.\n\nALUGUE SEM FIADOR!\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia.\nCuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente!\n\nPara alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa:\n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas.\n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3005 ].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":74,"area_util":74,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-06-19 19:12:47","data_update":"2021-08-02 20:11:44","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":130,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":430,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6994342,"longitude":-53.8231001,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"\u00c1guia Negra","condominio_fechado":true,"id_condominio":22312,"id_imovel":107993,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97015511","endereco_referencia":"","endereco_numero":"544","andar":3,"endereco_complemento":"Apto - 302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone","updated_at":"2021-08-02 20:11:44","data_atualizacao":"2021-07-07 21:14:05","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz-g5_IWkwVuc1nNijsXp3rWaZkgwOaDJ5OULm7m00ljtQcEmTxEJq97UxvKjyWxBdijuns8mqbhKkpc27kw4BOCWhGUNYlsg1M7q5esV9f89-Axvluesiz7pzTg\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-74-m-bairro-fatima-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJsNBc2eWqUC3sgko8ijFURDStMEia53vO6-JCfmnTPIpVTxZRw5qWEaqa9rbp1jcbVRgQftqO4-2JiNCCGtEmhud6l5Ck_j5ENNQPkf7D84tOulMq7_IvkeYtB2Hu8fcvWX997yXus2XUxhYAfCDtSReSbLHiA\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-74-m-bairro-fatima-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLroT8Okf2r_z3O_n4dJQ-NW8Izr7xbxCIBcpbWPalUcQItU5PNiSJZgFquCk7NxRqp4dtXSApvTn50NcxD3p_srrE_zRp34trw1cYyhW7VgcKRcXvk-OsWWwZBLw\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164407.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA9p6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_6rM3WSkRqARmWwQR2sApaVoSQHfib3iwbwc8s5S4nopsKmkelIokWE4BrH_q7-6y4ims_fwOzg9pdXWZemc3arAib7TqwkidF2wFYQQBL7WMTNkoF2N6M9CSyVRb0Xw\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164407.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbclu4wpNTAqXNAryLFB5HgtLACcmLHNwy_KUhhddlHDyPQIg4OD5tNDX-AYOlbGHGmBsiBjqKFRAKFv-JDt_57wAv-q8j2anWIBR7X3sW9FrepLNwFLt-HTEIpkK41Y2h2w\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164414.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V9gqNFlVrjP49035fd8Aa9vm2rWi1o0-PDVU4dtXJ1ZhT0XnRqlEfnFJRvaohNAZ5uVPi0481jf2Anb5y92TUgJ5fersG2HEfuTfb5TvhrfgIx4kr0NhbJegS3brAuUbaKTkhihy3GoTCYcMSl7442Ri_SDRSRfT4iU4Q\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164414.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfPtkpkZ0XvoeTzt5EGZ8Qq3a59flVIxmwb9ucC-RQ8gXGlCnxNi65MPQgHth_Q7UZWGEsIahCgmdtN5gv_4-4qIzYv9ZLJJv8P2LXWwJ0e9dxR_vk4OsbVTAnhg\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164421.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqEqjwdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-yRDWcEgUMZJqP-WPQY4Qa6nYacpGIF50N6gQ6l9WTueXUBjDFEs7EZZXhYx5xBAFhym-p5WjzQ8ocVUZaic1arGqb7bqzktWNVFcAfAAr7WtRGe7I5N6M_CSldxUj7g\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164421.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWIHjoBLlGMwZ_HdbIzy4Y7ZSah432XJtFjh8d5LKxO_xVHAg1Rl8YPvcm00kEa2oNLHxqlneW5yRXTDR6jmL6M7biXFtkFDVkUvZ8fEp5_jYd0p0PSSCmwxK8Sc\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164428.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDDJbYC1T4ZhPOMbiT97IB6GA\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164428.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfvkuJIGjIuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxceXe84gadR9Eu9YgxJKxk8nVayQI-IEd2OByOWjvTv51Bczh_4-4qIzYvNZKJJv8P2LXWzF0e9CWW_vlHOsf0wtWwQ\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164641.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V9giNFlVrjNo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4dtXJ1ZhTXzLBqCEZ3sqcxYEE9bPrcLwMLa1Fjf2Anb5y-WVSpEEG0eC3hrezLGi7XzYLsAiwwKU3InNvrSs1Zp_HFXGP2G-J385UzYLiYcMQl7y6JHr-aM6CSpVzCp7A\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164641.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Ssu7siCmsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcx6T-G2BlcT6e7mTkte6GQycwvZ-yMHR294QcqfDoS5Y4mqQS8nobELSgdFAYCgwjY6aeoWr3SEf2St_oX-yHEGjZ-oHw\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164649%280%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FJVy4t1Y5NftPyPun9_w89umra47p_qVM3OSlzi6xrAwYwIqa1as-AyrogwTSE541Df1wnb5DP2QysUcnZA2nAN-DbeCeaJ3MNcpHbOm2ORtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACr7XtRhuSO0k6NnCTMLw4zzw\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164649%280%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7sqClsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj86-nKuNI63c8MBFuuSk7FxwOZmas0PGq019lEYXyJn64stORF2Q2-Lyr-9SMf5mjmIvDwg_0X5FLEzgK0-S8\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164704.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbicB9w2ZqfQa_XUTUoeRX4ZwBPec0CWuF8VWDHaRqbNytYcZJKlCQQSJvwJJojh-HpLuSYmDfBPcoX8Bsf4YTpYx5NDHPU3YFd5v7SER3aZRRqrN0YipC97MBczHvfs2GwH7uTmFs3bx-5veaMTySgxQMjNQ\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164704.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfvkspkT3IuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxcV2cyzvERAkGoIPraht0aBJEobYI-IEd2OByOahCgmFtN5iHb4yStjYnjdVKJJv8P2LXWzF0e_exl3vlIusWwscmmQ\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164709.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNfhBlfD0YQJ0LgfpEM3yUYinJcRroACYXLM6IuGzI9Y--SRhqYdcKg_5TWuSA7bcrEBwfPeEzvIAmpKMqTX4aXnxr1Q69xAKj4JRWDVskYLn91-m5RsHwaJQXGPDdJD7phXIwBMIYxe5X5T7MgDCKXI-aLADtJr6HT0g\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164709.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsW7sqDJsZ9wxepscb8Zuv6jMol7rpcxaf9RGoj8632KuNY6l_g9JCWz42K86guZTc_DeDoC5Y4mqQS8nobErSgdFIYttMvjAaCNvb3wInBz0fkV5R3Em0Nw_Aw\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164727.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZWy4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7a47p_qZJ1V9TW2nhqa-XPoY4Yainhag9TbaaJxbwU6F5WIGBezNQixZhKkjzMXvqjXxKygiGs_fwOzg3qFhtPTo5aq_fNJGMzB-AdF2wFYQQBL7XsTFc27l96DiCRT8FhaKA\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164727.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfPtkpkZ0XvoeTzt5EGZ8Qq3a59flVIxmwb9ucC-RQ8gXGlCnxNi65MPQgHth_Q7UZWGEsIahCgmdtN5gv_4-4qIzYv9ZLJJv8P2LXWwJ0e7fRR_rlc-sYEYQ7Mg\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164731.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDDJbYCdfAthfODDySkudgiSw\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164731.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao11vsJ-r4YrsFS8ZA-o59XlN-mMxcjc4-7_MRV4iNzzPMrssY9vBZILMt6H7bMej8Gof544mqQS8nK4stORF2Q2-Lyr-9SMf5mh3m5-H0_rlOOtpMf30yQ\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164738.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDDJbYC3Yqdh_ODNCSbNEQvsQ\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164738.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLr-T0OkX2m_z3O_n4dJQ-NW8Izr7xbxCIBcpbWPalU8Q35kAmx_ntpcOQgPpgkkdUxVqEuMZYCgqFtL5iuf7DsrrE_zRp34trw1cYyhS611_xeU_rlSOtkfk3HRA\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164718.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbpcB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRKqaaombuYBSeWyze9bLPIE8huHpbu6b-eWXjoMX0Bsf4YT5Yx5NDHOPym-lGIPJVzeINxCaH-gDyG1PqpKvqiMDCeQdSckMsRPu3OqclfqDBCSgOSeYtQ\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164718.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7OjYs9LIQ82a67ZUlOEeJX-D1ngDWxCJxaeXW86iaBIoso5PNjSJnFJRpJHMKQx2pAfCOLXpoTn51FcxD353YmIzpvMh2IpvwD2bWkS6119xPmfoX5ejEsylQnQs\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164743.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQqT60tV_eHbTkSKNzdUszmfyVsw1_03dw-lJftYUTe7BZTzZYI_7x3JjtgMdFikSjeiqSMR6HeCDVT_aC2tc5NOsLuPOvC6jsF8n9ZzLDXaaH3I_Rmq6FBhG_HVZicyHCiVBmHFCZZNSqDZxwOZqGmKy1_Tf\/apartamento-presidente-vargas-santa-maria-rs-AnyConv.com__20200616_164743.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0944","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3j8kIar8PZkCRfu9g_90Dc8A3wpci6RVAuM8hdLXXqct3TpI57aing6gzR1qtzJWZPkTpq1x2eGiJnZYJO0D-oTvujgF6SF3cNcB4TTAV815tm6zvYa-pi89AIcvbQhE3zU-JSkkPgT6vnINLk7t6tf4vDZNC_CO6WwgSYNxdfBn7YB69g\/DSC_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1359","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoVDWAKhiwWyS9II5F06X9zvfCDAZmIVuGJF5G6hNjTf2Iaae9uf3tC8WLI6j8UdV6mTvs9nr-PhZ4_xtJyM_dlXHJz5zBgFNfsomReRGa6Pvd7QfSf74ZhIuvO3xy7M3RL48lysfEYuzyoC_tRbE\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-LOCACAO-GARAGEM-BAIRRO-ROSARIO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dona Luiza","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6799411,"longitude":-53.8125325,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1910","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRhJNiMRxV4KLmy3WJ_WJA3NxVwSxopeV25g5y3cqhBTzz8u7jHgh5n-MXEBp8c0pJ4nn-MjJU9DY3TdFe_tNC1nBlT7CuwSj6DdxxWTI4a2YV3V15L2AYjnkTiQ2Nlf6kZXl66AVjQw8CGgD686-hQd8LRluRn7w32q3XTBsV06g\/dsc-0050.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o II","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6809542,"longitude":-53.8157143,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JeOO9p7KLnnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bPsJiG1Xik1KTtSkFfVhiRfemZthbbltK1LvPy60-fVIcdDCLnYxPqdKMupCvbtg79HH6xVzayQkunyMf4pFqo5IcbJl_NSRXiWlB4gQC9bmyDesPU4VwyrhLoC-_aq\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2289","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWf8rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQ-vyYQLsH-WAp9giMbQkcqtEkLX-8-mM_CNZE4Axqbh1o2Eu_8FrlenOBpLgsrARyVc32q4acS8VhOGWs6QFsfTT1HAKmDRr3qvQD2eGkKgmr4XVI4cfJ8WBb8hNHwrk-b\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-1-dormitorio-garagem-centro-santa-maria-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Villa Romana","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6817405,"longitude":-53.80409,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2784","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeuHS9ufPqVLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1T3IQE1XhapRZRe-9RxUslP2v7jamQYmaouYgSq-Rm0V3npdpKLo0CsPnr4ZVA0M5TmyakUydH_femMxx6oQOzSnygt3UgPBxmRlB5L6OaXK72F1fX9F4jy2P7ekSw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Toronto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35.53,"area_util":35.53,"area_total":53.68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6886131,"longitude":-53.8107809,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}