{"codigo":"3024","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","observacoes":"Loja muito ampla no centro de Santa Maria, pode ser transformada em apto, dep\u00f3sito ou ambos.\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3024] \n\nEntre agora em contato, marque sua visita: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":0,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":191,"area_privativa":174,"area_util":174,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Bruto","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-06-25 12:34:21","data_update":"2020-07-02 03:13:48","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":479000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6813901,"longitude":-53.8108657,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Santo Ant\u00f4nio","condominio_fechado":true,"id_condominio":27279,"id_imovel":116210,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97010310","endereco_referencia":"","endereco_numero":"427","andar":null,"endereco_complemento":"subsolo 101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Loja com 174m\u00b2 no Centro de Santa Maria","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","updated_at":"2020-07-02 03:13:48","data_atualizacao":"2020-06-25 12:34:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_hRsWKc8Q9OdUM-_5WXEvy3wCcUDD\/loja-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQyqXotNfasusxvcpCcSV0rdZmhGXHS7C44ibVGOyowIRuKSwNsMSV7EqIITTI29mjy0VgaQ_6gtbjHb1yXUS4EuLMBiK1I6FHAV3NUoFTT-VtDyGxAAXZ3dkv-ybLZvYIy5TQXBARezMMDVzx8XV6ySDsA\/loja-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_hRsWKc8Q9BmowxHxWXOpzNi67RNu\/loja-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm83Qleq4zxbaUublSRyD9ulcsi4y8zMNuwxVnVivmdbD_tfjcpGDX5UbM0MI2W03sPmvklLAMoUG6L7gjJpFK0o9R__nOJ46QPtapNQMRbvVlNzHxEEP17eyLsBg6pfJ4Y6692v06xW4czVyXcUxfMtuyA\/loja-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_hRsWKc8Q9BFWPRP5WXDwy3BtnVk6\/loja-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm20POU9Mucmsxt9cjdAucqXKdmjt1DEvm0665pivlPAOFv3wYq2DX5UbPHne0m36Ks4yv8hnMzeiP53xAzCx4wpL1-eemh86XY70arxPDm8YwvIgYAg8W95WRNCAypfJfQFaVmZG5vArVytzKsXJNIANuw\/loja-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_hRsWKc8Q9O1YN-T_WXFGy2sKneIF\/loja-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg-33dIFl0OxFf1TFFtMucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmuNM40knmVnyXgN-9Emexm2-LF4D1--lNFNrHP0xMzAx7ApI9-OepK9oUJtaqFSByOBgxbIgIA4wQ1pVRJPMBBc0Hn11smRPAe72XRVzvMXM_MbQ7A\/loja-4.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3023","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde-tHwRW7PjfLTZPMtZWMrTbvx_kJCvAyR9dLZJq93rA3hkq2r8IW3i3S2VL32W24sT-_SduCOoU4aL6AVOKlKco8RxFb4pk6XaA0b5xP_hi92G8Ojqgv6SvF8LjZbdfK4ehl4GWEOJ5BWC1xD8WAx2CdqQ\/apartamento-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santo Ant\u00f4nio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":112,"area_util":112,"area_total":137,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6813901,"longitude":-53.8108657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321783","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl0u7O9cvbGeRi4_XHNKn5igG6FmPYAzXSoAOFjowBRWzG3YFiJl21nNFUD85D4dGd59eahVt8hGaGOazGtRlndchAFBcgeiavnNRANS6oMuwpqx1m7evXCUNsfw-EOznS_fItljZGzYxPTnCGDjERq7kUhDusnFIkLU\/edificio+santo+antonio+1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santo Ant\u00f4nio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6960074,"longitude":-53.8155471,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2308","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdAzEtUmbxZH6xo1Hg26oS5zzvx_kJeuj3R09jKB_tR24ae_LTkYRuyHmllw_YzvtqZ1DxyjphhRLptnHDQt2ku33_AmqkJAiYDyTXOPUobja2fXJvzNt6kj5N6Mdjey7YW8TGhh_gzLYSPy2cfR7mIAEpG9mUL9Yb\/loja-comercial-terrea-banheiro-116-m%C2%B2-lourdes-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Pereira","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7008871,"longitude":-53.7945056,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2597","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_P3p9Mfa4N-tcifjjBWWOxovCeFvDnq44iY61o0QrR5QVMJDeOkYpql1TQzpjUel8wmY-DgdA2WQqTgSBlAbRMHQBZ7tRqfYgOBFjANO62k5oMC4oIKuBE5mhq45wc3TTg--_4L7r3z2_wTMRHkfvHcBFT1oX8V\/residencial-salvatore-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Am\u00e9lia Rodrigues","condominio_nome":"Residencial Salvatore","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":55,"area_util":55,"area_total":70.65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,Internet,Hall de entrada","latitude":-29.6827781,"longitude":-53.8131573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2908","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo-2HdYFl0OxFfzQbnDkMUTlHNarpVPIHnY7-tzAF_4B_ORux_zq2QyKlUeGKyXNLZxCsc6K1o-NxBheOR9y0tz006_scByo5g8ODJDwLVQYuCugweKIKnFCFFU24cMQ8UxQ7u9M76GlSrqkTMBHkfgoEBC0SfRQV\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":66,"area_util":66,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325728","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5_8cURj1f6eTnkNsHf2_LcNw0CJL2vRyA4fvrIOARfDnqM66egbqbnhl-p_3J9FGJ-Z81xHrHPS6ZeHPXsPx0sog2siCnNhprvqRJWKLaSWjtp8IwtG-qz7xHNsIBH9HTThGJDdUYQhHJ_WSFTbHoh_FyAqoXmj3noiILQ\/.jpg","endereco_bairro":"Noal","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Chagas Seixas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":170,"area_util":170,"area_total":190,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6899347,"longitude":-53.8248332,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}