{"codigo":"3027","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento seminovo, um dos melhores custo benef\u00edcio.\nIm\u00f3vel com sacada, pr\u00e9dio com elevador e g\u00e1s central.\nFicam os moveis do banheiro, 1 ar-condicionado de 9 mil Btus, 2 ventiladores de teto e os demais s\u00e3o negociados.\n\nCondom\u00ednio conta com sal\u00e3o de festas, churrasqueiras coletiva, playground e piscina. \n\nLocalizado a 600 metros da Rua Duque de Caxias e Av. Medianeira, pr\u00f3ximo de Supermercado, farm\u00e1cias, escolas, f\u00e1cil acesso para a BR 287. \n\nFale com nossos especialistas em vendas e agende sua visita: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp).\nC\u00f3digo [ 3027 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":63.38,"area_privativa":51.4,"area_util":51.4,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_comprimento":null,"terreno_largura":null,"data_cadastro":"2020-06-28 18:21:01","data_update":"2020-07-01 15:15:10","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":212000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7064601,"longitude":-53.8083569,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Trentino","condominio_fechado":true,"id_condominio":21945,"id_imovel":135541,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"8","andar":7,"endereco_complemento":"723 - bloco 6","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,Espera para split","updated_at":"2020-07-01 15:15:10","data_atualizacao":"2020-06-28 18:21:01","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ygZP-HLhdbt2Kdu2M_l3bPfAJSs6vLNBG1whlpyu3ZgoKXDYeLjzGD28BFpWBNqXDGNaCOSuEzT9DmEmbj1rjLeH_LnLKhpFgmgbZc6j9gDzKwP0lerDJEQhPg\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ygZP-Aqzd2N2KdsQLU-NG2o55NFY5Jk1_8bumbyRksRm-KvREIEEq1w0OfuP6to4V0InQguAJtUUn8ej3rFiTJmzHNeT7gZjgPLiUwZb4rmBigBRdjTl2_Eqen1n6xc\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ij8OsXYJ_ser_k59ER8JA-o49SNXHT7z-8LnbCpOfJA1G9LEOEBw0-mvf0iK6wL68gXsIJIGbFcVVv6hCO1LrI6H-LnLJBhFomirBMEiOZjJOxv0RerBQntVQQ\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO5SsVbsban82tG45wl8P84iPeV_dJQUmN4c-DhmcwfkyR4-D7UEIFGe3j5X_ujPAPE8hzm0NY4-pUuyPqpnVRSQbwSX2XuvW-M7abLsG6GB14Nhw7C-LQk2iEqdMt0BRY\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgURsiAI_ser_k59ER8JA-o49SNXHT7z-xXujbGWBR9EFwhFO0OHxBXsBZvSO5E-sAdCOBMHbFcVVr4kFD3rtLcIr7nLJBhFomirBIFbps7oEhvLaOsa3y7GxQ\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO5SgURsiDI5mtG45wl8P84iPeV_dJQUqOja9Hi325Khn5_JpMCA8djdFjuYxOntBJbKy5-6NO7-5Xu2PqonVRSQbwSX2XurW-c7abLsG6GB7724mM42PGl2v4qEcm2vJ0\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HD8OkR2n_91T41wdJQ-NW8IzEw2VfTA401ZATbXhCJCoxDAM-sabTCLXOVLFMTC2k3turrlVrAj9FqdkZ9WD5GjP5QfGhX5ZL9OnfV6GRVVcIxvLcusqSJhHMg\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO5ZMW7sqAV4mtG45wV8D84iPeV_dJQVqOjayHlU6rKrKp-JgvUBpnGFFTV__60GKhPupFmMdc4-hUvrQW9GOvvS1OwGFeNzB4dMaokELES2_rumE4cYF_m2RQqITo_xAc\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pD_-IKil_91T41wdJQ-NW8IzEw2VfTA4E1dASrWx3SjfX0_Jz26HDNdBBU5OZBqhfm9aUGTob2UF55iqGeyp3IGGfLfqKlpFg2RLZE3ZMaXPMjv0ReqT0X_8mw\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO5ZMVbsXbJ8WtG45wV8D84iPeV_dJQVmN4c9ji365Hhs54-D7U9s-QDHw5CIHKrhzE8jzmsFQpWBQ2rQW_GOvvS1OwGFeNjB49MaokELES23qBgcocczwocFHQvbds2nmd\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-5.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7siAI_ser_k59ER8JA-o49SNXHT7z-xXujbGWKR3hYKljE7Zpa2dr5ftzDdMbsNN-sA4FbFcVVv6lWD3rtLcIr7nLJBhFomirBEEh-VXKIRvKfutRVmV4_g\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQhUvbsly4wpLQDKrNq_aOZgb8atw6oSFWd85mu6hEtBYhJkV_zjguh29mQl7Fwg9jPCA7In9X3t1QlJRGi5bSFidsRjx2wm9Gz45T9kSX2XuvW-M7abLsG6GB14Nhw4VLv2l2AgqxC7HWak\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-6.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF-7sqCV1cer_k59ER8JA-o4NT1PoCy1egTudaP5RJfpeGntGLaWamdrrDnRC5PY8l8jcOMHXh-FxwCtEexLrI6f-LHLJBhFomirfI7ctrb6ATvLbesrZ4PDbA\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO5ZAVJsbbM5mtG45wl8P84iPeV_dJQUqOja9Hi325ahn5-JlMC73wydVji5PiOqlP8V7mk8MJRMBD9W9jPAxUZYW96ifrH_6I9-oBG0nBoEIiwmiZc1mkl2vkqItjvRkA\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-7.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMW7siAI_ser_k59ER8JA-o49SNXHT7z-xXujbGWaZQx28MuTT1w0_TWzYIitrLY9CVCcOMHbh-Fx4CnmD3rtLcIr7nLJBhFomirBEEhOb2TIwPLVetmPmTc4A\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO5ZMW7siDI8WtG45wl8P84iPeV_dJQUmN4c9ji325Khn5_JgvU9s-QDHw5fvz7rhwEVFImcJUhiZR3RABjnlRSQdzCfPxfrG-c7abLsG6GB4L2QTe2NjTF2TEqFS2ZiPo\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-8.jpg"},{"link":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VF27kran86uA_s5sFZ85uv6hErt3WTEVW0zmQiwNfEFS11Llfn9-yuk3jmKqZdKm__tnDA3BAixVRvKl_Oyp3IGWfPKEviuV7C4lWY3bdtJ21PoV9LTFVfly1TY\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/d2w4lbsrzlhnhw.cloudfront.net\/trseQp8vbslu4wp5DZO5HF9bsban82tG45wV8D84iPeV_d5QVmN4c-DhmSxahn5-JlMO4zzq1DP5X_ujPI8-vCFkwkuBRvQ2reUpHD45S5mxGFeNkEAHMaokELES28J2ehCbTrqgcFHAvFP78vho\/residencial-trentino-apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-medianeira-santa-maria-9.jpg"}],"tour360":[]}