{"codigo":"3034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade!\n\nSala comercial, central, com sala de espera, 2 banheiros e cozinha compartilhado.\n\nLocalizado na rua duque de caxias, entre as ruas silva jardim e vale machado. Excelente ponto para estacionamento de clientes (nas ruas vizinhas).\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3034 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":9,"area_util":9,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-07-07 13:03:23","data_update":"2022-09-27 13:40:45","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":700,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":60,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","condominio_fechado":true,"id_condominio":22026,"id_imovel":201419,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97010200","endereco_referencia":"","endereco_numero":"663","andar":null,"endereco_complemento":"SALA 2","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"","updated_at":"2022-09-27 13:40:45","data_atualizacao":"2022-09-27 13:40:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqXIU1dnq01TumnnskxnYhlXpmvCLVODe4y7qLe8foXpHGrgms9RkKKysJZmIJQhpwsRDzA9SX1oRTvpmtxdbRG3dixZ2yiaX6ApQtBosGBaMLGDK2Mx_jbkSxXUpe-huzipd1-B25EIjXN1E\/SALA+RUTE.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfnUCE8EFth7bT0PALb4uqN1YNU94gCCsL5WCH1WHH6mEfivvRQYUyrfjFU_mMXywZHJguM1hp89NCV9UFo--VCshFGMGW2E0xBC6g3p5FeOfx6FEWW8Jf1dfndicKcJceOeWxP4a6IOUUU4BR19uQDOAMdiOcUmAMhHjO-AGRiM0M4aaXNOunpHw\/SALA+RUTE.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUrb8ly4wpL0FtdyTiF9TuWFMjZ_QL33ckThj30NS8Y8LCZzj6w4qcQn49iUPFYWskXMW98vWnYjh64dTV9LrElYfmBdaq4o99QV9cxrQvgabtQf5e8Zo8Hs3Y38Hst_xCkSiW0ZD3g9Eeismu5CEQM30qkFg\/SALA+RUTE-2.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0TpfieoYagLo23iIrkpC7sMT9Ba3Yt-SlVJq7PjDnctlwuAarXtnbx5sxXGwCww4-0qZCjOU8rDCIzu-n3kcz2xCkL3dQR7B5ZAp_WhMXQADdj6PsckNbEMDn4Ul1T7DWAgaSPH4d6nZQploVqxhTz-GiKD-qaMzSSneltwsvl61-SYrX\/SALA+RUTE-2.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZAUR8rYn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQ6YnUBgrDlHhxCPi3sVKVNJT_d8ZB8DK6bdLkIGetE0_OfOKnGS_hxw50jJNAdjv2JY9Vn_gT5KbEnqFFykk\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbicCpX2ZqfQa_XUTUoeRX45wBPec1KW4uM8ivEadqUjenpo2na4s8BlbedecCxgndYgMGS3to3lpH5jk3Hb7VUstkUD-SF5bNU5Xj_22MsUz9brt0YNDnhl5z-iOu4YGeTH7uzKhh7kKLYld6MEyRQwiiAOA\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7OnYUkrYI-8dRs2KPed85uv6hEn1N9qVxM1dQKo5cK58T-arO9bvU4tqBTL5ynrf77GjER2qv178k6TQ8HM7ELQgdl5dJ7Z6pOejixM_J4ITTG_AW-vrELKXPBos\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aSrHiiLoO3gUydUsXuXiqbKcbZ_6LM3WynTz6xueER1wsUpYMIFAZ1k8bak4TJPETpq9xofNvr1NzOUq3U49JIW7I07jYrtgKngKc4aHprnI1iBKXwXs82I6Be4-9awYDykcuKYK-48PMYyaIOntVksBLhI\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjqOtAyr7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAc9_m5FAvTDkk8p0HoBwJx_rf77KlEN4oCTsFEYXyJn64stPjFGAQMgwba6aeoCtetG816Y_kV-rzE4WzW0j8\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMCaZR2lbIh_SOKST1t22WlQ\/SALAS-COMERCIAIS-CENTRO-SANTA-MARIA-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZMVbkR0n9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_crRRX0PPWCSwy2Li6pTwBdL5d3IpsAMckZlmKjK0BwkBPCXZlRvhxw50jJNAdjvW0vucwf4X-iXEzQ6W1w8\/locacao_-_-_-_-_-_-_-_apartamento_-_-_-_-_-_-_-_1_-_-_-_-_-_-_-_dormitorios_-_-_-_-_-_-_-_com_-_-_-_.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA8BcmeWqUC3sgko8ijFURDStEEaW6v-mql2g8WBTPIpFUDVbI87xnJiNoGwdcqORpM_27paUe6DbV1SIA20WRS9bO_uMD7BcF-pJpHLhXeKAvsRHXm6FBhG_DET8zWxZ-UqvUK14aebdYaEAfCOkCShrk30jg\/locacao_-_-_-_-_-_-_-_apartamento_-_-_-_-_-_-_-_1_-_-_-_-_-_-_-_dormitorios_-_-_-_-_-_-_-_com_-_-_-_.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1917","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGnDibdFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5Eg-HSkXp59gkl4mlAOuHgFL-IjGNPKYJ__bfjcF-LQzZ7ICpPtGz6BhwR01mTztwEYW4cV-ViIrNDi80wsO0ry8kBUBLAMixkbxYsoM679yrLPOPU0VgVhhHzhHCoh\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-LOCA%C3%87%C3%83O-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2729","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUrLsly5qShd0ldr1FlfD3gVp1L2UYJsP5PL_YDpjSMB178Ihf6VsjVkHMqCW91WErZvLdMk3_y58Ze9WTthc6VXbq1fZYxmH0yqef8eoYLBbfniL45AKGvru221GMZfMrwtUaIYndE4UBN0i-IjeMCdjkmOgdt4k_sa_jitDU4VwwthLo443Fe\/locacao_-_-_-_-_-_-_-_apartamento_-_-_-_-_-_-_-_1_-_-_-_-_-_-_-_dormitorios_-_-_-_-_-_-_-_com_-_-_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":200000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"321989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpQZ2s7xhz8oiNRtIKsbCJ3z7C33xWRajY8ydGe398AWHSa8okjoyRlVLl1X2HHl4D2_p0NK9-r3gHe0dnKtnbPS_ClXzAwoS6ff-k7w6eU6ToPM3Z2t4rMob6Xo1sMb78lyEv0kvl9zstSmN_DkwFvwbYSim2eUTXMgEnmDhjnUqTcsc\/sala+1.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6892978,"longitude":-53.8784134,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322321","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fCJYMpRgaCwAdzK3XgpqKsi6y1KF2ZX58Q03qprq2plXRJHkEmnEvsuQ7r8FDc4TPq6mXrpyEgJ8O0VzYoEJb5CIrM5xtTO9GbUi_ZZGptgIVlgeQAP1eSSXy09fZglRCRzsebPUU3dg4s755Q8vO2fy5Y_r86MxWUEdmDLwtp_x0VNYyPrt7\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Carlos Molinos","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":780,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6985928,"longitude":-53.8725558,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}