{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento de 1 Dormit\u00f3rio com sacada. \nIm\u00f3vel bem localizado, a pouco metros da Avenida Presidente Vargas, pr\u00f3ximo de Restaurantes, mercados e lojas.\n\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! \nPara alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: \n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. \n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats). \nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3039 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"07","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":64,"area_privativa":58,"area_util":58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-07-23 20:45:45","data_update":"2023-08-23 19:41:36","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":700,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":240,"meta_description":"Amplo apartamento de 1 Dormit\u00f3rio com sacada.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Retore","condominio_fechado":false,"id_condominio":42797,"id_imovel":237557,"id_corretor":16833,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97015190","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2001","andar":3,"endereco_complemento":"302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Amplo apartamento de 1 Dormit\u00f3rio com sacada.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Interfone","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","updated_at":"2023-08-23 19:41:36","data_atualizacao":"2023-08-23 19:41:36","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTUU--2kxRlvU12tLcRgwFwLmQ\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfKfHgkT8q_jvYH0zVocdC3AJgyCr4Gys9UQtB-bVEqowwIdgaQyAqFCFDvbTdoVLHfdRxIvSV_qlOqVaDGDOs4b5co69ZHR94IUEy8vHVS9YH5ovW-Ha90DhRYvjxfwVVt72DheOdmZnKxpBC-u8XbLUMv3FTBB\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTXkCuNaMBRsX12qFsTObaeLkA\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RB5Caxpp35BfshnwZlWVlWiBWxvtaojK6a2R8xOjjJBLwKkjiwzAtIo_cRZT16Vr25aSEuDglIXlW2seOk2LV0ne_yA061LKC6Ke2APF4BXWHZALt4y68Vgq0yd3nlAIbvLmzZf-WMoMp8b3C1OzHmCURFD6yZ5\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTUU--lexxOcUF2t78SyXKZrGQ\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfKPZFlaEXEyUsj5-vanE9ZlTTfWh1kUPfty5a4XtXKypyIdoKQyLv67zOPaHNCVZGjIyC0UQbSLnsoZdR3sxm__WnqA261Nag6KGGTMd-IUTgx2rW-Ha90D7SFB3cmfZL972DheeWIz8XdamS46_HkNUR1KPtZA\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTXkChOqP-yXVV2sQMRk7MY2sg\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJ2MFlaEXEyVsj5-kRlu9uL8TrWh3kUPfty5a4XRWM1JxYVrUJMhPi6zOPaHJKRpGDaRxIv6RCQlGqWeOk2DV3_Wnqgx80Nw9ZKy8H_A8ccTTmNZLHdK2E2vhYvjxcwS3HtAkrwhVjwWdtP0EmM9XZ8UMcMYrds\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTUU-xFUOB1kVV2tecSdMOrhPg\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3OvNP7CyePnexf9TkBqoSJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1JwK01HfI5n7ienFaT9qVL3d-1rz6wsi-Y-iHup7oVQvqDxTjbL6a6qsPepzlSnVknVoVabFZ6tR7q0yd0HlAEqfPR9wCgJfeLUY9cppCHukOgd6WiJF01Q\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTXkCutcx-GZUV2tm8SgMpJiAg\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNa0NwnrAF5YDougT5_-ud0s8Osi-mDBw-Agm8MPUGW5NyXK3Xjn6hjnFXpms8A3ams70FfLk1UMcuL64OCxwTkjZn7e4BzhueFlFSqWPYz6jtBalh5vrXvUW0uAdwIjHUQfTAlKM7tTUEl_a0HO0O399hro8KYQ\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTUU-x1SzROTUV2s2sSTJ3iR8w\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vr8h25qThBZIMoOsuIyjQVeqp8bYZsiVlKB2pu0UCHCqSasldoB72s5ZPO0V85PC7WpH6obQCkWyBqCoUQbSLkkoZsx3uxl_nWnaA065FaM7LSJF2KU0dSc2NbPHdK9HWE4QjGBycVFymy--EhAUNVj4-mMKa9XbGUPqIbgFL\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTXkChNUNxVpUV2tpsSmnZtA9A\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNa0NwnrAF5YDougT7_-uV0s8Osi-mDBw-Agm8MPGzTVJ-xcE-NiR8NnFcaMUEwWE21ZJXlvOsT8cuL64OCxxjkjZn7a6oEsJAfttw7Af37EoWt9Mu7XJcFqRVjvKHcMQ6Tiw_c4ZIHA7xXikxDu4OtN9juAbnxw\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTXkChOiPR9jX12slsR43klUEg\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfJ2AE1aEXEyUsj5-mScJTYcX09-18nJIKa2R8wOZjEP7tPGz3fINqFCFDtb6EodMVg29eFfVcH-hO2oXqHoVc1blXTjLL7aMspsapRg4pVk3Rq1om-P6LYTniNUrsCB4Pc-0oDIl78bUh6IX4TULe8B5N6piwxnNg\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTXkCuNUwOedXV2th8StfkuvbQ\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vr8h25qThBRKINBkLIpkoQ5MrK7EZsiVlKB2pu0UCHCqSasldoB72s5ZP_TVrA2duFbgaNZczQ2_ICM2C0hZ9b6idDQvuBmW970mLuhmJgQjJyMFeI_YkRuR3re-Ha53j2AVYlNonVFymb3O3G2QUnfkmBSms83k1UQzMSLre\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTXkCutYMx1lU12qpMTU2kvaVg\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBtrn1H7CyM0xHGo4sXCiwgGbXPvCW73YANn5aS9txh1hGcb_QV_99Z_3BBOhdIp12GvuOBqHwN0FoK4L8JTckKygHZGqXxhY9I4m0dB6r_z6rtWNn-8OrA6qh31e2fh9sJWEQ_W-jb5yICf545_XhQUTcuuEX5\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTXkCuumxeOZU12sysR5zgapMQ\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNa2twnrAF5YDoukT5_ytPt3JutaojK6a2R8xOjgKJ_jLWi2cP6jwKavFZT16Zr2d-SZ30-8CjJeb3imiLemnTW-q4pR38PKkY0DyvH2wxZBI7L9Iz6yXqbAFB_UsfF737S83QRWeC5wkqouQl8nb2UMAGFan1\/.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhRscKTXkCutZNR-VWV2qu8UDNFt05w\/.JPG","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbKJGQkT8q_jvYD0zf5EGO0zArQudukyGxw-Agm8MPV7fJICycEyN8NjNnHcTdoZLHd-Vr3ywsjiCu1GXiHoVUUbIuo4hZH9lBsI3DwtXlQ9RILsaLFZ6lR7S06dUHVAbQM3SjZf-R2sIl82cyq1ZC635Df0CtM\/.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325408","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAh8uL9l2JiRoYpBdSs0SWa8yEkycVRq9Hd3dKGhVhEl_4bX0-PfsuXMFECxV9uwMRcjKPiiECFVPFaJiOJRv8sp33SJ3Z9O4Sh_I4XjZaGqrsb--7LDf9CBDzO0xRWggf28m02tTAv-6YUJKS8omXPREdgLzB0We8fwsmMytf308V7LthRfBykD5\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCN-39H7CyM0xH2Tf6ArNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgaajR3Jpbek29uqDOm5eUZtvyHt8TFDO1Cakxd5E79r89lun50z2mR3ZvJNaAAseG4ZBVMqLfMobuk1lrTSzbuFfys3zJrfDAu37jBHvn_nz9bAEya7CH3bxsPJ_k\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8rb8l2WMbu8hLfHIV1ikNP6eh4qRQp54z1sHjRp11maiJv7aNJLEtxbRVv_kGhWLmvEjhsEpzrmFdDPUSyAb0P9puAEFBDdxlpfccnQGRra1JON1K5VziF-q1lpDo4QAxT4iaMwqsohDkiEvyOrNO-7HsPV5CKqBBeZDjZB8r3nWUW\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28712","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1rsNwnbbFZSH2Tna0VitPt67PvCWtQ2QviANZrNUCO7d-5azP_iO8F3FbaMUcwWE21ZFPFkm_YOCDpPrwlQcq78xQ_MBYNqiD4U0dByrr263tCSph5vrTvUW0uGNw6hsJKqQvWz6v32VcaPtAwZGZ5QO0pi4YPL4\/.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Ar condicionado,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31538","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1Lqzrpv3HRudfgOToeOmVohb3RXI_pp-SiReHl96upqsAJv-CiM8RGjydLVdPdvRrObDFubctRTZYX5wIjUHm0Ofi8LhHF4MlzYZgUgur6LQq7ROp5owof_XPoh4udS72mmAlrtd0uk4OVw6dgXcDoo142r8WSLHVhVgQNpKp\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Hoffmann","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.77,"area_util":42.77,"area_total":54.02,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6827831,"longitude":-53.8064132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31636","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZ-QMn27nFJaG5hpilnfNtiuxUBCdLxEVlZXxsIuMyDDl94YY85O5hajXVYxWFFE71NIZugVlHFrCi6XiPtqFNxihQZ_jLPULS4MmWNDZEDo-3dabDKrokUYO7Vo4rYEBKCZTuffNFtHfxxhdsF6tbxo42yanVSLFghT3pHs3o\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dom Ant\u00f4nio","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6854411,"longitude":-53.8095274,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31867","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCJowsmW3Gseoe2nIGv0GZsRo0lbCvcSi2kvLODxZ6hL-vaEIqNyqsFGWtrxL1woSny98H2ljqT5x6GmxCJlJlQfRap0vv4Jw6bjoARjMcwWyQpe5CN3xHFfVQ8eYQI1c1Gw1eLunDPa3fwAGfjTEOh-o_PSaT8robzzwwgy5I\/apartamento-1-dormitorio-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edif\u00edcio Calhandra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Estar social,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6898226,"longitude":-53.8109051,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32097","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RAN7m1G7CyM0xH2Tf6grNeV0s8Osi-mDBw-Agm8MPWzfVJ-xcE-NiSpjnFXpiFO2wDGJF7pAedoiog7a4T9ugWIV8Ikk9Oy4AFuZGydNzrjSy-z9bPC3cruRJZ31e2fh9sJXkQ_W4iWiWAFz1UxH-kM5t8E-F_KhQ\/apartamento-1-dormitorio-sacada-centrosanta-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimb\u00e9","condominio_nome":"Edif\u00edcio Maison Saint Louis","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":32.76,"area_util":32.76,"area_total":45.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":810,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6833191,"longitude":-53.8029796,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32141","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn49xvnMEE_HQ_Da7Z4nIJReFJmOjV0Y7qDjxzkUHRw\/.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":51,"area_util":51,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,\u00c1rea verde,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32627","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZacigWW_Xcu0sthgfaE3QMIh70KgeiD76OBHBrGOC62vb2J3LEdJkleUx0SE7wP5aR1DqjSWFpxfg_gS3e0R3fgfb5iSjggIQL2UCBFZLiG_2FmTCKAxd4j4kI6XoHdSk-1ajaxPzgFVLgGvC-kHEBI3E0gU5Z3Ra7-T6LQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","condominio_nome":"Residencial Electra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":42.87,"area_util":42.87,"area_total":52.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.683755,"longitude":-53.815728,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321421","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_xsX10m3bkMME7Fn_LmpaL0OKYXkYwVztxpu_Bpg\/moradas+do+parque+1+cafe.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":780,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}