{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento muito bem localizado, pr\u00f3ximo a avenida medianeira, f\u00e1cil acesso para todos pontos da cidade, pr\u00f3ximo a mercados, farm\u00e1cias, bancos.\nPiso foi trocado recentemente; boa posi\u00e7\u00e3o solar\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 3069","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"08","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":86.15,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-08-06 20:18:13","data_update":"2023-01-11 13:04:35","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":900,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":300,"meta_description":"apartamento de 2 dormitorios no bairro centro santa maria rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","condominio_fechado":true,"id_condominio":82431,"id_imovel":473228,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","endereco_cep":"97015540","endereco_referencia":"","endereco_numero":"37","andar":3,"endereco_complemento":"301","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios no bairro Centro","descricao_anuncio":"","tags":"black","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","updated_at":"2023-01-11 13:04:35","data_atualizacao":"2022-07-26 13:43:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OR-1oG7OVg2lVRS0cRLzEQkNoKNrb-jc2jmjHO8I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAh8uL9l2JiRoYpCdiylCxZtP3_mLVRodZ7cxs85F-6l_4bX0-PfsuXMZEIn0ZKY_teIPUz3s5BXVeHq-MgZhZNH2nMIFQdK0Uh_Igs6XKHNzLa6O57Pf-HC-RqFzjF13s8Ej92nTuhwuxcN7yVRb5yDqc6tUYscl3nvnIO6-rdtEWLTKhTWsng7s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-95TsrjQuipresOqeMMsKgsnk3dHb_xk2fBfceTM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174234.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vLtl253Q15MK7gHkKko9TfbevnvEMCmZt9vMhaMgfaGplZX3sIuM6PNl946dcmO4YBFOdivVZJgyPNg_gCNCGy41VZcM4SxvIgco6o3cJ4Cbe1rcTrLNzNBa1-iKn8TzldNTAYLM6MzpCz-ka5Ncjs8X8utHsnbS2VF54iSX8o7PzukW8CjA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174234.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--DRHmEMOZNOukvumSQD3DsDMTWtTb_DY2T14575Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174526.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RC5iysnG5MLUq2GUvtshxtuysVImhmX4WFIt7wG5nRA828gPHh77HtrfTeM0wi7RkRQD-QvsyF0ZwUnHeazWv92nddBgIXpt1uJhMIRJoYKB6WghqfmcQfVNlCwIKUa5IGpT-tCCKDlWL3b9TEyjRplxXwAgjG8V77LhQqyOJQ8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174526.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OihSQ3Lqa8GDWRmukD7lwRbHkJ97b_po2tuj9yOE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174538.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4__t4EHYfAUQsxG7L_PmxAOXhtXXEY3wTjmVeCmzA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174538.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9O-2LiXs7vOdksNR8dvg4NskKRLd_b_kY2lqwTEiA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174554.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL-A7V4YbFd7d5QA7QVulPSjePNMyoEISU-mb5orMuvY_jWrt9cOsljfTeM0wi7RkRJK76m0KlyrpiEVDCJlWkx99dBgFDcs_ta4j41LXKKC62mhqdO3hHF_K3RbrOIaCJgWHIuH0z2XwVqdFARRZTqRtZSq3E2VrDbhS1fYpyJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174554.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-99xhUcOWBJleAGnvwEBwQjLoJ9rb__k2j2qqfOc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174602.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_-Cf3CKGPzgu0QA7vQAYhAJ3RdXWEY0YjjhOGsQ-Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174602.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-DZ0U08jgdu0gs-Hmt7iINkAcXdvb-Yc2KQlic_4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174623.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1LuzrlnbV19mYfWjkf8nLQSVqTgRv_udgAkPTvZQ11KRCOvmCZI92l2GrbRWFFEz0MobkWVhnryaiKQnoicgGcWE7rxJb6qjrsii28lcoy2AqJ6xy-T4-b-eg0dgjUNxNWGIlrtd6LqaBBkRabrXipoZYNY87V7Wahug2MobP\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174623.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OSdNq3bTrhxeqt5pqO8wDskGhV9jb42s23IG5EWI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174633.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vLtl253Q15MILiD0Kopk14M5IWcmEg7RZh0rwya5cT1lgAkfTv5QFEDxlk2ITUuNW6jXVYxWFLV6PNg_kCNKGyw1UZcI2SxvIgcqm4HJ7K9BZ1rcXbLQOFBa1-kKn8TzldNREZYQKpc0lQ3-LugAvzvFncs8zlMdsJhppsf3MrgHz2qXQpFo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174633.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-jO_gIUNn-23ZwpemQLz5gs6hIdrb_5A2oXEwnCc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174639.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfIXIt8m9bI85nqIU8v_-3-jp_VJH5k_3ZLTOrPmqjE1XHdxIZk82OY4Q2A5_oXXI6U-98Hmc6L8ViWg3sYWNd8kqhFoo0keooBcAGtqFL7SyEoVgDGOrbkkUYNfCzay4UNqaqrufTPEK3Or00PiUdAl0SpOz4gyVLOthVArzZUu\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174639.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-8dtm2kGb9NrUSmCjwD-INDGu0tzb4qQ23eG8A50\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174651.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_LYevJyppphicU8v_E3xN8-VHkg2HjJhJawChZ4onXrT5-Fvxf2lr0HlrxL1wpUsc1zj2tjqr4zej_sYWsd-ku38g0jv9JwhjPO7WftVfRK1i5KdJ_hHF8syhZrM7Kzpzj-Ea5M-j81FLA1khHoH2XF4gZ5vcrT7z2adszHg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174651.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OSxtmJr3jOm2vDyxgP7n5MYgU393b_tE2ZnLFL90\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174805.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKybbLAOmo8x7XBhlSBg8thaND61uiJc_WyA4MC5uZWMSw2vDhplyBKTtaxUnvFW6dID62g8S2PFhyEWDCBlWlxnw6_61QV7h8e5WORPZWoXDWpeEIhgTzlSFZS5ahKCrrCRnfItnEPSarZt--FGDnCzBx9qP1IWLBshR0W4hD9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174805.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ocd1sVUdmi2onuS_tx0n3sEGjodPb9B02JsXYx4o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174822.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8Efn2OnAxvSD25qPYHa5f7rlzRUUYuRjt2TnXchQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174822.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-Td-cIs3nPO5gO2sTv8V9MrmsVtzb43k2kxFrbr0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174952.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz84fI35Fo3YzHo77Ah_5x15VlMmXkY44jiNKyiwoQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174952.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9Oi9Tkqj6cepeqTZfnuch_uE2g7dXb-aU2Y_k8XTA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-175004.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_-d_Vx5faetbBNEPx56h_zol-dV0Yyzji9PUvqFQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-175004.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--9RAlGkqYAGciR2SnuDqHxMugIdHb_vU2sBUOGkE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-175107.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3-AszTBkfLkRThH47x4GOePJF9RU0Y3fjjo5TQYfA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-175107.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OcxQfr8orABejCumWsMp8TMUcLd3b-F02huCmBKE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-175122.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZaUiglXisdO0stpilHfbrMoijCixZzwoddPZmB4YrqGwzd-DbldrScv1z3yGeoPtf1_imbWZl1inAbgcWMN-A91cZNrdXZasYJzfYa1COkeiFhhvCJgxdoS6rIIWoE-zm_25HexSDn9WTcQo3moHSTEhNSwo3ZnT2lrnSfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-175122.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoMrL9lyJ4QBQHZ2nMxdnrCMkzP_bb4UiyqSDsNKVgnmKqawtq9vmusGMZHyU-wHLXJEePSNk9vLVw1q5zhIPRQGdyXjjnrIj6x7spYoq3ZBAoFQhLbCxCZMDPgqKSxTTgY-X6meyd8jkHJ62W9BPWBXKK1Mt24M44z6lHcXAgxS9xeHNqRsGoSKOnNSIqIOiTpcag\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvMrb8l2JoQhQh9jPEU47LAMxYFogXzIStqM1Yu4ufO6bjxdd21VCQ2RKQK7rSQIAI1lZjFQoGQVp1kGpAp4c_6gij3bc9VmHYg4DP1Kb0xdYCkhh8OD3DwUBXEwj0tyOWZlAFORbrO5bqIGVDNoO0g0FMizYbOIvibP1b_ydC-DHyi4Rv3ovb1El2yMgqE5oL8laA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrn9G7CyM0xHGo1s0_ytPt3JuNSqmDGy9nRaHy9ZTeF8gugKz6P4Wh0Ks7ZU8ey5CNLpowzi1d1g2o1oUt4cxBhBEKpq_fAFiOLbe1AiMKdaGzImif2gmPLnZSjZuGfz1eslmls30IxRa8y1eglQegCua7Vb3b9TSDGc\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCN-39H7CyM0xH2Tf6ArNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgaajR3Jpbek29uqDOm5eUZtvyHt8TFDO1Cakxd5E79r89lun50z2mR3ZvJNaAAseG4ZBVMqLfMobuk1lrTSzbuFfys3zJrfDAu37jBHvn_nz9bAEya7CH3bxsPJ_k\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2128","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtdnHj3UCCwM5cinfHaEA1OiBX5utS-mDB6VCkvxn3M1bDRUJpIcxeD4suihzTUFPUzFNpFjwz61s3jDLU_mzpj-2UE-K5o_fIGS7LAf1DicD9NhD5_NuYAoQ_JHy_44IDoVjdBYzscqOS0gGvztCZjPj6701RD3PCFJTLc\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vb9ly56SB5RCNa2JwnrAF3RH2TRbp-ytPt3Jutaq3DGS9nRaHkxgOeGYimoqqaL1We3moDZXcWC48OrptphNDIZHAJT_mKoFRAFCjCR4-bMOW5ijWUjLB7vdGPInhP7qk1lrTb-oMpU10h89qh_31ac1fZ0FpyeXmi_dE0D6iN4YLIA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQob1nlOkRqlx6L4xKqI_BmKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbmIiGs0dX_QNMKLa95XGKl8I3rpyXpdq4FqXmQSDnxRnb1Ug7m4lih4CxT1IdZbiizSB0cqTypPBOjojwVdA-xajMjGvpqrfEr6X6zaUaP1jq5VzxpIJ5S-zkCBgeJCQ\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8rb8l2WMbu8hLfHIV1ikNP6eh4qRQp54z1sHjRp11maiJv7aNJLEtxbRVv_kGhWLmvEjhsEpzrmFdDPUSyAb0P9puAEFBDdxlpfccnQGRra1JON1K5VziF-q1lpDo4QAxT4iaMwqsohDkiEvyOrNO-7HsPV5CKqBBeZDjZB8r3nWUW\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RAJrGN0nbbF5Zhou5DTKOrUXOwMsi-mDBq-Akk84NZvYTL2_OG8nrlABDtb6L4Nvnp-2R9L5S3AdqqdBccylUhTcAXmAUDjnJlySpd0bAfH7cpY2F-L6LYRMQ6dFnFBCsdXbd2CwHHksGbyCvgIj-4DDt6rzVNZ0g\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":44.99,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Sacada,Churrasqueira,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR7nM9pp_4FxRH2TRN_BtYu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPrIAKk13dMNllFFDtbaKUV0Gt-xoRyoy8QlW6UeDOPWs475cr6pZmK0qv7fs9yqWfwCfsW32-J6LYTFqRVjsCHDFHUea0vW17oMvXxUyQkmdAA-t6gq1heSA\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}