{"codigo":"3080","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade!\n\nApartamento 3 dormit\u00f3rios, sendo um su\u00edte, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social e garagem fechada.\n\nIm\u00f3vel com sacada fechada com blindex e churrasqueira, cozinha com moveis sob medida.\n\nLocalizado no Res. Moradas do sol, a poucos metros do Dalla Favera.\n\nALUGUE SEM FIADOR!\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-07 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3080]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"08","mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":null,"area_privativa":88,"area_util":88,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Porcelanato","terreno_comprimento":null,"terreno_largura":null,"data_cadastro":"2020-08-12 14:02:47","data_update":"2020-08-17 18:00:22","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":350000,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1600,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.7040981,"longitude":-53.7530969,"situacao":"Locado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Moradas do Sol","condominio_fechado":true,"id_condominio":22151,"id_imovel":547333,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Franciscatto","endereco_cep":"97095745","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1051","andar":3,"endereco_complemento":"Bloco A - Apto 302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13626,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Interfone,Cozinha,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2020-08-17 18:00:22","data_atualizacao":"2020-08-17 18:00:22","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQh8vbsly5gpLQDKq3HCA_KA0zQzP3tPmunvzd2uw5iF2F4w184_WQHHe1bl9JX0H3YwcukELcahK2q6KLe_QrGqXUASx3NkqBkUxGajJVTa21QOqUvDvXu32v9lauf4X-6jEs2Cs3sc\/APARTAMENTO-MOBILIADO-LOCA%C3%87%C3%83O-3-DORMITORIOS-S%C3%83O-JOSE-SANTA-MARIA-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vLtlu4wp5Nfr_RQMGtQws5CfG_GhPNXzzdWmRZtaBN8l-fp7FGokAQ_Ls4rN2WtEQRRhHcNwO4kvK5JD3AK-eYFx9k137gsrDT9tcgjft9J8g_IpqSqtzgo9WG4xdXMAkcUBUvDHLBAvA\/APARTAMENTO-MOBILIADO-LOCA%C3%87%C3%83O-3-DORMITORIOS-S%C3%83O-JOSE-SANTA-MARIA-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvLclyo3T1BOphjtJAKRBqUxiFOCc-rRipjXL71Pt3vjZqb-JlqN71i3vNfF08O79AFP-nwvFpyFGly_WB1HYQyNixmJu72WjdZoA_OPLeWDMuHu6z-i2j6xbUPdUKiwaqzU0\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYRl5mfNpIFcWt7moCFYjPReBd4egSN5Rrk94c9jiH2_mlMR4eBMnjsmRDDwZuve0GOk3umlvY6JNTJAka1xwZvn_ArdwrFDtAsizQLAv9kc09X7J-l1PUBbFyikq8HVNJ0I\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLQEpVpoBFIf0Pt3Wc4b_y8a7hewNtvToFdCQJB_vElXcXLlvNzz82uMa2ditXRHXvJHUuKGY6uvwwq1Wq-q9IXyA76LqcvmBDFtU5QXAT-JNrUEs-1OuICgOCjf4x\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJB_rUuJIGjp0WtbpUKJQb8qyuegS8ZC8k8Y21_y-k06WUn46l6GKmGOCnPC5GBkg_cmPloGQFQvWMTAscaUCUATY2t8hX5a7OmoI-Bf2bztEJBSR9xfyEYkcUCXvGLuHniS\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqDi_-OFgm9N0CsDOgMbm-CMD7Hj11gjQY227DHc9wQmY_CktMH1ye91UsY9bX1pK49XApsAMckZhmaietE0_I_fLkxWxuhhJ3gNOA-0png-XwLQX5-Ou__5rGfA\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZNKsHEQsiCm7p9wxepsNXz_5KEhX1axttyW___FG4l-BtMg8oyqHpwGa9_02hh2Rt_niwl4IQkjT5X0q1kbJQKacm5IoP6LI94Scf7MN1nef0TDYLUenu0ncULnvJNSJJlT\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HC8Okf1H8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5cpTWNalMcVnbBnijRJPt5cPVX7YJe7D9119gNAXvf355QWSp3vUs9PTFGAUMgwDb6Yeo8p6h1_d6h1r5_OuqMCF_KQ\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZNJQJXUtQ2r7Z9wxepstXx_ZWigRtaBN-kecm6q26UEr5H3Mjckvl4GCNs0otbFK7Vylrl0ARA5ZDMRSwcI2S-tZR2RElbfh5_AqzVmZTv_wMFPm41XhGUQb0LjvJz2dnN-\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HHMOsXan7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxM-9RmojsJT3CdhB9CAh_KRJEP5Ik27IZUEVDtAIDQv5nYXyp3sgs9PjFGIQttMziAaCNtZjBV0nQevgV-vjEH9zkdsA\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLL58ZvahVbpIw3O3tMaXp65yiUof9YkMVQOXgvLWo9N_RTtMjckTgYKMiWWwhD2K4V2mekh9jZEDIVVkVobJQKack7I4mBGrCM6-P7MN1nef4Tp8SdavZFPT0EEvJ3uL-G8\/Apto-Res.Moradas+do+Sol-4.jpg"}],"tour360":[]}