{"codigo":"3081","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com excelente conserva\u00e7\u00e3o, arejado, com sacada na sala de estar.\n\n\u00daltimo bloco do cond. proporcionando maior privacidade e conforto ac\u00fastico, apartamento com ventila\u00e7\u00e3o cruzada, \u00f3tima incid\u00eancia solar (sol da manh\u00e3). Im\u00f3vel compacto, de f\u00e1cil manuten\u00e7\u00e3o, perfeito para pequenas fam\u00edlias que querem desfrutar uma vida confort\u00e1vel, com seguran\u00e7a e de f\u00e1cil acesso ao centro da cidade.\n\nFica no im\u00f3vel m\u00f3vel da cozinha, mesa dobr\u00e1vel, cama e arm\u00e1rios no dormit\u00f3rio, e banheiros. \n\nCondom\u00ednio com excelente infraestrutura, portaria 24h,, acesso com \"tag\", c\u00e2meras de seguran\u00e7a cobrindo todo condom\u00ednio, 1 sal\u00f5es de festas, pista de caminhada, playground, churrasqueiras coletiva, ampla \u00e1rea de lazer para a fam\u00edlia! \n\nPr\u00f3ximo a supermercados, parada de \u00f4nibus, padaria, academia, farm\u00e1cia.\n\n\u00c0 200m do Club. ATC. Regi\u00e3o familiar.\n\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"3081\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":115,"area_privativa":81,"area_util":81,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-08-12 21:58:07","data_update":"2022-07-04 21:50:13","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":300000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":475,"periodicidade_iptu":"Mensal","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":455,"meta_description":"\u00d3tima op\u00e7\u00e3o para familia, 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte e box de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6936497,"longitude":-53.8196241,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Villes De France","condominio_fechado":true,"id_condominio":92513,"id_imovel":547734,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Borges de Medeiros","endereco_cep":"97040000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1988","andar":null,"endereco_complemento":"208 TORRE B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento central de 2 dormit\u00f3rios com box.","descricao_anuncio":"","tags":"oportunidade","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,Biciclet\u00e1rio,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Banheiro social,Cozinha,Estar social,Sacada,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2022-07-04 21:50:13","data_atualizacao":"2022-04-01 18:21:27","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HD8OsXYJ_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwYz8Ju0uM7TzCJp9qa7m3NLXxL4-Tlp6AblRBtOIDwmFkBcgg_6-YpGLIPNhW5tr4L-LXV3rBm5hx8fsV5pnFbDH_WzI\/Apto-Ed-Villes-de-France-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNfhBlfF28Up1LgfpEM3yUYinJcRroUD199Q0woy_1S4LoWhJWop7FIq5-8vmDy8OP3sbw55p6ErfmM-jdi7cxqE3AEwpyK6usvHsuldiz_GZCw7CjXgRyEEd_jOf31jIGdX_fciuZB_QlkAscQn-b3A6ZLUrtlhk8Rtk\/Apto-Ed-Villes-de-France-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMtbsXaX-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9O8wKG6l-686FwFfgX7rD7wiZ6bCiNHJUztlgqSSwns6szCSGFMatpMvDgaCLlfhYI-zpof4X-9HELlp74iA\/Apto-Ed-Villes-de-France-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIKp2qKYNYKVkeuRjGglGq_IM\/Apto-Ed-Villes-de-France-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HDj-IKgn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_UrcqaKsE01bp8O2cFAyRtJpom__i0FlUaA5iP5jmL5OirrbfvMh2IpvwD2bWkYr_l-_z2_sV5IHEzxwF1og\/Apto-Ed-Villes-de-France-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1t3oeCpX2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBffguyXIuNcirEWRqbt3voo2na4s-BlVf9ihhJinQeZZ6YmBdHLYqf8RW0jzNXvujgF6aJ3MNcpHbOm2uRXLnay7YerJi97AAURXjPs2GwG7ujgiY5hzqSxd6MfCSnXMueDw\/Apto-Ed-Villes-de-France-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsW7sqCV-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8xmmh9-32KGyl96y5n1cDVayQfjJvrQDDsNGsUpGdtNxqHb4yCsEHPP9hX5tr4L-LXV0qje4TxxvgX5LvEy-yOVp8\/Apto-Ed-Villes-de-France-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA8BcmeWqUC3sgko8ijFURDStEEaW6v-mql2g8WBTPIpFUDVbI87xnJiNoGwdcqORpM_27paUe6DbV1SIA20WRS9bO_uMD7BcF-pJpHLhXeKAvsRHXm6FBhG_DET8zWxZ-UqvUK1EyoDKG4HAPCMFiSjzI7MCw\/Apto-Ed-Villes-de-France-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HD_-ICjg82u7xYpsGS-NW8IzI2NdTju1-wht1K0OeUBS11I3fP8MFOg3jjpSFdBNqfxn8c3CWgxiP5jmL5OivrU_rEqTBJL38sAynUreFxWBebjl8eqQYs7r8g\/Apto-Ed-Villes-de-France-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoifmSqwOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1S4LoWhwGpgNsp88SktmD68OP2t7w5xp5HrdmMujhPLhTXIfiaaCeRRcFc4Up9dy7aByC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlICd_AvjgMgWeLLPtuNnuFRA\/Apto-Ed-Villes-de-France-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF9bsXYJ_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwYz8Ju0uMzU0Kmyh9dJu3NC2dKuQI-ZqRbvR0cgYfwmFkBcgg_6-YpGLIPNhW5tr4L-LXV3rBe1xxYfkV5EfEhDMAQU4\/Apto-Ed-Villes-de-France-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbYGAbM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSpZKARmWwYwOqa1aYw9CZ08obSE5TJPETpq9x4fNvqVNDEXfvWl2Zw3S5FTqYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykc4O1dPDaUQoyaI4ztzgS-6_4\/Apto-Ed-Villes-de-France-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7HFcPoR3I8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMic5-7vEooU421bsazsM5WP2W74VCJsrx0ZjNOX_f355QWSp3vUs9PjFGIQptMziAbCNlZ7cI3bY7eAb-1PEyRwcqq0\/Apto-Ed-Villes-de-France-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpffZW6ESJiiLoO3gUydUsXuXiLT1qUK90YZ1V9aWCnhq1EWV2sHZYEL03ShkwTak441DHTj6T3lj_t5HYiGVr1WiuxAKj44RWsBtdyuRo1eG5gHyRkEyLmg_s82LyBSZAwwGoDSncG-xZhH95XI-aInDtCeC_4sk\/Apto-Ed-Villes-de-France-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZIvCkB1H9N2z7fUhO2fDdaJ1nrwfr9QRZ1eUK95Qq4nUJlYsc04AGyLr_I8jz4iZ6IymNLKFtdld6QSwnsyszDiGFMSppMzCgbCLqf5co-jMs_gX-ybE9oDH4-8\/Apto-Ed-Villes-de-France-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4P6oKbybcY7GaVa1HyZSb64\/Apto-Ed-Villes-de-France-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsUUsqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsRX6KG0LqNHhhUeKJobgem7bx6RlPIq7qTsFEYXwp34gstPjFGIQttMziAaCNvZ2vM8x5c_gV-97EEWaJaBY\/Apto-Ed-Villes-de-France-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSckcDdk5_sZ9h_SOyyTFChoEiQ\/Apto-Ed-Villes-de-France-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HD8OsXaX5Z9rxeqscb8Zuu6jMLlN0xVxfz_5moDs5TzC5p9qazkD2WD2JD4VfaFdUMH6IAix1sBgqQS8nQbErRAdGIQptMziAaAV5phc4_MduXvkoOskQa2Ewg\/Apto-Ed-Villes-de-France-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvW68zBtQlwUjxffLBdar640A4pufluDvYr47fp-hnbDLq7N3hsPhBHnA3q0HV528RTSVvQyrDw7Zg20EZko2_m4SrWsjMNtZFJ6p_4r5_29T8euwHGT9SqZsvVWrXmMwfVLlgRxtwGiD64Ca8Neo6emWAlI4Lt9D-7q00\/Apto-Ed-Villes-de-France-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpXUtQ3UxC_GsqIPkP9YiKf1q2tVPqMt_4xrVYPSumn5_UC-9o8cq0WzA2K8vqf6xkaDeDqC5iLiObWOHZoUfLGjub5Fr44vOar6RFdB8fxJg_Ab-3XE5Srrv5E\/Apto-Ed-Villes-de-France-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vghB41kUsoIBC4VHDuH9_i46KBt41_93nffxR7KGhjei1QiEf0c4CHxw3rtr7p9gDjVpg0-_moWLhFVtRWtKpE8T-Yr5oqxqhsF8n9ZzLDXYKPfKg67Oq_o9xbmZ8cy5RJ0n0CmwUseoDXVdeUOfPGjA8MBLA\/Apto-Ed-Villes-de-France-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl1MsXaX-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9O8ya4VBQNHZtY1wyATKOWcS_xkYXFCJj1o8mqSSwnobEXKiajxEKogiY6aakmp2v8o359fkX-5HE_a2CpG0\/Apto-Ed-Villes-de-France-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1t3oeCpX2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBffguyXIuNcirEWRqbt3voo2na4s-BlVf9ihhJinQeZZ6YmBdHLYqf8RW0jzNXvujgF6aJ3MNcpHbOm2uRXLnay7YerJi97AAURXjPs2GwG7ujgiY5fzv7vt6NDCTxkrs_MQ\/Apto-Ed-Villes-de-France-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAU_sqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsRX7CZojqdE1hUTqcZOLcn5m6q6teIkqw1r5uOfWWHQrErRAdl5UKgwba6aeoCldBM6XyWfYT5anEm2Tlo3g\/Apto-Ed-Villes-de-France-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwH7uz4N45Rhmxs-aDBCRTaWFsdg\/Apto-Ed-Villes-de-France-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZL1ZsXaX-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9O8wKG0PqBHxxEeKHMY57R18p-dF6OZpWztlgqSSwns6szCSGFMatpMvDgaCL9fhYc_ne-vkV-6PEFxjw40M\/Apto-Ed-Villes-de-France-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNrbD6ZoBc2eWqUC3sgko8ijFURDStEEaW5v-m4l2g8WBTPIpFUDVbI87xnJjNoGwdcqOStM_26paUeiDbb1CII0ElfCGl2-b_NbQU82n2lz7T-UoOelMq_9rjdLzO9qHu8fcvWX997y0UyqfqsnJAvCNHiTPuLhLgA\/Apto-Ed-Villes-de-France-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVpuYsknebd_sf-wizsNzIS8wUog_rshhBg2eoxxiLzQnNzz-2mHFy_BltiJfqKERAKGcKuuwyo1RI-q_AftPrFZSv21zXxxUjOrmU6ZiRLKx8zPXJC-7O5Iwn\/Apto-Ed-Villes-de-France-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UANbD6UKY1Es07psnP6W8DNxiLs7rLPas-x8Km6l2oiXBTzZZk1v-rYneB8lCDdZbswxL668VbMx6HeKDjbpCivef48yCl2-bDkot1vajFoLSER3aNxCaH-gDyG1PqrL-SCMDCeQdSYnMuxdBpvAagvODhSQD_StIfg\/Apto-Ed-Villes-de-France-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HD8OkR1H8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5erj7NKx4eEBS31LXGCCwy-k3jmoyMrNDeLLm0BMfkZlmKjKEB4KfPaokraqTBJL38sAynYr_lx_Cy1rkx-tg8NpduA\/Apto-Ed-Villes-de-France-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4DoorUBY54dOY8GlXuIRgl\/Apto-Ed-Villes-de-France-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMW7sqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJSUm2NYgaxuD2cDVI7YIfYCdRCzsNAIfQv5nYXwp36zYuIwp3wy-r6n-9SMf5vjYI5Ce4_kV5LbE6R3DSiY\/Apto-Ed-Villes-de-France-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ-hKhA_SiyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iLc2IJ2zINY9a1ByGYTdx555YwhMZ1TqIeaeMuwUxS_zFL8sNmke1uvPhl5BdgNaCi0YdEVmg1WOdUEYzcW_-PEyLGuinJPpF1vkQh0Kbqt7uZ7BbysrdGk6MIyT9z2jOpw\/Apto-Ed-Villes-de-France-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_aCs3UfG7H4dI1eJX-D1lmFeV7qyS-8ymmR9-18iG4hS8LuQu1ePJI8Fk9Yx3Pl-KGI1pGFtNxrHb4mPOtAszeKDhqLz4gIyc2rg-1eRSfv7ZutOwFezTA\/Apto-Ed-Villes-de-France-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4DoopUQTJjUOfdGjNjyphm\/Apto-Ed-Villes-de-France-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7HFcPoR0I-8dRs2KPed85uv6hEn1N9qVxMzc5I6b8ooU421bsazsM5WP2W74Ve4Cd1xVsOLSVtcFd6TS8nXzELQgdl5cCgwDb6YeoWlGnk96ox30V5B3En20DdBE\/Apto-Ed-Villes-de-France-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2WlNnhdDUVkAw8cnl-GuANcHGcRIR5RNGYl4TqHPc-Ip23INf5oARmWwQSbgAZfVgNZPr_c3gwdwc_k1wm9xofNvscA_bcenw1rqLTOsBDZAVmg1WOdUA5a3smT6JUJkTIwikELdW3DmPaZk3uyvqdI7mipXI-aI7btw_LceaA\/Apto-Ed-Villes-de-France-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SjsQsqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsRX6KG4h-i8KlQFf8P6AKVxupyxj3OWhoTsFEYXwp34gstPjFGIQttMziAaCNvZ2vk-SBsvwX5JDExyW1_SI\/Apto-Ed-Villes-de-France-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMey1peI3Jj_SMDSSfpPvl_A\/Apto-Ed-Villes-de-France-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HDj-IFgQ9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh_7v7_6iaBFnbJngj11a1A0jWX-YUiIMbb2dv8c3CWgxiP5jmL5OirrY_jNp2IpvwD2bWkWqh-5Gpo_wX5HXEsz0he5M\/Apto-Ed-Villes-de-France-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r2_NB248PZkCRfu9g_90DecXigOei50XD50KQ6lR5qYqipQYbd6XrO2TZvwJJoj5wHqbpKb-fXUhi4BGv4DGVODqrv__iAb1lchOATRd7NWNOYaHugP0G9PqpKvWiIDCWRSY3BPg27pqI3rtOaMYCSr4tHq7w\/Apto-Ed-Villes-de-France-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HHP-sB1H9N2z7fUhOWfFcaUTI2P_ekIhdePa45SaBVnbJnijGLaGdhbro-mTd5BL6SUmwBMfEZhmKvGEB4KPstOsjKKDZoLz4gAyePPg4ZxK0_rkUOtT7N_xQg\/Apto-Ed-Villes-de-France-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4P6oKdwD2G62aOm1GhGKz_o\/Apto-Ed-Villes-de-France-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF9bsXaf-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8zmmB9O6ya4HxQMi4INC2dKuQIeZuRbvR0cgYfQvJnYWyv3sisjCSGFMappMvDgaCLzV2nkoKJnv4T5ULFaCcpw8Y\/Apto-Ed-Villes-de-France-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4DooraALBjUOkQGrf8Hrgg\/Apto-Ed-Villes-de-France-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZMVbkR0n9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_crRRX0PPWCSwy2Li6pTwBdL5d3IpsAMckZlmKjK0BwkBPCXZlRvhxw50jJNAdv_wUZTKkPoX5IPEzdSzFDE\/Apto-Ed-Villes-de-France-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA8BcmeWqUC3sgko8ijFURDStEEaW6v-mql2g8WBTPIpFUDVbI87xnJiNoGwdcqORpM_27paUe6DbV1SIA20WRS9bO_uMD7BcF-pJpHLhXeKAvsRHXm6FBhG_DET8zWxZ-UqvUK1EypjUPhTAPCMfiShahsMXQ\/Apto-Ed-Villes-de-France-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrMnYs9HKod8Op7fm5NWPBceUTK3Jfr9QBeoL9QKP-UveiaIsG1Z7Sf-WMdFhUtppoMWdbsuHvHLJIMWSvXrYkuGII2a3_Jyruce7XkUv-Fx9aY_oV5ZfEnkkRsMw\/Apto-Ed-Villes-de-France-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlJt2KqEqyU2pLfKE8z5Cg6rWjdpHYPO16J_qBJ1V9T22DpqP-dO0JZ_aYg-CZ58oMSE541D3ThoP1k011Gn5DkfHv-J_jyzWtb8TB3sQESFZ85kFNjvYliAK_TdJGMzpLMM0xKz4Znsiu7he4abAc66DAiRQcSdqPw\/Apto-Ed-Villes-de-France-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMW7sqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJSUm2NYgaxuD2cDVI7YIfYCdRCzsNAIfQv5nYXwp36zYuIwp3wy-r6n-9SMf5vjYI9jehvrkpusYFqNgTQ\/Apto-Ed-Villes-de-France-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOuxRfLrJZ0-MsiSkZi2dJw\/Apto-Ed-Villes-de-France-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6HJe5MqCp0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ6tXJpbDWG7F7EC9m9sZ_w9Rwop78QZDOMtcqJ6hURyGZbzF6O2PYPRib5Vr44vOar6RNZQslRpt_gX5FbEzRD0G4A\/Apto-Ed-Villes-de-France-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QA2HjiZfFo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4djdDWakjvzzBqU-dHFpa9bs9i2riAIQMLa1FZ3SRrP1rr1hplT3M_vPeJ9Z428omz9AVrGEKD4UQ2HwsmyaJUXGGDeJD75hCJHuTYY0GXiunhd_fJRneaMQyShS6eg_A\/Apto-Ed-Villes-de-France-27.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31594","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpg4FV-xU6_4BtWypWx6ZKVwnmTtSgPNPLI3WZlEPitvOwbghmWjFU_mNo-xbGP3bdCaSoyj3bU9EQJhcZOU9RSnxz_MiFE6onJwEdObyyFUWV9odx1Ptktmd2iDe8L2D-Ekr7jnbHIgt39uQDOJz4wu0eMiuPYDEB5VT5yNM5OqXbo71aug\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villes De France","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":102.62,"area_util":102.62,"area_total":150.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Churrasqueira,Cozinha americana,Interfone,Sacada,M\u00f3veis planejados,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,Biciclet\u00e1rio,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6936497,"longitude":-53.8196241,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32650","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0UnfxbZWlgWLIhRRkhNytA6KRQpYC5JzjmYnXjG58wd-pJ6su_ohMT1eY6e3O9vhH_jxr7yr_ZzO_Gh4aC2w-v6-lOiNd0uSpdU7ROT6iwSQ8-_G9ME4uWBcum9rlCi-BHEP3U3Q0JgHb9DlIEYqzc6yNlL98WFQElSvstwIal940TYIY\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villes De France","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":333,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1276000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Banheira hidromassagem,Ar condicionado,Espa\u00e7o gourmet,Sacada,Despensa,Lareira,Piscina,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica,Interfone,Elevador,Cozinha,Churrasqueira,Circuito TV,M\u00f3veis planejados,Sala de jantar,Sala de estar","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,Biciclet\u00e1rio,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6936497,"longitude":-53.8196241,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321776","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8uLsl64yQoJpGURc_AzOPYPAn28IRXfBXFndwwtbKbdQz1ODeXUZ1HglbbuCuKIKQsL3FZfs0RwkBmZTilKkylYAw7YXXQkdtpXBcDoGdkEL54yf6PfY9HEWePICBUpAf2OvVGyTWww9URgRRCdjsebNUQ3dg4sW7QYSw2JOc2IXKMGMyvVOLfl9I776QJq9ndKQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-centro-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villes De France","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":82.52,"area_util":82.52,"area_total":121.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"oportunidade","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,Biciclet\u00e1rio,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6936497,"longitude":-53.8196241,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}