{"codigo":"3124","contrato":"","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade para Alugar Apartamento NOVO!\n\nApartamento de 1 dormit\u00f3rios com sacada e churrasqueira, sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o.\nG\u00e1s central e hidrometro individual! \nLocalizado pr\u00f3ximo no centro, pr\u00f3ximo a Prefeitura.\n\nBonifica\u00e7\u00e3o de 3 meses de R$50,00.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3124]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"07","mobiliado":2,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":42.12,"area_privativa":30.02,"area_util":30.02,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_comprimento":null,"terreno_largura":null,"data_cadastro":"2020-09-05 13:15:12","data_update":"2020-09-08 20:23:29","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":86,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":228,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684095,"longitude":-53.8038069,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Minori","condominio_fechado":true,"id_condominio":22239,"id_imovel":583889,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","endereco_cep":"97010220","endereco_referencia":"Prefeitura","endereco_numero":"113","andar":3,"endereco_complemento":"303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 1 dormit\u00f3rio central com sacada e churrasqueira.","descricao_anuncio":"","tags":"CENTRAL","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira","updated_at":"2020-09-08 20:23:29","data_atualizacao":"2020-09-08 20:23:29","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpXUtQ2r0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ5qVfvA1eR8LbfWz4wctRiJcTpOHMk_1BWsoQpuh0DiObWOHZoUfLGjlxFFr44vOar6RPfkhB5R8fUb-yzE0rxpTE0\/RESIDENCIAL-MINORI-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZNJQJXUtQ2r7Z9wxepstXx_ZWigRtaBN-kecm6q26UEr5H3Mjckvl4GCNs0otbFK7Vylrl0ARA5ZDMRSwcI2S-tZR2RElbfh5_AqzVmZTv_wMHvwxOZwX8iT0DQvM7-CnSM\/RESIDENCIAL-MINORI-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HAMPsXaR-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9-00KOwh96Ch39cCVKOQfHJktUAUvOHsOQvJnYWyv3siszCSGFMatpMvDgaCLtRA9FfFTh_v7DOtHx1cG2Q\/3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZNJQJUUMqCl7Z9wxepstXx_ZWigRtaBN-kecm6q26VkBtNXElFALpAGCNs0pr4I7FsLB5B3ARA5ZDMR4PL-ksjHDtu0gzHv5KCekTVmZTv_wMHvw6-wWGEQb0ATvMvR3Xgc\/3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNoMRlrY06p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxX99Tmve8K4vKO5J8iU5ZhzwWJ8Alz7H4amc1UIoKTsFEYXwp3pzYmIwp38wptMziAaCNlVBZ5ZHXRvr7sutHYPcFZA\/4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLL5cZvagVbpIw3O3tMaXp65yiUof9YsMVQOXgvLWo9N_RTtMjfj3wbqPC02wRB2NFvnig54OTmjXhZGTEfYapOpID0G5mBGrCM6-P7MN1nef4RvG2aOp4x7T0CtvMtd47WK\/4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqMlws9HIm9N0CsDOgMbm-CMD7Hj11gjQYG3xxzbW3sZdYxA8tvKcUu71BFU6ObwLFQF5GyGbo0_el9Yih_OwqnAm5sS7nruyV7z6F5fleI2XLLQXkW-sTuUZp0Q\/5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZNKQL1ZsXan7p9wxepsNXz_5KEhX1awttyW___FG4mOU_Jo4r92WtF60hszcN1-An6cXpD3Aa2-tDBpXBYK0S4PD9tcgjFt5KCGsTVGaTv_wEH3QpymnscncUdavDc_ckx_\/5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl1bsXan7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxM-9RmojsxX2KO35X9MaZsFfgH-DBzxE4izt6OWjvTsFEYXwp34gs9PjFGIQttMziAaCN9ZDRFYzy4voV-0bE5drsxUw\/6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLL54ZvagVbpIw3O3tMaXp65yiUof9YsMVQOXgvLWo9N_RTtMjfjnzGzm8mD9N_aCQDwig54Obkp9xEjhpn0agmacm5I7WBGrCM6-P7MN1nef4RvG2aOgZZ4T0C-vMMrsJNy\/6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7HFcPoR3I8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMic5-7vEooU421bsazsM5WP2W74VCJsrx0ZjNOX_f355QWSp3vUs9PjFGIQptMziAbCNlVa9mWwLEuob5JHEvpyGs4o\/7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO5SpUUMqCp7Z9wxeqstXx8ZWigxmOkOVBiMoe3WencBAumsK8C7KRpPNS_1DquGeH7Po5KIYjV525nTrjHKoUS2Ff-4f6PIt4iyYx_u1ogfYQLk6iGHmrDb0dvvDr89laA\/7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZL1ZsbYI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwQ98xmief1q-b4Kt-N3yRwFfgFeLB7wSYqztfIkrH1sBgqSSwns6szCQG3-2tpMvDgaCL9ZDRfo3CWPgV-xPE1t4Ib5k\/RESIDENCIAL-MINORI-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO5HJe5MiAW5J9wxepstXx_ZWigxmOoOVRiMoePWo-8Uh6ssK9WBEUXzdOBF2BM5AakzUkNss5lihWkqt3rk47HDle0oTHv5LzAkzVmZRufVP2xl66OMY58T0DtvNKZE9pt\/RESIDENCIAL-MINORI-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVpuYskreYd_sf-wizsNzIS8wUog_rshhBg2eoxxiLzYEUSVHGkrMKD0VB_xToKERAKGcKuuwyo1RI-q_AftPrFZSv21zXxxUjOrlU89IyP9ci1PRkCgcnAK0Z\/2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZNJQJUUMqCl7Z9wxepstXx_ZWigRtaBN-kecm6q26VkBtNXElFALpAGCNs0pr4I7FsLB5B3ARA5ZDMR4PL-ksjHDtu0gzHv5KCekTVmZTv_wMHvw6-wVn8_f0d7vB503w6h\/2.jpg"}],"tour360":[]}