{"codigo":"31528","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Belo apartamento com 02 dormit\u00f3rios, cozinha planejada, sacada com churrasqueira , al\u00e9m de uma linda vista panor\u00e2mica da cidade!!! E garagem ampla coberta!\n\nSemimobiliado, ficam os m\u00f3veis da cozinha, dos quartos, do banheiro e os 2 ar condicionados!\nPossui 2 sacadas, uma pr\u00f3xima \u00e0 cozinha e a outra em um dos dormit\u00f3rios.\n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo \"31528\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":63,"area_util":63,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-19 12:54:57","data_update":"2021-07-19 23:23:57","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":269000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":320,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, Vaga, Semimobiliado, Menino Jesus","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.68519,"longitude":-53.7972954,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Alian\u00e7a","condominio_fechado":true,"id_condominio":141663,"id_imovel":830160,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_logradouro":"Rua Coronel An\u00edbal Garcia Bar\u00e3o","endereco_cep":"97050140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"302","andar":null,"endereco_complemento":"Ap 401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53002,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, Vaga, Semimobiliado, Menino Jesus","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2021-07-19 23:23:57","data_atualizacao":"2021-07-19 23:23:57","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSn9NTpKqpalmNvY1CIrAXtUdWuMtxEg927MD9SRb2ruYbRaZXh-mrh9BSlb_mvRAW3SujS1wDmxgICsnYEWI1eethnwXYG2d3Q9BQ5hZNuhDUJnkR43A7yVI1IcXyirDYtVz5K6GIDPLV4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQkrFeEBpSGfhuxOB8phs61pUZYDkF_lxKEnVamgUVdQdXzdc86BLUNIzVyFYWVicvGJW6RVRl-s1Ucc_bDCIzuGH1ke7Jvu9V6fehIavuHjuHb7o6wFewI6PO-usfX15T-M32yQvd8OEeZqQynBRpkIVOXVIzXMiKjxOXHtakv97F24k6Ka1jJqkQQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5wHGA_BVYZ5nzUuVEzXaXgDLKtKv9lQEgzrn2-TDdlZYtMVgYa_SHuKi0Th7ZpRtwWyQCzBh9ds4RD4vN8Bn-Ad5Kt5u038MqK9f62f6Y2NZ2f6ep1wRiyAj_7d3Tt4vmutqWL7ykpd46YYcz\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEqL8l-42SoCmSlqJtaPFATIbVonfpdmgolouqVjzxQxyA-mrbRG8Cuj4tT0mSVeKeqX2WasAZSb3tWBtAYPuyE95LQsZ04vNSzZA1-Mbw6sO0QK40SQ5H_kf6-lQqIQsB1aKsvlBAPwGXwKjS4kmlJXz1vTenbUi7gyyQ370UhL_gsHLGdVB-zckM_NaWfnsgtPg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbsl24wp5LZI52wBo1pYmUZtfSab5ZwJPjtgWtCualQG4vX9ui2y8I5gI4tE9Oc_l7mmv_8F3_Y5xWmbC3E33ZkU4bDklyYWV2l8EC8JQUYhlK6nWof5TEFZFZNWud-h9r20UNh_0NmBcJI1lz1O657dOdtE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81KDuMcvZ0Od5y0H49DFIV4kCCsL5WBFzWc5vvDfAMqCKmQ4yXdnbxyaSmGbOIyTRtPuG55IyDM34vcizSnb0y5YqMOzk64osRZHD96fu3QYQ8Y4baavfjMNAQ2LOi8TMS3w6s3NUYK1Ms2tSl8hISDZ-8DYgTnyeZUJ-4DMnK6b8cnNvJw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdsWj8p2me_rVs039d3qtrBF3z9freFyGlGYLJxi9sfwQ56SThPt6HiwKX_FvPa3B51q7g98DmVylesisnWAF-AsIIZJ_xYZjAno81NWb5gz_lebahXzWoR_zraVfXuO6eSL_2D8jIqLVQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eHdh0L7c-7YikNhTSA5n5_wdl5an_xxmXr6jfDrvyO116L8gg_otMyUmG4i0-QKr8dmWgWuLP4PcsSRoTIVqXA1sWUdq5tqfxfAo5--7V2RCDQ9DfAFATb5Spu8VwG5fYYlxiiQVAHTvxmvf8yBFWhufqIYgvOPkCVV8Dh59j9MFvnoQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSgFpu0wwFHdNWaP6uJPBLGJ3xNvErJj114iEqXR9SzOl2kEitzP32PjYjGBqQo76bCR7amRKPh4W07FU9lylzb2wqf8EhjMRwDrfhzxAMt4yQdLut6nGNajVKJV9mdnk_hLl9afP2M\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniKs-5HBqiM-4KSTsCjYesK_RZwdBT9QgvIdujcb8nQcLPJUVV6Yjak6oObVM3E9--tkPFhzDMn6fBH7NanS9772gLY2Ne_iCLqr5AdMZX-myA7Yv_7tbxL0C9qSe5h3iHbIP5PQuZlLKsqnfJb-7HN5MNTX7eziw9heWfaxkG10Mvgt49g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrL9ly4wp55fZ9--5w254cFkHf994VR3UHznOa92ErUnx11gKlM8qUjq4QSv89TWb2YgrBPrejFKO_PH0LCOUoWqIevqZN_xj-Ad6qt4c4VBhCv0kGkv5Y-NZ2f6f7vUqGtzh6eNDRTHieAsuYKYXlpoAHZrsM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQCEQrjmcxg97YiW2grjp_mVkz7QCsK5nCvgoEGUCjvC-uF3QgimOk7Q63Xw3E_DIJFWKh7idnKwd_iR9HU0yTwU5dlqN_EZLDI0Qv5gNs_ckgA_2lc69FKYzjJ50why14BGAyZs4hmLlwbRltYU8ap2kvwRCyt6ypDWM0MflG0mcqbJ3gq9bA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdMSn9Nb4TWz7zT-rpNlMc3vu7LSdSJFEYPcyEcDHZEQpGuC_2i8yFTsKwMv2zUzah-E0cFCX4fqcSz6egW9x8qYvBwoe8iit-NdDKCWz09Qic4aMRezrx40LJ2TPyrmtnk1pLoJQIUP4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0BpRebVxmEGos3bW1Im3STwDMETUQrCIU6jrrRUfwDikdk6SMgixO6LNUSm2Sm2rfsPdshUHI4bbp4vKbL9UssJteIfCZw8FwOKDerYfjnP-yqbXv861pgGx6fH4LXArhHzXKUtXApU44r4h2oaREJw12jO6IfIqoDMdqtkfV1hQWwaVg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0OCjggzzwC0yepSIaKc7-km6u9NWVNajnooBDvWQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMvL9l644TB5uO0s4RaBBhtDS6_RrcnWENyJQ-Yk-FKK5NSDwMvErw9LZUT3mRR1QHB3mnl23ksmEmpNxk7XAz53cBgJmNvWiockT426OpaYlTYagEnam6n-pS_cv6aF1If6uwGNLOu2Qsg9S5a5gzCfvhKtV8tjKgJnsVBWs62-x58Y6VcZ9q2eI8zUZGeIRv1wDmPPQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-ntOw9zs6ymy4bj7y1rFj27ubNYOqJxECzJMrlUWo9iXvFUJsc3kf_9SuHEBrT2xr6ex0bn7GfTnyhXEbx_Ry6YC5s6nxxafDK8ZmmasFlpXBrT-YC9Fvfd_I-V0QGUt2ewh0RQd8nivw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87EoVw7Um3QI_l9JdmIv6x_lxKEnValjaVJgdHTdAo-dwmNYzXyFYWVgMGXcGq7-bIm1pQAC6jBB8DaBCjpt6qPpYbX9a7e6fZQr4YAdXUAbR8aSTcSc-EFiwAOpIQ8wTd6OMeILrp1t8oj-rxZwM8x_SDjEvU2NOUkXmtwNSl_kIKYtY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx18_znYPy1qWl4oRw34hF5DgLGtNWVHlzl7XcwxWw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6Hmh-eEnjmT2AoKNBxRAuLQRV31j8nMN_2hE090FXEbM4NeEKvYyXbnbF7I6L2NWHrIAwvCG6Owij4aPWh5-YM1-MVClm0c2HPbL-3_dOv1_PTxkTpmjsXvADrG5Ul9XQmJTYy6HGIElI-SW-twFOQQwi5Tts-UWJrVWNUrluPPt1f7FxpwMe1U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJYxu72LVz2SUVxnwaVAOmIolIjegd0LFwaadFVvmF0uPaI6bfYlHK6uSMvRIJSXbo4CVWtNsXv-RzLrW4x5X4CpXyuD4scX4I6ckNNhHAnKbcbmo3AEt15zSMO1URXmSN8XmGMbrupgB7bk7T\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolcjPbSCxIxn5sy9dzBJeDDsvGuiKW8xO-R226uk0qgrEKo8dKhk2jFrcvsqRtl7NEFRQM9volL3Ydz15HbbnOO3gkMGqLkw38g-k_JR1vOc6-KEonOSGMWzKOMZmt0yQS2PXGOhyBptoS9ehp47hJQ6NFae0QPBPGTxZW9pCn051X1VnF2UMwetg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0133","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFGMhEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0BSuF-RRsYbNqSjde3pa9as-Eyroiqw9rYlt9U5S45opvnMf5EdTygtLCvdCzW9f-J5LNcpXjL9x01xtm6zvYa-pi89AIUPbMhE3zU-JTWoMsJYak8V7rQVdvdR9MKnTFCC4wV5UEN6E3BdqZJCTI\/0133-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Belle Ville","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"area_total":89.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":269000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6914421,"longitude":-53.8078597,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOcpk1lvTLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES27Ez3vd3bO8uYdOXhDnY5de89VxUs3yxeYGmw176CvBO3AmJ0gRgYZUdwbtpeNZ6u4hCt7B03FFX1I0ydmeFPnS8f0r0rQ5EOot2VhPBxhjih541mlL3yKZ1fX9FF3ywOW_-GM\/pin_-_0277_-_14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marte","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":77,"area_util":77,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.690905725121,"longitude":-53.81879199154,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}