{"codigo":"31527","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Linda cobertura duplex, com 4 dormit\u00f3rios e duas vagas na garagem, terra\u00e7o, sacada inferior, sacada superior.\n\nEssa excelente oportunidade fica no CENTRO da cidade, pr\u00f3ximo as principais escolas e universidade da cidade. Pr\u00f3ximo tamb\u00e9m do com\u00e9rcio em geral, academias, petshop, bares e restaurantes!\n\nSe voc\u00ea quer \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, tranquilidade e seguran\u00e7a no mesmo lugar, esse \u00e9 o im\u00f3vel perfeito para voc\u00ea e sua fam\u00edlia! \nEntre em contato e agende sua visita atrav\u00e9s (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo) \/ 98112-7144 (tim\/whats) e teremos a satisfa\u00e7\u00e3o em ajud\u00e1-lo.\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel (31527)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":4,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":309.93,"area_privativa":251.77,"area_util":251.77,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-17 18:46:46","data_update":"2023-03-29 16:48:21","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":800000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":1200,"meta_title":"cobertura duplex, com 4 Dormit\u00f3rios e duas vagas na garagem","meta_description":"Linda cobertura duplex, com 4 Dormit\u00f3rios e duas vagas na garagem","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6830076,"longitude":-53.8105264,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio T\u00edvoli","condominio_fechado":true,"id_condominio":141596,"id_imovel":829780,"id_corretor":14523,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97010310","endereco_referencia":"","endereco_numero":"611","andar":5,"endereco_complemento":"503","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Linda cobertura duplex, com 4 Dormit\u00f3rios e duas vagas na garagem","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Zelador","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Cozinha americana,Dep. empregada,Despensa,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-03-29 16:48:21","data_atualizacao":"2023-03-29 16:48:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb68iubqqcGXgGnTAJBhxcf1hElssNUkuxrZXulh7Q\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDWj11Hj9sdeclx2A5ff2wLUFRBCxVxPRyA4fv1GyAReUah_ML1tKzPyMtQfXu2KZNN24PQFQk8BKaFwENDP9O_wdb2yCTZKg_tIGXceEgaKWEIcdF-LxLZzLxHBG4Z2NLWH0lZJB2hvVUnf23qWFpV_l2O2CyeTSt399J\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb65Q9zhVL1gPOtZue2vN8d0QzWQutXZehq2LXz7Pg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg8jf9RL_341V7XuGx7ZrxuodqlOkVhGcA0ODRTGPV_vQsU4ouNy7UERELd60jV4ZOYjb8fyjiIUy1bgIjRHl0K4_ZuxexhmMTCTqXAtpKXJWZLVMuZRTM0qT4SlsOAMIyUMq98lyvmd7VNrB9gLNVTZQRBz8OuXv8B2CVtY\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb43hRLn2TPr-eDcy58esjB3No7judXZThq3IqHA8A\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJj6jfdbFV3UoZ9TifjHtsNlBth7ZaMEn0WJER49ri2mVx5Kb4hI7ZNumhzVn3lJ2qN0i-6ND25f9NZdIwa8sqkNRbS3cW4ICsFLgPcOLBxJJMtLVM1mleEm53vCpJlUbm2mV9dzipvPQSXljSh5OzCDZ02Q2uwGiJtE5xtQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5HQBvmKE9i8NbRT2TswbJ5v8PpudXbHhqHC7cvew\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrczstkrFVzda1yGnBhxcwCXjctirE1BEN_wgXvd6uSpHfamj50mY4D3GZgvwLiXFGz2Qd149kSfS6YeYHP6q2y0U4vr3pTB4Ho00RzyIoNTuO_m6Mt6X3-wzLNIigKWvkS_fIWImzmYSoyvSGigmu08_ES2EEeX6Z6Vbi\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU44SB2crgPihRRSy5NsRMvKzkWbt9XflBsXrZfnkQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBANPwU1NuojbrYFaSIgSuK6u1wZnXhsviBfnrAPl4qFam-sLkKyiGP33kQV7RkNJtxIGRmtuMlpEO51WnZE7aDVqE1xclhZGBDMYniYBATwlegpTrjKyJewVDjA0eQ-AWqHOhqTfumxXJsj9CBt4jYIyS2WCee7rfzQ2\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7_R2Vuoc0dOxuutyGfRQeDxkFmudXZ_hrvgT8z_A\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0DtiOr1uR6piI9L-ieQWtTwOOmfkEg5dG4BYlTIMCjKpP-0ezGBf20lg8F59ZRG9y-KTMIzv9JVCJlskzH4LH1Kkd5Cov6tV_qZPWKIC62mxp85uITyBiKN9HSiU_p4QjT8e1hXcfWebY4sBwuUoeo8SmfkeebPdHmb\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7M_uhkI8_v_tWsu-Phw8IINIcdu9UmFBqhf0mgTA\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt1-HLihueiH3CFLG5zTWszSbmnLcd8LA88jcxf5gc3kaRzGAZEguxAGllwa7-HlJN3klXbdyYuGLmiCNDT-2THuVrh3hNRoM5WbqePUgeC0c6F-5dXyZxrLU5fVJUZa9A-TYihXnASOKxBWQoR3tp-0ksxWrh2ibFTJyzg\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7PjmuV2z0eeNUgQ5niTw8FREWtt9UieRqbuBBwTg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILuixG4hvXvB7gi49LhR3QCPqjTSFRWrq2ir_-Y8pSfYd920ToK54oc2A5_sNAVj98N2zhhSVsVQPhWD30OWlRPxdT-lT0d0rgui-WbOGhfNsVPGgi86ZYF3Dun5n34tN3MaZDZQ8jtuMzu9M6SrMXiNqvmY7cM_Xvg8dlp0c\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU68g2NnF0dn-N3awZsUvDp3ijGdu9Xb_hp8Nc2a_w\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuWgk2WyyCBLLgl8VBR5rTIK2QT7HVy3mmQdqf9dP\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU489GJg1QjmjeRaRSQcQUnLQErttdXbphrZYq1d_g\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMFNIU3suU7cio-HfukVWVb3Fp7dsozTSgCZK-PqWjl15Kc82Y5lajXVYx3Y-ly_N0g_LFY6820nhcM4S8sqgsQm4HIW4CejsqydbLQONFYQeNz57WM6tdrxlPctFf8Da_jYgj-3HzbGPY_hjaFOpJPPwwmoOGiz6IBZAw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7ESxfqLM7o8NqhQZ-XscfDPrrjtdXamBqzk7zLqA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILZXPwiGPJud68iI9LahtZfZVhC6nee8EhZU0jKB9D4yvKpn58fUJC1pE5g8HZ7LRFt_VWCoUSv7QaCp1vkxGwVDZ2EXBY7pLTjBp1E7JN6GnnWEndw_H12hc3Hv-oTXd3iU2hhMomN8fvzLjlhAvYuk8lyQqvEmiNQClgTg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5L9tWSIc2Q-W3ft5AQtjSFzjmjv9UnXRpUmFDdRA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmxG4rP7dJ89YKfUXBpZfRVp8Ul_kUg5dG4B5l6bxA7dNiOTR76Q1iAvuh_3vqREFzeMTXo8-3adOZFuBvRtnPcQppSCgv-fg2gApmdOCK2ixq8hSZduWJwVvkkLiJMBC3D5dwAmewaxQ0YdIVgb6EZwXfbCMNHsUotT5gg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU40hpkWok0TPN1ePStvOMT_MUChvdUmwRqRggHP_g\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT-ArOw9bHW-RYVG4pyijcTBay_5dtYbTagCYZwqsRsV647b6xGJ_jvWm_dNY4tM-N4B-KsEcg_q7ZMOwes8iuXhj_lJ9bd5mwYuq3y5UDcykrWCfMTmruAnuAeYfR46wxmBCZQ8Xab1a96E2PmUWabLiWOnMP13vnd4yvjA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7wDdOc3c4jhJVeuO0bvrV_N4bst9XYtBqpo5RVjw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8MkddP1T_3yqhcX1Orok6l6w8fphcvucyYI-PiOLlkECJfKTvW9niijWGHRdQ0N2hqRuTRTMjnpnmH1QnoT1DgEW0-iBs6oOGC0UGWYA-ramO_IdmruM3DZ8H-xYXt1Gw6uDETcVPuVDusTPIyLaU82__EOSfv1T-mkqM\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5L_e5lGT7g_B8hN5tgzb58irpnudUgoBp-wcZ5wQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKORObn201tFHJYyJuBaRTjoc2BEPGVyC9mQXhlvIF\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5E8ZmSqsjv8N1lSGOnvcWOhkIXt9XYWBs8X7nshQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutw2azMvB6ZWPyOnFOgp6dK5Yk_ZQy1_H8QhZTaxAxYSEPAsr6Q1iAv-h83Hf5DdwYPOntPspOdG_YzCoh9cDVra7fLpMzY3kN56FfCvEK8YN3GIbNBLQ4bAP-4DblOwwY4u4ghnFY1m_V7XJ4VnVJjO2RGeYv88H-2\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7JDmwb1zoQjmlnySzrvLZwNzekutUgxRpOrDgDqw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXAzy-w1Ff-U3BbFf5nGzFAou82jR_Ei--A0sDYigTyBEZFqPSX9D2GgHr-n_n_ohGF3TQ5l-seqj-sbXBW9uOTJZ20SxQryBDRfMPB2xPgivq9585S-bmOVh9gnWiU1btzzd8-xnk0vE2ur0rcD5F9APHSHWlSGs-4CTLlQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5HSWfo2TciBpKqvxYXPQmENbAXttUglhoHlleQTA\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQ8ddUoxVfS0nnArjjRqgMSrwRJEfd37Aa5EimN5Ki09HOvODhs_5GTKdLTc6COmOOYi89uShmIV-X7yIjBHk1KdW4LhvfMLP0iwsk7MD_j4rIcwCX2054B6Zk8n_UfLUKkQq98GuX1crjYrhGI3Imi5tYBa9MQjsD7gQduA\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb49Bp0ipbyX8eIiyRGtQwN3Szgdt9UkPBqMjB4-6g\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXNz_QL6i4nz_fShNImqnw_VID5UJvfg4vigcnKKeL3ZkakZLPUzJbG0mlsP2kXLpGN2kbW0YBD8m87mYml0V8tH1rBS04Iwg__5BfkWiaHQ8OHGCF1uldFOK36Yktbqu6ymQPf7DAGd90-cjzSEtGtIlP7-jEPb7visC3LAA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7zAWmdUEpsih1nAJ9mvwUNvo2jvdXaLxsOAGBNFA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqV-SZ8u6854utozqIiO5oIo7W4w8XphcvvUyYu3NhiS14HwDQULuvH1OvrR14fN-LNCjOADIRtOCVNy5u159Gj2AjIwIJHghJTzbvIQsg7nqm6GOvKZmLuPXDpw6STLtILHUKvDGN621VdvGTjDEUR9zIyoP8O7DvCOyUX5M\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc73iRuc284aM-qszmrly8N7RDyZt9XabRqml37MaQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdBAPx-O28z6aUo4_XrCFacd4SwSZYW_VSZXwAx0hPNBXs0NYF3MM4fEkC5rDokxtGH2chJwxj2Ay7beYXP6qFBkWzPhTcr6kRhExooMEbpXoUubHyX3eNBQoL3VgCYpMvcwEvQ9vC8l5oGtq4gHXMkP5uO2Z7eRHB13jo\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4-9JYc2wTq-5OqBCSkNbkIjbqvudXfeRsqiV1eWg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZbdvLHZiBXwdGYB0goIXgrjnVHF51dv5n4NmZ5vvAnjwuf-pn78fCaK15E5MwH4nKZHt3b6rLUzvxKaf8YxBrRtTzZ2ERxYsi5ml4pRF7WJa-V3Fq3wU3fNJQ00HHt6Y2_tO67YxDinEPaFW0QLKEVX2wtgN2VneaXz-U4a\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5H9m4nrzGTDe_ZxhoXO7-ANjKbtdUjCBmlwmucCQ\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILTeJEPjch58cza6TElxZoDtpw-EmfoEg5dG4B5nTIICowvHB9zPfjfjeM832FG4lBNxMHwEvyLgGmzpzsemkhv3-86jQULueJ8hg1rQDK7mlkWMeF-sSA5CKN9FQoS_s4W6FOBQ0j6g3h8FhAWIXsBEU5ygugs2uXsOjOjw\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7_B9Phpgks9hjbDiFnTLzwtMGnvdXXCRtv4dT94A\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQyoYOU-NkF4ZqTmfTM2dQL2fo0O0VhGeA0ODRUGB02Ox8zHJ-Mz4yH02Ldazg__WIIj7leyhkKdeX4wKvce8aCPCMIGP19vNz477W4saWE4YAJQ5gsX9UTCZk8nfCR0MU30av7F_8eGIMqKX7X4flN-0-vvEIJLul3SdAXk\/cobertura-duplex-4-dormitorios-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7PRm1uJwnsBp-pQuFvSsgGRTputNUktxrixA1q9Q\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8Am8Uj5s8B4W5jufbM3LOeBnuZRaMUn0GJETuzEwWNlslmDbUPNk6jXVYx1YJkyvN0hnPhSoQKg3hcM-aswq5FDj4HJTL_JuBcbiMjFXyUI1oLHP59gb20HyBGEulZ9RWyozf2ohGKKglkG8yQ1jTyrwzAupOmhawdWXlQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"323217","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8li4wp55fbdOAJPwU0Va4NU8TgfXoKEZikGS0mPYAzTagAP9pQFeVI4rn-vGM4vdrfVcocgczVG4-RwJ64irRh6Acz7jm6FTmX4vq7rr6NgqkVgrEbqhQuEHoX0KX9BEw4rhkg5DrEYy0XARHgkrjXnsrHdaCYQEpJjNWEXeRMW9Fm-\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio T\u00edvoli","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":173,"area_util":173,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Zelador","latitude":-29.6830076,"longitude":-53.8105264,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0589","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp5xRvWp2uIdYFl0OxFf9Qsr1FUmIv617nzTvQSZSD1ZwYTH1btm3tv8GamXSVeo7JzQ2sGxxLu-QuX_2nPt5q-lavLyrlG_B15B4Avx25lRyXLVg5w7TTM96Xt67QzfP1mSP5GG7UnH8i0_Bj2t_eIgGWLZoNSoBiNYsvS9UlqkZYVYl4VkDxyUg\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":132,"area_util":132,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1000000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0624","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTdt9L_6fKk9MuckM_4BimSlU_nNdMKqpxzA-i--Lah26s1qOKwdwMRkKTtF9Ws4SPGFGVbgluLwjY-xMY27JNxWAVUUXWqaj459AZ3p5_yaI-WIMMlzWCjd7qodGAkZG8xjTyyYEhEc-QkzO47kzW4o-rsgxL0qvDLHB0D8SPJYhtV8feTxhUQ\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":173,"area_util":173,"area_total":272,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl2Jjpx5ZZdA-uYiBUwUKm-td4le-JDjlPsx4nCTvwyo4kHv4-xUJOeIuwILam4FnTlojY9nTRNJ6bD_q0njwumXp0-1kXvu3nIAHWCdIdbrqeLcWZAfPDlNeZA1kTQemV3FK_9JQVrYGWgnLfK5SVut5PLpEYraef6gG1o0o_egAiZ2Qv36XdElMB17_dV\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":720000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3076","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdQyDQp9Mfa4N-tcjv7idWWGBHNarp1DEvm066pnTVlHA3kIzs0EnyXgN6xVv02W24sb6jSduGNIU2bKbAVOIV95XV-E2bgPuS26SjD8go7Qh6VDkZySWmUQ8hx2eYSwfK4lWCD12L_nf9WilwfsXIH1p1Zg\/Cobertura-N.senhora+das+Dores-1.1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Santiago do Chile","condominio_nome":"Alameda Residence","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":164.2,"area_util":164.2,"area_total":219.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":990000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692854677788,"longitude":-53.79400461059,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwDQleq4zxbaUuYdTFwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0I1XXRxpJm8mGYRZ1ek1TQjwEFoZ1q0KMhKHoCHQlz8CpkgOe486Pv-58iAgrQDsGP7vEo1mHG8dUpemqN20Ml8ExMRLqQvf8gqPknL9EF01RYmUPQ_BHDQ10K0\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":186.2,"area_util":186.2,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":790000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Banheiro auxiliar,TV a cabo,Internet,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Internet,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22-UmbxZH6xo1HPvKsS5zzvx_kJeuj3R09j5iqvpTwiAnx_dTAwxnVFRqxq78LHJcbqGXHh2IC6ZQQDvumchutmi9OT452QJn-JHhjYYaAx5V9MO1QBRWQDQf1mgKtTq8ZDW7JK_vcbOy1UDRmce0-rWmiHRbk\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}