{"codigo":"31535","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lind\u00edssimo apartamento com vista panor\u00e2mica, incid\u00eancia solar leste.\n\nIm\u00f3vel de muito bom gosto com m\u00f3veis planejados sob medida.\n\nEsta oportunidade conta com 03 dormit\u00f3rios sendo uma su\u00edte.\n\nTodas as pe\u00e7as com com a presen\u00e7a de luz solar pela parte da manh\u00e3.\n\nA localiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia ser melhor, em uma das avenidas mais cobi\u00e7adas da cidade.\n\n\nAgende sua visita atrav\u00e9s do (55) 3307-8072 \/ 9912-8466 (vivo) \/ 8112-7144 (tim).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"31535\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":119,"area_util":119,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-20 14:23:01","data_update":"2022-06-22 18:54:06","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":850000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios, 2 banheiros,2 box de garagem e sacada.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6938515,"longitude":-53.811953,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Torre de Vicenza","condominio_fechado":true,"id_condominio":22285,"id_imovel":831153,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97020001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1740","andar":5,"endereco_complemento":"Apto 506","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Amplo apartamento com 119 m\u00b2 de \u00e1rea privativa,03 dormit\u00f3rios,02 banheiros sacada,02 vagas de garagem sol leste.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sacada,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Aquecimento a g\u00e1s,Arm\u00e1rio embutido,Churrasqueira,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Ar condicionado","updated_at":"2022-06-22 18:54:06","data_atualizacao":"2022-06-22 18:54:06","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-dRWXWDrm_WPYzC5rNceKyYXp5tTb_T82-Ksp-fE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKWPgXqOih45lKYNt684H_UjeZCNSoEISU-mb5ovMniR2ZuXW5_babrT7Cc0AheUOVQD0TCAe7v1JeUnCwJtJlAfRZdOlNXhigP62CxR5xcj4vEXrVfiQmZgF2ns7CLl60hF2zNgt93CSctn8CE24pKeojAYfPDoFXzJjM0VTU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OieViFUqXhpbZw5keQLMPPs0XVNzb-lc2PR1Gy10\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_8RnPOkf1itMPDHgWAkW91IugkXkYznDtv-Zr5Mg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-gxCXFbmbPJ1WOS0RwrH_RjMe79Db_MI2gbR8S20\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz_2s4bOYvHYv0w5qgoCk58N3OGfUkY5KTibMd6RyA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n---hbopkuQgG5iAZFtzszORseU19Hb_TM2tgRdqQs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3-Ptfl9kPpkTHgBFnYO7q4NKGunU0Y2uDjmYYsW3g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-CNwRK8-R-mxcxRZkOkGByU-iWtfb-eg2d4dR1aY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1LqzrqDi5YoCImYGPVRru2TuZCHz_pp-SiReHlxAvbn4kKvmThoz1ebqBLVVPFXzTG_hhp3A5vddfU6R7e9BQ7La8CKLMc5aZBtJi_VovGt4JIlJhMmETT99eT1M4iAI6bHNpLUsSn9ZpoMprXsu3L-9PHbb1SLUFhQJ8mKRx\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-c9llUbYn8B5YAxCtT8OOgUdu79zb4-83L8_tsi8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKWPgUKkn-gsx-JNd684H-jp8UBEpk_3ZLTOrPmqjEAWNn0pKasI2gjc2A5_oW3I6Uy92lnSzUghWBp1nGASqnbocLG4HJ9K7hUlLb8NKnSHPvFdE6PrbkkUYNfCzY64ENqaqjufTPE2f8Vdcn9aBlzBv8M8eEUUL8Cheoc2F8f\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--gZ-aGMcrDtqmwu-tucQFMUiRV93b4Pg27ZIKi54\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzMYuc3qOig_5lKUNRq5fX2zreRThRHP3ZLTOrPmqjEAuE304Ia65OIIRlOdivXZOoyfNA_i4BOJ8g21Fh8vLcQ6odTm4DJT7c6e4Ei2NLYobfgFTd20s8Ej9xtTAv8WAz0FS1t7YDzqn83av3KunUl8IwZ96O1EWLoVhZTdaiIk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-cW0hL8El9GVqBZmXQzeFTkefL9zb_YM2gBtZ29Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1JTxH6hM4wO1fTLyHhlPg_gfcTAVv_udgAkPTvZRFVKQAlUPX0POF-niijfU5KoUktksFKoe50oWkZsMyWhzYSxCgEO1HgEESL4Bl0V0Ww-I6IaywZpAof_Vfwf9WgcXrz7p7jskgnVb3QvSS0yjkDFz0Zns_V7GehTPVWmWO\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9O8x5pJg0rCpIoT-RvwLp1Oc2Q4dTb_1o2kcR5GB8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophISPdFWSv5df9JZG7QFKHJr6o1HkmnvQ2HAS5EjI8ImLLlkmEL_me5Rivn0pxVFNU7NNIZkQZ5YkHxvJyo-OwYQJgdjBU-GkBk6ZbIfUdUok5kzPNGwSGwm8ypgz_9WwcWrQ7pLpCzpc7_TfcV-HcHOel92OqgNSLP3hSDjbtAt\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OhOztqsSZj9xYS5mcODPIPkhjptHb-pc2VLax1RM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256Sh9nTL2SwKIaE7XF5KnQFd2GRQvGNr6UmPGHdUGLmDxZ6j6_da6E0VyYqqyHlrxL1Apik090F2CzUgi25plvGDiqjbsx7WAvWnhZ_RvigUbHYuKBYoi_Bu3maleKUmbupqiSLqW0KoB6725z2y11Ul30FsCdJI9YZUWLSqhu_7ojVq\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-RtgsEb5h-BjYC5-SzcMFwUFnqtnb5PQ3QQ-u0WU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_8zez3KZQscOsILGIkN4WWKrpjaW0bBYDhbFmPugA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--T5XlKL8od2plSJBuAzj3PD2TKtjb_XQ2Ymv2tLQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_JbX4n5ldXbRw35H7Wf_VzWbM-nHvQ2HAW5FjI-MqDD1944YsI24TRlOdivXZOnyfNA_k4BEZrCbFpnmPtaFNxmzj4DJt7a5-FbiQqaCZiF5slDX8MbokUYO7VY40YEBKyztiiUkjU09lUVQ0vEeilESPQSckWLGJhRF2g9wM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-cO3ioElqjGOsuiKXzbn_xDkTLN7b9C02GIZ0ODs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAh8uL9l2JiRoYDNMpW3g5HuU0h6fWMWU9F1s52j1eKneaicndG3R02q8zc4IotDNM2JUfLKBbVyog3_bILDVleuhj6d0GoAOvcfmFKcWx2_OSahbdOozkTO6Thi6JMxTqVMTT9_uvhwu9T42L6egDoZRiUg-E5G3fQDVnS8Tf9c5WLbAhrsHCq_2\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--RutsJb_q-5ZiPykXuwB1zEmo5tvb-OY23DLbReY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn38zSH3-ZIAftHg_rgx7IhWHpleWWUY1DTjMBggvKg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OBmkmIQsg_JeuTixlyDODsY3ho9vb_O02x-7yIN4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZi-zrZrkJEmxOC3RJ-u2k7Y2lzSJTxEVlZXxsIuP6Gdl1o5i8mAYE6jXVYxWFrcmVNg8QCKwS37ZEdB9utcU1gtTG4A5zr46G4mi2MGlivNoMtKFZOGaleKXfeYSraiIi3EaLunAvOwU3b4be2rkikx-WaIzMr4fzz2sQaXI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9O_urlXzYjfmvVRu2tzDnxMEQW7tzb-3g2R_3xFqo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1PsxwnbZSx3kE3_drp5NLjqBD7CxVzwob9PYmZ4pDPTm9ekRIA1hfatWhjfXZ-hyfNg_WgdmHEVAEoXmD1qENylAg9Udfyi4GI4R9wB-078htJEb9PbokIbm7Vo4rLDkF_wVIbjzuc__MIEDn7peyoMab2kRsWLeVhvLHDqEM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OdxHqWM_vA5rVRB-UOTx4xMPrItTb9n01zHRlHpY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vb9l253Q1JHMKiE3AORi4cnk8MryHplPgT73fJ_add46_scx-emIV4WaDkr-xBXVC0uet40P6jRNgDmgpIFE5gFdj1YT_ORBR7C5TKLtvfAJN8bDpkgUj3jJrqhKXTQY-b3kdZ104UeXNaOD_Xq8qPws1FgQPhAkCm6PO-feiaKiQhndNzGxa\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-ABWZ3TeTheTSvOcXSEwIQoITWtzb-bw2cPhtnF8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfJvot9WR60gw3mKNd5UoH5L8-UHpicza2QN80jAxT4nd-A7J7WwYGusyOU5_oW3IwE092lHxhROhRJplvGCiqjbM3knq3cB4Ciu9KaXac8HXWWgx4dN5hHFVdQ8ZYQKpc0lQ2-LugCv8Gslp_0viddwjLzxTAEyVrVRhQPGK4gr\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OjuPmKz-QdhloOxenQMSDtkGeW9jb90c1yVISM2k\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbKEkgEmk_b12S2VKLxLgrcrCXhx8Aie4HX0-PfsuZQFhzwhGgGyZI6Fj2OrbRWFrQmUNg8UCK6Oyw02pXmTtK9x1kHWg6dEgKJSP4Bk2T-0banhDK_FOJAof_XfKh3upd3Nm6HvLgBdWdfEKMJ3-GvhNIw29-w7Vqvahog0icBw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OcOvlF7YgDBfVNhUcssAORo1hpNPb-4Q2bY_XxHU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZ6QsnW3o507cMAnQJ-LGxcjiZCDx_0tuZR2n5qDE1HNt9p5g42OhxKDXVYxUFLE7kNsbjDK4S3yYHo3kL96dxzlBQZ4Dru6K_d7CPqaQdHMsUoDeOTNIlYEdTSTauEfz9aiGoB8427i8xXoTRq5_gRdfwBVT9ph7zqUR-9ew\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OB9wl3cGcg5eiDe8exQQDt8nhI9Db4oE26zKBvlo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw9yfzQGGvZntbgNaAUFJmP8Jh5TUkY76jgFQve2Cg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-jdLiW8fn_tUqQJESxTd9wcWUUdDb5pU20feC9go\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz_4cfOAHI0a9zBAFgkFFR2KKmshUkY_3jjL15zIyQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_ODmEgqjbr_uKgyJTqwAP4STYSUt7b-T42f6IlGWA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbKUeo2zOGjGXx5AMR_dKWbZ4J9HJrk_3ZLTOrPmqjEA2oln9uwMs9ksl2OrbRWFLdyPNQ-i5NEW3rYGoXqftK8NVjhQWnh9L4679drC1AI_NF5stKHZRtMlkKvnVuqiGf31e0huBk52dcbqBPpRJJjrpTXnCVX9pFTzp5GYkEA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-8RYRWToe-JwhNWttvDV9T8zkUtvb-iQ2NE_FrLw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZiSMmnHYM1qqloWnkb83LGWCGfUbed46_sex-amKV4aafkrcxpXZDE_et40P6rRQ-gUi4EOcYaI5JwfQR0ic8Hb7hVgnJEgOAhrFW3iKNrvJcUKkCCT8-b3ldG1M4UN3NWaAqFgBdSS_d5ohXAJCDk6hvdcAtVLc5hs_4-zsb\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OR5VlKkYrMpeit2ttTTPwOjSfJdjb_8I2Wt8dFhk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48yNnTxnUHWtbi37HaNEZBx22BVWkY0KTtSYyPW5A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-juAUp7rviGmltRmcPQv9PLlkXNrb9441uCP_yNY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfLzpbX4QpkIxrVB35FRBT_vGGbMMyoEISU-mb5ovMniR2beXu5YOHKwfePW1--KwXtrRxAuU6K14xKGQp38CKQcH9fgTheCZoGf9nJZVzAFQ62khsK6cQfVudBbwoNo6OLi83YkdxRFRl3xGkc-PKRN5J0UhfXDuiTw5jL1iUM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--f-ScqzOTiZCktZihQ8Fwg7fvrdnb8Uc1_DNN7og\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn38KR41w6Pltsr61H7qD4xDIWBDdW0YqrDssEXJ2Rw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-_9YUIs3vBB9SwGCUswt3hcetU9bb-JA2apqUGN4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK3BRsKEi845rR2Nd5U9H9LMyGHdajyvbo2ipckIHoTMWsw_GaNTWKKDzSM0wh7EHhBq3LXh2Ru8hCCqDjdiaF7cD1n00xUs3Iur7rRa5ACgXRGWUU6bQdV-u1v4tArM1pD82E7Ytdza-Y2Mn9wKho1MB5w7vAYULKthSkReZ8a\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-g2EpGcWfhWPVseJgPUzPjDIUVNHb4t420WkQwt0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz_2wjjCHvVhQc-xZXv9bq_H3eskU0Y7BTjLvOwzug\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OAuxiVr8jjmEhTCyUxwF0P82cXdfb-pI2L-JbZa8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn493T3ONZElqQztMq48HIxR0ImMtVUYz2TtBu8Gw2w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-BWWbr8WXeBPXBCQZtj-DSjodrNHb_gE2e3s0y9k\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz9wxop0Hv2cMc0EowJ2HeMB1eLcU0Y0aji1ErArxQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Og-md0rSeh2ejvukTPQzwgjlv59zb9tY2LE2LtpU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-32.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgUur8h65iQoptJJPVBW3tM85yK6JTIBpto4dlKetqvyfXVST02ItD9-Mh3v8DYl6JkQ1iAvksJ5nQtNqxq10MmKFhCUUHCJtGlRf08Vpvzp9LtJ9SrRK5iKxqVi5JceYQfVNmBP4ShKKrrzxmU7Ys9TwqZxSwIXswb3LGfyD7T8uezwajbH-jU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-32.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-StcoVc1l_uVsuZKjSzMIiT-hL9nb5R83LiiuQsE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-33.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZaUjAOZrFpktcAnRJ-u1pWbqSDAVv_udgAkPTvZQl0CTl4Yc85eZfxPlFsdScEqL3IbBllOSjGATouArQScgGScA2aG2qNcKS4LOfGACWSGWjSi95aGwmMwtgz_8oAz41yYRjickgdzM4xtRjeAstMIaS7E4-VrgyhdUAb0RT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-mobiliado-centro-santa-maria-rs-33.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"29167","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNq7hpp34H5YDoukTr-ytPt3JutaojK6a2R8xOzvN7XFJ-ycEyl38CavFZT1qZL3d-w-JPVc3jCu1AIiHoVUU7Iuo4xZHHTs5sap6pXGw9ZJLsKLFZ6lR7q06dUHVAbQM3SjZf-WXCtF8yp8up83sPUSBJFD-w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Torre de Vicenza","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":20,"banheiros":4,"area_privativa":1300,"area_util":1300,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":7660000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6938515,"longitude":-53.811953,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322376","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RBNji9H7CyM0xH2TX6krNaV0s8Osi-mDBw-Agk8AfGzTVJCxcE6NiN8dvFDpnQ__XWm870VfKEzQMfOwKDzNq9Lhv8WXh-AYnpuZ2_ddzLvSyezXln_8OrQqlW0uAdwIjHUQQwOW9BylZVYXloqL-kPjN9h_16XTQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-elevador-centro-santa-maria-rs-IMG_7443.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Torre de Vicenza","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":119,"area_util":119,"area_total":119,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":815000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6938515,"longitude":-53.811953,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wSgQC4Hbvx0I5aIr7_-qbNMKeZPCbbdkV\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQnSHkRTV2FXx3OyvhsgtTMVNpVGcNmjkKqW8ogOZ17XEDD4-QnB9CaVbPHn1UNtf3qxc10z59zrv9IeHckHySinUkcw7hmqIl7iwN7C4Eavr3aZh7XLSOpAof3-XtI4buMXLp4eojoddoRkBs4Zau8rzPCkxeqoooUDsFyoMO30FUmOmd6Jba4k94A\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RANrj1H7CyM0xH2TVa5pdaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgOdN93JpIQxeDvh3qoDZU8A0_FNpHjwj71StYUo2EEx4cxiFCjCZ4_fO2G5ijWVirB7daEPYnXobuk1lpjd-pI6yKt3zJrfDBOJMPzpyrUKVlpIJ5I9z7Jfz2NXA\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn499vonM7PifO348lPDLFWgI0OzUU0YzLztMDw5nCA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBN7n1H7CyM0xH2TX40_ytPtyjedmjhOCeSAmn5v3M_5Y92JpDec39urz2n3eUZtvwHtMTFgu5C6sdc5FLxrsxlsNz_ME9NVJ_BN56wE6dpnPREPJmif24mPLndKza-6EI4Y8lmlg00xp1FfBD6iVkagIuY0lX3yE5oQyo\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,Banheiro social,Terra\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Piscina","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCNa2pwnrAF3RH2TRb5pdad0s8Osi-mDGy9nRaHkxgCTTR25pUQxeDvZ3moDZXcWCg8NLouSaBPMNYUo2Ebx4cxiFCjC54_PBxyN27WVirB7cPlDB_zw88j6X1sw_44EjoN7dBgvs8qKdsb6B4OlfNbAEya3-73hAvK4_Q\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBtrj9G7CyM0xH2TVYxVjVPt3JuNaojKx53iEPTkxAbbDRXJpYMxeG4suihzTUFDUzENhHhSaTvnrJM5FL9SwjW4dp_ME9TUKiQgaeCEa9r3VR1XELPobukVlrTSTZuGfz1eslmls30I0U9rhLxJBqDgRqW5nH3XRVN788\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBt7jNP7CyM0xH2TVYxFjVPt3JuNaojKx53iEPTkxBbbDRUJpIcxeD4YkKs7ZWcVuomO0Ad_HlqECUmMGIivaZgdnI-K5q_fAHi7EDf1DiMD9Bh7R73ws8j6X9sy_44IDoVjdBYzscqGenrpoe3fzOyh16s5-j3R-zDlGE\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":852000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1121","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUFlrX90nbYMklPLpZEsrSmjjD0nx_lxcVVyTcx-aKsGA5fyDPWluIe8VnYFcjY9HzRFq5CVIIhjpEYZCMV2WodOftaQTheG_Mxf5GC2OPQIzpxsajasgjzlSK9_5Sjj1s0HVDNounDPJB2IBM6Pev-DFqqvRBrj9ih55KDX7D1PbXO6WqElgVkiVA\/PIN-1121-37.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dutra Villa","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":311,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":700000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Closet,Estar social,G\u00e1s central,Interfone,Jardim,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.681380449015,"longitude":-53.802340974869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1292","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn483zHnO0n7euMS0FHvyYRTCLJvUUUY2GDjB--urLg\/estrutura-condominio--2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Residencial Monferratto","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":118.65,"area_util":118.65,"area_total":150.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Cozinha,Espera para split,Terra\u00e7o,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento solar,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887576,"longitude":-53.799663,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}