{"codigo":"31541","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento mobiliado em condom\u00ednio fechado e tranquilo na zona sul da cidade, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados e atacados, academias e com\u00e9rcio em geral.\n\nALUGUE SEM FIADOR!\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [31541]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":62,"area_privativa":51,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-21 16:10:06","data_update":"2021-07-22 15:00:04","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":950,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":280,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Excelente oportunidade, apartamento 2 dormit\u00f3rios MOBILIADO!","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7068421,"longitude":-53.8068357,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vercelli","condominio_fechado":true,"id_condominio":22306,"id_imovel":831978,"id_corretor":14523,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","endereco_cep":"97060310","endereco_referencia":"","endereco_numero":"555","andar":0,"endereco_complemento":"122 bloco 5","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente oportunidade, apartamento 2 dormit\u00f3rios e 1 vaga de garagem MOBILIADO!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio","imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Cozinha americana,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Internet,Espera para split,Ar condicionado,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2021-07-22 15:00:04","data_atualizacao":"2021-07-22 15:00:04","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdyc6tnKbTg2yRYdVty5Lc3jrsFom25hAg9W7M8hFa79JSNaDUKE6a0sJghSgs6d-owdomfVQQprB7Vf2F1odl218ECqJQS4-EdnR1OrEvwNLmvKf1Yc51t4f9E2RVfgAz7o-YKbuppiDHFcYN\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNAhwgez5shrrMbzVDhbTRZwdBT9QgtMbhMh5f1l5_ObGxl8skDo1xNNWYyX1vbxlo6ooHQG-0d4HirAdn0VMhWb_ya7aw9ie6dLN9G3HF63ROwUm4MJ5JFIgj1QxsyPaMS-1GqFGjtjxd9yA6hYBBe9Em-2liybWvNY2HC3sgLqUpDJL8lg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3YO1NXYda-e0Orr_5dEIax_jQGXCi4VipeL-2e2jx12wK1JLQ02yWWIv-Dro509xtom3bT3RoWfsR-n9iFkylYS5R0yf9Tqj89CgqY4WAeaHN_8oqocXelUUz4HndiJSreUKbqYpgXckuwG\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1IQ9MJs4l0MuH0RZu35J6vSWF8xO-R226au0xppq21dUbq7fI13GNU3BOX2ZQJ7nByzoc4iLjcMPzjC61h3ij4PlXMpDxE4gLBvJY2XPxDl0dhqKBKfLqJscmCpGFbUfKyhyBJt-3MM6auk45BoXCerEabTP_-Xnas0kFHqdF1cPFplz0zps\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI5fQZhhm1103yaqmmkJCXUwpBbsizV8bMVZezNH5fZ_ZI7vuuTa9Lne5xjvyA3Jo1x8hzidd3-83zsSu2gzZRVYUyyLLY1FbfNzsfzvmVQIdLDqhuJZ8VNHbiwMXLfH0FHVa91-M-5-C5yxS8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1F2ikj_cahIZtZgX6M3WogNNvSet8xO-R23Zim6RLQLzeIUHUZnU1nDxEl_bDKxGFfJanFuQrl6UgB4eNlwekUIb5CKr_Qc5U2gLAfJYl4SHHJcUVYz5SPiguYCcZ8d_QWgAdPOpgaPjOmmF4roh839AHMW-mJt03CQWVtD20hFTzZXFRa4yPkc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQn8rr8hy4wpNiHTDrmgclu2_r2V8JzBB76qdtMiKm51ROnVhMeR4Q6R93oR1B_dXzz8KZzUUwUl3dhutS_7oXvOlgaOSF6n3LwvhQuppO9s4qsdAm-g2jm3PcnkcO3ju5KBUjnwL9xvawHmZRL78D95Mc7Sj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHNpt1pVthgn9wwG95itsKhnKyMl-urvcNveSZ3H27_zBnk-dwmdgxX6FZWWzV7XdW6eEYeQk0WcfGMJ3yvEiRWO7wkGuFUHdgQIGBXO5vqrycfERlraKIcEyQrc0z9Szqy_K9S6-JU_rM5QHYdDhIhgVZXzJpWJG9wh2dVmB36QK_l_SpsJsn\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs5YGIXUI50iWi8i---hdHAjvB7kmCnjTSlmgz3i8gfqfBjLJkMEMd0uBuIYjQbRNIHMMT6UwasCjs653JKxmUJ98T458G0qZfPokVkFCBlZFZJWO2JhFhgoRMwbhUFqTCoNV9AG5TbOT5Rk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHghOpE-HJf2DMKMVqmL_C8xNXquJj_AaxFzWXG6mIeSuPNRYcylRjFUfs0RxEBmZTibImylshiqe3bxkZthJHtrxN0Hm0c2nP2X-3-dO30_ez1kTiBmErtv3ykDSAPnR-f4yAAQWrTPjDUP9utXXCdOw7cYGCm8jFUuLN-bVRBTyC_FCkSBR2o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS776QDKTa8DaYRFyiUA3aXwZIgeFFz8YSeQSenfog2YF4O-FndU-hUHjoeBqQrpWZKh3upPvWKzWc3xNYdxoWtAQr_8kqSH9WBlrA_81eydOMP3SZT0zMV3XUrHE2p_ndNLWj467gM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmBVBOuBTQygtQIKTMuAuHSQwAW04DOOorIWnwsX9jYu6jpMVUK4iCk6oI_XM30_a1sFeCxiDvkCIsOARxjlkYHeF8VluYdyyYif8ZLlPgib_kvbyPu7brNPMwGyK_4Nkn9hGTScv44O3Ry5zqKhkrli8Z7JbaTJKDTXP9V4Ng2Jjv3XXBoU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3ayk1VTwrUkUGocBM0OIS0Gqj1rub14yzpR_9nWWxDHkj2yYnqzxCZC9O4Za8phWwCsa1CJzryIwAakUsPda0v6MUSwiUW7_PspZwunatLDtoNyKhsjoi6YA3btrEJQmnuK20eqouRxzA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qv8rL9l2JjpxTVt9n0QL2fY4VJSeY9nkHkIL1lDzQegeRMGpfPfs1UzTJdM41t8bhPclxOmnBdTUWY6eMgAmWr0evsLCYb5o8X8dMjYUNPopo6_xvOh4jMx5hmDrRhluGa-MN6YjDBc8gwBigSf0rDf-tj5yghObStyxB3dVVbEO8OoHTnsY0TasORJT09jFs-3F-jU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0372","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0375","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHiBlPrYtNzYhtTYSqrUxAuztETWcS5Iv_yS_8Gt_ysu7sW7ysZAXrTqgNxebe2O5oJYfDCr96juv_yc7adaC20-r9M7mkHi2kcdQHnTEUcIG4XH_jnxdq_cGEm4Ae6qe0wDcONwcI7S20saog6lBWBuRrcYMq5P7NGfzV3VC2cjN6Uucdn2Vw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0944","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3j8kIar8PZkCRfu9g_90Dc8A3wpci6RVAuM8hdLXXqct3TpI57aing6gzR1qtzJWZPkTpq1x2eGiJnZYJO0D-oTvujgF6SF3cNcB4TTAV815tm6zvYa-pi89AIcvbQhE3zU-JSkkPgT6vnINLk7t6tf4vDZNC_CO6WwgSYNxdfBn7YB69g\/DSC_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0976","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90g72RQgAziYloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci6RVAuM8hdL2Qq1EZ0IqcxaED1TPqeoEy0bfeEzgGDhL8sNJ2m5uvO6mJNSr51orUdCtl7w3nmN0dRdXUbOg5aqWK1JGMzB-OM0xKxcQN-u6C7-OlYdrst6ESxRnj5T7Ykvh6Uy870vp8giUWJ5CfZi\/PIN-0976-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Val Paraiso","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","latitude":-29.681484302801,"longitude":-53.804168715344,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1535","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUrLsly5qShd0ldaRBlfF3pVp1L2UYJsP5PL_cDpjSMB178Ihf6VshVGiLSR291RErZvLdMk3_y58Ze9XBwW-NB8UmxfTZvXPVZcvGkJ0b2dMGxvsDEviuUhrWry8m0FUiP-oAPYQx3AhhN0i-IjTfVfQhWYDxDu7fFR1GSsPq8SAA1hJF7YsqU\/Viva-41.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Residencial Viva","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Estar social,Sacada,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,G\u00e1s central","latitude":-29.688715,"longitude":-53.8067829,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2289","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWf8rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQ-vyYQLsH-WAp9giMbQkcqtEkLX-8-mM_CNZE4Axqbh1o2Eu_8FrlenOBpLgsrARyVc32q4acS8VhOGWs6QFsfTT1HAKmDRr3qvQD2eGkKgmr4XVI4cfJ8WBb8hNHwrk-b\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-1-dormitorio-garagem-centro-santa-maria-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Villa Romana","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6817405,"longitude":-53.80409,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2386","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDLn4irQbuzA_CDmCRdZAVekw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira,Permite animais","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedIUWo5wxQz1fX9HsLyFU-iQsg\/palazzo+magnago.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}