{"codigo":"31566","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade!! Para quem busca uma boa localiza\u00e7\u00e3o para o seu empreendimento, essa op\u00e7\u00e3o \u00e9 de longe a melhor!! Este conjunto de salas comerciais \u00e9 a grande sacada do momento.. possui 6 salas, banheiro social, cozinha e recep\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de tr\u00eas vagas de garagem coberta.. tudo isso para melhor atender \u00e0 sua demanda!! BONIFICA\u00c7\u00c3O DE 50% nos dois primeiros meses!! \n\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Fa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4968 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [31566].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":6,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":3,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":87.39,"area_util":87.39,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-27 19:59:28","data_update":"2022-01-21 13:05:59","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6856118,"longitude":-53.8126916,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":836916,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010032","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1395","andar":2,"endereco_complemento":"Sala 01","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Conjunto de salas comerciais, centro, com vagas de garagem","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,G\u00e1s individual","updated_at":"2022-01-21 13:05:59","data_atualizacao":"2022-01-21 13:05:58","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv_Zf6mBK4NiLZmaPjOwntnOsmx3QO6JJVmCQTplInFdDpNDFbWjQ7hqp74Ex_IRpaBFO_VdxZqx5Tb9lkuu4UFmWsJlwYYGWd4w2OrE5GlZFZdWIeupBF3B8Jo_FuUSvPp1p8ZO6zHqHjXU\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdiiI1VTWY8OQQIH2QVsOXsyMs29p3cvCiKQc7bBw3No9kUXEvkzXrTqCi0KCW9kq52BABAUAmROM35DdzuFAdPSvoR6IpRRZ4QCB53eFf7o3RYwu0NoYjuH_m2_TV0tDSSj3Vfc8FM0oOkbUk7gq90cYx1ZGTF6yvFlARMXM0Mm66UZeEns8w\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbsl24wpLQDIq0eCj_LpvzSe4S7ZriMHUjKkMIYC_zlj9P-TZUPuCHCoaIPbQMnczyjYKHCBN8MuuGdcAGOfM0zxL3o6gby5tSNtz2z40SXsIIcmFom7ArmxYTbLFYE8lk27hbD3FiiUvpECXK4U9pjFEYgOQ\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnvivCjw9zMTfETXPZIpejjD3nsiKy1KF2ZX58q6XPsl6Oqy8Ibg0nLzMPsoTjjtlHc_BathIdokcZjXbDVZk4-X6_U3iGDOvO8HuiqX6g-EALYJFQJiSSsfLZsQSE5zO-XlzDdzxegHZLj2kF40fpZgQE3Xf7-v_46fxinlM74JdX0mjFqsp3jbw\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJsSUHCExT20ptC5gRa_UENTYGyygekJMAajoGdwgb_xCqGaz2ySyxCgATA7j2FxeQ8phKCscZdRXGrcyRnn9i0lrw2l843fdDZi9zbV9nPWhahdIF90ih_TDpoWNHOsmdu0GULbGApSU-aeHq\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNgnqub7cl8UVLeI9Nvtxu-agejUjV6si8cOhkohXv8OOSxXHwEnXl3Hn0_e_3t8BIxRRqjtJ9R-4ehpENUEjQZ25GNeHgcYjx1nBB2U1xJzBehElwFd6KdycbbY708OjqvIL9DBZRzbhS2W8bmeApZ3cuwbVsNIkeYlz5xZxZzvvEhhyC76A\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar56WBK8n6-YDn56JDSMlVNyonP31h9PyL5VjyqlwSed4Wm8Wuuikjf4YzUfFArWadNhN6qyIjTnsyod38-Zv4yfvE23fOE8wFDCpnexsi7R3lgvXohLLWSpM9epEgWcLd18A66rB8ow-c\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8vb9l2o6SB4RiFuvO7EmZ5hl7ZWRY5C76y2ZDPwonPGS5In54nq6bv-LNYqcSbFKk8x3MNU5DP_VVFPzffr8imCrPdjXZPVbnNtz8kE5JMMve3NDN_xlfAHuVWzrgSOW53Hu9CR6ur9BcaGDQ65dcUDWhIh3nF67ol839qTtMQmSYzPDcEQds2MEMgZKU5ChUM8w\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FvWK-qtO9zfwOdbn4Ls69qctpQ0M49cdRIpuNZIqbceHrHmPv-_Bw4QcPeHK-cz2dovRFcDL6Eg68Eg8q_Mkp31Sj8xaQp5sbJI_c06e7I6riFnXtKYQ2mkg8Hzc8wRjnSQvFu0TEcIloNl3w\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBdcN6qtXYaJDs2CkSN-S12qAYKEn1CN1gwsH9Pb1C_eFPZS4i9O6fzrXD309D9PNeKR6APr7fhD6Nt7lXim_HAaAcaimd_PABcv5XIgYTUtfy2O7cJE2OBDtqPL1Q4w0z6IFVFk1w2GsJE9zrdEorynm26niv1tF323a3mtVgkzRSMsQ\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI7EArgKyKVTY4LUuSbZ7RLVDHvN4m3Xnx1GLerMsKskZkI4tH5kPjltsQsOT60_IA0_S1-WXV4R1YciDmlsptWc14eCpoA3QspKlfKof4Y6NLmvKfPd1fgiUE0e0rRxmJemJVt9fi5eDnxNCU\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxN_rLOujtshPrI733HxIOkk53UcS5Iv_yyO8GqO14tOmWeb9PmXvs6F0lyDm9kMqNJUR5uAeRPQ-hAd9wFAc0TCP4ddUapVTchklFvO59VSQezwWyNfFOmlZAPwGX0KjS4kmlJHy0vTenTUi7gC0wsWGU2aXl7PPFxc3-5BWc9UqVVdS0LhA\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vb9ly4wpN0EISDHq63FVoK4X_6QD3X9Dd1hVadWv5tTEg7e3tHxjabJbpFnj_5Wr4-LjWb4vzwwqBeECK8lkE5v_rPbvJ70v8cf98T49V-GpDyzg8YT2YXnUM3kaGX2Z0gAHXQd8RfCmHrmu5p0QRrkuLmA\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QvMrb8l6Jjp9xRvWN1bPp5H0XN4l32YwpsmjjD3nMiOy1AE-ipe-cKtYphnpzmcTxfXREnXl2GH03aZet0z5izph4lfvVgF4c7Rx2EkQZm5eMcHm8Sn-q3x43U1NtRgAPNstOvHqOsAmKpGV5Sgq426BF9-zcsa6uE47euORe0_5lLJ4fefTNhSHCWc1RqXa4wQ-UQ\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXP0dvnOK5RmYBdP3FyCsjNQHtB_ljAHjTSiNhEgrUia4YWs8TLiJHVLeDoXCX0luDo_Mz3jwSrr3rg4rteAn8D19Jlpuo3QTfbJo8gRCQqLU_rqBcSP9gtXzz698GlniJtZpp-RC5dWL_PJk\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8_LLenhMB85hsa8o3HLC0vMS9p3cvihP4y4uFJ_Zx5sWaxo3mXts643yiU2wCO85pQZ7uYmzKA-YyN2UABtUTiMcTRMa3VyfhghJz-3ud8EREquJGca4HvRcMEXhqRw4wuFThP34b1HZIplYVx9d8_F70z5UmD342echylm05aqViu9t0FQ\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VPcxzxuKCVddY5H_b_QPRLKMHgMvCAZ8bN1R0m6GZfZ-VI7vugTRXbG3PMUCQlbi81w8hy2Gt0u3KA13gaBF-pkYBwSMcQySkU7_PsJS7RcV9SdDUOeuj41CcLke1bDzwcr87FV8ma6i6T8cdo\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMvb8l644RhpZAUt_VzThl1HaX1hupq5-082EHzNYS3Li2SGPOuryGSmTiqtycKP8A8b_FDinRrp73Gv9Zqe7AK9C3IlBRMBaBOfM4Q-rHjELJZyf6PTY9HkEdwGgwEgBrfF7tf2ylHSCPbQef8-ABSRd4k4mJIs21y90pw3ens0L99qeWl7Ju_FGki_KVAqAMbPQ\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI50KGlKWBVdk-8Y9Z_-sZHTl_-Ci1ZvL73P7tm6P05qop599y9y41FS-Z0NiDHAH_XRxOvOPjQNhxNLCv_njkyy5920sB7WOYl1uQ1oI2i4OvgO30POSKPr10-UV-UpG37RlrkEbI2pbIF4W-K\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Aocvb9l2o6SB4RiNm523B5pdj1_tvLDb1TSLUB6jr81U-Uj3SBADd1lhmZk2kNxTJ3IyedVcxL4_QxAGD3OFrFdmaPASCgYTWT5ZDDtKBFoZRAxlozN-gcBYG8Md6E0wB47zSJpMzbtwC009zvf8-wC2rTTmiM9cY-hOrhTrIc39osX6ajjNDTtvF2k-o6W7FzDE4g\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VMYg75h1l55mi0_Qm8utsFg0tDKFum3TqC5vNerEQqcsyLyO0Wxn8u1Sv2AoXAjXrRSZGYwiQ9OFkZ4bOk10YVl2l8EiqoAUJahM9coKU2_rbU_rlBaox4_4wy6AFBkqGoaddJV8Hy6oJBhD48\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPpW_o4s0tAo0hSOEOgRQHmx7lwKEnVakDplDW0vrBV0mRjxc3mV9jbF5P1h27Ox85p4RBClGgzBAHuC_kOY5pDkS2lx07UXmDpeb--1nZ3wkCkct7APmNgtdQfZGLGiy2n5Fe-9FNQsMjbumtSVx_V88moXoAvTtNic9-1JDMg1qU9WmKcFA\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53c5KJI2z3ptfbwKAQ9JPjthGNSua1XEj9O7tejAex3JuMUe7WEGaErD1f7skGw1xWmbC3TA2lv5Os653BaxWUJ9cX458m01gw75AjBAQq7U_rlDXpo9CMz3dP930tkwTkpq0sUeJpG0dWw\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDFzQ9QJWf-9NtPYAQXmu-T1IojW7vXcvAktVp2yorwLkfIWd2ERmfHE_suxir8pH1se6p84ady3YQ8qWKtc43dZk9ozr8lVJDc4IUglf1H8IHU6EqC4RPvvdocKUJEeOYWYwcPKxJ0cNgLIP8OM03J3cA8sS9fpf5LY8gD55Fm4gUKVCjk6gFA\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI55AHog4m2pb0RNchminIWOMmR511rEJLn105FCI3Kh9Yi4uGGyk42clawIAWTbX5h6hyROSwqL6-002P826Vkh_LVIpu8CtzMB5AmjHX09Qyc2Cq1qEInue9Epx7CcPgfkhlLq97rtXM\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSCHwezTlz5XftatIKBs2J3z7QCsK5nIvnCPyf54m7vguxRPohtg-_cdZp2uWmI-uU2roLP8FoXsL0Leg32T6Yz9-uYNTj6iU0Rf9_WADRw5CLEZKaxd_OaaXQEhQhBL9YuY1u7nJKkqhXRT_dWWp0VbHpPdXd2P6TCIZlPF14hFOzMw\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO09N-Sk7xhQ8ROBu-QLfDMn_T_ARcjuGVvnlkvQ7kULekndl9yLVuZq3Ouv1LL5PAtQ36kwIL32Fd2LgyR3zuj4g3fOLgRcfuz5vBGBYjbLFj7ojekQtwk_hbIvHcXmkUbqOpja6M4hL\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1p1thu0NBZIGO55SsgFzcviWF8xO-R23Zcm2QKXKr5bc5o3I_PHFwYjccs1nGf0mREaQgLwA6jBwPDYjhXRdALiZe3BBz0hychpMkoQQTgnf0oCwp9vqfsYCMZ8ePQWgAdPOp_aviPFcF4roh8y9x0KVzGqqzuD3cElp00BNT1fnFty2MknM\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4arUnZZdFcmYoBOQ3OcmqkNUSygekJMAajrWQY-LHkraoWYEI-fjFrx8VJxpHld99g_BjCepSpS_N3q_z0xdBh3zun48UXgW7YvTm1BYHx7bcOi315wE7oxJC0obZgkP8_m_Mb63paSIWTiI\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JVnxfIwspY7XhJ8QIdxsASvcQMH5WABYDaHs5BxYAfy185RqfWCl6OWq1CWINaqf5GdHhnYGob5odf9A2qdSONveNdhpGfTrA-BQ5hiPdgM_VQewW9ALwHamIF7AlwBuulm3x-y-jrklaueNS37ts3x6CENfeXF6NV8qf0-ppPtyVUtowUYB\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2Lr8iU4KeoTr7prsXNZPBPG7gzRFEvLn146q_N3KknBImvWmGAA2QlS2vLxSBPDLQlsZMihMvVMOmRj2NYdxoYlBQr-8CtzMt5AmjC309QycRqoDK-wFmvOWS9JX1W5vk95L_MwkefQ\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgP1wlqCMVxB1wNcUpgunUOMywchG-UjXSnMiL5340DVK9ck6fLkikz4GitHBX53tDlKrrpO6mNnVArGIKbJsaXHxicZgB-48F5wxOV4cw6PBZ-iarqb6wezIK6PwAtIhYI9YS5fzNZ1UY4q4h3pUATSo3pEbSxS9cFkb8qhl-V0lHJXMVQ\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJsU17np7FJYr9Kq-XqaDQookINKodkJMAajrWTQuKDC6-e4w-uMRK9wnXs5-0H1QotYdojSPRD5Ywv8QoGZhoYVZ20-BZSX8PeMrVu1bAVmBYjbLFfUw4iUPbfVAbnusbtkomUbjjpnRi1jEd\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsg-Pum8M86oST9KbtIKUa20vMS9p3cvihP0u0vxvOs2O5F57am-zpsCI1Y4xS3iV8x2d2plTNvPhOcsncQD52YUFOOkvFWgNic6ZLFdoa_H95VYeFA69BKMzgkD6KBlBQ48uFThHKpPl2TRplYVcRDXu_HaIfGUC-lEe5BREG4jdKblhoNR3w\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv2KYIUx64ChiCpom66EssFHsvj_F8TZ4pxVTa5TWXZLHqg-MPcoPb99ramc7D_MwVss17vpbc3S0lX3NX_8-8g9SFLY9WxRpEhANi7NcV9SdCkPPKqoQZgON4BtX5nThhbNVykm6wIO3RHE\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaCI89Lj2ZDBsgro278RdmIv6vj-F8xO-R226cm0wppq-1K89onI-T3FgYrcXm9nGf0kTYzK3yiXZU92UJhc4P09fSjxz-tm18CdCi36gcIF-FEWW8KD3W_pWqy1LiDe8LmD-EkrbcCChOlbB-_qt8EdmSANYlkkGZGcMAa51VhJT3hfFjWY6nZY\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0CHt_BzER6WswiWJrgYVLPgcSmP2VOeDkYlekGOA\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1mSMgbTcFz0VL2DBCvRRcIyxV29KgPJERx7m9qSnSrs_BAXdsTROl6OXKw3zqMswTmd1n3SCjab9otf-QFiNSq7uFOljZagGdumu3OU9Tme6FF1IP7qwGNA0jcLLhOfMLfrckiMkfkIO9MGI5v4jvDH-EgWhaCFYalUH77oOkrf-nVWnm620m\/sala-comercial-6-salas-centro-santa-maria-rs-17.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWGLmctQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-l3cuUMXt9TyTjkNKVtSkFXWtyyk_WbtnZSAM-aGrVNTf8MFi46qzoNdqVSuPtAlCn59sZT0e5EUc1F-KXHzqgfuTRTM5rSzU0pt4Hpkqgh2O2kcXZXWvIrFNDKzlzsYhjkl7svnXJaHmh8dvt0fow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZd4-WV8bdkl6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-DwB1DPJ4Fm-2x9MC1LdlGaDv9kB7NE5tkT6gOQCuVQPrE80LyeUDtF2DeDh5BLcZQkmb6rYQze7Kyxbk4Q89yKB0Sp-HJUNNDqmlqLG2nN69ozm2gLVMijewFK6ilu9ysUSrm6T5-fjRz5f-nApA\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ijaJBpfTbiACPMYpNftPxXg6rWjdpHnSHTXxsiZikYKwO-HlgqYTeTAoZbWoCQG_j_Xi0bfsE_gGDhr8j7bsS9eQ0aPoehxQLjxauoybpR7VmNkX4flMZSicla_jdJGMyhDGvX-mKLl-cIC6wIyWQYM7e0KQvrPCp1Ayp4kogu7JRSwxXCV3OcqAY\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1849","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeNpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQmqxXUyqd5iAbQkcqCSXc51zXaOHvIR_ebcjYLyLxCS4AKxhFWDaHhxBDyWSzuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGk6osT7Y_gLPPQsVBSLhPJLUL7T\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-250-m%C2%B2-CAMOBI-SANTA-MARIA-7.jpg","endereco_bairro":"Cerrito","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7076188,"longitude":-53.7456597,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOi7hhA2vOLEeG8H5dsP6jqe6PcxrBj8cES_bqkb3C3bH8IAG1XhapRZde-9Shmb_CkebDamQYmbUuogOq-Tgk13k1eCa7eOcGN8__JLBH0wCzP6xV7byQbN8GK98nwn2pGVd0A9HEih7aXbrQdoZRZyGq9fW-VxbZhN9jY3um\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":166.98,"area_util":166.98,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2035","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDoN7KLnnQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4v-G1B3mwg1Xik1TZTeR5VjmT_CEf_jauRHf0jyr_y6E5jjckdpd-LbxPrj9EznEvadY6dBJqBUtuRYNvrpMf7raezSnygtXUgPB9lG0kKvzJYVd7HfxHXcAuP1sT3zkC0\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-22.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":105,"area_util":105,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"3157","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4E5a7gvEBy4naLi1VkcGpXY\/sala-comercial-10-vagas-garagem-sacada-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287 - TREVO 158","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":10,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.700252561177,"longitude":-53.842127355898,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"3254","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQoQafrkFzHsKWWhkgqrWKdpLulsw2v_vffy5p6OhTeePAABfQQ5iFxxOxdDrp1jcbktggfxqO462hyE3GtP5QynDlwdSJROXXIsvm9wZiMrf1pRjPd8m_o9x7nJ8KrAcPMX0Ciz8DhuoejI_UOY2GpUTNFJ9\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%281+de+11%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Borges","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":140,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6854698,"longitude":-53.8228168,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29027","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLWdqSjdf1pT_aAj9bgzd1qhjJWZfaThq6xmeMMcbAGwtEevcYsaX_jXPU050fdr3eAV015tm6zvYeUNMGGjiZbyvfs2m-ul6AhcAx5GGj696ISST-9oL6lA\/sala-comercial-rosario-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685116745272,"longitude":-53.81746172905,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRKqaaolbuoBSeWy7e9arskzxxdgVbKpaUDjpu-0Y0fefjHxUxEApc0oS1vYh7v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWnu8feraVaYlAFSuAxc4eWifqIMST__SYzqA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29311","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6Hkhlm0TWrx2tc7nyqujBHBxd4AnvrdJc0ApSktWOEfMMKCr0zsAWOFY-cCal2NWDrIIwolgheTKdXHxlathXRdALkZgU7bBTuB7XUtXl3dLMMSVx5cVe_1eCiXC3dfeAFSiRz9iZOya_F4ntH54S6u001Eeyegg7z0M56djkEMNydbF2BnDBv4\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":196.65,"area_util":196.65,"area_total":230.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684762554794,"longitude":-53.826345205307,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67EoNBygs2VzAoyEWT7vGIcn_awzDs6x-yK-7LJFS3kT9mx3rf3f10X70HypNv5w1A6_4ZjrjvvqKJcrnzVDWei2GSqfHmjg6i_Bgp5GNeessZK-3CT6KtuCiaJ700GjpvIP9DMZK4A1GlOqcsdLuiKU_RMA8z9jD-ZCUR9uFsft7VVDEiNaL\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}