{"codigo":"3156","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pr\u00e9dio Comercial","observacoes":"Excelente Pavilh\u00e3o localizado na BR 287 - TREVO 158 com 420 m\u00b2 de \u00e1rea privativa, possui dois banheiros, acesso com rampa para PNE, estacionamento para 10 carros. \nPavilh\u00e3o com bom espa\u00e7o para empresas, academias e dep\u00f3sito. \nFacilidade de acesso e sa\u00edda para a BR 287.\nPr\u00f3ximo de farm\u00e1cias, mercados e paradas de \u00f4nibus.\nDiferencial desse Pr\u00e9dio Comercial \u00e9 o valor promocional nos primeiros 6 meses, pelo valor de 4.500, ap\u00f3s os 6 primeiros meses passar\u00e1 para 5.500 (Excelente Oportunidade).\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98127-4958 (whats) ou 981250745 (whats). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3156 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":10,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":420,"area_privativa":420,"area_util":420,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-09-14 18:30:17","data_update":"2020-09-18 17:27:47","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":5500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Loca\u00e7\u00e3o Pr\u00e9dio Comercial Estacionamento BR 287","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.700932873736,"longitude":-53.841644562071,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":587603,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_logradouro":"BR 287 - TREVO 158","endereco_cep":"97030080","endereco_referencia":"Residencial Arco Verde","endereco_numero":"521","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52997,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente Pr\u00e9dio Comercial (BR 287 - TREVO 158)","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Estacionamento","updated_at":"2020-09-18 17:27:47","data_atualizacao":"2020-09-18 17:27:47","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqXKWh_SBaop-54YpsFS8ZA-o59XlN02qxcy-B2CAcd6iapts073p66FuPMY4E27IZUEEsOHsfQvZnYXyp3sgstPjFEAQMgwba6aeoCvFUKvdrYvgV-2bE6KEceNs\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA8BcmeWqUC3sgko8ijFURDStEEaW6v-mql2g8WBTPIpFUDVbI87xnJiNoGwdcqORpM_27paUe6DbV1SIA20WRS9bO_uMD7BcF-pJpHLhXeKAvsRHXm6FBhG_DET8zWxZ-UqvUI168V0cBhDA_CNUyT-7KfCww\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZLuFNCDQ_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxef2My77EciXncKYwdEgL-NvkkPnj2YKpLDr-MKlRaAxiP5iGL4WfvaskjJp3IpvwD2bWi86_mrW9G_gT5LDEz2xyR4s\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4TWfSr2s9TUOaCGm4xpQ5f\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDvQtQyn7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAcd8gKOz5X9LtocFePBKIG2xqpWcCuNIIPQv5nYXwp36zYuIwp38wutMziAaCNvc1cp5DtMvAT-y3E7KNrp5U\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFykSpLfKE8z5Cg6rWjdpHnVHzM4dlXJ1V9Tny6xrAwQSbgoZbWoCQG_hz5MGcqvztSfyVNGo5_R_WBg2rAnuxidTg8QAb1lchOATRd7dW8KwaDOAiBERyl8GSkhlF2wGodSncYYJJbjodpY-aIqbtFh9WIe0\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAXRtQyX-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KySy9B2KBbDaeb4DxXNMYHSWIwOY4Hk6CJDvRFMUAsZ61lNxqHb4WPOtCszBJX5tr4L-LXV-pgEZ0davoV5KbEgpephvY\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17QY0BpfDYtIR248PZkARfu9Rc90MciO3xpci6UWz50vhZEXXqct3vQo5nainZacmV9qtzJWZfaTp4K1k31Nwf_ZhO0ZJT4Y8698oCP3cNQ1HbKR1-wWKnYz_YaJLvhm-Va8IvTsGm-tV61sCaY28p6nOaMEyRUP0BG8w\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAXRtQyn7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAcd8gKOz5X9MYHSWIwOY4H2_LZRGwhMv4yhGFkBcDj_52ivrbfvKi_r6n-9SMf5rjf9uTpcPoV--XEGhAQRvs\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ3ZNhA89todP5EAZLctypZIXhOY2A7wKeq61X750WaujX3qfN2THwLZ6frOWTdWdacCxgndIgMGQ3ho3lpnACm3Qk0UXOvgTH4Sy8HulmP_SEW7aNxCaH-gDyG1PqrL-iOm4YGeTH7uzCN6H-Guxk-aO0CTMD6SFEA\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg-B_CAw6p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxf19Qmuu8K4_KO15T8EgHSaIBPJ9J17OZ3EFvPL4EpGFtN57Gb4mfvaskjRp3IpvwD2LWS9JiId1Wk_r7uutUy26E-g\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbC0EtG5EAZLctypZIXhOYmPPa8-x-YW750LU6VRFoZBJifyYDSgcnSelidPoHE689Bsuyb-eWXnlws1wapgohqPnhCk_g5kdBA2fCa68dtSs32x3KO2W1PqqL_iOuwYGcMSckM86y59qmYhfqNtiTwQ0usIQ\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg-B_CAw6p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxf19Qmuu8K4_KO15T8EgHSaIBPJ9J17OZ3EFvPL4EpGFtN57Gb4mfvaskjRp3IpvwD2LWS9JiIV2Ty_v65OuHEjKmhg\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFx9zhNaL7WB9w2ZqfQa_XUTUoeRXZ4wDQXwskSDWcKgUcXNqSjfbpY4YaingagxRxtNzJWZHKThq-x2e12GnhDUvXFF0VNMHnI2xQm0tNH6f6k6eQnEZaic0qBNAGKryRp9L9VFcAfAAr4Lgq9P-89t6O8CTBN7n9vg\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMW7siCQ5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve8633Cdih9Nwh49MDVI7YIXbbx0MByOXpUzv5nYXwp36zYuIzpvCi8r6n-9SMf5pChGPXZefoV-4HEzVWbkOc\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Ub6I62FLdigdMYpNftPyPun9_w8-Bq7G47p-qXJ1VhU6i6xrAwczoqaVaM9kyaq8xJdrYlt_U5T7b5DP2HW4aLwvWD3sRAxJ47e6qptbvVJAU2dQNPXyRkEyLni9JGMzG-J_0xaz4lnsy7YcbgmYZO66NfCShM4fqKA\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMUHsXav7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9TGoD8a37CdmhX9EOK9mSLFD4lxwOZqas0FGro50ByGRbDG4MVnrCsiL5U7Y6vOajiZILX5pNydNYL5WTFbhZkcdA\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UdiI82FKFyyNMYpNftPyPun9_w8-Bm7G47p-yHJ1dhTWKyxq1EeXoqdJaEE9Tt4gwTSE541yf1wGyx2cHT6TYZX4bgRZ_n--gw4RXcJpeygToUba_gDH_gCAKHQqb7bqzkjml2wGoDSncO2y2X5yNQo-aLG_tlEAYwg4\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ZAXRNSDI_d1T41wdJQ-NW8IzI70bjyZxef2My77Ewok0qzrzVKGo9_vvXUgY6J41thQpsDC67dLkIGetE0_OfOLnGU_hxw50jJNAhkKn4fmcxfgX5bzEhUH3CAY\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KiFD-C7HiiLoO3gUydUsXuU8LjXqaJ_yVM3eymSPHhq1EeH0JdAayuAW8YALEKwN6gQZZNeS3tgv1JH5jlXHb7VUstnkLyy4uguH6iB5kz43EDvYliBKXY3t82LqbB3AwwGodSncGnx4ymewJQieLBftzTO5y7w\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqXKWh_SAw6p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxf19Qmuu8608KO6p-CHiw1fivKuMXHpqRbvp0cn4oZ65lN57mb5yivrbfvKi_r6n-9SMf5vjZ9uT44vsV-wbE6G5X7cQ\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA8BcmeWqUC3sgko8ijFURDStEEaW6v-mql2g8WBTPIpFUDVbI87xnJiNoGwdcqORpM_27paUe6DbV1SIA20WRS9bO_uMD7BcF-pJpHLhXeKAvsRHXm6FBhG_DET8zWxZ-UqvUI168V0yLrDAPCN8yT-Khwc7A\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HHPQsH0Q9b2w7fU5OWfFcaUTI2Pfb0MRdeTaE97UpoU4-45z25gPC0JCydgNk4Mpx-Zkss3CWgxiPx7nL5OCoEEvzNJW5tr4L-bXgdKe1lm8uPYT5B3FVKCa8TU\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlCs82FKFy4t1Y5NftPyPun9_w89umra47p_y1M3eSlziyxq1Edm3JZ_aYg8CZx99itzJWZH6Thqyx2eHiKTYZX4bgRZ_n--gwZhXcJo-9jzekt5BHG_fvEwLXo3t8yEiLBPX-vZZQN_OjKeHqbqoewuZI7btnlREhN0\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF-7sqCV-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8xmmh9-00KGyl9aAiAmymdKuQfjJatGzZvEWAoZ61lNxrnb5yCsEHPP9hX5tr4L-LXV8pjkY3KRvvkXesYdu2Frw\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL9dR9w2SpftPyPun9_w89uurKcbp_qVM3OytaQyxq1EaGIqTPa4j9bg38wDak441Df1wnb5jPmMf5AdTygVHOg9MazAbhneJq-Br1e85kFNjjYliAK_TdJmO0tbB3AwwGodSncG-xJ7qjdEE6MKSSkcst_7A\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAXRtQyn7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAcd8gKOz5X9MYHSWIwOY4H2_LZRGwhMv4yhGFkBcDj_52ivrbfvKi_r6n-9SMf5rjf9pwe4_oV-zfE7bY8r6Q\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17QY0BpfDYtIR248PZkARfu9Rc90MciO3xpci6UWz50vhZEXXqct3vQo5nainZacmV9qtzJWZfaTp4K1k31Nwf_ZhO0ZJT4Y8698oCP3cNQ1HbKR1-wWKnYz_YaJLvhm-Va8IvTsGm-tV61sCaYU109i-aNoiSB3t6KFA\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl1bsbZH9N2z7fUhOWfFcaUTI2P_ekIhdbuU60zE9iW_4EvyRKHrG1TsaVsEfYthMbf48I-uHhjnoAatkw6JOxkdlUeDZoLz4gAycJdQl3_DSfoV5IjEhAbV3i0\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo2HjiTuTod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmZjWekjvzzBqlEZ3oqcxYsNm2ryAogMLats8s-y4npKMqTf7uXnwrdchUvqhZxazKYrtAKnmaA3pCnrPfk1aJrEuUbaKzkiahy3GoTCYccUjV7H0D906MZSRayxF6lA\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HF-78rYr9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQcVnbwtLsy9KF8l25MK3EJ5NAeCYmwDi7bdLkIGe1kwoBPCXZlcOTZIL38sAyndKGpflZi_rkIusdOXQ-ow\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcpzt1KiHDYSfYyJvwcMQRJ4GLRDEZ9Ygka92layy2WOMHTe7BGcDVPY2Yuhs6NoGwdcqORpM_k8N6HYkyJiFSII20WRS9bN7Fk5sxkZBA21D7Pi5QdvcCHXnKeP2cH0VZl0yHCiVhmDXfCt1PUasVIOaRGmav1kl-\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HADRtQyn7p9rxeqscb8Zuu6jMLlN03qxcy-BX7ZdTme7l4ui7li2Aj3xf7o_11N5WUFAtIIPQv5nYXyp3sgstPjFGAQMgwba6aeYvR2tOccL1_v7hOtNYohzHg\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qgcrr8h25gpLJNA6-33QIp0_3Es05EBZBRfudBSgqMvqurIAsK5k183AypyTaRqWcaGIqUNasEHReh2wTaY5SJX6_CFSx2Ov1f6kZdTW7vwOQh7Bao9XcJuECvzyU1_ZTNfWuJZHnEChrTTGON4z1eyYVx3r8CO2X-ogv96NUCT_PYy32g\/predio-comercial-10-vagas-garagem-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0043","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Campo","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3PwgqcOgNriPMslHpO3MjbmlQrvKTm1k0bKzBb0wdi7T2kp5nxpSaL8zI0GVI1ueG-vyyvv2SWnUtosPSXsue0WNkoYVT0XD85B_a6eKFaYtG5qTdPzBp8gI4-sH8Yu7Ugat0VFgGhj6_6-sZfI6qOLRFFi_jJY5ftBArCwsSrx6uo_B3UfdCHC5N\/50-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Jari","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"*sem Rua","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":1140000,"area_util":1140000,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Energia el\u00e9trica,Mangueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.2927207,"longitude":-54.224243,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0060","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynAedloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci4QWD50KZDiR3qct6TH4IYaynhag7TbeaKxhHQeZBe-WtJgegP_iNXeaZOCqhvkF6aF_YNcPgDRd1uQtKwaDOAiBERyl8GIp7whE3zU-JQKXkIUuOzReWj3kmZPg5eAh4AFf6HGyK1FxVTBpaMFOdE\/50-13.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"General Neto","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":1487.83,"terreno_largura":22.5,"terreno_comprimento":75.5,"valor_venda":9999999999.99,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0064","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtP418gCO9Up1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q3Q36oPN7Reaw6mrjmvlQzOUmVIDWkAej-TTCfV027RXlG1QcS-iuXeujMoOwMrAClLfxJ1kujCfoSoURHLEUd_iC3-1vBNN9C65ByQnHyZsKBnYRwfWCUBrJtDw43_8C4KqC4haiWsrcW1USyhyR6l\/50-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Os\u00f3rio","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":114,"area_util":114,"area_total":290,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Espera para split,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.701944,"longitude":-53.8112461,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[],"imagens_cond":[]}