{"codigo":"31567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade!! Para quem busca uma boa localiza\u00e7\u00e3o para o seu empreendimento, essa op\u00e7\u00e3o \u00e9 de longe a melhor!! Este conjunto de salas comerciais \u00e9 a grande sacada do momento.. possui 9 salas, 5 banheiros, cozinha e recep\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de 10 vagas de garagem, sendo 8 cobertas.. tudo isso para melhor atender \u00e0 sua demanda!! BONIFICA\u00c7\u00c3O DE 50% nos dois primeiros meses!! \n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Fa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4968 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [31567].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":9,"suites":null,"banheiros":5,"garagens":10,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":234.74,"area_util":234.74,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-27 20:06:39","data_update":"2022-02-03 13:08:35","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":10000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6856118,"longitude":-53.8126916,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":836937,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010032","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1395","andar":null,"endereco_complemento":"Sala 02","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Conjunto de salas comerciais, centro, com vagas de garagem","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Estacionamento,Espera para split","updated_at":"2022-02-03 13:08:35","data_atualizacao":"2022-02-03 13:08:35","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHX32vDYWYg67UFz5WHD5D9h4jqNaq5h3EjzOnt9jHabWrq4aQaZE2HFLDX_zuV0sHbD2G_iBM2ViYy67ExrAUlY9c5KQhgiXqOkCw6bj2IWHVMvnCA-w5-q7P5hTfRuVeHQJqIbkRl5SWVOQ\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Shdl7EeEDpOkqVlZOB8hiCheyNtlC1sMS9p3cvCqIPM7DQx7ZIfPa3y_MrXo129G2EDu22eXsNQjT_WkrdAuYoSR7rC1S44eZlSStfiNHQuQ7HZr289kzKiJD58BCcre4y0cQlS4Uftxds3ymjDydYVJstmAbv_EHsiidW3HXCea506RrFlzYO-Vmx\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmFNT_e7GJ_nNXg6sTdsjrnVom29qA5Ibz6-UFc5oLtYZs5wz1wu7j0-2O_LKMq7_ACzBZ_dt55dHoFo844QR5uOJG02wst4fkkVoFDBlaFZdUq-kojAnDFT9TLPajvg-tVysW6_F-IHHM\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1aCMgQ4bMTXPISqjDtHC1scS9p3cvihP0-4uHL_pRe7Y4OW06HoT2SlYuxS3iV_B2hWt1TPvPgv4sncc7Z0bUFOG1PPN-CNDHmArnYp3mouSgzQZccW4nvQcMEXhqRw4wuFTht38T1LZIplYV6Y9CwOPxiUkmJ-ZUVjp8E24qUabpxJNvrg\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbsl24wp5LZI52wBo1pYZH131evNmh5WiHZvbfCtb85MA8kkQ1fmdHGsqJvbI4tEJZ_dwfTqz83AviOHqEE95bRLoMwEwGzkyS5B20sB7WzYd3gEznw4gK4bc7mu3_cy0t3ezWubQ3GCZh7eHIYQhpogWxlie\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhB1TUgbXtsmOFlnt6sRkkcpQk3fQzDs6xOTiJtVlMfiPab2LnQGnGxEl_7z6xEFRaMpxp_9NKV9TFo--VFsh7Gwle97Ac3E2gJEfJY2XPx7okGMFpUwunK6WyybI70zOjqvIL9DHBRzTjfZ67YjFkmqe20kAUDXPB4oXQWMr9F0ITGUQB6pnw\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcrLtlu4wpN5EbPTxvxORcnhoIdZkbD7iWv7uQouSPWliSS2j31w6yGrtZQqtoohVZllD81mx6IQhg_9GhdMnA5Fi_VxSa0es05fli4oLNv7L0sC3ZG6RtdSP3dats-5wdaUEkUnTbFXkbhand76aKy\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeBdAOpqM4QIw51l4C6Cgikbsw49sq0kclG8aV_n8vIq57zVtT-rvEWYpmg8RHVaLpr5FqVlc8OmEsx8co59fa1DBVMqQa-Zu2-zX4wisjP6Lb5e-BzV3FvdRmkyDYzeFPv0Y6tgglsvICYssVsvHsShB1QTRpqxkrdT-63E4UAUVOwo\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0cCtyvxskFwVvWsGMFfVdVY1y6MmVPDTnzor0qfw\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6FFjhw8mCqWVLnDBCzwNq4WgdjUjV6sjcfKtE0hzQwuC7cFRtXROl6OXqy336MsyVmTdlqYXsuIVPWmocl67zdkjkQFTo6gHnaqin-pS_dn7XlSawvdAMyKhoLd7AFwFyulG3x-zw4xCgws-xD-92A2Y0RudYoHSa0ibTG4l2GP8UVTArZS4R\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKrbs5jqzugwZQJMk9rlKSPlTpKMiwasbN1QwlT_1_GfMJSlUc_ZcGb1vqTfKyInGFokNS3oNcKzIDFQoms3eewg0-qshnwXYEWCA9ZBQ6BV9uhDULHe4_ln6TIYDtN_qi22I518sK6maWqQ-Y\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVuN9TE_QfELHLXJP3gsy3Hud7_nJTtSgPLPHXjUVCYIGMxXhwVlhUtFfhJmTUWtWHpBH9POG79EyDLUfW8zTVnb0yxYqMOzkK4kyRZHD96funAYQ8ZIbaavfjMNAQ2LJi8TMS3wLs0NQcO1Us2tS1wrvu9GmtiJ6QPe5IELGG3siWKU2YUgi-Q\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSmF9W9yF9k4vPSMFRJWBi_QFsCfpjhrYMyr8KXKaHCwmfWG6668Q8Dru8hlbAwl6pS5gy-tIH7o31_rtqlgyxQ94cso_ieGgwf5abf2P2dUOVZL-gYZ64XObxiRM7icTLuiDFOG2BGx\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5Dp5iW9WqQbwIqnlYwj_fqnbWw4DOOotH5uimxMvY8LM5UlR_shNg-f11Lx60365Ir0NqV6iPvDAuYoCR4rC2w-4RgaaVphbGu5ff-k79qVU6ToOM3Z2t4rIoT6371sET79ByInkkvk8zttSmBr4-7pztrI7J8iCcPVw0gDnHNjfQpOjX8\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3byodZbFS0zUqeBraLXTltUWKva-tNwaTiGVg5AuWsKIqYbJ59O-j9kfJj8SWDq6lHB-Ngb5rTToh-jK7bR4Q9SFKYzGzbK9XhWdSFvZHBYjbLFImsrh8Y25d_OmrJ8jI_j0LoHpe44g_O6\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQBEw0pM2bUseYCXNKlWx4Pudmstx_gS9PeuJ3v62Ns2M299UiMBEDlUfsWM1HtWxiVRt-sE1dfWsZ04vNSzRA1uUexasM3g64osQ5Ej54Ox44YcQhiftfJZqQSc5TO8LlxDdzsejG7Pk2sB4sfpYVx2bXYd0P1b8bL8Qhi1dohF1WLF_51wJYA\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3u4NStPsIWUiejMIHvha9Sa6e5NmVExzk8-J-hVg\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnVCE87P28uhiQu1HISqij1XvDB_lxKEnVakBpRQNPHhvU8p1DxggzTqNZ-XGd03dW5uNHFkn3Xse5LSALTlmNzUsShE1-Y8W3B6hEmf7OmWzpcCSW5UA6MGPgtBQHZHrKScAPW_zqNEtXjI5QY-hOrt-Hg5W7xaEM3Dy9oK63b0MiPKWrxyExzQ\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJsSDRaeZ3mVMILBX_Y4kI_hInmAmXQgQTmd2sGDkJux0OIIU-ALcSxINJFDEJWBjqLrd46azhKtT0BJDOnw8zD1Uzj9E2TTTK9RhDgrhgxjx7BAm-swY7NiSMfFJwBXmnupZt8HW6oU6aRJY\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QnMqb8l2JjoZJ8HBBjm0Ow4Mhj0slp7AeKAxTnu-jixT7PVSZW3RZyvjZxR5pzyRt_0-d0OgfVffWi78MgAm2o0SvCKBLQcf2hinp63vO05VQS_mzYp3OnU06wbRANxlxFW_wy2HnshxYOtN6zr_B839pUvAlrl6vt0a9eYTQo0ODvjKleiIrfe-E49F1PPFrpiTJn8\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4coEBsxfX-fHDWaA7tRVHViL5-ErAhaTrROlcwJ9g2qeQjQNuWf2LzcvC5J3WBhdwWI_j-YoWqLmaq0RWCj2E38ET4hyGkqbfNjNaX3YxAUQ5Yb1aRURh0fW4tXwoqQ_upxt9ya5IVJpTSI\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliIw69AosVLxOq9mVbK0LhsK2vMS9p3cvCmAAOouGN9Yc4EHlk8nAXokCjqEaEW1kT6sr4RASYqyFr56AhcEOY5J7kQhkx05UI47qdU5RGQOtwyRMyX1AcyiYzvZ76eFlRXFB5f0aH6tPiORRwse6Fy-cR9MNobCQELf9aAI0lm0_PKW-OlFPcg\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSan8p-kTu7XNw5JISlgZF90IB_krXqA5IDxmDeOf5y6yG0X4wzkwjR2cxOLxXNpVEF1Q3hs11o5WwKZNs98la0_V9I2xiXqOkCw6bj2IWHVMvkCrwwBInxj-pXH11_j4jZRt8_a6pwY0boE\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhqZ6wtPIe79g045VBuLIRV31j8nMN_-RlOMGo74u04mShb6dmXmWasLYzhmbOR9458sLu1tcz7RBszu-W3jcz25RavPBmk0d6RY3A4EDF1A2GQ7KDeRuw-m2_TV0jDSSj3Vfc8HO0oOkTUk7gW85AzY4U4T0va1ZHOURSE2kjTKU8ooFzgA\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKrXMUT9nsqqouLXKaqnIVvodhEyUge5_Ghc0kQVQFemWMCJj4xgHdncLLPBQo6lCqcWFJFePPxbFUurHmvXtdXxzhwultyOWcPKHZANzGfb6fc7mu37YPjLDnt5euVXTnvMvuEUYW-pnls9Evp\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1NWEsPnzvIUOZ5y8uSRjkHxZmPGC5In54X1ay6DZewjKadk6VbGG2l0t5b3qxed0z5yzoBTdJxjnfJucm151ig_rsHj7-Ecojx1nxBGXzJqR4xXNMsIotqJgf-F4PKFuUp66-qoncRxZjW-ezVtVmgKz3Qr6sRMcVDwH5mhUMN0unGYt4ATbs\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vb9ly4wpN0EIS5E273BX43bdNqe6NlJMc_kLG6Yh_5fGhc9WTTQFhnpu6EkMawPGFerR0X_4s0HI-APlLglzJF5REpJ__HrT_W1vwWl8kUfdDgi-buyrQ3r7Yfqi3IGhFp6xlfdCQrqBGl4OhMbO7pVGyhD8G\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fkXZD6iJv_-RpZDzP7g9nIpMC0sJ-9Fy7TWrPHXjUViTCDsPMwYYylRjFQfs0R43cGk-jdIG2lQAA6jBBPDYjpZftqxP0gi0c2PPLq-07h9-Oxzzxkzpmjs3sg3SmDSEP7SefwuADUWtTfzjU-9vu3XB6Vg9m-eKZ7DCbGx2A69dM43KQaOeJT-Q\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSSn9NTpq2YIsxrus7CnUkOihvmTYMLmBzr7oMrhQmmlLbs4TfsezSZb8CkEKECGeJ-NRJD0t0Nm7w6btUSRQV9cvLQhwQdJYvwnLuKLesFlpXKy4k8Y5nw58K-oW3ym3UZu1skftprZmwA\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6YNudn4NsgrrM7xVkhHQzM1-u_hO-A8EUUzDQ02L_VswG1K0u_ogMmksL603k4DQq9ogPYVO2dhHjTmptatnb-Q9ElQfMs4zY9d5kLufI1EqvKRrCIN4CLYyrN8ABm7bQYlxAIfCUe6j5M5s96QjrQv4wLU2-hs1y-GTu4x-hlI7ZB-g_\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vb9ly4wpN0EISTE-73NVQoedPnEl7x8Rrn3AOuCLGOLZ1qxVTO0DRsZD4KO-fg9KwRhZuvCgM6d0o1Syj6geVx5eftZ-kJSYgU1W2y80QSa-blnT9FUxB3NhvYYoKg_SRD6bMS-nprO_SsrmV-Ay5__xysPU\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt14Ypb6oJz5cR9Zq2AKr2I50FIuQzD8-TlVBa09ou3omRrSK0AXvs6o4QxZm4Cx68p4RAUYuxPQ35Bd7-dAuvSvoSFq7e8LGjGf29fKn9vziBcSpi_VXvhBpB9c79XUmVP4a4ABoNXyaJqc2x_rohMRtbcOzEu83H9oON2pjM4ZqXUFLgXEw\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyfZ0SrdqX35Ur-Klo5OaMs7ZjR0Xsp1YPgJxG7tv_YLv0hvrim9gcldelQ5IZB74jfwpwsqTs8p_CbMx1c_1-6t-aobT7cJvbhPNJ7Z14iMKnyvTYMvAbfVkdFlX_GhhlJdIJPU_4Ps\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuyL4f9MVpewWZl44aZPd7ZoLS2eldvsNYYIqDJNxqcuy6HHO5iraKAidMsn1U9C-3BcFbvCbK6hCbzSGOwSZXRjcckGO4k1IzJA-rWXjHuuyqBgvdineMBsSLcEYawud6mC-CVmb46uEIx73Nk0yF04-gcXQiXVufZd6t8ol390SaU-w\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5nWa8kgpMme2g3Yirnb0fNwmM56i5vX9uC-w_o2KfIjA9uf61P8C9uZ3V845paWLO7ZA-9kb6VP2Fgpi2cF6ettnwfYG2d4w2mu4TZ5QUCOxumy4pS6XM29-730E7-ftV8u65coXRgZ4\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Ril5SYqzZj_X7eLXJshie0lpUNRl3ZjxPgS5Wz_Oi9ZVl54OTHeYshsFoR2_GmA7O22WMxfCqWg0gswanG30rs5iy--oCtEuSsfh6vQy3ZdpRPWQUwyoqeqsneoSHa-lQxibFFB5f1Yq8HgISF758A6vPg9_7Ee4qG5AmhOACJylW0iRKVv1qcBJw\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0Q8SnNvd8QX8nIWQLonTi0mLm1ImVC3DkZWhy0Xg\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67AqMkKe2UuZZTKXc9gmdjnE3Ib8NiQcHn61rVlNvHDWLshEWfnf10d5d3qQdd0z56hvS0I19R-6Y9JH5eYHjABMKetGWz5bfp5Xfml13h2ssZK93CT6KtuCibJ704GjpvIP9DMbI4A1G1OqcsVI4QGww7nBWRHweBk91MPGqsfpbVW4oLniV\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJ40y72NWvtgpaAUQb0oRrFyjuvD9tOTyjO-SD-me1rx2IwC_yOQ2XGi-5nCR7xqKKsQXsvFUK0Dj_ep6_z7bR4Q9SbKY9W9TqKxTge3pTD6ALGDJuWxZAN3jtYVWRnWCJPQGRKbg9peKP8mWl\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpo708uhMQ4_sdjCOjzoIOMKy71KF2ZX58T8zqpKJouMzLMKYRPHFgYs0OhqtEFc2yyRo88tCV80Hw-EWfux_4A-G3Ey-T3bHkv35npkSHXocUVQyLAP1eySWy09cZg1RCRzsebNQU3Vg4s755Q4ssuQXO8KE8A1dP9dKzsp1X12jF-4B9fE0\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTPa_DtaO4Nvfp7WsUwPr3iwM3XHhl_q-FiGHHYK4YQCEf5qLY-F26r5LreXRWR4furopj0WHjRNWDEwC7QNFDi40U-jsZCpQxdtnuoQpNTDp00GmJ87bEyix7UR8LZLx_LmYTLg8D6oFDRDL\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFCGFjzXjuUYRA5Idl4dZvFM0wNp-bFb8NmdUBO4vmtIBzfgReuW8q3psCpmkqsm1X-fg9qDe_pGwwBMruq1TMUXxaldib5AW_hrBMu3iuFc7onA4Ae1GwdIvZrkdAR2LJa8SMS3y6PiVdJUt-oj-rxRBulsXqoin4f9Rru6Tk4xz_l-CGYD_m\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTBbp0VgENzv2HN2XI5bewjYMR5mZJ8Avpjj2y4lMhq-lu7o705Sgd8TxNEAMRZoVsEIY3d-7hjAWlOMj8jtrFZztQ4mndrs5tAWk1zpg9YSSsPh08F50lgxj_RR7dU5KtoBdtbPkD8HpfLDd\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpTw7TepWz8oiNRjYesLCJ3z7C33xWpbTYwyPavUJjfve3yGoaXo_MXVvz6k3E5KT8nGltiDu5Ng3jtER752YTHBr6KlIhNTs-ZEmhBg_10QB_LySoEKFYdrsgjDai6gUftxfs3ymjDydY1JsNOMla2WZEvHa3TCZiq7a3g4lj75olnUQ\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX25fnnYwzbf2pomFppUUsOO0eipZf5AEHC4ycJ3Xk3Ay4t2Gyk6aBP-PNfQRMksIjaEIayc-FHPGzDsWl8xUyww946so_iemkZAmhCn1EDl4GOm8W0_lqsdVa2xKmGSXRL15D407_W-w\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhFqD6GXpowEKlhCNpTdbBnTe9Fy7zzg1nBBmMBtgaMxVwecgi1O7rA3bK3Cm2ENi3ChiAPjj_BE_NKuRVGQ-cpdFJuNHvlb0Ehu6mJmN4182_t1neAKY5eusspLZD64ATNzbonwKK2AkJItLzsLohxcHW7Kj17MNDMhS3hQZjKzh0PTU\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUvr9hy4wp5vdeTDma6fGCnnioxsgro_wG2u5FPiXmXDCq607pDcsTJBxd_g_yNbFqzZDbi9I5JwNGf7tCuwhEEZqICba2RJCjmE388X4hymk3o7PksKY17zlWKJdUp2Hq8ewv57nxaH8jfEJhp9oi5QNKeTKM\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87KAz0YITxt9o7kRUmIuasCKy1KF2ZX58s8RBk0YKtycIP8Q8b_FDinRrm73Gv9bqAecwX4j7lBRMBcjpXBdDLhbZ_RajkRTenvEsohwOvwAc3gJYQ1ugv2WcRU09ziUhxVd95M8k4mJycOhOroiBGo_EB5EChoDAN9RGDmc_4qWdh7aUFA\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXLy584ZDetNrcKV973smzsI2KsCCSNTZ427qHeme3AxF_i93x84m2ZF8rD6ymkw2a-U4jtv3jRMEDaa3krN5eS1qQtskgQ4_EzklnOrA_yNJmv6fgrgm0J_jzpZzmPFSTcZR19Li56YCnG3A\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fGHx6iAkaf1Tb3tIvklDkJ_lxKEnVakBpRQNPHuDU8t1LxggzXRnbx8dV22DO371-o5tOCP281TALTlkNAtUTiG1uYxNwxal1dEnIIolCioS0qOZGca43vRcPkXlKRz4wuUyfPw7b63BIxlYX_c7n-i3NvjB9RcFjeA9btwNml4Z6bHsi\/sala-comercial-9-salas-centro-santa-maria-rs-25.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWGLmctQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-l3cuUMXt9TyTjkNKVtSkFXWtyyk_WbtnZSAM-aGrVNTf8MFi46qzoNdqVSuPtAlCn59sZT0e5EUc1F-KXHzqgfuTRTM5rSzU0pt4Hpkqgh2O2kcXZXWvIrFNDKzlzsYhjkl7svnXJaHmh8dvt0fow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZd4-WV8bdkl6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-DwB1DPJ4Fm-2x9MC1LdlGaDv9kB7NE5tkT6gOQCuVQPrE80LyeUDtF2DeDh5BLcZQkmb6rYQze7Kyxbk4Q89yKB0Sp-HJUNNDqmlqLG2nN69ozm2gLVMijewFK6ilu9ysUSrm6T5-fjRz5f-nApA\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ijaJBpfTbiACPMYpNftPxXg6rWjdpHnSHTXxsiZikYKwO-HlgqYTeTAoZbWoCQG_j_Xi0bfsE_gGDhr8j7bsS9eQ0aPoehxQLjxauoybpR7VmNkX4flMZSicla_jdJGMyhDGvX-mKLl-cIC6wIyWQYM7e0KQvrPCp1Ayp4kogu7JRSwxXCV3OcqAY\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"2419","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4evuirDeCZ9vW-VxK0gwoSYevb\/loja-comercial-faixa-nova-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Evaldo Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":4,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":8500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estacionamento,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.705825742574,"longitude":-53.734366462427,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"28678","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqG6EAbM_lHpO3gUydUsXuU8mrY4UK7EJc3eSlzi6xrAwQx2sMhasOAyr4iqw9rYlsfk1wm9x2eMMaRsCHUbiVqjLKP94uWJ5LNMH6-K85kFNjjYliBKXY3t8yHyherX-vZZQN_ujI7REnu-vd6HRSWPjypDzw\/LOJA-tuiuti-095032.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":5,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":288,"area_util":288,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":12000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688978,"longitude":-53.806168,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"31568","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjBdA8gKzUGrIJ5NJpMP4YRmtiXFb-JLX-QQLCIOSBUoHsuTfsimz6COmzE3U8-HNpeCEgF-J8D7pL_UtH8VcsJOaAfxSFIsOBDer1fYVZO831hgmDa3pDMwGiKffJk31hFH2MvoYuExy5TaKlhwa4XyL417w9FErdDstcJm5ljR6kZdWM\/sala-comercial-15-salas-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":null,"dormitorios":15,"suites":null,"garagens":13,"banheiros":8,"area_privativa":322.13,"area_util":322.13,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":12000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6856118,"longitude":-53.8126916,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321214","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HlhTOJHTrmrptzIXMpPVrUxV31j8nMN_2hE090FXEbU8MGzt9ICWOFYWZoDElYGk2C94UGlPPR6gB4PCwBen88W-lGOTePsd2dEifqw-pH6psuVx5cRe_1eCiWy3dfeAlSiRz9iZNSS_F4nsH54S6t9aaZMIjX5XGzfE196URLs05PGctbYCnY\/sala-comercial-dores-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinto Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":290,"area_util":290,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":7700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888058,"longitude":-53.7960551,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321257","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1mXLedISOo1HZFNfd9okWd4kCCsL5WCH11RwN3ndAMaBrpd4wXyFZWd7VrHtW1iTRtPQ33dfWsZ02vEiwRI7wEORbvPBmszN_jrKggIAyDU6EqC8ROvvdqcKEJceOeWYgsPK5JkMV4DIP8OtUXEVoQBNj6tsURnc8gMTKO3sguKVWXaL_SA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":236,"area_util":236,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":10000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Dep\u00f3sito,Espera para split","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6846629,"longitude":-53.8073806,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321569","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81EpJMWe_g5GW3tQMNT27uXuaFb8NmbbJG9jqE_Zx9kGaBvZAXqTqsFuad2zXtZ4kLCc8tFgwYkOQFbdL0j3quCqhz2zUIoDKeb-2l4I480REquBGca4HvQcMEfg2U7Aec6N0SUzyWFsbog92lwFDq0UqJZ0M_q6KwUhA1gHrl_VPxUhM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-34.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":351.62,"area_util":361.62,"area_total":351.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":9500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o,Sacada,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6887431,"longitude":-53.8106961,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}