{"codigo":"31574","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Encante-se com esse apartamento semi-novo, muito bem cuidado e planejado.\n\nComposto por 2 dormit\u00f3rios, sendo uma su\u00edte, 1 banheiro social, sacada estendida na sala, churrasqueira e 1 box garagem.\n\nPosi\u00e7\u00e3o lateral oeste, piso laminado nos dormit\u00f3rios e porcelanato nas demais pe\u00e7as, ampla sala e cozinha separada, sendo muito bem arejado e inser\u00e7\u00e3o solar. \n\nMuito bem localizado, a poucos minutos do centro da cidade e do com\u00e9rcio em geral.\n\nEntre agora em contato com nossos corretores de vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\n C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 31574 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":90,"area_util":90,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-07-28 12:56:40","data_update":"2021-07-28 22:24:51","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":395000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Nossa Senhora Das Dores","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6881572,"longitude":-53.7901589,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Viven\u00e7a","condominio_fechado":true,"id_condominio":22118,"id_imovel":837225,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Rua Doutor Fernando Chagas de Carvalho","endereco_cep":"97095140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"44","andar":null,"endereco_complemento":"502","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Nossa Senhora Das Dores","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Vista panor\u00e2mica,Churrasqueira,Ar condicionado,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2021-07-28 22:24:51","data_atualizacao":"2021-07-28 22:24:51","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3p6izRPyHj2sPbU4MGiq7dYVxZOmVDgDqPMF6XSQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQDElidhwzeleADSNtCuvVR-dmstx_gS9PeuIzVREYaTsPQR7oNgwuFHijluUdjGP-ecFXKhihjKe3LQkZtpXBcDrjeZ_JK7kRyejvGs4IzyuAAFuM9Q-uis9ut3CN4ZgxQ4nNmUlcQc3ajp0Lx5Q6N9VkWeLJk17tRH-FVUSZdQyc_FyoUmx3g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISZE976ABUTxqSeAREaOoN_d2uoRtCOCJQEEGirrVemGtDdv4BuaOIZiqypCd24oYkv2H7xp3_RkWfsZ8k7ZvlRt1K1oO02wstK78kVElDBlaFZRWxHyJwT3SVxg_dy3CFf5przve6rBlY-Aw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hleoFT14NIaa-8BXGda5jCAGE0wfjG-ETXCN1gwBqMXnW3oWSoUJtgxO6f3SEmXyWHx1aosIwyWVnaQrGgjGM8MJOetqL7GN8k1Qv4BYrQR-mS8Z0sXjTTo-avTPP4X738_8hETZco4Yv7dTowgvPoAHTJ8NG-jzyavbcNKVofnIVja7sR-IA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-6amPblX4Qn0OqS5aSiIiwGqj1rOSgV-t1M2oV73i7KV5Hy54n2aDybCSb5ZovqKJcrQNa8ztzf5JKh1FPs61PaP4BxAJ1y9LkphnKM6O4zph_dHTqVEoQxJqQExlCdoVsV4Km4T4lXIo0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSeFjf2eX9CAod2AQuMVjcsi6y1KF2ZX58swzmhpqSgL05nb4ePHFoYhfgL81HJjWPU7AK3Gc_Q8WQKgdSfM4U-jFhc7JZCd6ITAm_oRAu5w4EgJrfF7u_uGWcRU0tziUhxVd95P_k42JqcOhO7sgr11erLp8yv618Y9OeI3sxhaSEEUAUbw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGAoUvLtlyo6ThRcAWi_IQqDEjLWR0h3mA_ugT9rnxlyKQBarWrRPF7ppEnwgvQv3Tr6zIZkovC4qgHNdLLGM_z7Q3ls9ug6h_JCj2E3_I6IqR-Jh6xZ_PaH-W3HVOLFU5e3ohQAuzOkrYHdEctmS7VETE5jnyjQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l6JSSoCmTl6HmhqO3YWaIz5scpVakLTfWpD6PYxgA4un-6qs3qpkDcgaG9L6a8VvFHqnQPxEEm1dEIOYkDhRjKe3LoiZtnJP13h-WYzGaj84NlnrKggIAyopQ0bYBO5fuk92dGiDdcr21CVyseDG7Lj0sB-_ptZDtU_-cZ4SBaRu5OcIUX9wmDl5VhJ11V\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQg8rb8ly4wpN0FtdSSkFpjqhwuHJxX-BTBYw1UvhJ4tcdRIZ3oLN9q8vv5XVL2cRMt_oQjnJ354oaRqQ0AWarBdesnOK9YuifB9G4xE1dJ9yZhnA_uhURmxAMIsklOHeTdviTif0NomdegJ_nLBLgT0ha2Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0BpT9XxzHrKOESqUco33LWJ_zzC33xWZWz2-hBd1jw69p-gbNsnDozRJ9506k0ogmC1KPK2FbcPzhTjzmpvMNU5fpG7c20uokM8Y1ZFaVhY0ifhwp3fos5IGPtq_M4xG68ft1cdPeDEwEwJAwGxYe16euQMrTMMpYWGlZZkw10Gi6LQEg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTBbp0YD5iVag_3nMy5aAhOjTBh_qdasTsbN1oxVTC0DRx9L4KOmfh1qzZF8rj6Olkw2a-U4jpv0jx6HYeZ4FxqRhx12jt4c4VBiKvUlnMpDPRdOBikPznCLTn8e3S4DUXyCP-5V19iC5SEvFBu8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdknFSHjBpOm5-fIfa9CH4uIuHXTx9nK9p3cvCmD4u4uFB_ZxJiLal-HAXokCpl8esm1XtGkkBDxr7_rd5N8sncNfEcNCVb7iKF4R8Rq2RbddH0BC1wxCi7AX8VKMzvp76dllRXFB5f0kWapIl0RRwsc6nNu1ibJoKXFcTMYW-b7c_wDOl-WZXIys\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbsl24wp5LZI5UwNo1hbZvDSIqGmmbKBvt0EN6Yn_TgQXqpcuGTgL_wxuV3Ux6CRocJPHBWBN6ammAeUnYlx78nzEF_HsD1tURdmyLKY5FTXKvc9Tjoa4yjp7NGlw6IRnj13zKgfN3dAcr6-bKbn_pecAkd0Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQhcnxhVHvk7KeuREN1AwhkpkdmvhTtSgPLPHZ3GYlIeivvQx7tMCEDlQ_koNNmBm9ZMYuvyH99ECDAUDWx49NPtLBPWkkwbSjT2Xf29n5-ABXYYcwpmfs_LZDvN9EsUPQfi-gkn7hi_hOguXeroh8xUrKMVcKjFzx-dDAPfqiZVQ1irFwMjmwIs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI50OF-K2bH2Irz3Ydd-opwNOCy8G48FFr8E1-4WgncAZ0B81UC-iQ5pB033pspzFsaOuFYqymBK_bJ2OYNS59-hzIWIuOojqO-80EpZOE0nxITgaibN8CkX3ftb_Rc_ci8tEZvVIjNHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvLtl2o3S1pcB00dGzkqw_QB0oQd1A52kFqWcN805l5anmCcB-jM0dmZ69LdzjFiy4wV-kc6ETHZC34bjnfA-ZXeqV7OEbs0k9ab0WDh9xgqR6iGf6aI6bLeEIkXFOXdNGkce-ABS9y_PN4682DolwlerI8WmyulfowFQLxdNibqnO78dUhdhe2cY4FT81\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FvWKyr8p2EG9linS__VGsIEsGMyESocFCjyQD_sAXx8t9TYNBVw5-aZ__H7_kxbYAQ16BLpbamwrMJvmPGGm-p2m4sxApn2fOIdCi68Nu81ey4zavr6g7KUxX3RV72NhXycTIb3DHAGkdqo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliIw6_MF_ubUpXJJGhLGSMGQywdiXFb-JDH_wRqD1J56JNqoDH_YioQXUTPQn_--RizuwkQOByfoSigjN7YYdDcftxnnsUEBviHY89I5YBUbbEt5aoOlC5m-wGuNZ6-cIEznMMrnCyBHv7KoQ7yNOnI_lkH8Yq6vo2m5dXNQJnphjHCmwpag\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx1iH72gPCdtQjElT4KP66dQnla6J2V64Tret2rYKw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JyxqujX3OgLPjDRDhbS0vcS9p3cvihP0i5vnG94sGqUew_ZAXrTqsFvKt2zXtZ3BkCc8paxzFAnXKyQMBc0TCExqARNNQYnxVc_AokAP8ANav8B1aKtTj8NgQ3JKiMTOV3w6s2vUYK1As29q14wtu3Ib6sm6CN8-1c5sX5VQ0CjFmVgtOkU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MATlg56_6u5OH9ElCZrtgHvn3krDni1GFflcgrtgQqe9jX5kMMMjReUhMKd1fn7TyHGRksVprDbwwblJaYwJ12qxy6wEJ1yBXWPBYw_9NLmvKfkqmo7iaP42LV1iivvuIllzbC64XAZ0W8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ilvSvqNTvubZWlg7pMPNSMNT27sMT9Ba3Yt2gk3De41sNtgqLll_RTHNs6V6Fm7-3OWLB2vW9VTPvPAt4sncM752cUDOWVuiM9EBLf-gKnav3o2CZMZ-HXV7e_CHuw020wq8AMS3yLXC1tpVscViz8G-9M-dasFPrBb29JTRA3lW0qiqb-Tb_TUA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJsxL-MYFE_QEz_aN2QwkC_xN_kAGXCi4VCuQ2C3_1j1n2qtmTY5KwxvPQpAicK71wsRDz49Q_ygyxngisz9bR4Q9SbLYy2EW7ApAg5LWMmNZXYYt64wavtTkt4G0Fu3pTF6Z196y5OcT_6Eg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1qVOfF11-tMiHb6VrVTlfd4kCCsL5WBFzecRvHJg-txa_E4NjUtFfxMgxnDYGk-DgDWYgLwz7jDzwlvthFHtrxN2Hm0c2nPXX-3-dOr0_dz1kzumjs3vACrF5Uj9vTmJfA66IGenPjD1lcOQOrhzlimQX_FW8QznaabcmEmc8hqWWTU_58g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK5UAzRd2RtpAeBkR4SzVQFmviLGODe4y7qL-3_1j1l_g8GxuSpktEWeZ4zPJY2r-U4jpsUVxH7ensDlrN5eSVoQtbgQbfmm8GS_HWypJdSdCkPTZ6xjoRj-RxdayhBrNcoVz2O63qCmdv8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH1nT9g85DJngrp2liIrHoIas6wp1yn-A2nR2eowxrq29G3d2mtk-HEvsiT1jrFEFXAMlxIGLUcZzWZHbbnNNzwkE2LLgw1wgyk_Ix1v6U0R3bkSOV533u9Cx6qr5BcS2DU65NkUrfjKJ2jF6_ql8AdcjFLxgIWm6rGqYOfykZJQ08nFm6vR8Qg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSn99Q6sI-fHANznXZKzGZG_smRYsHThoZd46bcQnK9mWNDFfcc3Eb8WY3wqMEsqv59r7Q0tkI3I7LGxJklQU5vUx8oYsfJAvelFgChPxwUQ5f5GCoKiqDSdd1BXp0QNx5Bt9tq5GYPRCKM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JZnUJtb1OgLbKsVdgCi7u_OaFb8NmdURS5vlN94cAq2GxtYzXrTqkG9Gb-3OUM1PvLwq9yjvv5qchcHIUnJaFcidxcWnrPvmmnBvGp9UUADdv0B2dItXr8dhR3JKaMSOV3y6XiEfLUt_oj6lBZr3A2Z0ouEySXPVCeLTA0M_sKW27TiBYQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK75naZd_-Xby3a8TCnc1CPmj-ErDni11pbtxjj4lGAYOnapf_KLLYM9IJNxww6IaCAO8xcfts6LRJ4FnNr-x13DiZIgQ7Nc7x-6l_WArrVPrvCvgeb1mUE3kjZQJeyeG55pzV-6-PtkuJg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hleoFTi_85KnefboDdmgqnu6-J3z7C33xWRajYs-qRlCTpjgBBVmIxjI2RldLi0OWmqT8fQuKwOnqfDH-Nhn8w2TyUDywMLid4P6nbe1XfEvLwWmB2O_D9PIyeJje4N8CB7wEfty7stwAO0Gz9M5stohOSKvx504XkqEs9sWd26RvDlLUWRACF\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqbsQT9nu1RY5p13THHHxW__G7ozRRJFFarR8qMr3TgytLqMcfc794Q1S4AK_jqa6A7JQ5my-NCsl_1GGe26Vkh_LXI6PY3sYRIQk_KefPW7DA7nUIffyGxjwIrNxM-3FfnXRLrm0BGfo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QcDVhz9LM0fl3uHPfi9pM94YRmshG-UjXzt3ENtuMpgZKPaJfc64iSk74oRHCyX1vbbbh6boPQFO0xZHiQUrhax7L_-GEmz3prDXAsRZF4Sb_kvb-ON7bLC6GBTNrOF1oYx00qI1UGmz0yA0JItIjzkdeSt6y7LDBIG0mYUcDggtjgw-DYoM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-16.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAiic2uj6hTk3Cgg_gE-e3Yi_ld9hyZR2kz43EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN9O7DN8EozFqdEYetPScSnUjgaLCs1cOATEifWiUfhoVajr\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.63,"area_util":77.63,"area_total":94.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0408","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs5SC57-JyuXAB7XyajELdcM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"area_total":87.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":310000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}