{"codigo":"31614","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Residencial La Sierra Apartamento de 2 dormit\u00f3rios com vaga de garagem; Im\u00f3vel com \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, churrasqueira, cozinha americana; Infraestrutura do condom\u00ednio conta com: Alarme, \u00e1rea verde, elevador, g\u00e1s central, hidrometro individual, interfone, jardim, port\u00e3o eletr\u00f4nico; \n\nLocalizado no bairro Nossa Senhora das Dores, que conta com uma excelente estrutura.\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"31614\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":90,"area_privativa":60,"area_util":60,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-08-04 13:38:46","data_update":"2023-07-10 14:39:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Residencial La Sierra, Nossa Senhora Das Dores","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial La Sierra","condominio_fechado":true,"id_condominio":22220,"id_imovel":843291,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","endereco_cep":"97095310","endereco_referencia":"","endereco_numero":"80","andar":6,"endereco_complemento":"601","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Residencial La Sierra, Nossa Senhora Das Dores","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social","updated_at":"2023-07-10 14:39:19","data_atualizacao":"2023-07-10 14:39:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb79cR1v2cEvBm1mReOivcrASbUZuNXfGBsPjrs2yw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6jfdAFV-SUA_DifTM2VTOWGpVN0fngaZXx4XNY7_MoIHgeygo_1zRS3rQWGlaEvNkhe2mjM828EI1uftIhxxnzZxoO3tYJCM3Pe2DZMzq-3DcFyH57I-iboj5s3CAYr2mV9pQ-qAKOfGBYXfWbOhMRpxgmskmgBw7-qwA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5JhBnorrjuANmpRmBnDM2HMsLgtdXaeRr6akJTNA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmutwlzXMtEotaqvU-PW8fQURyj1__hkvucyYI0JOPbl1ZKY-hI5Havn0px3Y6mSfNii96NAG0_5FFRPtfcgqg9cAJHcV4KbWBpPGcJYgw9IU8t_5_eN5qZr_nQ2w4x9WB-wInM9qcvZA0gPWLS5yHifu8VX8O-LvJLJFPkE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5LdRwbKssncNtisC2RS0vLQDFsvtUgIhqyub4-sw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXA5wyI6FlNKsTcjKP1KmyREs89Z9RJKK-vLMGmpR5i71G6uoM8ElPjmFkFPc7SEmgNAgNgdyHF_BouAngS4QNRlzj4HJjLa5exSqGMI6sDskHKGih8r5YF4L4nQ00EDZtaIX-C9Cnm5pK0pa4BeYCmJJJ0frAMbzv_F5rSO8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5D8pUt2cxgPmLURB1vNMV2uLXnsdXaORp_03K8Wg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXV8X1L7i47wlenBNI-jbW3jboHl3PpkwNnb7vtWAJfWn6GJxLHb4eFjWk3RC_iNs_N_hMPOxXR_q75NqwRs_yukbn9hMWs5epd6YyVyUhbGE0zd0yk8DQqc1zezSawJKFZ2YmvJ8s8edQVdg0KEABDKqEQt3cO6Lvp4jqPWI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5J_e7mHjkYAmVoR5WhvLUJR7yXstUjchoQWksBZg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQRKbH6y2ty223gZWgkTrCz1QB7vDVyVrmqMGoFMj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc47jO-ULMUoAJ-sCplpzcQFxEHottUmaBrStp-Wmg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9D22QwwFl0G2R6_5pe4VIznPAAxxDgr82Aw_nAL7y0Uggv3CLfPA8G381wZG3PNRHt_i6yUqKvked__7xBH_-ZQ6UsNSScp-HZICZSqAmia-nAccF4oeSwzYN3pqZI5vTyyAExImUUJ1jRcPPWag0IKJgN2IHeS0fZVa9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7xe9_oKsPuhmluuRJsMLuHzkOcu9UnlhojF-YW4g\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWvBteLFDE2TpSJfxD2mUthO6Hzumfr0g5dG4BYhSTIQ7fdK8TT2xC1pE5w8HZbLRFt_O2CRVOFLc6sb7wXcOV1BezvrLqijabPNAtbW7aOBj86OBoWwV2OCUpdJiCQelG19bOJFk2pOJxDHS34CRyzHBnM22NepqJNXWA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5KBGHgqkBjAhHSR5_ks8D9yDeitdUhrBovADKy1g\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWIrrBVWVSPbSKfU_N14MSoCOumfkEg5dG4B5nQTIRTKKN9UGnpjfTeMc_3GWHpJN36kULdyruCLVACNDT-2_A-76iaTcA1MtUfeK5iKhCshHzItSZbuq93loAkTyZcODXD5ip0xKZlZh681SJPuYwJtyPfCMs7sV0gkFbM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7E_hpl3codO2MpOOyqsU6DMrydstUnPhpT8VNSsQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8UGrwGY__ywNIvz_vDrfcuulyy9T2vRyA4fvlIQY7-s7CMotxbalyHlrxBw7mFNbNwzhXaK75zvtxvGBoi_UohLmAmqkpZRfz76IqIjD_Nps4t_xaL4qHETwlG9m6UalwhSgeED94ffl_Vmgop8nq4QO_xWkoWstUWxzDA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU60fmVjIzmYdm2pQCnkDQN4SY5puNUjIhqy84qVdA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXo2S5f4lVfLCU-cUfhjERz3OEBYx_F8lJt-z-xz4n4yeq-I_XUdqCePPWlwS70EBBN2bWh0R2Iv24Xn3kOenRPMw4UlA0CmleAbOtPwEb0imiGTItS-bmq93loAkzZBX7QsNGh5ilu4RMC5PsgmMOj5w88fTDNLzv_MpZ8iI\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb419hoprTLq9OEqwy1vt0SHOsyUu9XaAhqwwQSVLA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8VlNLKxtNuV9jMXUdzkpow4Rwy9T0rm2i5_-xR6gbee62ImNTosu2HlrxByr4fZ7N0Li8dN3VzOf7gYHU0U93xZb-rB2Auk-rC3TDgwIcDcuRulmqtCixrTUvwkPiZceavjYiktISqlPHABjC3NzJCZFxxWvnGiInipQEA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5HB9eRJjboN5PVMGVlz8-NPMgdtdUkmxpraKCorA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYRVmg5cqsNWsJdht-qbSNv9tPX7AVyyQmS5o2i8j\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6wAezkKDGciOJkPOESvLpwSLKps9Utbhn5avorJA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrY8AskiE5moi_u38GXmb0v4SNTJEf95ZJc4ABupQlVKx8AnODgq_O3VenrYRGNazMMIjmkZmIkfCEBO9uN57GkeA7QxOd-6xp0iTqIAsjXggjGC9PuZSTMD2Z67__WfMgfHbKAsx-_hsdTtHDjRdB43-gINnMNoDsJfdHXrY\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4_jZMRVbsqPtNoQOVnvLbDtUrgstXf5xsCaZk7Uw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQSkjoVeT9jSohYZVuidrClgp_IDDVynvmbGyvzsX\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU629hOQJkfkNeVguymgy7wFxjsbtdUk8Rq8Lmasfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJc-LfdG1N342n4KPkH6YgDgbHX4Tcs4zTSgCZK2NOfUdxpKb62IZlatWkjVn3RY2_N9hLPhSoTMg2pXiL1A_ID3CgVEfHgNh7tOl32R-774jh7K9RGYbXJDDo_xMA4dN7SGWgpF-Q-sNRPrpYxbGtws9q2QWpfGiM44s7cA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7L_ZftJgdkc-fRBykRBjfANUNpstUgAxqJx2GpWQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpAN34o27zbbLzWj1aKge3OLqOCtaUdIQRwtnrLuubedjh9PD10wpREDv3BC3udM-N4BABORRzKGFhhMvLaxTotY4JFcZgwiod1qfhIcxcBeuHzItSZbuq93lXQkDifecz0xMZ5RF3ZR_TlRyCuJsxAmFb_fAMZ_v9Z7sv3Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5OBuxlobwQfBWsQ-wasLOORMEUvdUiFhor3KAbUA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILujcrrDM530kM3GnBF9xcrtqwqOjee8EBZUnjrEuOY_A62E0VyQYiWEDv3Bir-zU4N_hwCjUgS-595xPvNa7boUTn7nMK4Biml2aPec8HUjc-hqjCYHwLEmh3FPdl4VfmQjUmnF8Tcmi9tN2urCW5B4JOGfXCM4jsU2821o0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5M_WMrG0Uog5OuB53mvQODOYahutXe8xtUoIIjSA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwGT9v8qw9io9L-rcrCfSlw2_fVmMN_wgQqzGOFUVkHmJztTsUNvlFsWSGlH-1NsjTaNH2rublKQ1gt5-GSQFWdUffH8LbquUAEHC2xqKrrWKfMWrJTKAvg2HAX4K6m3ckdzdL2o5FXjDuRYChItXNc5K9J1zvUvJ4NUI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31615","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg8jfdDFf-bq1ozmfTM1KoCbUFp7dsozTSgCZK2NGTCe9mFSqHdgBNLOkxRi3uhV_N1zlsyGF4uN9Bx_rPa5TodQm_jJt6xCulIbSVCUtbLnn7I_BDmPiZGDm35X44tdzd2WgnN9CNunrDmSiXQKnyaDIjPbDOj3vZ9v-tLs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":90,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":310000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322176","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1_3hRP0yJw8iRNI-tBuMbw04f9RIKK-vLMGmpRZA25HdG0UN0jL3Fe5rQRGtYvNMAgJcslaYVzuJ-5WN54GURhQWviXMYKC6EG_2C5YzY33TN1yH57Gwqb4giyww5umBGBCZU86O8L3h6HvCnAyNXts0_LAJMbvfQtTxgQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":56.05,"area_util":56.05,"area_total":66,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Ar condicionado,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322749","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Ird4tdUhj11-f4PKTUeDmvRwAo8Vk_ZQy9_H4g5lROw-Fqh5PDE1CtVCClkQR_WsZIN_TondmbgkmV9veAjhxnIh3ucDx_zygNC0OSBHxPAjS9WckCwt3Oyxd3TNOkY_1faKROBQMGYsk3ANZFTAn_mwZpXnSpqWj786s47Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322797","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdvP85Uu7ZhmUBAwDdxfItq2NrmhE3HS7C44gHl7KxpqJimCADxnkH3AIfgH8dkHtGzqWC04bv2_fur_Kw-5hKCnTqXe3nVZjfIrlytWfMD_sOvcujEFrUtbwOgTNgUZSB33Gfw3KESj5N8xwHTl0yvBicX7DtaVV5diQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-0021.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":56.5,"area_util":56.5,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323906","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILumvqJHosYGeKWfyOaBuQu-gB7smfkEgpdGxhIB7lJuhal5NaesmBGP33kQS7RkRIN-TvsyF0ZwWn3nzsC2lw_04Vpr75t5rJRnPRK7AKByWjhp85SZZuqu4VXIk1BKOhaO4jf6hJM2EHbJug1pdC8ixiwgmtuWi7Zscwpw\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}