{"codigo":"31615","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Residencial La Sierra Apartamento de 2 dormit\u00f3rios com vaga de garagem; Im\u00f3vel com \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, churrasqueira, cozinha americana; Infraestrutura do condom\u00ednio conta com: Alarme, \u00e1rea verde, elevador, g\u00e1s central, hidrometro individual, interfone, jardim, port\u00e3o eletr\u00f4nico; \n\nLocalizado no bairro Nossa Senhora das Dores, que conta com uma excelente estrutura.\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"31615\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":90,"area_privativa":60,"area_util":60,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-08-04 13:39:42","data_update":"2023-05-03 12:21:57","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":310000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Residencial La Sierra, Nossa Senhora Das Dores","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial La Sierra","condominio_fechado":true,"id_condominio":22220,"id_imovel":843295,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","endereco_cep":"97095310","endereco_referencia":"","endereco_numero":"80","andar":6,"endereco_complemento":"602","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Residencial La Sierra, Nossa Senhora Das Dores","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social","updated_at":"2023-05-03 12:21:57","data_atualizacao":"2021-09-02 19:01:01","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb45fGfvpEDjhGxqwG-kwb4Khkfqt9XZUhs_9FbQ4A\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg8jfdDFf-bq1ozmfTM1KoCbUFp7dsozTSgCZK2NGTCe9mFSqHdgBNLOkxRi3uhV_N1zlsyGF4uN9Bx_rPa5TodQm_jJt6xCulIbSVCUtbLnn7I_BDmPiZGDm35X44tdzd2WgnN9CNunrDmSiXQKnyaDIjPbDOj3vZ9v-tLs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb789maSW0sTBhonv5huzMzwgUqttdUmWBqtP0Nslg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKwcieWxaUDig0YSGqBCNTt0EzfCbAVy5VmVQbxWdk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5Pihnn1rcXcm9pvOyky7p8y0Hkt9UknRrX4TaYAQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg8jfdIE13S0L9DifbM2dQOUG9EZCGtQk9PYs2N6upk8P0sCv-6VEHjydLfe6C6HQNIgOgF1HlvB8GjBzVuuQJyPj6LhHEcNJDZZvyHrmbggdOFh4okUc0SNvgwN7X7L6q206uDBBuPSqskKcpYZt2ALWgzWpAGipzhsJUw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT44hmxqWc2Y-JJmMWHkwcHJRcWssdXfoxsh-A4xRg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBy4cUbjtuS5JXPz_ujopo06lS3P_Fn8N_wgQK0IeWt90HmDbatlUOuihzUG3oxEcN4AuvSW7p3lp9vVrJazboJd4S3dRL86G6LE62DFRrfsNHGinkcDTKWV2FMkMkxMBKaQvfEZCbmK37pbkAZVElR473A2sPWgbgA-6hg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4_C29iUQWSgJhZN-mvzcl5R8KkstUlsRrUKz0u_g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuuNwV2p5pgsGjEUsVEup4JdhCanee8EhZU0jKF9D4yvqqE4MfR7jTrCcsH2FWAtJN3Yk21aJDweYnQANLf9-fPtmrmaSBCo-7WSzR_wMA62gxI8xi-ZmKJ7ljVUyFZdfWSozeCjPm_Lgc7W8pIZ1q_R13Q2qPGikO3my2g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7_DtHiJDkUjGDesOxvt0EJNUbsu9UkBRqat8RhWQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILuuVwlzUes4tpskXsA035ZjwCmlk_ZQy9_H4g5jQTMWjKLn94TaZzfTeM8_zGeOZFN3sXhFR0Lg2ZwpzsCekRO_7oc_B-vw1earKTzSEU0leDeNmKesSAbXH9nTWhcxUXwwY4uq9vK_t63cejrMM0J967SmAceXX6oYYB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7Hi9MRorYdjpHUTenovbJ0z8ERv9UimxoTHdbBTQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDixGPhgfqiu2K2jBp-7c4J8zqD537iQ-mq7c55pDTEV1ZIc65IJYjvn0p3046h6jNkh-2LbJ025jJm3Ai4RNWnkmUmmaMQJJAas2kABTzg2rqmGPOai5RDCZa2CCWLN4dEfgZzcv-OSYs-TXUFTX_W5iad78MxfsG0F88QU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT42BdOd27srdmvbyu8TtcN6NUlkvNXf1Brlmfp35g\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyw8ksf8pV7JoTifrBue_MuGvZRKEtQk9PYs2BBLi6Vk6u4UMknPl8G5reWGtO-hMsjQ5ND27cIEoViX1QnIh0hZEGoHiFi6nOU7wEFPCuxn77fNCFOouO3DmxVAYd5WR2jSZq8xb2_7BtslzsYk0g3lU8jMOEfvIYXHN8c\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7IjhJrJUWYjByqQi2ZQMn0NkTrttXbjhq9pvtUBg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4Ir880FUkz0qhkQ3nqGBjKyoJ4zKOnfG8EhZU0jKN_lwufepP64GdmCeG0lMwF4uaZHt0O-CxUONB2bkmCNDP9GbxsChOXhv8At0nfRq7TOqE_i6Jn1nLasOSUNP_e-KWsqy9bOuM5va-TTlL4yxB8F9ItxSmGUeQi8CM4U\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7EBZeWLjMjDpcuCZOTuQB0TcRptNUtLRojm6qJOw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuVRnI5SuMjCwpyVxgd1p0QNVO8TAVyTGmtbaX_hW\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5I_ZbgEsosDBpnMRljx7B3vTWSvdXbvBp7KkbSfw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQNkoUn5p3iWnPXfJVabRcl7hycI_F51Jt-z-x_4ke_j7Zz2haKs1U2A5_tNgIv9bNwzunSG75Btp9vGAJqxTMn_XAuWrtY-n16SQqaiZXcN0HGil8IZYF1DDm6XP4htwd4X-Y89GGXZgAvmfTas3-IzGqIHcPC_vo_r0Acs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7IRumQKLcZO-newBtpz7PDiTOvv9Uh1Rp7JSLqwQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXI-QHfSHwli_b-cUfhn-iMWP3ASdN7PdSZXwAx5QktN1SHDcbqOkYfEkC9pAAjVFG0_gbfKkAiVwKg8wQvSUUZw3CGkFRJuY-uFctu2GyMy5wC5FoXwV4KoYIM4Z-qUQkcwHBNEDM6cHMlRwP6pVnAd9oO2_MeVLsnBeg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5A_dVsUQln8GPfRS-XObvzzEVgtNUnLhp2EBbYcw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuRYbAmmRLxLPXV1X39-pDMCV-8DAVy7HmQ0Kr6Lr\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU75jxeSKbGdihlrsWzrv0fPQEqis9UlGRrC4OiMLQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJQDn0eBQ4zRoKo4-Hfgk_DoK_CCxYX_UyR09jKDuTyD8yP2h8bGZK1pE5A8H5HJ9Hl3RoHqas-kbtbWHXWcPSdHZ3EUxc7hjMtHMYJ5aKBDwh-VJ_qtGiwWJ31AEWCxOAQsMGeMIw8KXppk2um1TCorR41wWqhGi6DYDrZw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC87ziefoFwosc9tmMZccz8rOPk_6s9LJzFm3ObKD\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz_UL1-9x6Y-xnaHf1Ww2_JFbagdQQzTagCbvP4AfTIgGknxMqWkF3EbgXsbRnpGS9KoU4X_8_b2TuJo1yaMI9pm3MFeLl1TJUIwvQFGOHKgZV7XhnG2Q4CGyqZ4JaZQq4bN3DRTTz_LbtvsnwQZ1jO0RgbsVZIg4NQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU72heRtH8rphxyrR2dvQwwIvbrludXdvRsGlTZfmA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0DviBVefy13OGjBp-54D9d-iwMPhhkvucyYI-M1Lb172EFfi_u5_niijVmHpQ-3NxhX5PwTTCjZonmZ1QnYt1xj_lJtbZ5mwWsUV7GqbljkJN12HYbGwq74UgIwwpuIDWb-CxDgJ6D6xFXtL1vNyD4rsfjEJi7vAPac6Pc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31614","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6jfdAFV-SUA_DifTM2VTOWGpVN0fngaZXx4XNY7_MoIHgeygo_1zRS3rQWGlaEvNkhe2mjM828EI1uftIhxxnzZxoO3tYJCM3Pe2DZMzq-3DcFyH57I-iboj5s3CAYr2mV9pQ-qAKOfGBYXfWbOhMRpxgmskmgBw7-qwA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":90,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322176","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1_3hRP0yJw8iRNI-tBuMbw04f9RIKK-vLMGmpRZA25HdG0UN0jL3Fe5rQRGtYvNMAgJcslaYVzuJ-5WN54GURhQWviXMYKC6EG_2C5YzY33TN1yH57Gwqb4giyww5umBGBCZU86O8L3h6HvCnAyNXts0_LAJMbvfQtTxgQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":56.05,"area_util":56.05,"area_total":66,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Ar condicionado,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322749","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Ird4tdUhj11-f4PKTUeDmvRwAo8Vk_ZQy9_H4g5lROw-Fqh5PDE1CtVCClkQR_WsZIN_TondmbgkmV9veAjhxnIh3ucDx_zygNC0OSBHxPAjS9WckCwt3Oyxd3TNOkY_1faKROBQMGYsk3ANZFTAn_mwZpXnSpqWj786s47Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322797","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdvP85Uu7ZhmUBAwDdxfItq2NrmhE3HS7C44gHl7KxpqJimCADxnkH3AIfgH8dkHtGzqWC04bv2_fur_Kw-5hKCnTqXe3nVZjfIrlytWfMD_sOvcujEFrUtbwOgTNgUZSB33Gfw3KESj5N8xwHTl0yvBicX7DtaVV5diQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-0021.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":56.5,"area_util":56.5,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323906","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILumvqJHosYGeKWfyOaBuQu-gB7smfkEgpdGxhIB7lJuhal5NaesmBGP33kQS7RkRIN-TvsyF0ZwWn3nzsC2lw_04Vpr75t5rJRnPRK7AKByWjhp85SZZuqu4VXIk1BKOhaO4jf6hJM2EHbJug1pdC8ixiwgmtuWi7Zscwpw\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Zwetsch","condominio_nome":"Residencial La Sierra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":335000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6891215,"longitude":-53.7851796,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}