{"codigo":"31626","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade!! Apto dois dormit\u00f3rios, localizado no bairro medianeira, em rua tranquila, pr\u00f3ximo a avenida medianeira, uma quadra do restaurante gruta.. Possui m\u00f3veis sob medida, sof\u00e1, painel para tv, arm\u00e1rio cozinha, fog\u00e3o, microondaas, geladeira e ar condicionado.. apto com vaga de garagem, em andar baixo, imperd\u00edvel!! \n\nAgende sua visita e venha conferir seu novo lar. Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 31626]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":53.17,"area_privativa":41.4,"area_util":41.4,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-08-06 18:08:53","data_update":"2022-06-04 15:13:57","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":145000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apto semimobiliado, 2 dormit\u00f3rios, sala\/cozinha integrada, banheiro social e garagem","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7008496,"longitude":-53.8177856,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Nossa Senhora da Medianeira","condominio_fechado":true,"id_condominio":144109,"id_imovel":845568,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Dr. Zamenoff","endereco_cep":"97015310","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1108","andar":0,"endereco_complemento":"102","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apto semimobiliado, 2 dormit\u00f3rios, sala\/cozinha integrada, banheiro social e garagem","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Interfone,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados,Cozinha americana","updated_at":"2022-06-04 15:13:57","data_atualizacao":"2022-06-04 15:13:23","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3-dNg7ycBysNO-VISRg0enmFVHN2V47DqZVH71BQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvbsl6o4RhJNhEsnNQGVP6teZNAM5B8dH096kMui41v3cvAkuT-cqQLXLrHF3ZWXkfPHFwYhfgg13Gv1aRex4wLwDSc3DwlpvhZXtrxMWHm0Q-nP2X93-dOr1_AhgseTtmEbtv1ymHSEPHSefwuADURbbfTDoO9vu3XMJ0-_s1ja766q0iskcfT9MmGaUw4ZSx2w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvLtly4wp5Ndq_DoYlYm9VgV6nm8UgygIp2BqztbDR8HQF_TxEBa7OH0w3yqZQAJgzSZoHCUkLENVeVTLBzE0XppC3n-K1wa9mAD8vL4kjiYOSFykFgAmMhwUp6dZuiDMhA6zJ9_n1VqkI8Zlr_Lm5wwNBQlk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgp4x3v7xOR89nkHsqFMUPVqDV7Ib8NiQcH_6VrRlOe4iWlsAyWfnf10d7cziwddyzxNjVARbJ9R-4W9JENXgjWei1G89CQH5XAX43f6sYSBjgdBGGN8siqNofu1ZOqCOIrZ5aqwH8wDblS6WybmKDOQXe07T4f6dFUeItvO3PtwafEiGEWYQQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5wTCgfC03P1k1nDq7aIqUohhlRTJJIj896c-Lje1ITDLkqtzhlThbyktoo7iraxP66jgooduJH5awP8eonXs66ndm6tg7GB0d3vB1aI1byo7gO2EPkdblAGeEYdZXH1GbD1PMEbqtpc7c4-Rd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkrV6wXrxKo29q0Us-M2vWSkn-Yk_HS7TWpEi7v9cRP7agLZZowCFuvmlBdQHrC0APACNYxWhD4RUX8x0s7cz8NEFwI_VL9kkU37gAFiwNuAYmUm3EDxxzVcO7PQZJ91mrkpJjoHhnbqx4viQdWvZPgLz7PaG45t3CYV2zdLmGMijred4VVFzW2e1\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI50METtrsRJUo0BXCGXbgmchgYYSJLIi288udsLgkqmd75MHmRZ59sLzguaPgswH7eivAwkFzNpNQtpJ7_nvkiy5920sB7WOYlVjofMfNLdyYzc-N54I2NCpZhgHKHv100oJkjUYDtpsc9n_X3\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNSEusNhcAdMiXjsh5pBHnuT-F8xO-R23Zcp3qpLoy5W3ZJ3c-PHFwYjccLwVHpgqMp4or3Hcdj3YDVTnce367Uj5TclnGBVH7YJl_JV2dOZUXszhER_ei8KgbdBYaHAQ6_deUVYOzAM6aeE5bGoUiU3FY4nmNEPboSTXHv5dX31jG4FrVuIY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI7tTNo_S5nLQG4q0VhCPgm2Qr-Cokfx_ARcjvW3fmKHCraJWYkJ52G-5NNEUGJ3YCvPpN7SmlNcnTw4PIGXhw3D10zbqY9GzTKR3g2bV1vPGhYjbKFrebl7sNlTyoFquumkFGUL7Y9pSPZNTLq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsgGxn1ge4xWX1TPkctqH1jcsi6y1KF2ZX58rCHViTCrq8kJnw8rLzMPsuTTrMFH8_O6H_tfokcZjEbDVTnstxvoAY2GCLVIDd6IkLIg4_BvYJZcMgOIADl-3wiFaD4XTioAePOpgafgOmkF40fpZngwstFeIbUotk12k0HthNM1WqQUsNr67w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKrXMWidnvdHrGWBvRETO2KNMsQ9_i-FiG_mpLG2PvQ79cMh30Wlo_603xNmHeFK0Tg69sU94RnjWG20-qfPAkTQYemIesin0xisfLX_T2eM0QsAoVxvXohS8bHqwwA_r1NNLp0DE8LB6aH\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpT3apSgQq5f-tZ9IKsc-tA6KRQpYC5JzcF-qfFTz5yye-bMkkjo3RW0vTty1CmPH-nGl1iLvDAuYovUR750bUHBn6alIhMRs-ZEmxwrj80obmtxXW2G2OJDdqOj9QIw03iHlE3lSPwG-JEtQrUwZA0b4H_DoGhEUWQ11XmhljaVF9Y80\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yoFpnVKKrbs41Tb7FG4vJDHF_krUnx11tbjDeO_o3qeRo0RGazIagjpC5DhPICrsvLw1uOnFeKPdaroQSRcV9c5qQvgiXqukCw8jChDxQUQ5aZz1Qx0cgJpZSyFvOGQqGuyT0R7tHD5vA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSeGahq3OdbsTdbBQQ3XMyMl-u_hO-A8GQa7jpC6VjcPS3iGo6HoZ2zUjQ9C1CkLDynWlVD39SNQ3g1hlzkVMhXcDVwGafa87GipJXC2No00XtRYXcJLBIwO6KfqN4v9BHXez2Lb5AFQqxgvVwJKBteCzu4LJ4M_8VF0IfhNRjLnFAw6I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXx2gYCAyeV5yeLuqOxYlvuQgH0igdxfipP-zYEIRzHg5rVwUxyCRocJPBBWBN6ammAeUnYly48nzE3waBF-ZkQBwSxR00f9XqKhTwe3VTD6ALIDLuKvFELwLzQi5L_22FPTiEUb9Ipej0EAtT\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNggOVE68sZt_gnshrxT3nta0px_gS9PeuUd1HglYYmL0946Qsb_FHimQV8TcGk-jcCUKlQAz7nBAPA0BeDRdALmbgUb75TuB7fUtXkndJqeTUfaAp-vqfkYCMZceOeWggtPK5_quiPFYB4vqh8K-Mfvx0J_tu7Kcuc93S5ot9ybPF8eCbPig\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHBpmoS7IjGgjxzXNeOeu10Bs2J3zdvfjKUY4K27ezAefbe2W1x8iyeJr-TPGWc7o5h0wEHbSIuG5H53Kd7hyl46_4XI6rEulTQtGhHojfoR29WjXxubJv_roXZQQ59UO2cSr_4D4heU42b\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6_IDH7pib_rpymgpHBu-_bex8uQzTIXFAYbVsfwC0ofKsHO5iraJgzhZ5n5WVizuoowOBsceKb-10-RhsAibq9oXyEkgvaDUyxQhowkbfGr-n-PGq0-P5sSLcFYawud4mN5jO6NkyuEIx7yPlKAEXXKUEuugdkm1YdqtnAV3AhH5lUg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx1oH8OpJMTnpMQytoGFnaWydEmuKWVHrDqiYvSbMA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVzQH9Nr18AAuARaBuSzj_j10l0KNIQZU2TKe8EfbIIHoUY67l4TnKNUxCFG71QJ7HA7q9vZSXjnnoJNco6hkTgbtgDj7fFlJgx1vhRG1xzNzBm9EEAgnELCZQL-7MwJVZmZP8PpUJrOmBviuqcsVJmj9f-gjovOd0i0Uyt28ukreeLVeMK2Dc6\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31621","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1J3dhHWspmbl9y_m3gJpqpTHrvXcvAktVuZz6xqKSgSzKZo9tWjFQfsUcyWFm1ZFH9OO099ESDAYDW0zQVI7wELyGk3zejJ6tTAlf1n8KACxV5pP1a_pWKy3z29bdYGzCVzxeAG5Pj0kF-rot8ykmC2UxX7v0XxFbd92wKHs7k6QBK3Uh-w\/b73018a6-43c6-4b72-8046-a9027f998426.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dr. Zamenoff","condominio_nome":"Residencial Nossa Senhora da Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.7008496,"longitude":-53.8177856,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31753","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSKJhTmbq2Sf95iqkAK71w9pIn0qF2J6SYg-jfjk94ke1WvaAmHoR2-C-I5S1CSID-Vm2AWkowbnC3WhZrh1e4ny-ETjsfiNPPy3Zt3RnnmpSofZD58ODPBAozlRDiy_79S69Z6XC3DacZtyWxUbbP4xE3tHZFBLEVaH136QNPl7nUXhN1\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dr. Zamenoff","condominio_nome":"Residencial Nossa Senhora da Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":41.4,"area_util":41.4,"area_total":53.17,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de jantar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.7008496,"longitude":-53.8177856,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfF38Up3LMoLfNXkzYinJcRrokCV994vTvy-0wws7RxdWAlBQ495Ywg8bRUmKQ6OQxxo5slJ-bCytRe89jUi_tMy6nHIazWqw99DjfrFW1QhaPevP_EwZkYK0iio1NRGAWxqRnPyzy8dA0zSR67O5e6KwMeRJEhLRHoQidhIlKaJu6HlUGw\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0597","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcvbtlyp2SF59FN-VtvKPclvCMPs5Pc9k-J3BczYEyKB7y3cqTBbxO8lcc0ohbixpSa-QN61jWeyXnoqxXH5f2SmiDBWnEmZm1eRNhr8E697_nrxBl8s2s3mbh31aWoh8cXIje9rbGZW166AV5R2zfXoj646-xf5XuKO7cJ4xp_k17M10pIDGw8JoxaGMg2UbcZEer0\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0599","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMamcMyJOhaa5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uCu1SyvEr58QlSzHX2x9MNh5mlwCfEgLV0bvYOXx9ku5lpBymH0u6UPeqbGhAgw4l2YaHiPtu51CWogS8di4aurMxz6sEOKS50F3oz6hixkFRXpVbMa5J8IqE6HzTSPtpQgm4n_mwGHbV5-lpB4P7taFvA\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0603","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V9gqKlnVji_od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9Tmz7BvgwYSbgsZTWoSA-V0tDS2p5xp5Z1MecaTkRacq3jjvzwQR61IaiUbbe95ef7FW1UEaJXrSk1ap_fVXOEHyxHIwF2qZB_SlshtfJCicmqRZPStSErKNg5t0Ivkba659_qbAt81qvUk\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0552","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwdZquDuzIZjlUWZA3NxXwddnXz89ugrK47p96K83WylTqARsqYTaKgMZbyvgWmg0g0MGVBQdx2sZ7Aiig2ug1pNRQidh8nHIa3Yqwc97eBmSBUghaHG_fvEw7mRI2iCQ1cR6G21mAyGQClafTZDc7CcfZdKGQXu59rl2BlO4e5Ml9ztPCY_Vdq_o\/PIN-0552+-+0554M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jos\u00e9 II","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":41,"area_util":41,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.681149,"longitude":-53.8139343,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0874","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxtZZdqWiBMyK-kqe5vcmHrJ-5METSjWmYVt93uGvIU-DYr5cQmaxnXyx9MC1LdlGaDv9kB7MlnM1Nmjq6lhAKkEzVE2a89hodXGrHYMe0uUxXtn5vYh5VrayQ7t9GK5-uCOKS5-HlyD6hCxnAeAs5ItfIv5EH9QZS9KevJi05K9sR9Uxy25WXRR_TGiG14Q\/PIN-0874-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Lucas Cogo Tocchetto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,Banheiro social,Cozinha americana,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.690346,"longitude":-53.8169421,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1018","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtaehoKDfyUp1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q0wH62PN6ToXgAGpgPku88Qkk0_9m_15BVbb-lUPwqIZ5WhdiQG93EZVKXIyWjM0jMzxNbthhi9AaTcNgdSQCUwhuf_1vBNN1C15ByQnHyZkMdMd5ffOu-I704r-3dLn45pqCyE4X26rc6qUbf-9Rz4\/PIN-1018-6.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dem\u00e9trio Ribeiro","condominio_nome":"Residencial Tr\u00eas Marias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana,Estar social,Fog\u00e3o,M\u00f3veis planejados,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.7010505,"longitude":-53.8237471,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}