{"codigo":"31646","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade!! Apartamento em condom\u00ednio fechado localizado na regi\u00e3o central de Santa maria, No bairro Bonfim, pr\u00f3ximo a mercados, parada de \u00f4nibus (rota a UFSM), padarias, Possui dois dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada e garagem coberta\/fechada.. Aproveite!!\n\nAgende sua visita e venha conferir seu novo lar. Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 31646]\n\nMostrar menos","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":121.27,"area_privativa":98.89,"area_util":98.89,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-08-20 13:48:28","data_update":"2023-08-17 11:49:08","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":266000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6897115,"longitude":-53.8183471,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Jequitiba","condominio_fechado":true,"id_condominio":147543,"id_imovel":862004,"id_corretor":1718,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015120","endereco_referencia":"","endereco_numero":"747","andar":null,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento \u00e0 venda com 98 m\u00b2 , 2 quartos e 1 vaga","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","updated_at":"2023-08-17 11:49:08","data_atualizacao":"2023-02-08 19:16:10","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6ydpWQ10Ng8t9aw-QXPsN-STzht9Un5hp4-5x2rw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXVwVNj-O4R68Pf2hdhIurYnskReoexMGpvLNYbDZPMhxWdato1XtrfXslmn8n7KhEt0UPQGsM8tKVH2aHLf9W_Q8_6-i79LsAI2XUMPZKaK2mxb8Got3OixdJqGsN0NuQQ1SjhIb9S95dTNv0RgIX3gQ3ywukaWjQhtTH-w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf739tCe0Dqa-uhkTJeuuwjNOL2XtdXfrxrWDW0QgQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYc2eAJBRtmxKmIBTA8NoVd_vBzvAVym3mW3z0SZJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf488RbmprLkjZhhO5xmtMvDSoZvu9XeXhtR1QWbTA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqo4v14d6wnctfoP6dWqkh8Cjde8EhZU0jKCfDsCnKpM-0eDpK15E5g8Hg1IRGF3bQDkJlmCXZsDLxWdOx0heznrqJpDjb3g51HWKMCa3EWcmCu_yEnEkFjW2uS7Yszzf8-9InbvnULNDYQPCyQn4ozguz0Ggr82HOWw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7Nf-QVH8-dgJImSO9hCsN6NbNlvNUjHhpGwHCXKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjyiski88HS0A_DmfbM3LR71nuZdaMEn0WJER49o9fXR9YKf4hG4_B1ek1RY7wFlrNwzC5q3odnNp-oQ20UWfuz44aDR_NwijiruJcXJvCF4uaFw4dbuYwTE02JUpKFVQe4RIhX9M0pZn-Xc2ZWnSgUUYxAmggWs2SeJ4LQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4xiWFhpkguOxHfvu2etwv1ObatvdXYaRrSr8BbAQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdQsobIU2tX0aQmbhayNsWgJM3dpVdsobTagCYZ8qVbvg5BjXBcDAjU1idiln3RX2_N9hLRhQqTOB1hx8pLaxbohY2o_clhJ_Z_6iPqKid6dJMlLLc7akbw574nQ0wEDVtaIX-CxBLeakrBvUWWlnnzPLq_unMOfLv3KaQX74\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6zBusiHQore9JsvecRNEx7OTOevdXcxhrOou6HIg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAe9mHU43LrQKhQQruxwvdwTvwD_EVzTOmXVszU4S\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc41cORiFUOUjNGixRbjTwd1N8KrsdUn3BqHdFK8nQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l2YyoJ19Nqf_utwHr1YK1ebo-pJuypog6BTyxR0rk2m46YOwAAGlux2tvKg2ghZeCm5cdw5QVaN_iubaKl0ymgdoeyjN1Et05INWqEoZag9hjUAA0YYAY2TunipGCZBrM0jnujTPT8Tyz_OiHFsGvVNJOut50-NAx7K23beX4keety\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7z9e-Wpw3miBSrvJweDESNTkwQvdUlnhquRl3Rfw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_UNN7HMf5x0AKvz_vGbQat2VU2XPFn8N9wgRm5RlDbxE9moUsEk8LlMnXhABhGbaCojpKlExwFGLyfURl79VZL47EEpsQJhblLrs3WeeCU5eYM1Cf0v-CE1DoiF8X7KKq23NAsxbI8IQvIKPawjtg6816t78PhDv6E_5cWs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5Jjenu1zDqC9-mQ5niDbEKjzmYsdUlhxqJ72gFhQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqgXB1frn1XydSnkNUff2zbdyyIChcT9IQRwtnIErj8hvWqM66WALr7i3vkwY80KZNN3bORfJNMOSdOP71DrSRnPO-51A2Aik_IO5mYuLBxD50fGCB3lCGVqL-dOCl5Z8QL_bhho_F02we69yMBxev4mEV3xWqCmiDZtLQsg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb49RWgToTmQB9lpD5TrPUeDMblvt9Um1hpcWTrUTw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQSjH3Fbpt-m0AAbyguGrcnjrBUfBVy7PmudhcdcH\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7xhtoc20Zn8NOqxxaUsw9wssurs9XZQhrV6895ZQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nqf-4MUXj1uR4ZScXU911tb3ol-SNN2vTyA5fvxz5nfUn6mlzCYAgySpClWfHIUcBYN1Tg7pJnVJMS0gYGRxxlvRZYrEcBs4en_KBYk6CbiDh0oLLfdX6ZJlfU5TUcyReuWcQGe6BPOmpqx8hqG61A2_d1_wWu3GinEaiFkA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4xSpWaVksgjuAhOCcdys7NxEmcvdXfmxr4vMyv1A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_ZM6CBQs414VjcXU9FttD9KZiSpYxPTyA5fvx_4mg_gL1I81S0rTxHlrxBa34clCN8CGG8E8g34RhjGgBhzhu37bAr0_Pwa4_rCQqaLZ7NO0jrZM5swb467-kuDfH-0QdoX-a-BFdCBbItvrjUAezFgqtNfMOATvJhRA23w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU45QWNpqbAmChmqSx9jtU8LNoSUu9Uk4hqTM-ZEQw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTWQrrDFfzUca5zn_qjpvfbVhCanee8EhZU0jIJ71JeBag9FaeEGAH_33kQc8VqNIN8TrkyVsZR2nwtzsCWlR_w-56mSjYofDbkoxE66Ni23keFlZo-13hj4NLNunc03Qae4jf8K9WRxpli30tt0Euj3oyQmpbWjtmwgiiQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322281","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VlNLC3c4CbtSMXU9F1RD5LhiSBT0rm2i5_-xT4ig_j7BjGFRorUxHlrxBS34ThEN2CWk1-V5Aff1oYmU0U-P8wwUvA5fxp-IeOyPzCLgy2jtoM3y-bmS97ljHXM5JDXWiozfBXzHrI4_2nNi9ssMCDuxAmnvGsQI0efEA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edificio Jequitiba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":98.89,"area_util":98.89,"area_total":121.27,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":370000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6897115,"longitude":-53.8183471,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323948","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrLsl24zpx5ZZdc-DbUiYRzRZatd7kluj__fF7sC6Fv_cNnU7ZkjFypYJiiatAfbsxUDFq-GDRFWzG-8_cED9fAuTEhLm8Jpyr57q-l0JmOg4h7lVirYWZL4seNg5zCH_oi-uHbon6Rdjg-chw94bMs2YGyPUeq8Mri87-vycx3q52rA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edificio Jequitiba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":100,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6897115,"longitude":-53.8183471,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcu3fCCyekxP2OvLx4orDtFC1sUSaFS7CE2D459PffU9b68-9bMlkd6-crtUjxf1eA2P1NU5UPPQEDN4vJTLlIXvstEufM2YSFZpaqNQMRb_V_tl3oBww70mNOUnIkhVIbZEYyEQX3pIIsuHhXv4ka_sf5QCveN6rjorTsbe32spHkzVh\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}