{"codigo":"31719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento com 03 dormit\u00f3rios na cidade de Bento Gon\u00e7alves . \n\nIm\u00f3vel bem localizado 132,53 m\u00b2 no centro da cidade.\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912 8466 (vivo\/whats) \/ 98112 7144 (tim).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"31719\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":132.72,"area_privativa":115.53,"area_util":115.53,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Tabu\u00e3o","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-08-31 19:52:31","data_update":"2022-06-07 14:30:54","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":457000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento 03 dormit\u00f3rios, sacada e 01 box em Bento Gonsalves","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-32.0350545,"longitude":-52.09838,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Bella It\u00e1lia","condominio_fechado":false,"id_condominio":149101,"id_imovel":872638,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Bento Gon\u00e7alves","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Saldanha Marinho","endereco_cep":"95700080","endereco_referencia":"","endereco_numero":"649","andar":2,"endereco_complemento":"apto 201","id_estado":23,"id_cidade":7466,"id_bairro":34771,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 03 dormit\u00f3rios , sacada ,elevador e vaga de Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha","updated_at":"2022-06-07 14:30:54","data_atualizacao":"2022-06-07 14:30:54","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5Ee2mbIrXve-rRxOyTOMOPPD3gtdUjLxoTAdH8ZQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8nWujB3nngS6VN2gwsI_4X_g1Ftfi5Y-PTyA5fvhxahli_4JtmFTorQVEDv3BCn4D5FN1Ke8fJvZsW81gWmUEUEtBlnQS05451f4WarCkQOFKMMhLLNxsCcw8dzd-EG3-zQQMbyCnADOCOThBaT5Iog4J4c__fEM0PsG7lK_5A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4zhOpgpr0u9xqhBeWuSwvAwrnntdXeahtQiUQUOQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8MFNwRH1ZAcPgEXfFFRaWVbHX8Tcs4zTSgCZK-M6TAd9JIesHWgrU2A5_t9gpjV4N7jmsyG14Hdp0sY2NUXdu3n_AmWotYsjvZ60IjUvRuMFjNFy3yLe3xHo36XHELZkBFwPayx_b-b6UzBq3OD8uTbVygqz5GgoO65kQw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5ADdGWLk8rgGPUxSrvvbICzUIZt9Uk5BqLYDCtCQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFIWJtpj-3e49Loq7b4J8zqajee8EhZU0jKKf1wWMah7HfF1xhHUmlcHyF26BBN6kE02mBjw-mQv3semkhXxa7-5z5NJ6Hh8CzGGiJCa3AWdEOgs3O6xdJKNtoxKEsT0yhRF2mdBqUXshJTBljRTvNyAqpF2iFK-FkaQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf47RxFpWTUkCG9iS5nrvArNvMqtvdXfehrrl9sh0g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzSFPLD-vUp_tSMXU912RD5Kjwy9T0rm2i5_-xT4h4ycCh9AL1tqAePPWlwW7EPlFN3NeaB0MNOaLmgCNDD-mbPtmrtWSYEg_9PWsP7Wo3KkoHQpTqtKi5tzloAk_ZBU7QsNGh01bVq5DnpW7QQB2Xm0AzAms9GhlakmzTQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU62-9wVKQaSfeppCJlgvw-DQU-ns9UlXBrLM5lSOA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumxzV_pXdV66RRl9aOnvgO7PtirE1BEN_wgX9ZSh7KZmCQT1x6oBGFj7euEe9mLGrRcSTrjO02mllLmgJpzLy2yQbELmRLoOb49w7OeZD6hxHpK6Ja83-gzbVLguWahDwS07-Z6xUyTylOWSt_M4AL96M2NbecIWcRUI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7ODewWJcfuPBGuxB_rRbTLNsCUvdUiABpSeQt4yA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lW51kAUeAnHO9HA_CQ0tMChr1fzemfr0g5dG4B5nRO4h1qi-jT0ZAuVCClkQf_ejhJNz7h7pB3ZtXezsWHUEUGfPzocPC8vwVYjq99UYYtcC0A4N_xpLD7q9zlILdhodbbTmVMZ9Dd04x_iRUr5DsE4k_2Y_fDM5rsXLNMtGU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5LRpzkWjvjhRNjvZSWuE4NOLlhtdXZhxqGVXkAEg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILDqwrFBjVNq9iT6fUHLTZRgAhyqhcrdJQRwPnlfTiZmhai9NSGHKgf_PWlwa80KZYN22k2NaCDheYXp30eWlQ_RZf-uCThOkf7WCxz2EU3SQp-VJ_qtGiIZ3ljXU2JZdfWCozeNTT46DQWuS7Q0Fj5C0Mzg2uGWj2DAy6VA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU40BZtiVzEYcp6sxhapOc8HRkXut9UnNBqOZxuvzw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz_RL0880Cw78IqF7a17TkscF4Selk0NmZ5vIGLLKCrqpM-0efbqbHhlmh_3Z9lG_z_bP6lAaQwDh40QPSKWxEogmvhCoNitFwgVJgGDnQsECmobT-dosxFJ2Jy7Y5tzSEo8W7TV1yf1QTSYOxfxsxlwK20zeXn49HEZ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4zd--W2zwshxKpPJ9ntUDENUdrtNUnGRqKLdWjLQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvLtl2IzpxLZJJnLiLkkH81RJXr4_ppuKIWbzSTvSetArAe4AQuzE5DLl94Ib65e5hajXVYx3YKtSqN9hHRgQqTOB95x_vbcg6ocTm4DJ767BGxdLmNJYoB8OEgLLP59gbwzjgnyPYENFo1RSgeMD9GodrwIM42IBk3Kw1l_XCMJXv9HjXdOw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6_8RlqU00eA-3cu29ps8bHyDWtvdUj3RonSnKWDg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOWkdZGqQja62mlwo_6BsMtqXQybEVyXWmtJJcauo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5HRG0fW8YR_pMhvyShD7h4NUytvdUlxhrf_uCU0Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ_MlNwRkVciUzio8HDSbg_cvaL-ZlZvgaZX5onBDXCG4jOvMGNMlUn0GACDU6SO4hOIh4c8FaYc34JWNuF4RN40hZ9vurMSJSOwd-mO2gwGavrWKfSDvz6daZayVQSYewRCgYv7EumvM6GCD3ZdPkwSR6PPvEPljvx_WZ2m4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5FRJkh0z7iimpXS-MdyLHzyEpjtdXamRqN_46hjw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Ircz8tUlitzVtpYWQGXs3VRjARyi1ZAPVyA4fvlPSv7f86-AmtziY2a5ClWffA7dl-N1x1N80Bj1KRWH3se2lwPRe3-7AW4sqgkrwVAEZObTcmjmheTBaKHEj99EU2BKMebSQzeIQa-cimc8G30zQoVm7RyQqvE2j_3eFsEA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5HABXgoAAu-t5gOe-kv0rExrWnudXSzxtm1ali2w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9_eOUwxW7MonUKJBn2nu2MaxyYUnPSgzTagA3uZKDap7gqMAjtrsxkCkTgPwd8mpGycfVnn3C34iqc4O2rb_ICpbbX8xj0QfIBF_6fpae8eg9aDnP9tnlVBQINKgPwwxogAw4Bo8flevhXZSJOUPEkTZ0O37VeFEpfrf_\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb63jRUfrcAeC99uR2wRxED9iYtssdUkpxrA5axNxw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBDjeCCwe6xWo4_zA5zRmNS2B34ZfF2nA88jcxf7UYcD557LxaJGh0HlrxBwj2lNYNwzpXWbgVBq3lQAJSJlBzxt4dEQJRR9MRXJRBY5IsQkEFmrbo_H1ui4tbNdozKktzzfchMNJdUzxG-YAz4B6LD_ExwmpKmi4NAop8A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5DTZNgV8HgB53cN-yeQMj7yUprvdUm-hptU5JBLw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILum9zV4qs3lWaMvyOVNORWuG0iCtcrdIQRwtnvMm_J-BaZ7ITFoRmFXVCWfFGvSNBN76HIMiODx-HXv3seplg_9ZmTheiZisQA2tRa5AiyG0WFmrbo_H1fiJN7NtrxLlOzzf8exjW6eOeTtiHOs7iUm5dyAqrZWjfIqwlHw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5BTpQo1bmUexVUvSdpz0d9QsDlttXbrRqqJ_qaJw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA-S7fyn_xaZ82GJd5C06-bBnZ8BfF8lJv6z-lPTiwB_2I_-0WfJSevPWl0RFwKNbN0IGX_eGDsne7mYmk0U-vH3rAj04PwI_z6BQI22biDb0HGCn8Z5YV5L-UiKwEbXYwhSgjE8WW_4lAtAjuSXA1Fcv0-TEPD7v1AvEuGs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7JddvqFc8W_mfbDOAaQsXCvrEUv9XbOhqyeWoAcg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILOi5G_jUsx23ancsrEjRyGrZBVCtardIQRwtnvEm-J-4ad7LTEYRiFXVCWfGG_PZIN9SlDu7n1hkUeN73BohxLA17dMX5kg5Az0pxDW6Oy72EFmrbo_H1fiJN7MdsxLmuzzf8u_P9no8heee06XVPWIinywqotGiK7z4W2g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7z-dua3LwXftmlyO4dNL_2zEtustXaTxqovb0CGA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9lyIzpxLfJJ-8FNwTVo4qOfo4-Hfik_WSw8ToXcs4TTepEAmvcZlDx39jpVauP5tvWjvXnXq-WuN6gHXAKSkMhdZc800wW8swyWOFoWoCBgVra8k2ZeHEsUXGgik9zXqZn-HXDckNNs9mTDaDDmTkx_FJQl73dajVnU0HSvwWigtJlO1A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5A89Ds3bPsOxKiMuwRu7QMTYpkttXfARsjQZYKIQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvq41vx6q3-Ut5WoP5I84DutS3E1BEN_wgXPZJlddMwXmMufklk0iMZgPzdy2pGwZWGjH5OyurgMo-vba9Yy2yQrEIuNklqwx1qZqQtw-IOvUujDFjUtQAK9iwIw8hxjsBCXYxGd8BG_hCnTlhE3UJiNWUPeZpzhSgP\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-bento-goncalves-rs-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}