{"codigo":"3171","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3TIMO apartamento de 3 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte, 1 vaga de garagem, com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.\n\nCondom\u00ednio com excelente infraestrutura, churrasqueiras,  elevador e muito mais. Aceita permuta sob an\u00e1lise.\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3171 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":144.43,"area_privativa":112.67,"area_util":112.67,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-09-21 14:34:12","data_update":"2023-05-04 13:30:29","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":650000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":613,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"3 dormitorios, 1 suite, 1 vaga de garagem e localiza\u00e7\u00e3o privilegiada","meta_description":"3 dormitorios, 1 suite, 1 vaga de garagem e localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, Residencial Costa Del Sol","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6997222,"longitude":-53.8108333,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Costa Del sol","condominio_fechado":false,"id_condominio":97454,"id_imovel":593732,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cep":"97060002","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1040","andar":4,"endereco_complemento":"404","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Residencial Costa Del Sol, 3 dormitorios, 1 suite, 1 vaga de garagem e localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.","descricao_anuncio":"","tags":"sacada,3 dormitorios,vaga de garagem,suites","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2023-05-04 13:30:29","data_atualizacao":"2023-05-04 13:30:28","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsTDOdewRn1WXryy9XyCJ5p\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0Yff4Fl0OyV43udKjSjcqXqdGitxzA-i-8utytSnIAGEOEi_SYoX4UTngkKDG0mgI12d40gSAu4_zD0r3EiTsUCKHVANKMflY3MamASaH4DRrSRRBlp_7dkjYo-VpK6LzFrjBiE77RNqFR9KMQqDvZMCQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsTDBlWMRH_WXpWy8loIsBf\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0O1wxW7Pjf_qnh5ODCjcqXqdGikTrA2Az82I9MOHVbt2zuFlrRKXsgImlIf3O0-9LNSatuCMoU474AvmVPWlnXsECOftKdpUKfar9SBKF-G2l8Onp8v-SvE8Ln5bdfKHlHKmxyEi2PR_99W19CzyB_6x2M\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsT_ONSyeH3WXX9y7By6DuI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde91HwRW7PjfLTXOPK6oS50cMV4nyTrA2Az-2tVEYmltUYWcglbRKXsgLWlIf3G2ocfivCtuCMoUI767gXOKlK0q9W5delCeqUef6J9OBLH8WxdIgQE44Y1qRRZGMGBc0DrHKm3zWw6sBaNRZ1w2yb5howWc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsT_OdWyxf_WXXOy53kENHT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdewUoUmbxZH6xo1FIBKkS50cMV4nyTrA2Az-2rVEYmptUYVkglbRKXsgLWlIZ3G2wsf-vCht0PNxLQikHvjoc9tXVfmFb4kGS26NDD9go7QC92G8Ovqgr-SvH8Ln5bdfK6X669FkWA6lfctBe1zizlOKT3Ms\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsTDOumOxH0WXoey8-WIYjH\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3OMV2bxZH7ZbYaWIuFNWWAHMaq71TEvm066gl7PiDbC_pR_c5GDX5UT80sm022eLEZA2-61FFOTAL-xEjAx5ApOh_uILx6Gf0W_E-Yl3nutqNzGRCAfV7m9LMBmypfJwQ4qRZbwC8heE9dY1-izxuuZL6c\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsTDOtYPx38WXthyjqUHLoF\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdawsIwRW7PjfLTZOGK5SMrTbvx_kJCvAyR9fLIMMeHVZh27uGlqs6XsjL3VLh3G2wsT8fxMhnPzfeO4HvkVO2Wcr8R2UeLxy6XaAob55PDU9WVTEX2UMgPBNt6i1TV7c1HklyzYsfufDQcjV9lcQfjtuKxw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsT9OmhMxf5WXUGy5xCyOnf\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde_0pUmbxZH6xo1GPK5SMrTbvx_kJCvAyR9fLIMMeHRbh2qvGvcoW3i2SVdbr3m099NGKjFJ2ONzbASE3ujqc9xW1cISnN0TS27ytDPmo7Bi92G8Ojqgv6SvF8LjZbdfK4WgCQ4o19bVZQjV__MR1E9Gmkw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsTDO-mNRH1WXofy9ZCkyDa\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGX518_f4Fl0OyV43udIuFNWWAHMaq71TEvm066gl7PiDbD9ux_GRzgXrnIkGl6x232AAoqkzklY5sJaoaNRff_hfcKrGpAMqMPG43Ma5xVSIk2JbRxtCcfV7m9LMRmypfJwc6rNp6kmW27wdJY1-uzzdsFi7A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsTDOtRy-f9WXoFy5qxLlh3\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde90rUmbxZH6xo6HH26oS50cMV4nyTrA2Az-2dVWVlACnY1mQ2HfyXgP4Slcm0W3-BzQq9qABY5uJ672xjlPWlnXsELNsgtDLSqkGLsUdhYBA_qh9vIMfVwl8-sW1J5YyXjHp-J3wCshqpNRZ1-WzmRdHKJY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsT9OmuNRP1WXUfy5g70p5a\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde0tHwRW7PjfLTROPK5SMrTbvx_kJCvAyR9fLIMMeHVbh2rvGvcoW3i2SVdbr3m099NOKjDIPuXAyte5szdbAGfoh63Bb4u3GGCJ4P0qbHLNoVjEZ2VsgPBNtKi1TV7c1HmLemOo79Z9XaSV_98Rx06SY4A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsTDOdZP-T_WXrIy8QTDh_q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZd--LFdYFl0OxFf9Tg25SMrTbvx_kJCvAyR9fLsHAYmptMY1lvfZGjXgP4wmg-020eCDSskzkpDAu8zPD0rXliRQpI9DOPwTBqUafir1CBzuBA_qg1IE4wQ_49L0S6JpYyHsFr_7tDhwJbEzV9IsRd2ouzTA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsTDOVey-_5WXomy5FV0gO0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde91FwRW7PjfLTRNbBKkS50cMV4nyTrA2Az-2rVEYmltUY2egz1fyXgP4wloE2W2qumi12O5mLze-taAviVPWknXsELNswtDLSikGPsUdRX_tiFzHRBhQP39k-mqyJ5YyXjHp-JPpsN5qdNpa18CzkIEnj9k\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsTDOWpMRvzWXosy8VkfCBY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdewsMwRW7PjfLTevgW9Mucj3vx_kJCvAyR9fL4HMYnpuU2ru2xlfyXgP4wkIE022eAjQqkzkpiAu8zAeNPTLxlnVsKVNvtadrQafir9CJzuBA_qh9fIMPV909-22-J5YyHrHo-B2nnHtXHRV8xsRaZURocw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsT_ONcw-P_WXURy6-2iW23\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ0Y9f4Fl0OyV4-toW-pNWWAHMaq71TEvm058OF1BmTbAF5yKGXM2XJnQCkFys25msW4EKodctu6N9_jkjnXZGWuD-shNMOITnY0OK4AVWH4Bv2UZtS_P7yPRxelW24IIGDBpphGnaBHtzlV8BcWA4FU54Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Df-Ho2zsT_ONZPR_0WXWRy8KsvBgj\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3MNfYFl0OyV43ufIulNWWAHMaq71TEvm066wl7PiDbC9pR_eRxgXbnIkGlKx212ABQqozkpjAu8vvD1q3liBfQKriqJwcDISFF2Mc0dSX-tqNzGRCAfV7m9LMRmypfJwQ4rRR53is5S5N1a15mzwZVsbvw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32546","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqwaEF-IE55otfaY-pJuy1Kd2yiyBR0rm2ir_-45qPbSU1e0zCfwArShMxz8d49P28N-hTPPxp1Jmkptq2Wssix1CQ7lNjbY7OFqioACUnDJmzRGZDxtic-9FxgxVeYdcbzExMdxCEbqkSZsn0yULSCow_4vfDMivvsSO7uoM\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Costa Del sol","dormitorios":4,"suites":4,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":353.26,"area_util":353.26,"area_total":438.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1900000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Ar condicionado,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6997222,"longitude":-53.8108333,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1__hfPdls6CWDKPxJRd-bAQI5zcs8bA40jcY4pDDL19g4b6xILY_niijWGHRfyDNAhWkVuYkbAmJg_8i74GUUA2Em3CMcKyaPiWVGFdHMMUJGChktDUuZ38giwwwpumxGBCtTDhbuqRvX-iv5lMOCnta1S9MOjvsJlvM-c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}