{"codigo":"3172","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento de 4 dormit\u00f3rios, sendo 1 su\u00edte, muito amplo com piso laminado na sala e \u00e1reas \u00edntimas, conta com churrasqueira na sacada, lareia na sala de estar, bastante ilumina\u00e7\u00e3o natural, uma vista muito bonita com um bel\u00edssimo por do sol no final da tarde. Vale a pena visitar e conhecer, todo reformado, conta com m\u00f3veis planejados e pap\u00e9is de parede de muito bom gosto.\n\nVale a pena visitar!\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"3172\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":175,"area_privativa":155,"area_util":155,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-09-21 21:30:24","data_update":"2022-01-27 15:01:09","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":690000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":1000,"meta_description":"apartamento de 4 dormitorios com garagem no centro de santa maria rs venda","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.68863804976,"longitude":-53.821721692469,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Por do Sol","condominio_fechado":true,"id_condominio":98367,"id_imovel":594057,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"dos Andradas","endereco_cep":"97020040","endereco_referencia":"","endereco_numero":"195","andar":2,"endereco_complemento":"204","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de 4 dormit\u00f3rios com garagem no Centro de Santa Maria","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Alarme,Interfone,Churrasqueira","updated_at":"2022-01-27 15:01:09","data_atualizacao":"2021-12-20 21:23:36","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZJUUMiCw-0em_k59GR8RE_agEH1dU6KyCy9G2Jgb16GTGAhN6yKXCpRp5BsiTxupGfCOORoBIY4UufWOHQ7EXJCajxVVr5IrOer6xG9XA9F78fAT5W3EmL5n1wQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6129.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA8B2l6XqUC3sgko8ijFURDSsEEaWytqO68JEfGBTPIp0b7MmYneA8lCDbSrsgy33VgVbLpaUe6DbV1SIA20WRS9bO_uMD7BcF-pJpHLhXeKAvsRHXm6FBhG_DMT8zWwZ-UqvUI1vuvd5z6cg_ODWCRO0NZ6Tw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6129.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pBYsIJgU9b2w7fU5O2fDdaJ1nrxfhdZxZ9mUy0_MzZUOh4OyFUh0xSMEwYJ5s4GdxEZjP3KUtXZ5QXxvnMyszCQG2-2tpMvDgbCLlbY9d-wRGv4T5jTFJ-fR8lo\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6155.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UANbD6ZqNaSrHikJp0N-kH0CCKpCo4wBAac0DVeF9RRoYJBqYjffpI57aing6g_TdYaJxb4QeZDfT3qD_N8e60BmZ1TOhVqu8ZtoN_IPAqO6wg8VdnWZemc3arAib7TqAkgdF2wFYQQCfc36rO_dV9k-CoSQ_6VoaAA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6155.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvLclyo3T1BOp1jgIqHuB4Hgo7nC8x1mZt0nLnLzFWp5DUPiIkAjoWKuSh2yeDym8AWzKLw29uZyXDr3YFAKyzx6Fp9YMhZvYupuTVPBRL2yx6iHeI284yhx_EIsUK1qt7nY8\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6128.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ4A-2FL9ySNMYpNftPyPun9_w8-Bm7G47p-qXJ1VhVCaARkqYdcKgf5b2j4Wdnj35MGcqvztSbydL8vrFBiWwRbhp2tzG_J-Hb5nuBrfgI54kr1RXhfIiJaqHQqb7bqzkhml2wGoDSkc-npIUc-FmuaDoSSkvsPbRA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6128.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVi4BFIU8Pt3Wc4b_y8a7he3NjvToFdBRZgid1Y0aOJgzFL5HBwlhy-hFt6DfQWOYSv2FWNkms9LTzSK4gL-I76Lqcy1zXxxUjOunblv2Dn5QtzPcCC6I-NSc7\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6130.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbCkIZP5EAZLctypZIXhOYmLPa8-x_K26SIxJyVRKqaqiLHIP0aTrOWTbsqEKwN6QQZZf6eWpNsG8sXEjkf4YRYxEApc8oz1vYhGUDfMgjzjYd6x3IOtkeYtAWvqiMDCeQdSckM6G5Cp6oalvqC3iQ_AA5Btg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6130.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6Opb_kP1F9N2z7fUhO2fDdaJ1nrwfr9QRZycJO2DtTdbOFwnNNXuH1gNDqUYem9QxLDSSPgIBAnJ1FcBA352YhGwI2eyppMzCgbCL1c5f79bRUPgV5VLEm93Cvv8\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6131.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FL9dSpX2SpftPyPun9_w89uuracbp-qXp1V9XCL6xrAwfSLgn5fVoRZ9SSe3gwdfcHDgUAYppsCp0GlIQm7AnsR-jbeCeasyuunnJPwQ8oehZPbg5aq_DdJmO0pbB1AwwGodSnc27pIEcybPQmZLHHtxz3tE1M\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6131.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLqDmcs9GoWtzWc_Qw7UZ-RZ2773qAtE3AzE1ZoTrUxKU4RjVizLaR7ZgOVQUm8HOoNBixkvOu-bBjNtO0FD1uJrvJMQQbGZ35ZI9MNtPepr4zfLwfko-tTe5ypuA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6132.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9U785NhA8BcmeWqUC3sgko8ijFURDStEEaW6v-mql2g8XBTcr5yL7NO42Y-hvyDbSrsgy33VgV_EgayYC9-T3ub81EvHJc9SxMyGuX3cFQYYfbCZHnoIWCHugLl29PqqL9iOmwYGcMSYlMt6lQuKadg_OMvyTtlxYW8g\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6132.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pF9bkX3g82u7xYpsGS-NW8IzI2NdTju1-4L7bK-URILUJn6THLZQDz-5MC0ZjZY9qdSGMXlSiJhmKjLcL4WfPapUhUOTBJL38sAyndCjHZRKcbjl4estKsnYsw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6133.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbYGAbM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSpZKARmWwYwOqa1aYw9CZ08obSE5TJPETpq9x4fNvqVNDEXfvWl2Zw3S5FTqYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykcwHmQ1a1TRQ2ZLMPty0XXTnQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6133.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbclu4wpNMOLDy33mVI57UxxFSQViRU_d6bz21XVWvjQcYDri_PByqMiV1vBP-SY2dxkXXIXzHMheZXbqccEM89wQv-uHl2Cd7oFR733sUn3AHtOixvE7XVQ71PWNCjDm1-pS\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6134.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKF_V6XqUC3sgko8ijFUZzzsEEWWwuqO7EJAYmnTYz5uLLMJ42YuNs5NrBIdcrwzZgVbKJaUboxOCJFyveiOxzg-RPdFK2bxExuIddjAojRgTSg6_NSZf2cH3VZp0yHCtVIvcIUSjSk1G3fh_ODWSSpnYruKA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6134.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO61OLUkB1H9N2z7fUhO2fDdaJ1nrwfr9QRZ1eUK95Qg404m1Z8RLiz_LUxMO-Td5ZN-RZq0BMdEZhmKvGgL5OCoEbPv9hWJpv4L-bXmVBa50b7hP4X5tPEiVBpLwk\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6135.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UAJl1KiG3sIdP5EAZLctypZIXhOY2A7wKeq61X750ac6WRFoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkayYA8V1MU0Q6RgwW0T3gyjFs-kVCgWoBZY4LnrIWCHugDFznhl9xczH_Ps2GwHzsTp8uI2Uk0uN6DziRdzieXmw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6135.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLq7kDreFFuZ0F9bWUwKUfjaETj7YsjMngxdpTRWQ6xtcWw30JoCpgzFGWolN45IJMkx7lklkIq7RcPQvL1F2aKtZm9qiiNlndex36-1fCg_MRjLwXlZOsuRaGH2Q\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6136.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QPDFn1j2VlYar8PZkARfu9Rc90MeCXqhpci6RVAuM0hgYJBqYjXfoI57a4g9CZ08xbSE5TJPkTpq1x2fOvv8G22or7qpWrZ3RlyPaxndvPkju--uwsLwYBOBiBHVyl8GIp8X9VFd45pTKJwA4wAYZneaDcCRaEUZJVA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6136.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr7j5xIe9b1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fACwXW8Inb6pNufQR21J6GUCHVBTvu9bTehYx9jOJMFmUUKFgJPKcz4Ue_BiVCR3pth72PIu5mB6zngXK6_kV5v3Ei7U_aRc\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6137.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeIlMhA8B6Zl1Y5NftPyPun9_w89uura47p_qVM3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvztSfyVNGo5_b8zyAbjo2tzH_Kjub_D5LsRERh5kz4_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN_OTgp6tGPQ7AyZLNbt9ys2LG4\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6137.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6Opb_kH0g9d2z7fUhO2fDdaJ1nrwfb0MhdVuU60vE9nCgIJOzFw549ANDqUYem9cxLDSSPgIBgiVtPx7Xf4WCoEYvjNJWJpv4L-bXkfDA3ZRr4fkV5rDEgGBd6Mo\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6138.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iUK70RW34Nb9a1ByGYTeLgoZb2vYXVkb95MGc0sHDgWCdL8vrFBiXwQbhp2tzH_J-Hb7DZLtgKngKc9g2MbjI1iBKXwXs8yEiLJPX-vaZk3uyTop7NHf9PwSeLRPtwgd9FMY\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6138.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pBYsIJgk9d2z7fUhO2fDdaJ1nrwfb0MhdduU60_ENlHAqFaMe7uJE9j1W74nu4GdxEZjP3KUtXZ5QXxvnMyszDgG2-ytpMzCgbCLlbY9d0T-5fwX5iPFbbfP-kY\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6139.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynMsEr60w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAMei6QVIuN-oTiR3qct2TX4KJ6Zg8ASIvgIppTnX0-FwWfWtJgesT_aFXf6aomvqjXxauoiWunqH7Om7sclUZaic1arGqbLSqCAuUAFXzU-JTKIBjglvwDd66CniQBKPvjZg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6139.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OpYP8bYb_d2z7fUhO2fDdaJ1nmDeBPVwQ18wmiu_-9XOAAlRCcm1AmuuCs7CTx-pAfCOLboCAn51FcBA352YhGwI3-yupMzCgbCLVY296lbR2voV5TnEtm4hiII\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6140.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6qMQral3jnfuk7GmHiwK-j\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6140.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMVbsbYb_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98xmief1q-bACh9Nwh0xQBEMZJ7h7bx0PhyOZrC1sBgqSSwns6sjCQG3-2tpMvDgaCLzQ2l68fuxv8X5l3FIsTnlmw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6141.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTatACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYkjOK6xvAwfS6sTZaFk9TtSiag9rYlt8s5T7E5DNyXdwuXzbGTA14l86wY75mtBrfgI54kv1RXhHIiJaqHQqb7bqDkiel2wGoDSkcgIC9YDuIbIyaLXbtoJWw4ng\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6141.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF9bsbYb_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98xmief1v-4137Q9i6PaJJnFNrHb7OZhHDDOHJUzv5nYWyPnc6sjCQG3-2tpMvDgaCLzQ2l6_1aS_oV5RHFUdZ-eGs\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6142.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTatACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYkjOK6xvAwfS6sTZaFk9TtSiag9rYlt8s5T7E5DNyXdwuXzbGTA14l86wY75mtBrfgI54kv1RXhHIiJaqHQqb7bqDkiel2wGoDSkcgIC9YNsJd06DjCQFKTJSLg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6142.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgQRsiCe-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KySy9G2JhbDdT9_4CiHInz_Ff8P-Ah71h53HjoMQIBAvJ1Bciw35yYpGII2e2ppMvDgaCLzX2hFmfZcfoV5TLElTqBX0g\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6143.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY67pgxx_WJgUOkAGoDMyURD\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6143.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pF9bkX0u9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRepbWk6VQKTMnB36Ty1LG_O2dF6QEMJB7eCaWsAMckZlmKjLcL4WfvaskjRp3IpvwD2bWS83hpZ-KEfUT5UHEioVyU9c\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6144.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY67pgxxWW0VIOkTGpU0ofPY\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6144.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pHP-sH0g9d2z7fUhOWfFcaUTI2P_mgk5fOXaA95QqzMn-96M21K09O2cFKQU_Zqxi9OGMVlUiJhmKvHcL4WPstNclaeDZoLz4gAyeM7uhMdXUvvl0usdpXOYsA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6145.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iUK70RW34Nb9a1ByGYTeLgoZb2vYXVkb95MGc0sHDgWCdL8vrFBiXwQbhp2tzH_J-Hb7DZLtgKngKc9g2MbjI1iBKXwXs8yEiLJPX-vaZk3uyTop7tKXzSQmeLJDtO83rq_I\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6145.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVG8_-9GoOt3Wc4b_y8a7he3NjvToFdBTZgydzY0Zrw4lKD98X1KMa7kbJ7jTwGCYSe3N-jBtj30SuUeuE01anKeYJjn6Jfu0AQfAD4KgDk9wz1PYZCh6kn_Y2\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6146.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb9lyY2U1LhdCBKRPgG-kcUnN7ldcBHOPdPnNR-BHkVCafgsiZjWYCksYZJqP-ZGLqexboz9bg3d7mhjJWZfkTpq1xmeOMbwtxPVqdch0vujgF6YN3MNcpHbOm2uRPEZaic1arGqbLSr22Ga_WFcAfACrsU8rO-zfL66D1SRTY1J5lA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6146.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7OsRbkX3g82u7xYpsGS-NW8IzI2NdTju1-4L7bK-URIrMJn4TTFLG_O2dD1EZjZO7MVoeN74EZAxhKjKcL4mfPapUhUOTBJL38sAyndCgHcRu27nmb-r6q03xnA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6148.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQJBpfTatACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYkjOK6xvAwfS6sTZaFk9TtSiag9rYlt8s5T7E5DNyXdzGzWtodcgUvuhgN6vq4rshD02CUPZCXhHIiJaqHQqb7bqDkiel2wGoDSncgYC9YHuNLoyaLUXtkjAfeIc\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6148.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr7j5xIQ9I1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fEAl9OxVuMqP-0t6t0VI61b5pS7sxAVORUBYx9jOJMFmUcH1uIxjXv5ygPdCszNJW5tr4zQQy8M5sixTaz_rlw-s2g9flrw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6149.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4O6qMYp4sH7GZ1q1pRgfHAw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-IMG_6149.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32465","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvLtl6o4SB5nek3lrsZANp64sz9fcLaomrMr1RoDWXfQzDs6xOTrEoPRPx5iPAY8Q61hUJ18Od0YNJJ0mEhIzj14-2YkHTTC-hp3ij8IFfApBQWmgKCfBY6XvBblx0NG_pRGkDQdPEK1mKGCXYdPH9TsnrwRr_f14T6SCjKxytoCdCVgAuPxYMBNM8YqW79QBjNg\/apartamento-4-dormitorios-garagem-centro--santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Por do Sol","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":142.1,"area_util":142.1,"area_total":160.82,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Lareira,Sacada,Lavabo,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sala de estar,Espa\u00e7o gourmet,M\u00f3veis planejados,Ar condicionado,Escrit\u00f3rio,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68863804976,"longitude":-53.821721692469,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":841350,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":819400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0721","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91ByBL5iQy_3CHg_yFVvv26E\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113736.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.47,"area_util":80.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":573770,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgxDXbuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkiWmdt0YB05Ni_rXu763W0tvHXU_SQLPRSvjDBDWIAbVhVqvm3DLgs1M97hFoxOTE_qP29f22RwD1cjs5tJqwEeqyhd-2HYa7n_LilLjqLR4zxi9RH7CTzLXMa77y94IDNDU\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":767000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}