{"codigo":"31738","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade perfeita para investir em im\u00f3vel pr\u00f3ximo a supermercados, farm\u00e1cias e shoppings.\n\nApartamento disp\u00f5e de 2 dormit\u00f3rios, sala cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e uma vaga de garagem n\u00e3o coberta.\n \nDesfruta de excelente posi\u00e7\u00e3o solar e possui f\u00e1cil acesso as demais regi\u00f5es da cidade!\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"31738\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":44.09,"area_util":44.09,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-09-04 12:19:54","data_update":"2021-12-01 12:37:09","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":117000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":280,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Uglione","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7143221,"longitude":-53.8138776,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vento Norte","condominio_fechado":true,"id_condominio":22394,"id_imovel":876562,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Uglione","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","endereco_cep":"97070502","endereco_referencia":"","endereco_numero":"8880","andar":2,"endereco_complemento":"Bloco 1 - 202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":50487,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Uglione","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Jardim,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone","updated_at":"2021-12-01 12:37:09","data_atualizacao":"2021-12-01 11:54:53","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5pArpg4FYHF0XBQCVy0kNGImR511rEJLn1y50iLVbmStjhshfzMAnlfgHzHMiqY_irJoY8ap3vCT_mZIuB4j2--p65glOZT97Iqikz6DyDrn4_XBreD7toAg_fHpX776cSrGEDw_HDBdl\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfnUEQYgSEalENpgvpIWNSM1Yu0scS9p3cvCiL4O4uFF_JxKsKbyv2gXqTqOkEKBW1kMUviCHNElGgwJAXuC_kuyh24_2KUGl4R8Rq2RTdt3wG_1wzKoFebkFFpUHcmq9Rh6oIPN_Yv385fbqcZtyXRWc0F9vDzL_93W6xPdXB06QYXl5tCI-CO\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrLsl2IzpxtdZd6yyl9wJIuSkzpZWdRoQpAYu6vR1QLhSwzjPDL538noquytfPb2jQ7hmp74GZ9peNYG4sgwQs0oP4S6kdzgENgd9OCIk43sNKK6n2Yf6r1Nb2fqdlqyZp48tGM8hU-q73ppdt9tS5dOIj95U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVi3tPFFHbrcpdd7n2mIJAouWj_nJTtSgPLPHXme6mIOzsAMoYc2lRjFUfs0R8zcGk-jgHeYgiyV5nNhPA-BObRdDLmZkEr55yf6PfY9HlUdwqhY0PFreF7tf0SkDSAP3R-f4yAAQWvTPjjUv9utX3CphbqTW0PB6wPfCYsp6L3s_rqVhMGp43g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI73c7ngmO1baYJ0rgno6WvlTrqNS2a1XEj9D52D-M_gwSeUkWwkMMMN8DtB7DhHoKDfHXTSwQgSsByer7teAj8D19pOIGo3QspEtcoKkEDb5QUCGzqaVodncbHea3TBGD1VYZly3u6IpNYDZg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6EuledKXIzv0jII0SnhFFz2U__nJTtSgPNMLWcBPvHZQ0ceHmQ6qXlnbxwZyfGiCMqPLUZ5CTvU47SxszueWD-vSfgxq-MWnrPvWdY4453AckobwwaCMckOkhRIPwmXyWjSYkmlJXzUfTekfUk7gq49V7_SzoHDfSjxA_W8fE24r06a_VgWdfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv_bDYebhXYw7AlbWmshO-YIeWon_T1yhv-y4WP-SfA5Kekw5yCQIcKLJBQNlNO7xrL5u4twV5bSx2sGgzZdVYUyyLKY1FTfKt3hWfSFvRHhYTbPFx6gGqebrqp2MdnG3XouLIb3wpWRP_Hpp\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNgnJgw166UsqlDz5uH7hqvSWF8xO-R226ug3qpUgYgf3YvHpkfHEvsiTjP_FDc7ASr-jGjgumYsPyjC69h3ij4Pnvbr_-fsikBvBYqXPx7vAGMFqwKfLqJsDm1JuqBiIq55aqwGz1myOavk45BoVywtd1DKpwieXPnAYPkd4NyivFRdjm9W4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrLsl24wpLDNA62XiDgdfRuhxo4ZLsC9ZLBN1g99rOByOcnqOoIC4t90Dpe2V8fcKtABKxbAteDjD4BSf8p32GfvjwzWsoeaFkRfvZa6ssg5Q9cLFURq8ZvmFvXY7HowmkTFzzxk_XqUG_r5u26UefTE9X9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0AUxnZOUU5ILdGpaFsPS_bWw4DOOotIbu8Q7dbF5bI3H6FKou_ojMXVvz6k3E5MBffST_WsqoaUG_0rdL0j3qGKCUPvu--tAGmtHXiOCC3ZhiKRrCIN4C7YyrN8ABm7bQYlwiIfCUeqj5M5vN88l_RDBMwLO7W_1HPyT-4x1MlzisU2D_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4coOBsQ93yGnmkkbxybwtXAOvD1tK72407qHcpDajNIk_5-aNFazZL8rj8tJCd4o9E4j5hVAwsDTmsDlZCpgSFqQMLgQbcEIyE5-9U-BX9hvYYpk0EGm7yD_SizhOnf_9c9V8gq5bQId_5I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNcAtM-ZLB8r7SjBXUtFCb50FIuQzD8-RFW5q7_pC14muRLZxmXiWaWEKCDm1kMkvgCAm_lMjPp5yAFaupyknmuSJjD9WhDi4kmnB7GpMUQADdj6PsckPkhGKwAOpIQ8wTd6N89dWgUpJLWoaAtrBh0ecBpprPfHxjgRa4xxyUlxrz39jY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VMYg75pdcD_rdo_gDlV2STPlV60MS381XETFeLsdgD-xqJt8VgbUPSHuJktHPN3415dAV5UzjsLnnmTD4vN8Bk-Ad6ql5u03wSvMhM0VU0igRXzKGytQNksCMH5a1ektlRPJLNV8FK63aLkzc8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt14bIzzZel3UZPszErEgsVt4gCCsL5WCH11R4NTiDh-2yjYOdmXmWaMLbTpmbOR977csWuS_Uw7QBszumW0Dcz2zyFq7e8jMRf-3afFf8GiA2GQ46DeRuw-m2_TV09DSSj3Vfc8Gu0oOkVUk7gS685rO8yI7AaWmdOCaYmP0MgKKUKgjcF5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0107","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqARsqYTdx555YwhMZzTotkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO04pI4v6zaS3I7ZAVtkyeSBUkA_UG_fvEyLHvikJPpF1rmdfCqelwelwo4Y12Jcf0Xz8BYLHtfomTswHEHJgt68rcDXUVYTCoRf\/0107-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":122000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86cVfL3_w4WByuXAalTy-EWS7Xk\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.74,"area_util":43.74,"area_total":53.04,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":145000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiMfFMm6lOdSuyNXEFBnyy87fe1I\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC68G0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FNxQ8PW47JOasLLxVAOXAyGfzngF3RgCVHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLUzt-_I7D7_izLXMHzHyENDjFII\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJegleASIx1l6IKpLrJIunmTYqJJhhHcBb_QV8OaXgiRHULSv3cBWtpeL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSWYWXXQY6Zbs6wNOnT7cIal53qHnY2BLP79uprIFQ5zTVHACmLRtM99iie0SWUNKjd-G_r4vq8SHpvhEsvaUOL\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouAcTSVBbjZf_J8WHrohEoKFoXx\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estacionamento,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiDfh8PO0ONiZyNXEbTTyisPEvV4\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2187","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRkGosdXZiFc5PavrLh6AKsCTRSo8aNmiMo-ct0ZB8wtvHlWa-wN61yWeyXnnq1W-2mOxDRsMLkbkg-lWoDPBLk02RseAL7vHaVPzP4UB-w3W2Wl9-Th-hzYayAbM5sDJ1TtyxZg0uPhx1sxe34NPxHXcGj3yeiAgOS8\/apartamento-residencial-luis-bavaresco-2-domitorios-com-garagem-uglione-santa-maria-13.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","condominio_nome":"Conjunto Residencial Luis Bavaresco","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44.04,"area_util":44.04,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.7086944,"longitude":-53.8129448,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2224","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JcOHS9ufPrlQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5zd3bHsJiEl3gupZdRe89Txc8nLEf_jauRHeGjyawSq-d3cW3lp8wdtpG9Y6s4lCrY0M4Sh5x5VrbyQkunyMb6r6glMfrW7Ui595CgOtzDapMQLPnzd9_W-V3HXhBwW_okp\/apartamento-residencial-villa-georgina-1-dormitorios-centro-santa-maria-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","condominio_nome":"Villa Georgina","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.06,"area_util":40.06,"area_total":53.3,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":149000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6837078,"longitude":-53.8043941,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}