{"codigo":"31745","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apresentamos o Residencial Solar do Morro!\n\nEsta unidade possui com 2 dormit\u00f3rios sendo uma su\u00edte, sala de estar \/ jantar, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, sacada com churrasqueira e uma vaga de garagem. \n\nO empreendimento possui 35 apartamentos, sendo 14 apartamentos de 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte, 14 apartamentos apenas de 2 dormit\u00f3rios e 7 apartamentos de 1 dormit\u00f3rio.\n\nO pr\u00e9dio \u00e9 pastilhado, possui elevador, hidr\u00f4metros individuais, g\u00e1s central, piso porcelanato, espera para ar condicionado split e rebaixamento em gesso em todos os apartamentos. Sacada e churrasqueira em todos os apartamentos de 2 dormit\u00f3rios.\n\nVoc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o de escolher at\u00e9 duas vagas de garagens.\n\n*Temos mais unidades dispon\u00edveis - consulte.\nMais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato com nossos corretores e agende sua visita. Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 31745 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2022","entrega_mes":"09","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":105.01,"area_privativa":76.15,"area_util":76.15,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-09-04 20:45:45","data_update":"2023-11-04 13:09:21","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":423319.75,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"apartamento 2 dormit\u00f3rios su\u00edte garagem sacada churrasqueira elevador bairro ros\u00e1rio santa maria rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"Leste,Sul","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6806371,"longitude":-53.8146558,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Solar do Morro","condominio_fechado":true,"id_condominio":140514,"id_imovel":876729,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","endereco_cep":"97010140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1390","andar":2,"endereco_complemento":"201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13621,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, su\u00edte, sacada com churrasqueira e garagem pr\u00f3ximo ao centro e da UFN.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Espera para split,Cozinha","updated_at":"2023-11-04 13:09:21","data_atualizacao":"2023-11-04 13:09:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5D8G5nUQUg82nZuiMUzTUJPMnnvdUlqRqV1HP23g\/Perspectiva-Solar-do-Morro.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILDnJJfn1e523N8D_fXBZoDtoz6OnfG8EhZU0jIH7l4udal5NSG8ljfTeM8_3Gk_hBNxUGQnQM8hOaGN6xBrRlnfcQpr7hx4_fxPIQXgYNBzQt-QoxyZZuSJ3lH_AxSaceCHD5gr8Gd_mI4Fzlv2OxmDprzAuq1Gjnu94P1Q\/Perspectiva-Solar-do-Morro.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5J-JYco7vne9IlP-mjsEz9vrejsdUm6hpEHtRcow\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6jXdE2M8FuXyBZoyhveP1BtoVP0VhGcA0ODRUHhws6WysiN76P6DLaBLTVaE2pRIIhwmduH8_h7GjAyVsK8qKcQ55-OExuId5vty5oYZhgeKZ05gsX9UaBHouUefP6im1eKTDdbbUDF3GqsT6RipqytBq3cPwTsQhM-TKw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31746","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9_cOZCVkR7wMnCpDX53RH39D96aoexMG5PLO-EFXAdZOOZq1QHg0Xv_2A1sDoo2RGJ7bR5l-susRIkLrBW9uWBy08D5L8_LtC8h1HhBYuU76X3EOi06yg-iUrNHhhTvlGZ8U7zx2PY22XXEdzEx9Vqbv-C2H1eW_MQ-JS\/.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Residencial Solar do Morro","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":68.9,"area_util":68.9,"area_total":94.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":362845.5,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Espera para split,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6806371,"longitude":-53.8146558,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31747","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh_Grck0MWmq2c4zRxZQMMPj5CSmer0g5dG4BYnRAMWgwPDjrj6L22nJ1QB_fk1RGh3Eh148ECfRabSKHPKq22Ivu29iEvNi7DEYx7yx2viKMYt_XAnI44EYF2owCkW_lSwEzI7jvysLHjIUyKyx8pzB4M2azeqL-s8ZM\/.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Residencial Solar do Morro","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":42.04,"area_util":42.04,"area_total":58.44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":241897,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Espera para split,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6806371,"longitude":-53.8146558,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}