{"codigo":"31750","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade para residir em um apartamento novo e bem localizado!!!\n\nIm\u00f3vel com pe\u00e7as bem distribu\u00eddas, 2 dormit\u00f3rios, 1 banheiro e 1 vaga.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 31750]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-09-08 20:35:35","data_update":"2021-09-15 11:44:56","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":880,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Loca\u00e7\u00e3o, Patronato","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial La Spezia","condominio_fechado":true,"id_condominio":149896,"id_imovel":878604,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Patronato","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","endereco_cep":"97020355","endereco_referencia":"","endereco_numero":"240","andar":null,"endereco_complemento":"Bloco 2 - 407","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13622,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Loca\u00e7\u00e3o, Patronato","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","updated_at":"2021-09-15 11:44:56","data_atualizacao":"2021-09-15 11:44:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqcituzEgL4qWUtZJhtRsvJA0M49cdRIpuJV4L6e7X0N2P-9XBg4QWzKsjowCXLDyjufUh4pnjSEMXIsIDq9GQrOmIesinwxaYMt3igU-s_Y0cCF4_wB0AdLVQ9hROt73omu2LkRazNAxeA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdknFiGFjzXhGg7-OqVaPYuIuHe-hAwxBT9QgjAH-MT9ZF0a7ijmqh8ks3g5PQNIX3OWuOs-g6Qi1JJremjzNyuQ1yUyULqAt7je7Iy_DGU0_6RidU2RhN5_UPE6eRitoNL4Q4zwz6HF0Em2I2GnZu_dsGUmmiOo-IThvdDSQ98a2mDtjweVavrw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbsl24wpLQDIq0eCj_Ls_3i6efJBKVKre2x37hSBDKb2oE6IPm4fEUgMzvK-fg_NjJymQK0v4Gnm70qNqlVOIzADyWjmnp1z4Op3y_tEyUfKLFWRrfQHvYAOanN881seHvx5fetWV-EiQ9CjlLbinpgfAN8gI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8rL8l246ShU0nMeG2i75ZIIEywRfVKxPktMTgr18kLTjy-mr6-cLMAul1R3uPSdeRTenOF1kOF0ah_d0zq3c4hje6FRvIYhZk5ZYP7dB-L5ye7AfSrA-JQ5hCPcoNKlhGfWfALwPammAsh9S1i5hzCfpjwJwz7bef9S3yLuse97JpXNDU-NP7xNlnFieViVe5S9iLr\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h33xFC2gtjcfssapRJYFdVW46EyiN2V5yTqnr4FsqQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVzF3ogTQuehhGg9CVrEgpotSwExyA-ip9-yI4_FTUfCL8IKYmW1nCxEh83baRHFc--HVTyrhybhJ8e1VzWgVQ75CIpMxRtv__GbcqnZ5GPoRgsZK_HCT6KVjs6HIVIRH1sC6jTm4TYCqCXXeaT47YEzd5lI1eWDNd2eGBmCR2spOFQVezoWsub\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdMe9fn1Zq7fD__fpIWihrFj00NI8ctXTp4bqwvplEnBdDlo0BuaKISl2CpyyKH7XPpObTa6gnZeAF7SrXCbx-Ry4ac4M1pM1iRep7uwVCva8ClbPhIGD5rVI0UrJ0gqWcZRu8CkT-_nB7qQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9Ej2HzEo-U2LKcqeyPlCWnsGOy2qCRQpYC5Jzdj4nXifowwkFWh8kC-osMmssb2X2XLAbv9gi7JK-P7v4HWihT0d_rsRZAOcxtjbkVxMbgPuFBwMqOgsKa6BciKZQPtDZg7wIPNzYo706_bT_I-HlIsm4dQI74s4G4F13MVFT67QYpl59Zv-y_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5wXAghK3TqjWbhkjnFrQXOEmmmwFBLhSwrSNhEwockzryQ0WR37vI6kjvNYfoP4CI8TLgr7EjbdkB1CnDuNlgSZvX5asE1QZcYMNcZ4c7spMClIv_lUKSG4L73lYPrSgJtme9_0QA1dLaOA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzOdavJnssQF1H2OkuHVTx9nK9p3cvCiL0ulvAyxhjcAYIEOEzXrTqOt4aBW9kckOeAAm_pGxzNMrX-8Coy0nmuSJhD9Wh-kQ8AnGUGQco90XmvmNPcFURWhFOEQlSSS70uUSiWIvPh8Zd-HTeyEKMI16-DzNmGdcZ80P24wB6l6k269Qq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vLtlyIzpxNRoSDf67OJVzdYrPUYl5x4RdEQFlvD87KCgV-ll83sWzlwNx2JWpFSkKK-24aKZ7Bq38qgXsPJVAzUL-cp6thRAmAndi9ZGyiaWDAhPw_WVR3rh7RnHg0IYjTpVJ89c0hjSfVpOLIb41pf5uMiI_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVuN9pVsfZKlu_1HHW3hFF0HVdqvp8hO-R23Zcp_y5EDZuaFbgvplmnEXsiQrHVRBv5wEi9LnZiqdvv27Jcj_TUwgbtjrTqfHejk26_Bgn10_uewRHD8V8siqNoHupZOSGOYrYLZKg39QAYmq2WyV2CAGKdkoIe_qCaMHVwLHlsHt1pDF79zNJAM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h335Gzm_JDkKvF4-Xg4IlVXfa1SlNWVF5zqE3xXjfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1Nlv-8s6yULn9s49jSApPWvieF8xO-R20-am2w7QLvfVFbpcTX1nJFslw7_2hNv5A1Da7oZCLj0PwW1lwUoVwbLBNbEpBNzPegXYivJoHSDrEGMOaxWcM6wfNASp2lYafLThyBJq_lm-Pe4--_BkUHgv0U0owMULD-QEM49auPseVOVY2DpRuC\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33nTgwgn91pM4LzWFQQFz171ogCQpYC5vaPtE3mh7oy1O0SGr00mnBVYr3yz9lAs_8D6rjVDvKRHXbEdTnt_32_a4CGDPSO8Dui136g-EALHU6EWGl_kDt-1whFaaPHQePs-wBSVfdDPbIv9nZN7iNw5FUqMHKCDf-2t6dBl205CaXaGkaYfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","condominio_nome":"Residencial La Spezia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual,Estar social,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31866","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhOdOdNtrHMm71ipA0MQjVtSr41BEvma7cfKhEUhxY4fBVspRoUEAlzw0j2Escdyz5th9qwP19h-4WtJHZaXE6UMed9_CQ39bAXY294saKGk1n9EHggnELCZQL57MwVVZmZP8PpWI1jL8lKv6NR35TYcGwgHsbZG_w4MbnX9KtpP8kVVkLR8dW\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","condominio_nome":"Residencial La Spezia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":224000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1910","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRhJNiMRxV4KLmy3WJ_WJA3NxVwSxopeV25g5y3cqhBTzz8u7jHgh5n-MXEBp8c0pJ4nn-MjJU9DY3TdFe_tNC1nBlT7CuwSj6DdxxWTI4a2YV3V15L2AYjnkTiQ2Nlf6kZXl66AVjQw8CGgD686-hQd8LRluRn7w32q3XTBsV06g\/dsc-0050.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o II","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6809542,"longitude":-53.8157143,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JeOO9p7KLnnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bPsJiG1Xik1KTtSkFfVhiRfemZthbbltK1LvPy60-fVIcdDCLnYxPqdKMupCvbtg79HH6xVzayQkunyMf4pFqo5IcbJl_NSRXiWlB4gQC9bmyDesPU4VwyrhLoC-_aq\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2289","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWf8rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQ-vyYQLsH-WAp9giMbQkcqtEkLX-8-mM_CNZE4Axqbh1o2Eu_8FrlenOBpLgsrARyVc32q4acS8VhOGWs6QFsfTT1HAKmDRr3qvQD2eGkKgmr4XVI4cfJ8WBb8hNHwrk-b\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-1-dormitorio-garagem-centro-santa-maria-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Villa Romana","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6817405,"longitude":-53.80409,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUrLsly5qShd0ldr1FlfD3gVp1L2UYJsP5PL_YDpjSMB178Ihf6VsjVkHMqCW91WErZvLdMk3_y58Ze9WTthc6VXbq1fZYxmH0yqef8eoYLBbfniL45AKGvru221GMZfMrwtUaIYndE4UBN0i-IjeMCdjkmOgdt4k_sa_jitDU4VwwthLo443Fe\/locacao_-_-_-_-_-_-_-_apartamento_-_-_-_-_-_-_-_1_-_-_-_-_-_-_-_dormitorios_-_-_-_-_-_-_-_com_-_-_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedIUWo5wxQz1fX9HsLyFU-iQsg\/palazzo+magnago.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2784","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeuHS9ufPqVLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1T3IQE1XhapRZRe-9RxUslP2v7jamQYmaouYgSq-Rm0V3npdpKLo0CsPnr4ZVA0M5TmyakUydH_femMxx6oQOzSnygt3UgPBxmRlB5L6OaXK72F1fX9F4jy2P7ekSw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Toronto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35.53,"area_util":35.53,"area_total":53.68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6886131,"longitude":-53.8107809,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3005","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJsNBc2eWqUC3sgko8ijFURDStMEia53vO6-JCfmnTPIpVTxZRw5qWEaqa9rbp1jcbVRgQftqO4-2JiNCCGtEmhud6l5Ck_j5ENNQPkf7D84tOulMq7_IvkeYtB2Hu8fcvWX997yXus2XUxhYAfCDtSReSbLHiA\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-74-m-bairro-fatima-santa-maria-rs-18.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"\u00c1guia Negra","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":74,"area_util":74,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6994342,"longitude":-53.8231001,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}