{"codigo":"31761","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3timo apartamento de 2 dormit\u00f3rios com 1 su\u00edte, box duplo, sacada com churrasqueira e semi mobiliado.\n\n Adoro Compact Living \u00e9 um empreendimento moderno que traz a Santa Maria uma nova forma de morar: os compactos inteligentes. Residencial com apartamentos compactos, pensados em levar praticidade ao dia a dia dos moradores, acompanhados de uma infraestrutura diferenciada, que complementa os apartamentos.\n\nDentre elas, podemos destacar o Terra\u00e7o Verde com Horta Coletiva, Biciclet\u00e1rio com bike compartilhada, Pub Gourmet, Academia e Espa\u00e7o Coworking.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato com nossos corretores e agende sua visita.\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 31761]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"03","mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":87.33,"area_privativa":60.99,"area_util":60.99,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-09-10 21:27:55","data_update":"2023-01-04 14:32:53","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":550000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 2 Vaga, Sacada, Churrasqueira, Semimobiliado, Camobi","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.705845686839,"longitude":-53.717816268262,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Adoro Compact Living","condominio_fechado":true,"id_condominio":22131,"id_imovel":880493,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Rua Adriano Chaves","endereco_cep":"97105010","endereco_referencia":"","endereco_numero":"408","andar":null,"endereco_complemento":"702*","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 2 Vaga, Sacada, Churrasqueira, Semimobiliado, Camobi","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Biciclet\u00e1rio","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira,Sacada","updated_at":"2023-01-04 14:32:53","data_atualizacao":"2023-01-04 14:32:53","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc65idHkXgfq_W3bzeCiSwTJMbCcv9XeUxsCL1dmOQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvbsl64zpxNRoKfjOtLK2v1psx7WnJhzSc7FCiRyxYXLv2R2kh5uZWwD8yuKjqhyRCTtKxMsF53YpBd8FWyhIN8rHdOJ1ulTE4aL3-mqWLsuZigmDAIcuaJFN-6pn9BVYX1QGSMKsKgFHgY0I_n7IsKduY3PV08yrHBT_lRHDt7NQ3Nvc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU66d58gpcKU8R8jzyacQUsDO05sstXb6hrzVsi55Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILTWxG_vCV-INY5ASollN6337yAXjPVmMN9wgRm5QXuE11ECBfq_ukPvlFsWSGNE70MMjg4BEZ7mYmJgnAi4RNyhAgam2GiNseO4fFGGCoxGQD77ZR2hLev23D56UfR46gxOA5uDFFKFYZKhQHn4UmBortTzr8PHXvO9ATT-E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7LD-Xk2QMbMG7fwRejTw-IjjdisNUlahrOMzof6A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhz8fkdFvqh084GkFvlN7IaDW678fd65Jc4ABupRZVKx85K4EMMno_niijUGHpRG3N5hXhPxvgy6KBx8pPaxfv9Rm_lJjbfJfwa4iVz0nj1l0TN1yH57Gwqb4UgIwwp-IDWb-C1DYibLdX_Wz2h1WEkjUY_nAPoTvyKRg_DA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5A9mAhqTMbOxVfwx5kRwFwv0dnttUmKRqC5uDoOA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp5xRvWZyAQO--8o4jb0Ado78INnNxyeSZZW_USZX6YdpubyB1WN4uhOo722nDxxsCIRo9G9-5eygozv3Ydjsa3GvT1bJ1rl0zUw-sSpETwOF1ycE525F9Md6U1-vRiSLNvdfZBG7XIQhIl-FcaDvqhMZJWQmJtM2PAeX3VE_A4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7BT2xtWUsTDu3QROFovwYPzTEetdUhIhpGf_ntww\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAwAtUgBp1Ekp8GbjDRqgPSqiSytZRLq2i5_-xR4659_7JjWUxiamxAGllwR7xjdIN72G2OkCDyfj1gY2Rx1jks34UfR4NwpcKyQb4O82bhAwaNx4dXiZwaB2FOfkaUfk0mQPpR_Y6uJob2Fhhbgstgd2xQ2mrWs2Iku4jw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT73i-Mg2zEcjBfWvZgYtUYFxTURtNUlkRpfZxIDkw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJ8Mk4Uug8U6f1yqfkD2ZQB18xSz9D0iW-AkNjIHrIwmnqrt9UetFk3WkAVffOjaRIN72g8a13ZDPh7sU310V_O_7oc0SjgigfPCKRCsQONFYwh2iiYHgL0jc0HDRZVUbmUjUmnH_ZEwfb_Ie7rzkHESIGq3WqHGsxUwgRgQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7_SRmcVMGaDxKmz57nNTfFiDoXv9XY-xqlk4ITUg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmJB_j1sth4MWfyOVE6p4M_ZrKjee8EhZU0jKEtTMQ4iu3CMTB7zTLCcsH2HOP5Fd_a-yfpNtNOVe973BvTxDH13kWDU89ZpDwZ1PXVIiunmWcGG2_yE5CINmJxsVLbszzf8-4ATbmjT0kPVnSDMhm8B-QWtdWiXPnBlZA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7HjmZhL73jgGKmwe5qvcvGvMmfu9UmEhpjnGtLPQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdArxFwTWoTRd-9DgfbtB_XhoNAT5HgiW-A0sDYhSTMWosDCNpV74WGgHrup_3frRHt_NekH28-peaC41sk93yTPZ3ofaCwgbINlIQJ4aKBDQp_VIxS-dmKJzln8k9JJOPQ8NGBdBbV628A4TMGvE05FvAzQmrnWjddl4rGA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc79C9cVEUpjfNclNSNtAUz0sTUattXZxhqlkFjE8g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXozyJCSze_D7ZwP5pX8KtucypAwxQPN3SagCYZwpMTMd9W1SgaHIsa2A5_s9YEhF_N4Bga80dgwqFBh-tbcs6gdSW4DJz6a7H1oSAqKZfqN5MtLZe7Wc6uYH8gi0wEDWRaIX-408d78TKXnFspzfeuZckH8X8Oknv4aRbbgE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU74jWzhKL-YNefSRi-hTLvAToPgttXa9xsQtkCzJA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgzg8Uj6M-CMT4j-fTM1LoHCqvpTqVhGeA0ODRUGB02OxQ58xPflPFffsLZRC8WTcIIj7leyhkKdCX4SKvce8aKPCPoGP0humv75nUItoGQ86Ppk5gsX9UaAvg3HA34O5m1eKDMyTHasBVF8BZZkFYTYzkvDEO1jvHiEfD1k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT65AWgcUrcjcOUpMORvvM96Oszkv9UnjBpPc7LgqA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UEB-JnV2YppWKtcbzN7IqAWVxo_VhcvucyYI-M9fHd9YKb4xO4_BFOdimG3I70yN5hnKzUchc595x_tZcsqhGjj4HJzK65OxSt2GA6gZvtNkLJO59Abwzbm36UZ49FoaIX-4881bmXY95rL2Nlarm71-83MMC7vt564Duw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5H-ZsRWbGRj9Nky5epDDd7wYUXvNUg3xqXcoMQfA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKORUZpVeVc-nwhQAQg0CzSgSTG_vEVyDUmSKyU3OO\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l6Jjp95fbdAENNnv5F7sin3C6xluovklCUg2FhKOspmW5d2MoohIKSuCzKn38zLzvU4LsvS75GPtZqARNm8LNqN_0YvCWHWHY8gO6tFgJAxPIIJmwLijIcBxgMuRZuGYyV7iGPqYWyyUxMlZdavt8eXKAwouANbgOTmT4RXYCMCpCSf6o5Hl9Gj1AaYA\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcXqABlSxxed2UaR0IaNk2M4kUqI\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-BAIRRO-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUa8O9ROx2X2UaR0IoSk4AohVQn\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUaBOpcPRmT2UaR0Jdxk_89xNaN\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUa_OOgNROU2UaR0IxAk1JEyt0U\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUa_OehPeud2UaR0Iadk29EUoHB\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUWAhJWxx-d2UaR0IwUk16zpwAa\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-BAIRRO-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUWBu9WMxyc2UaR0Jbuk-U9aL7P\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-BAIRRO-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUWBhqkNRN1Xl2Rh5vVNyW2VYo\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-BAIRRO-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUWBupZzxGR2UaR0InCk4k8EiId\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-BAIRRO-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-5.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUWCO9czxGT2UaR0Iplk4IiQDfv\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-BAIRRO-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUW9O1QxRGX2UaR0Iy3k1GwPgrW\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-BAIRRO-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_h-ESLcUWDB1SN-2f2UaR0IwDk1gLWe2Z\/RESIDENCIAL-ADORO-COMPACT-LIVING-BAIRRO-CAMOBI-UFSM-SANTA-MARIA-9.jpg"]}