{"codigo":"31805","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Venha se encantar, e desfrutar de uma bela moradia exclusiva da Caf\u00e9, no centro da cidade de Santa Maria, apartamento muito aconchegante, muito bem localizado, uma excelente orienta\u00e7\u00e3o solar, e o detalhe semimobiliado.\nResidencial com uma infraestrutura \u00f3tima, com Sal\u00e3o de festas completo, 2 elevadores, portaria das 19:00 horas at\u00e9 \u00e1s 7 da manh\u00e3, durante o dia com um zelador muito educado, e atencioso com os moradores. \nFale com nosso time, e agenda uma visita exclusiva com a gente. \n\n Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whats) \/ 98112-7144.\n\nC\u00f3digo do Im\u00f3vel \"31805\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":true,"area_total":92.84,"area_privativa":67.78,"area_util":67.78,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-09-23 14:33:25","data_update":"2023-02-28 13:50:43","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":340500,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":400,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Excelente apartamento, com 2 dormit\u00f3rios para loca\u00e7\u00e3o semimobiliado.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6880884,"longitude":-53.8184637,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Villa Bella","condominio_fechado":true,"id_condominio":22265,"id_imovel":892633,"id_corretor":16834,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"779","andar":2,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente apartamento, com 2 dormit\u00f3rios para loca\u00e7\u00e3o semimobiliado.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Lavabo,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Geladeira,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-02-28 13:50:43","data_atualizacao":"2023-02-28 13:50:43","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU65T5gYET4ahBmjDpPtwTOFTocQvdUmhhqbGkOnlQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOWrCJFMxtCz1YONygeLVSPvUmnjEVy6fmT4EYmjq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4zDZ2V3wjoAxtUtWDrSAgBjMfjudXZgxr_WQ8Q0A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd-C7opM-VIQnQL9ayIsOXrzvUCxYW_VSZXwAhQC4SC_RFCyRFxmKTnRl5oBMf7hHl52-a-Uj3JZ6qD79WRvxTHVb03BU75KHh4iQCrguKqWmxK8hOKTyRiLxPCShbf2PWwT4u4EPYvg4o7StBoYjDml1gxWuHWhR1cF7ow\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb77R2Uf08FgM2lUuGuTtUrISc2gs9XbAxrdCnyHaA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt1-HLl9c-2VBvIqF7a2rxhOB38Jfl00NmZ5vIGKNR2AagbHf10QHlVWlcn2H98tDdwayyPpMMNBVK4cPGvTxLMk4g3jotlocJXWBemlfyGllQckCwtH-yz4N6NsKBLlsR9wy-hgCysgzpuDWN6MH1F4y8xWonWivVp3Gug\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4ydJSS3EcoiOwgvJeZz8bHuEVssNUkZBq_ATFvKA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6jXdZFd2RkabaTkD6bg_md6DgRn_hsviBfnvIFL82cai9MPltIEHUmlsH3FnAlNt_oPQEtyIgKmUp38CWkQP02z-1BW4hswDUKzpBxbBCQnexJfjBaK3XEFjTRlc_aQT0xB5F7p6f1j0qgnTUUEAZ5Lygqpl2iRdzCpEA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf48B9js2kSX-pCsD53iQEsHSTwbsdXSjBtQ-rmZwg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8ki_cTyc__EBoyhueP-D_eQZaP0n0GJETuzElPTtsnmJTqfksh2OrbT1YOo2PN6gG3lc68q3CIQ1ou4eGaeI6rxIPFRuO8LrMS5tpN6EyKahCf604IJaAE6hfib0DR2BCBY8zYJDYR9eUfolICulB1wW3Dmgo-OqRKA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf60TWQlVT3r-NzcMuwaxrh2T0WRvdXdsxsX1hVdug\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvME87LBH3z70ukXL461Sup-wWarbgNIA9PaQNJN7MJwr0NY7bNdKmllg5sCIZp9G13sSHt4s-3cdOpFsnRH4bJtrEwxU7vcShGxDJgcr3mmWBm5Zg-13Rj6N9DUtSLEYD1VDBFJHV79nY-VO7CrtahL4ywmyDWhpUulsNw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb45DGkh1Uycf-FRzZ9mPT0Bg0_sutUkjxqHXhN3pQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQ-r_dIH1yC83yqPkHybg_suGfU6ed27A40jcgxakTvd_mURpEygUBFek1RI7wFF_NwB-KzV8BfpxBxfrJa7bqppYS3cC4KxLQ7u60m6j5JJctDWN1m1e0jc0jDsUqx_BLKQveELvWGRbzFEHZojufIEf3g2pMmj5WBgMXg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PAxiXHEcYcuFqOyWsQbjLhD-UutXbrxqlAKo7Uw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt18Fj5NMHUsB8DqP1KmwTks39nJYPvn2WJER49ryGd995Jk4pA4k7D2n3d9AUZ3yN2h7xQsoQMlUZ9I4a8s1oNQnMA9zqxCmdKaikqwYJxIAYNx4dbiYwTA0PpI5KOURKaQveIMw-CsxebxdLbcEb95OO2G1eRDrSj-8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7NSZlh3zsQCBLRQ2kTzkoBT0Dpt9UjARpLu2Ts1A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq8TsFiHvfvPCZqP1_ujaxog4hyy9R0rm2ir_-Y4onVoV5G1RLI24TRlOdikH3Ld2qNkgn2Lc58w21psOwSs86osQ6o1cOg5fZzq8RbOZDLhAw-N_waLgqHGC223FZEZacB1wPZ4C98tXl_mIKxRlKAwD1jPfDNJ3vs8oXcvE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT40RRToHD3m9pfWRpsazQPFSrajsdXTlxtBhsUQ5A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWuow7CBTQ5ORPW1nuisFHTs6Z-Km_egy1_H8Qx_HQCA1YSa-Tl-dK15E5w8Fgu75HtwO-txI-ZDXbsTjxWcy1ATWzIBDMEKOuLFtPjWFyND6Hz4poWwV4vMWIr4oANeZF19bGgpxyDP3Vds4ERP3l6fvkRzTtrfhAfgI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7ETtuVHjFkNtlhSCcZRrjKRj2QsdXYEBsRdwG8LQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWoht3nnDWIVOwY4zRhcgMMGQwW6jeBcEhZU0jKDtAMSzZdAOdPuw-15E5g5HH04hIN60G39aGDgeZTv3kOWlQPxdb-iCzZEGQldJRC4gu6m1mYMmCu_xEnWn9_HWuUxr_Q8NGh8fAZj1i3qaow9lECiB8yQWt6mhrJGi5MA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7_QZ2SFM8gM99WvZpktcFyQchgv9XRRRt2uiFd1w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBLg5Uk4VqmNBpAho78ADEVvQYKoebcG5PLM-wGMVSpUyw_1fR_MXPOVHQB_fL49Gd-9eCwUz1PRmt7iK1_wM4tljFcHGaUEMgVyM_ziRUiN3pX-u0Z2PZxTLNJTYKWvqY0IvUzcg25tKWYferHL0ENZqN39TeEFXB9Rj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc71_9rqq77hDt-ixZ0ZPjcDxsqXvdUl5hpYaNwGHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQ9__dO3cdVcZ9Yha787VRiCiSyFTWrq2i5_-xR5458f7VjWAYDMjU5ClWfNOzFlZN8Kj7q1n1w2mnTCBLX9WPRe_-1QXDigeICYdAEZOFF5spLVO1-dd0jc02ApsVf-jA-TYggXyFyDbzaML7jTz3O5s6QWqaWsw71Lasg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5IRm1l285rMh2utGdjwUEDTL2jtdXeThs7lPaE2Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILZX9JPjcnUCIFa6TE_01p_p_dpDHvEy7zOPeYtFcVqh0oUMXgWon21iAv2n__Bo9GZ1do_qU0T_RyhYw7jm6149VjFcLGJdpD61QlvyBCvgh86xj9ClYfWYAV3G-7BmdT6fwOS799UnH-BbngTFbhdaQ1C3pUeZIcvEvS\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT66jZWaWD1jhmQmMemot7mGMYPjs9UmMhpm48Odgg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgWsjIpKVNRB03iFtPMDujXrrGAHDVy4rmR3xFlg_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7A-9ySEMqU9xHXP-3uDESLNIbht9XamBr2r0cSOw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJnCg8UibRwB8W5h-fTM1KoA63RXBaPUn0GJETu3PpuMVkmCJXUyOuD1LjBDS6a-FqOYis9Oujl7ZOXYzLjUW8SifS-JqHFwOM8_rE228qRgkZKlo4Xs8dGKpvg2FiXtJUikfgZzMkXqYJ9p_OjL2jgUjvM-K9OwPvMOQa2lg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5LQhyfFk1rPJ5aSymtuEB4QTzsv9XcIBs4Kt9t9w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0JFwWarLS5_rAqohvNvfTW1CD937iQ-mq7cZ4pLTEd15IYqI94hNLOkxRa3uSl_N_hgS80hg3qkZsOwess6xXhbW_iLMUIyazB60Hnk5M6VXGalkMzUtdFxgy2wETWRWGWgnO_19h-SPsUgL1PKVAfI5_fDJavvZjdX9gg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_-O6e3khs8m3cy56fOU91MrEUsdUjBBnUXo1Y7g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Irdw8pUvBspt_WzQSohlOy6BBdlBHvHy73uPcAhZj7RA4yPHiK7fOwGGWlYgFIWXhNtxI03-gGFzfj1sUXN0X9uxlHR-WjdE4gujeGcQCCxM70fG4ik9zQpVnyjCzeCLNzd2YmpAdmTBZ433wCHLTBIYgg0jWgt2uk1_dJ3w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5NeekUojEQOhrRsZ8Suz57MrKnstUotxmFOm0UVg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDj7rVIL1YtRsABfDuqdtrOs9JkxnPES7zOPeYdgtKdAPeVgQg8cy22nCBxuBMPoBG91x6vbcify-el8FqPL-o_he3ylJLBCtf6bCN3CaFYDshnzMNuMSSgxOnz8Nrz11OT3Zw-4IAR7atGwrCMVek6pzEsBWdOmv3y3GUIQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4z-2ofGrUqiNCixCYbPrUJykVjt9UkhxrY-SseVw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN18P2zZqFA_bITKPRJRc_bDnx0Jvfg4vigcnKN_lwudan9PL1YxiE0ml8P3GE_tFNx_WQ1R2IgGZXj30OWkQ29aSrhaTZKgxDwGTZAwD2hYmThlmzBZKbWj9XQkvZI3fW8RGh8f37qnQwqfqf6PH1jZDywqpCmiwVtjiUQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf69h-Ud2cSddJpoPW2QwDj1yT3qv9UmPRpVvWEEYw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwVkFiDU00BZcTMXU91tq5-y7iSpZxPRyA4fvlGQY7-s7AMq9xjamyHlrxBQ7mDV8N7ho9zoBhQp1Bh_sJS7UohrWAmqkJag8tIWTP_QIU5T2FqXwb3fNJQ0bAPh74hxLqvAP2zTCUjkYRiCTs8AMw4RMK2I0eqDk9ipU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7LeZEgpcccdJmkM-ehMQ3JNoOrt9UhHhqPmrH9vA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh0Gr8tLYgmWkXrTaiQlEFf1ZW6neBcEhZU0jKKflZmhaj9PD00wpxAGllwS7RkJYN8pvndm75FuRxvHhhh3nu3lLBSW6rwU7TizVuJU4bjc-RmmipDP7q97lTQkbifecA-TYigsaU2u_IUH0BGGQ2UgXzAmmgWiBBQvXiA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5NABkaW0lkO2uix5wSzUWASY3rutXajBr5yD7daQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrczstUnxNTTv32GAGXmbyv4SFTCFTWrq2i5_-xT5he7h9m1TIHSgTRLOkxRyrgaRIN2Sg8dN3V3OV0gY200W9s3lnBSV5r6Wgsuyc8BUX0hYuhuhezBeKnEj9nXQ2JNNfWMRGhSrvV31ZIs_9AzxRxGkJzAuvDmhTXJtc_Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5JDJggV8tvjpbeMOHnw8ZyQ79lsdUm_RqU2pykLQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBy4cUYD500tbbIype1m4SEUyRTBvhiM-mq7ch5ajTvd_20SrI6g_c-KlUfeG0PdaN3DqjSX8djPg1oQ2RR0jd-0waPR4NwLbv6AAcHYvfQQ-TmmipNP7u-wVlGw-FFNQeoQIf9d2nnJAQsMHFxR_IgybyQmrYGjkKrD9lQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5AfZEgH8tvDGIjB20ZxbMJMjOvt9UlfRqHAkjF1g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKwRZbIE-2ThYxXSN2_pjXCL3qQCfBVy92mTLA3Mzf\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7KR2QdIrboABuiwBrvCb_JuTUSu9Uiixo3DwungQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ2C3I6NlNC0nCpDXlWwvMf_y7CZW29MwZW8hASg_uD8yuWCMfPBUfHI1xpBmb1VGJ-ZdL6YzyR56gO0YPyKdbtU-m-gsq9NtLzoTZrUasAiFGiKRoflInRkJPbxzchExyzDhRLchugyhqiwajAvzoa4xK26ieo7vFkZT\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4zQRTqKkUXfJKoDRDvCQwJMkymttXfmRsuS6uchA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvMn0CCyeVXksSZlOWEJVvJNqKGn-m0j1WJEPltCuSpGfamn5PmIkbztUn-xsFmNG67O4yWuHveRKBY_8jx6VyjU0vrVpJ9sGr0056FE7NSOKftJgnSSwI0cFPAcCYm9pGijglI83gsZr7VHCC8sm-GIGS2WHeZnZHY5f\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf63-mWVGctlg93QxCBrwAnFxD2UvdXfFxsI7ZzrCg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn0eD7IFS8zimlZptN1_2eEvZRaMVn0GJETO0I-WN99YKZ4xe4PB9cByVm3I_3yN5jmKjV9BUp93vWBIqzbspwAR3cO4IDARmq2RA5MGcgFKWilgIaQFlDD26U5CYSki0B9vcfi0wa2laSaV6FpO00M7xWs6WgAF7iBkQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5EBBkgHzUbju_axmMTy7_9vEHnt9Umhho-YfllGg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA1jtiC45cBfw-H4GflRvfRUp8Ek_ZQy1_H8QhYiZxA_ZNqtqhyBGTnRlxrCIZwFHZxp8TLos-3edOZEunTH8LJtbk8ZG9ZA-p0kw7yyCpHp0ubeRIf8P3gMaMTu4CaEsQ1RD5DkiQ-RjHUv0TPN8_sNCyQqrCWsOcwyCow\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"322769","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l2Izpx5fbdArg5UgAFfowsGVSGTcIDEbvpb3cv5mYNu4zcYwrEXPedp7qgaNOvyHlrxB47mDV8NwBo6zqT5xvtxvGCitwks3nnAip5J8Ran7iLaAc_KFIYeJyBaL8qEmV3mMZQFX8CBFwPd4wr2YWwV9CcAMZMkYOELvLCOunvKBgGzFE\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-171743.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Villa Bella","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":59.47,"area_util":59.47,"area_total":81.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6880884,"longitude":-53.8184637,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323223","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILum9G_vAl47LNyWnBVbprrp6ziatcrdJQRwPntfCOY_g6-A0tyUYm3WkAVfdOzPJZN60k16lybpsEH963BvRlBAtDgIT5tFogC2sAIk1K72mmWcmCusSAnEkFTQsjRU9Qau4jeBesR806NlmKBGF65i7uTfDCJ9Hvz9nu7iw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Villa Bella","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":82,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"apartamento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Despensa,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Banheiro auxiliar,Alarme,Interfone,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6880884,"longitude":-53.8184637,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}