{"codigo":"31832","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"O Centro Profissional Itroian chegou para ser a sua nova escolha como investimento.\n\nUm pr\u00e9dio com foco exclusivo em salas comerciais, localizado no centro da cidade de Santa Maria, com projeto arquitet\u00f4nico valorizando a economia e sustentabilidade e ainda trazendo inova\u00e7\u00e3o na forma das empresas e profissionais se relacionarem.\n\nSustentabilidade:\n\nREVESTIMENTO EXTERNO COM PASTILHAS.\nEconomia em manuten\u00e7\u00e3o e limpeza, n\u00e3o necessitando de repintura externa a curto prazo.\n\nREAPROVEITAMENTO DA \u00c1GUA DA CHUVA.\nUsada nas caixas dos banheiros e para limpezas na \u00e1rea externa.\n\nHIDR\u00d4METRO.\nIndividual e eletr\u00f4nico.\n\nBICICLET\u00c1RIO.\n\nEstrutura:\nBanheiro PNE;\nAcessibilidade Total;\nElevador com Cabine de a\u00e7o Inoxid\u00e1vel;\nPortaria 24hs;\nPr\u00e9-instala\u00e7\u00e3o para split\nCabeamento com fibra \u00f3ptica;\n\nATENDIMENTO:\nColaborativo.\nCompartilhamento de espa\u00e7os e Servi\u00e7os.\n3 andares com um hall, em cada andar, que pode ser compartilhado como recep\u00e7\u00e3o entre as salas.\nDivis\u00e3o de Investimentos;\nEconomia; \nOtimiza\u00e7\u00e3o de Recursos;\n\nLocalizado em uma Regi\u00e3o central da cidade, Quase em frente a CACISM, Pr\u00f3ximo da Prefeitura e INSS e com\u00e9rcios em geral. \n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 31832","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"09","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":31.47,"area_util":31.47,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-09-28 18:14:03","data_update":"2023-07-06 20:49:05","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":340000,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1900,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Centro Profissional Itroian Sala comercial com vaga de garagem","meta_description":"Centro Profissional Itroian - Sala comercial com vaga de garagem;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","condominio_fechado":true,"id_condominio":22093,"id_imovel":898270,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010005","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2050","andar":null,"endereco_complemento":"407","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Centro Profissional Itroian Sala com vaga de garagem;","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","updated_at":"2023-07-06 20:49:05","data_atualizacao":"2023-07-06 20:49:05","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4_C9TtHEUqN-euSuUfA8_IMj-ot9XTiBt-wMb09w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-SHV3L1xgHXsMWfa1ChuSzBL1zedMtJv6z-rIOiR2bmXNayeoLrb1SAcny0yI9Ed3QMckYLfXcZKIk8Boj3DMlZc0HU7pKJg0DBOnhLyXnECm45g2EWRkiFlNcKAodnbd3yexBLG-AoFsmHrYLcPxSSS3mWeEkiyf5J\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7JfxvuEc5rDG9UsSycN7XOsUXrvdUgkxojrNRYBw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj82HUmZn0NzUMBfdj_kr3FoH6Kn_q0j1WJEvEvMqqpK_Zsh0D-xvZnGYeoExVWpGThbXfgCUvOPDhL-8Rmwr57q-lFpsnkMgblJi4OR5DOpQmA1zCH_wCxxbgeAuNZBhgdYwjzOqZUxzTNo0ON-shAWYUkPui4EdGCM\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb75eR8bX0OUdW3SxG4RsQZ5sU9judUnehp0lV-NQw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQz8tkrHd1SV32Ipa7831v4Qr2i1ZAPVyA4fvlPTzZAS66A8lRVspxAGlFwR7WEVYN30lW3cBD9nezoYGV0V-vHt3Bf0llImhVdYcV70i71jk7LbdADPiFIL4UgLGwp-IMWb-CzDl45bRXJsHHQP8Bon0Ry-8MPTvsuA7rac\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU448WAS2j3idW1bQxUZszb4PEDostUslxndW9g3gA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Ird9tdUrhrxqunrDn_6l2ybQto8Fk_ZQy9_H4g5hRA82dai5MDlqwE01mlc_3GE3tNN6bC8S-PFj_j1sUXN0X9e3w067BUAiot62LUOBQIYBMAaN54dXiYxdA02AJWU15kxGT5jN8x74GC1s2sZ_Cg3I3lyAqhGmuvePrvFg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb75SW_lWEbrOp7WPyOdAcnIhIWksdXdKhuRXwQSWg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_Ak8UiaBbksZyfzoFlRa2QPzFppQIMK7vLMGmnNlkIl0kB_1pe4hZ9cByVnXK6X-N2jnyjohDbp9RhfuuS0Us54oR0kKoKBUlJCHdQUeOBI4bl7AZrsTGqJ22BE5WBVYeq0vf8KXaZpQT1GHxkGDfqI9K3sweGyQTqM6\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB1-HLh9ZCQJ1dKLsmwq7Tks8IVJnfg4viBfnILrzZqDmo866EjIknVWlcnyFXAtJN3kl01aNH4eZGVjsWmlgPgdU56AW4txHIOa2eFQAbgcuTqhGTGdK3Fj9GBslazePUhR7-4zKIO6KTGe3WP98j4xj9wWiymsblSrw_Q\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"324106","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurxZLEhEIK7IZfxD3IUF5UZa5Ik_egy1_H8Qhe-SISwuOSjTj55jfTeMc_3GE3pJN6ni5tNoZxOdwDz0MUU9O3286rB04k4G7fIQWp0pn4kdv7exf3m8iRk3hJQvWBv_W6EOfyjFmF1zV9ol2kAqQXxyT_XCMrzv7e8lPE0\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.68,"area_util":31.68,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":299000,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"32570","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj8HUdKFbIs6FPnvjw5FcClt_wIRds4bTagCYZwqsRsV6Ybb-5GIQNrOkxRa3wTJ6NwxqrV90V78S1vHhjh1hvREArGcew7jcxusEVy0l7Vl0vN12HYbGwq74UgIwwp-IDWb-C_AnSu3RF-tsMbR35ENnKOvEO-_vgvPluN0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-App_Image_2020-11-23_at_17.33.12_1_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":80.27,"area_util":80.27,"area_total":112.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":414000,"valor_locacao":5000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321875","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuWhn3ZeztWqv355xx6O2jPyVu_jEVyHgmRqCa13e\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":105,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6866432,"longitude":-53.8124405,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321953","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFJ7Cur1iv1SsWU91105-i3mSBT0rm2i5_-xT4Xdvgp6InXUYxiE3VCWfFA7DZIN9Sn7tNnVwOd1oYmU0U92xZT-iCyZEOwZYhRC7Au6m1kYNmKe_xEbWn9_HWoUxo_Q8NGh0-XdcHydi0NZXWlmJA14xWvs2hJscfyrw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":20.03,"area_util":20.03,"area_total":41.92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323456","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqzUEFCDIu1S2VKPz_uu-wLUEx0MkfqEgpdGxhIHrIICvqqN9cetGjH_33kQd8dolBd8VWyBpv8tKVGP63BvRlnNdBgGDUV0JLR5IAJoYKwSTlxL8pyZduWEgFTWsvRU_Qa-4jeIjg_eo8fNmw01V_1WNJ0QWkRmjdOS6lyw\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":140,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":2800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6902098,"longitude":-53.8129334,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"324106","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurxZLEhEIK7IZfxD3IUF5UZa5Ik_egy1_H8Qhe-SISwuOSjTj55jfTeMc_3GE3pJN6ni5tNoZxOdwDz0MUU9O3286rB04k4G7fIQWp0pn4kdv7exf3m8iRk3hJQvWBv_W6EOfyjFmF1zV9ol2kAqQXxyT_XCMrzv7e8lPE0\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.68,"area_util":31.68,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":299000,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325696","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l2YyoJV5MDgzg_CBRr5u44WFnBE3STT_u7KKhcT9IwA4_-g_fm5eD4Zr2xYAjq7SGl9Bxe4ftfNyyC7q_3TpWn_gAHUUUdOdQgK9z3vA3ajg7SAIZPVJc2-Nv5db6bDrM0jLvl26YYSv0mxBOlU50xbIl_l7Re_JxrM2zKeX6BjYbe\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio S\u00e3o Silvestre","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":60,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":1200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873644,"longitude":-53.8084389,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"8689714","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYROf2ZSTdG-yhYXz2JwyC9_XeADAVyrImaxh7HO7\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edificio Ugalde & Fra\u00e7\u00e3o","dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":63,"area_util":63,"area_total":73,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":4500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Ar condicionado,V\u00eddeo monitoramento,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873347,"longitude":-53.8089099,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}