{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"O Centro Profissional Itroian chegou para ser a sua nova escolha como investimento.\n\nUm pr\u00e9dio com foco exclusivo em salas comerciais, localizado no centro da cidade de Santa Maria, com projeto arquitet\u00f4nico valorizando a economia e sustentabilidade e ainda trazendo inova\u00e7\u00e3o na forma das empresas e profissionais se relacionarem.\n\nSustentabilidade:\n\nREVESTIMENTO EXTERNO COM PASTILHAS.\nEconomia em manuten\u00e7\u00e3o e limpeza, n\u00e3o necessitando de repintura externa a curto prazo.\n\nREAPROVEITAMENTO DA \u00c1GUA DA CHUVA.\nUsada nas caixas dos banheiros e para limpezas na \u00e1rea externa.\n\nHIDR\u00d4METRO.\nIndividual e eletr\u00f4nico.\n\nBICICLET\u00c1RIO.\n\nEstrutura:\nBanheiro PNE;\nAcessibilidade Total;\nElevador com Cabine de a\u00e7o Inoxid\u00e1vel;\nPortaria 24hs;\nPr\u00e9-instala\u00e7\u00e3o para split\nCabeamento com fibra \u00f3ptica;\n\nATENDIMENTO:\nColaborativo.\nCompartilhamento de espa\u00e7os e Servi\u00e7os.\n3 andares com um hall, em cada andar, que pode ser compartilhado como recep\u00e7\u00e3o entre as salas.\nDivis\u00e3o de Investimentos;\nEconomia; \nOtimiza\u00e7\u00e3o de Recursos;\n\nLocalizado em uma Regi\u00e3o central da cidade, Quase em frente a CACISM, Pr\u00f3ximo da Prefeitura e INSS e com\u00e9rcios em geral. \n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 31835","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2019","entrega_mes":"11","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":116.31,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-09-28 18:18:29","data_update":"2023-07-27 17:57:10","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":530000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Centro Profissional Itroian Sala comercial com vaga de garagem","meta_description":"Centro Profissional Itroian Sala comercial com vaga de garagem","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","condominio_fechado":true,"id_condominio":22093,"id_imovel":898283,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010005","endereco_referencia":"Em frente a CACISM - C\u00e2mara de Com\u00e9rcio, Ind\u00fastria e Servi\u00e7os de Santa Maria.","endereco_numero":"2050","andar":6,"endereco_complemento":"602-","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Centro Profissional Itroian Sala comercial com vaga de garagem","descricao_anuncio":"","tags":"alto padrao","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","updated_at":"2023-07-27 17:57:10","data_atualizacao":"2023-07-27 17:57:10","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6w_-nsoDKScOdcuCppMAHBRk8astUtRxohdb9j_A\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB1-HLh9ZCQJ1dKLsmwq7Tks8IVJnfg4viBfnILrzZqDmo866EjIknVWlcnyFXAtJN3kl01aNH4eZGVjsWmlgPgdU56AW4txHIOa2eFQAbgcuTqhGTGdK3Fj9GBslazePUhR7-4zKIO6KTGe3WP98j4xj9wWiymsblSrw_Q\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4whWruoAnrdulZuJ9gS7zKxrUbstXZrRqOEA5aVg\/sala-comercial-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgS6nXajpL1SMGJ4pB6QQj9yQA_3DVyu5mTVJ28iC\/sala-comercial-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6w-dqe2cRmB-VYM5diwcX5SThsttUl7xp5WvtNMw\/sala-comercial-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTUJBfrOlkt44MPwuZTnS4J8zqajee8EhZU0jKB_lwWcal9lUetmAePPWlwS7xjtIN-Sn8a13V1NptvGC10U3P05b-rQWDigR62LWDu6oXDcOxZ-Gu_yEHEgFTQkzQNr4QsNGBR7zOz_5RiU8R4WYP0tdygqqEmjT4CSw1g\/sala-comercial-santa-maria-rs-3.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31832","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-SHV3L1xgHXsMWfa1ChuSzBL1zedMtJv6z-rIOiR2bmXNayeoLrb1SAcny0yI9Ed3QMckYLfXcZKIk8Boj3DMlZc0HU7pKJg0DBOnhLyXnECm45g2EWRkiFlNcKAodnbd3yexBLG-AoFsmHrYLcPxSSS3mWeEkiyf5J\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":31.47,"area_util":31.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":1900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"324106","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurxZLEhEIK7IZfxD3IUF5UZa5Ik_egy1_H8Qhe-SISwuOSjTj55jfTeMc_3GE3pJN6ni5tNoZxOdwDz0MUU9O3286rB04k4G7fIQWp0pn4kdv7exf3m8iRk3hJQvWBv_W6EOfyjFmF1zV9ol2kAqQXxyT_XCMrzv7e8lPE0\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.68,"area_util":31.68,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":299000,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"3151","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde-05UmbxZH6xo1HbItUucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmptM4Fmnz82DX5UTvm065G22ADSskz1pDAu8zPz0bXli7gmbNimJ797ISqkGLsUcheJg7mh9fPsPF7m1LMLmypfJ4VarxOKZ79u3MTV_SsRqbKk2bQ\/sala-comercial-banheiro-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Dom Valmor","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91,"area_util":91,"area_total":134,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"centro,santa,maria,investidor,sala,comercial,rs","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar","latitude":-29.6839692,"longitude":-53.8097843,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde2s7UmbxZH6xo5HgFtMucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmptM4Fmn142DX5UTnm0K7G22ADSsoz0pDAu8zPz0bXli7gmbNimJ797ISqkGLsUcRb-tqNzGxOlwv390_WayVpYyHgGof774w7crsFV-E8W8QGLjWQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3192","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdT3gUwWbnuUJaU8pvnh8D_UcHuCXrJb9Jv2w-uKhHiTaC_pV_uV4SV7EqcIZTtmbGTx5qQZxKZOyEpJ2gGs4blRZjTFKbIsJCDt9w5ufIjgMxh8eFkB-GDN--x5MjolHgwMb-_d_N_nLseuJG1w-zvVzqhI0\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":263,"area_util":263,"area_total":271,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"Sala Comercial,duplex,sacada,cobertura,investidor","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Seguran\u00e7a 24h,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm-2HdYFl0OxFf1R57idWWGAHsy4y8zMNuwxVoR7PiTbi-pdNkPanWOFeayUi6G22ABRIgz01U5uJjvz0aXliFfQOPBiJgNhOSVFGMUodTb_VlNzHxEEPZ7m1LMIGypfJ4VYLxMnxB6mhxFR-nsRXb6IbBQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3IUKk9MuckM_6BMDR6yQM0FgjXruTdJ-4iTPWorhYKePPdt0Qi3W6FeV0h6t2325AoqE4MHYZsL0sWNfRPh8HksKLPthK-paikmPsIHUIjGudynROjt78nZvom2V5K6J85rWiX_nnLCUil-GMXbZkJ-wQ\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":509400,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321417","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrRTspkjHfiEvFhWnBF9zc4N91iQcHhhkvvUyYuzGe0axkGSBfaTtWH2KrbT046i7NMAgJcslaYVzuJ-huN54GUVggEm0-iBvrnOGs8Y9iGWPzDd1-Gb7GwsdzE-enAJGDDGb-C9A3Ece7RvW4Xh16EuN2Ic_MPf7v71-Wc1g\/sala-comercial-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Condor","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":194.06,"area_util":194.06,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6988768,"longitude":-53.8406629,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321565","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg833dAEVa4Meq4_X7KBS6hXzQeoefMGpvLPYPCM9FXN-bfE-wqhpZnH4-sAakmrGKwdqeUPUCv0mIomyC-kK0NHBEqGO5ACAJpShjFxyfCJyCmh1mbZpK4fA0ua-qcVEC70lJxys1nG3HJnxFeZo_670JCRg8hno9g\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":56.49,"area_util":56.49,"area_total":64.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split,Alarme,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.69673,"longitude":-53.8154038,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321622","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAWlm2yjpsWzIYF-UWRyzdNnQPjrAVy3ImWJMnrmI\/sala-comercial-dores-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Buenos Aires","condominio_nome":"Queluz Office","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":69.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Internet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Zelador","latitude":-29.6910848,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321629","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPEzwCDxmFG-3u4_XrCmmaIGV0xZDgiW-AkNjKJ_1wWsguDDpl6RK1pE5g8FZXYtFNxsXxFv0Ih2UknABFX9-fftjrpSjYiludWZxE6KNiz0EBmLfw_F1Bj5NLJuKA4xjqvB_mxFBGfa0L9D7t1MOwv4sK2BaeUqE0-7V\/sala-comercial-salgado-filho-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Salgado Filho","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Oliveira Mesquita","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":300,"area_util":240,"area_total":300,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":400000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual,Mezanino,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Internet,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.673934,"longitude":-53.8231659,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322029","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyDUptMfa4N-tcinjx5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuNUIUmn29axXg36QlsEyW23of0Pgca3FZNqHP-xUvNHbhpO91ttrNM7QJtaqNQMRb_VlNyHxEEP13d8ueKyF5E8H8EwSd_BT6bRmdVZ1aSzjuAW7fg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47.76,"area_util":47.76,"area_total":82.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":520000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}