{"codigo":"3183","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excepcional sala comercial com 52 m\u00b2 privativos, com garagem e uma linda vista perene.\nIm\u00f3vel localizado bem no centro de Santa Maria em edif\u00edcio totalmente comercial e com portaria 24 horas.\n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats).\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3183 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":52,"area_util":52,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-10 15:18:12","data_update":"2021-02-11 18:32:14","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"ampla sala comercial com garagem centro de santa maria rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","condominio_fechado":true,"id_condominio":104758,"id_imovel":643868,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","endereco_cep":"97015010","endereco_referencia":"","endereco_numero":"111","andar":11,"endereco_complemento":"1101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial de 52m\u00b2 privativos com garagem no centro de Santa Maria\/RS","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"Espera para split,Sacada,Recep\u00e7\u00e3o","updated_at":"2021-02-11 18:32:14","data_atualizacao":"2021-01-07 13:53:29","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VC3-OCim86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xX7uMi6VQSSz_kCkPzq639SMEwYJ7Q90ptLNyM9K0WweGGdfDHgHzNiQI8fDAMbpImTd22E5MMctT3eEb50XFamLJ0Vk\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QIOsCfrCRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmVOF9WVjYVZqH-dHHpa9b4xNAZ9udfi0481hHSRrJ1ropyzG53VJLfbqCVgujJ1f4ozsB1wi_k4NNPe_P_EyEHfDdJD75heJHuTZYpONOm0hdvDizNK6BsCR83EUCyQ\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF-7sqCl7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj8600KO35Q8i5n1cDVIzYJHJqRbvp0cr46hGFkBcAj_6_YuIIp3w2-Lyr-9SMf5ojY0_JJW_kV5z7FVmWlzNI\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UQEBpffaeBCNMYpNftPyPun9_w8-B4fC17p-yRDWcEgGCnhq1EWW2sTZaFk9Tt4iqw9rYlsfk1wEJ1k0RT5kiCGVriVqjLANgLyugyOuf7Rl3kr1B3jH_gCBKn_ZJGMwuLKP0xaz4lnsyuYheeDShOK6BqyQI65HKcQ\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VF1boR2n86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xf7uMi6VQqSz_4JNSVrjD_OWMFCAUiJpRK_FXsOXv_yVrFcyz3_UstPhF24y_r6n-9Ssf5r7bE1IQUfEb4L3FPdtDW_I\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAOsCfjCRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsiVOF-WVjYVZqH-dHHpa9b4xOAZ9udqlrJUZeWgROzXlvjdQP_IBykZ4fc5S5hwiEbxndr1e7CA3pFnrPfk1Zp_HVXGP3G-AWhy3GoTCYcsBtZ1QtQud6AKCQxOoOCGg\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HF9bkR0r9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_crcqCn6jFHYHdVYro-nHJ5NAeCYmwAMckZlmKjKEB4KfvaskjaqTZIL38sAynZ7H25T3m3vgEOrC3SdT5g\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qo2HjiZe_od035fd8Aa9vm2rWi1ryVVDjUYdjdDWaEoE-DRqfjdfHpa9b4xPAZxvwpMLa1FZ3SRrP1rr1BlNSjMfuPeJVRolR5FDgozt5rkie42XGLvjA9qAN_ZFXGP0uLMf85UzYLiacMEJcfGaIouaB7CR-9cr4yQ\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SsVbkR0r9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRerr7j69_crQiCn7DRNJpCD-5vNfHZxJZNGFasWE3dw5hKjK0B4qfvaskjaqTZIL38sAynZ7H23THYvgV4JbFNlg2UgI\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqE6FgbM_lHpO3gUydUsXuU8mrY4UK70Jc3OSlzi6xrAwQx2sMhasOAyroiqEywbfcGj5S7V5DPyQ18aXvYWPktwl07exavg57tR7VmN87kBNjjYliBKXY3t8yHyherX-vZZQN_uiO5Z5rspXY-aLz3tvLtPZWM\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrlgtxIVlI1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fEAl9O8wn3S6UjGAWboue2L6aVhTvu-hDJ5AD2EYeQBN_HaBgJPLcz4OgPdCszEKDhqLzk_HAxD334ZZ323vgBerC0fzjUg\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffaeBCPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK70Jc3OSkRqARmWwQSbgoZbWoCQG_hz5MGc0sGj5S7V5DNyXdwoX7YeP0twl86wY77CZLtgKngKc_g2cWv-PEyLGuinJPpF1HkRh0Kbqt7uj-5ZZiIFU42aLu_t6kGtmLU\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr7j5xIVlI1zxwKdgQMHh3rWaZUD8fEAl9O8wn3S6UjOFP3FI61b6aVhTvu9ZDZxYx9jOJMFmUcH1uIxjXv5ygPdCszEKDhqLzk_HAwD334ZZxV3vgMOrF-RoVUQ\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpffaeBCPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK70Jc3OSkRqARmWwQSbgoZbWoCQG_hz5MGc0sGj5S7V5DNyXdzAzStETOsQvuhgN6u4yuuf7Rl3kn0_cWv-PEyLGuinJPpF1HkRh0Kbqt7uiO5ZZvgC4wuZLvLtk0EcpFo\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVywLxeFhE17LdbGRS0Rf146zYMiByFzotRbXyPMD2SLah_D82uMa2dmvXRHXvJOaH8Hz-khtj30SuESnnh1rTli0FjH6Jfu0AQSTwHvvOEvYk0PeGCgUKZ6Jr\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr9FlfF1sQZ1LgfpEM3yUYinJcRroADYX1g0woy_1SyozRhlWop5tp88SktmDy8Pb2ixLn0ufblNiDCxVWeeqJTvhfo061WuS3ItWHVomxacNU_KnRpyOQCUwmuf31jKGP1IAl_magsHBujlcEmZDnQWeLmztwm5k2Ss\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pD8OsXYR5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vM5U7CdhA_iqZ39GD2JD4VHKDdhCwoIbptzv5nYXyJnc4stORF3w28Lyr-9SMf5shc0_KMFvYT4BXFPk4ZYTI\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IZQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb9qtyDBQYxMPylI7tkV0DvsDO6mAOhJIW7oHQ1HVkgYLn80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlMDt6guQIywqZL77tpKti3OA\/sala-comercial-52-privativos-ampla-garagem-elevador-centro-santa-maria-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0757","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhggziqcCjxYEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXSJia-ncTLoMIAlsPhLDyLvYRtUjhb9C0eRuxVYrNfHebVBfDyFQpj8vNEKIjNos6O555ByVc0VFX1JUeOQJ-MvUZrWmlQQHZo0CkPBrlChOt-BBMIQAMpMDln1Z-2Pj96WsLEK_GaRCGchwUQQOiaQn\/PIN-0756+%7E+0758.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":36.83,"area_util":36.83,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260443.3,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1568","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2cpUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GrT-33quiqxXWvKc5iAbQkcqCSXc5-Y-mM86IN8SsFxQ3pEG2t3Da8LrjNo8YzYVhfXzvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGVd349LEih6FRouQ0UdMR-yqDPJ8WAUYhHQtRdd7\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30.3,"area_util":30.3,"area_total":63.78,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":289000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone,Internet,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2078","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhkslVkgE4t03bkAVKxeySySHsU4v0AGt-sZP-7ltjwBP8z_gXik1DblS-dTxU0lPKnQVhbblvEXyrwGqeR2_q0lvU6NdkDOYrX9ltGemEzHveA1VjrBSQPES81wi4nupGRdSNNDEih6FRouAiOxLPzc5sPU4Vw6whJ1-ke7t\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-42-m2-santa-maria-6.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Centro Profissional Dr. Pedro Martinez","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":42.44,"area_util":42.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":360000,"valor_locacao":null,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6924663,"longitude":-53.8088039,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2607","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsOs--_-NyuXAFabyN63V2G0\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":379044.49,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2608","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcw0_MCRv061GJ_WJA3NxVwSRopeV25D723cqRBV7z8q7jnkpJi_rX-DMjK0G1U1PcW-ea22mPBDRsMLkbkg-lWRNQrRAibBkbP7UEEWxp1op_A9kUs34xASLe97ai5WV66AV7QwcCGgDCdiDf0o-ZDOuyKyuXAYM7ykfvuV0M\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":379044.49,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2609","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86nLsN32faSVyuXAa4fy-Hu6nCU\/vitta-center-centro-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":379044.49,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6798356,"longitude":-53.811195,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3002","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnBDvT-OI4YWh_SD0SQPAlnf3g\/sala-comercial-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91.3,"area_util":91.3,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3184","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqEqFwbM_lHpO3gUydUsXuU8mrY4UK70Jc3OSlzi6xrAwQx2sMhasOAyroiqw9rYlt_k1wm9x2eOMaQsBHVr1Wh-l07exaugyOunnJPwQ9oehZPbg5aq_DdJGMwpLKM0xKz4ZnsyuUjNswF9ro6aL1DtobJpz4s\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Espera para split,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}