{"codigo":"31836","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Residencial Ilha de Santa Clara;\n\nApartamento de 02 dormit\u00f3rios, 2 banheiros e 1 box garagem;\n\nIm\u00f3vel com 66m\u00b2  \n\nExcelente localiza\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o solar.\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 31836","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":92,"area_privativa":66,"area_util":66,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-09-28 19:35:25","data_update":"2022-04-04 13:18:46","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara - Apartamento de 02 dormit\u00f3rios, 1 box - Centro de Santa Maria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6825526,"longitude":-53.8047864,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara","condominio_fechado":true,"id_condominio":22155,"id_imovel":898404,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","endereco_cep":"97010492","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2149","andar":null,"endereco_complemento":"803","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara - Apartamento de 02 dormit\u00f3rios, 1 box - Centro de Santa Maria","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Sala de estar,Interfone","updated_at":"2022-04-04 13:18:46","data_atualizacao":"2022-03-29 11:48:43","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tdZdL-ZfjIqQJ6q-oQnA25KkNrjqtmis_qh1GPensM1cvQyv5tEVPXvpbmuvxZ_gTprdAX80RjATrr3Lg4rtdAmED1_Jtpuo3cMuK6k4aMlCZ5UQOKzQ_fYhhwUwjledfGi_xINjztS6v8MNm-E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87AHFz5W1o5HGliIrmWf_dmjkTtSgPNMrYHXZnIeitvOwtpoGXNFfxEIOXVYGT_-7pLYBhVouDAUTWx65TD12h-pYLWWrsINnkcAog_hWyBA8OkKQehus_W39TX0tCiSn5Vd9bH8ysfkVUkz8-yDGVbMuGK3tebGEMYaPC3snrqUUKVOfZA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSW_8p_XgNqo6SMffMiGMDPOjLSdSJFFara9ECL1Ka3DC5a2nzy6WBj-xIGWMbn5h4qGIgjIWbuMjygsWVcjVA7MIZolRxaNvOjQwNW75gx_l6bjociRFnA79oN_DgvA_tb3ND7dWUkhf\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3R1QsplVoUa0gD-vABd4maf2gqzkqXzxfjG-ETXxgxnwMV9lYFyOxElQPslnk64cBJg2X2HLAHos2lbTD_L7vAHxitPccNCvaDd4OZP6sBGlvBfNsyh2padt-HG6KqeJitoNL8Q4zwz6HFEFnWI2GvZu_cE4Tw9bHmShCH8WPYMIWT67QGsl-P26AsC\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQocvbsl24wp5LZI7W8Gj_DekU4yG5qam3IXPkE-Ul3krAhaTzjNDFx28lgqP1lEtO-7HP6O9qf3VmqMZibo2qlN0ZqxZ8IIlBEDsZFM6MZlwYaEYyP9OYxAEa_5zuh0Z5EuCC4B_XxSZtmkRNaq1EbcapUqI_ZfA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxN_krUyFLhYYmOxdikuR_HvSeF8xO-R23Zcm-BaULvH4UIL9Cs1nDBErdgmx9IJ6GjXtj8ZjWdvv2INcjnSShWey1GcfCQ39bPJY294seKmzlk9EGCg3kLCYQLZ7Dw5HZmXP8OuiC17j_Ebf_9R3yBjOQZoTZoLHd8kJ6vBTXtGfItVN3GT7fy\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-6aO9SfU1x6Yo6_ZzYXpeO2eipZf5ClEjc0UW9eMwocpywiinyRUf0g7zC7LqPB2yvaVyiUKFhrGO3KU9xyl_b1wqe8iiRQtXCk6S309QicX_d52tf1KMWBJc9a4Eh_kqFLg7buNUQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBEgHIZKxcbCivXxbUfP7Z_BWt_hOfboGO-ShUofFmw2k41uqKIMudkYUUz4xK0JWKuGfXn2He8PqVdqguE7EfyTdACziTqxc6RnKzfINZN8lNIvdiHuJ5qSLQFYcwuNbmJ7gOyd4-uIIx65dIoIsQzIgiZPYqvR3Y8qhm9F0AOZNw0w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdyc6tuzvb2dO3s4hUSsjHxAvD70FlAni1GCNTiYZAnhVLo_ENLmBphF03J6y6n4CDfHXTS0QgSsD2CKEBrM9wZd_vGIGo3QTbbNtNrFDQvOUp7U6eer5gY6XEc06-XigLIhu3DkfUdluYAA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sBf0LSCNAj1pyTJCa1AGULhCKnw1IqMG9HJEDZxYd3TZcoMdwWPC7XFnbF1AdPHtW0N_908p_WfY_bTBuzmGmyAa3R329GJBAIOWWyrDv0v_gJx6guJ-HWWu8jWO9Q10jDSVD3Vc-ZA_0vcibUg7gS9gnqqzYzbWwauFEcBBMEm4j0aUFXkQsdA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO0yuT5YlOtArbCWAhpQhZxU_pjRrSIx1DbzwV5lTHYXlGUPRvFnGn55qGQGeb7-eiHKWHAjImHt7NhjwQS6aQ4M9usGgF_gUFoDs00GmJ-XsLFo1iECXVsTtOXBLtWWMUkcYDG5hdA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1oZ0MxH53gFM7i6kLsU-xFnRjxPgS1ZruPQ_52o1bsJRQka4iCk44MOSe3il-FPAOLTN1mr8L7o6vObD8VcuJ095uYdzzaiU0hRChEDjzkvbyPO7bLEyGJTtrPL9o4x0z6OH2TT7l9SINRmLHF1bobOckIRzvLLrWMiMnkr9ggyDKtlk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqXOUTFtx_GqnAgnjtg42evTj5511vErLn96knETEdIwqel32Wdp98QxTpu8hlua6AjbHZZyFwXd1_3UY4TcRcU-hs4FsAlw7e8C9xYgz09QycJMmqyHZNL5f7pZD_Qjhfl99IBr0uuR8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0lTCVsXgQXLKE8Zj82Oy4Wotsq9n9EPanBJ1Y1zfyMt53ecgi9O7rE5TL3OkxENgPxE7uL00QXoZ0dX44z_9ObsE3uNCDj1j8ZLlPgjb7kvaygXjaHu9pIsd63p1iITr8ByInJd0enyhM301SXR5xvu1UnKgXFdTXf1AKmX5ja3lfD3I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSan8p_WV7kNp78fBmKFHNgcRXunPPmqCfal83318X5V8-1coFaaJu9WGXFrMkfESEM-9empOMHBReRjvWiw0rxloZkmMjeOWsON2iv1tVs0G_NAq4aF0KNIWgyZaryhflPRIfmzn4T4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH3nfMF75LIpOJCGW-J29-IywchG-UjXzg1nBpnMTnc4ktjubfsiiz7COgz033y6PkbrviYfe74L6o4vObL8VcuJw95uYdxZ6AP4BekgW6RL831ngHja3qDMwGyKf4Nkn9hGfWv2wZunBC5zqKhKMhfUjqa0yeL8mC3aS1QDm4tjU4CEno0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5pDMAhoHWZ2q8NUiJTf0epI-4uz1Cu7mZTuhBkcZAmBdDlo0BmbCI5kkvF_J33Y4wAVZ_bj0tkI3W7LGxJElUU5vbx8oYsfJI_c06f7I6riFpXrIozX8kR1WVcVeSs-_ZoFu1dERqwiY4yA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1o-9FbefLONDg5EXmp_SpA6IYKEn1zg1nBpnMTnf4lZij2-KitNYuJllvX2W4T-_KE3loab6-lSIH1oLWRroMCB4nF98k1QP4Bekg2-6SQ7gt3rPap9ZpMsd6Xp1iITr8B2IvJtkW_yhM303gQrr_UuUuMPgfmLCeU20fm91jMbhh9So\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3by3bUT2Y3PqRUWtIOvIZhW5FnPTwx5mVl8_nm0r13WrleDi-8BK-04oiw8b6b818s17qzBSpS_x3q_z0xdhh3zWj88UXgIyRZzfYm4yj57RGlg06qHtzDnaPnkes6unIuSKbrppleSpS2A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpw1VT0RUbdZpMmCpG2eRsdGgtx_gS9De2q0GZlEPi9q8NRpoGXNFdxEIvXVYGM_eLLC1hPAA6nBZ_A0BCftZj9nCOiyvN_GZKqbaBdmHvkKtUZUyNIvs9icKEJceOeWYgsPKpga8mbDpO8OtU3FpBRGCNwIUsxlYM-lj0gdIhbqUAGXlZ9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yoFpm3KHdU4RULtWJqa_Mvh3xNtEJLn1w5uyM3Kd9fuJX9GfZ94Yle2MGSMbtpR3S0cHCS6cFMC1MNXVcjVA0MIZA-2KK-v18iSN3b7gx_lefPpTgNplwwnjw69s-r-tYDFDMk1f5Bu\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGbLEu6kflt1DVhoal6OdfIjPO5j0AFvsLAM2SyWsZA_WBx6146OpJhNzJQP_5HZ36SGebX1lKHO8vrRZq8iEU4IDwnEk6kpdEX65Ox4rq8eR2zivmSWKDazM5iBNpKpITX8B-YHVTkiMJrTZD_loj9IQt57C4aji0dOSUgDkWpg95Dgjoo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSkFpjoJVD6nmpnm6iCQ3CgQF8CfpjhrCJnK5o-F_wI5MGdo8k-o1dINrg807wMh1OWH90jn7KfSnyjHmJVwwYeHVoM1uiGfUzZi_U6AM4QtAu0XEgVB3xx2RI_TObwctGe8mkQ4whPi_g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXnT-YVe6HB3WbIhTVDvb9QF3QrkAOsAmAAuouGxXNp6kMlwe3mX9s6I4Qxpm7O1wVV9fSH6NECjAQTWx45NDtKAzVjgwbSLDbKf1aj594IpBYwB67zSMuptNSyQ0l0cwQ8uFSds38d6rZIpkoVcd6LdNUgrn4vIdkZMe17FW45raWx5kgtYQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTPa_2opRixCp4QUzUl-kzDFQ3xW6shtCOCJQEFlwkcRQnBRDio0RuWb2d2GCPjv6n7bPhP3LSy8iEmIlsuueTad-Rr2gUKsErZakK4E6fyItiD2-yNnyeYhemwuvCQczr2_ss2OzsET-SbTK-w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeFfD7qTZfoTz5PDZYgqnsO-2bTvC33xWRaiagYnXjrt4VJRWO2U6HoT2Qmk-xy0CWPBTfjy_0uPP4t8sSRAqC24-_5riaL4Q8Rq2Rc-xhb_pzzx5Tivq0LEa_sootD6g68IPNzYo386_bScYdyVxpd5o6ZYYCoojZckssYX36gGnl5-hg5IB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0GCDfYM1_o1SOtXIr-eDNchqRDKWVE5TqGjoGs-g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhmZoo6aRe_1XPBNJ3XH-zs469Fy7TWrPHHmO50LsWNy39jZtiUlFexMqxH1YGk2D9-UGlfPTydXHxlathHRdALuZnU775TvD7fUtXl3dLaefUfUQ9dfgg1-NmD7e_bnyOGkjl9H4IgxBm0SbpZWw1000-q6506SRWbcS7mHTt1izFwU7mHPM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXP-H5bUeCbHHyufRmWk4IRtl3COn-FjKBTAY-ToMrgan112iOB_3Aiw_IIBv1_GjnY6v7WNgG8tkH4GbKm8g539Sj8hLYqjabtQvymlvGLpsFlnXC4p2Mi0xxD0skb435E_3Fu0jkeVPXJVpA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaCI81DVTzRYONcgpCZLd9vHZnBE3Ib8NiQeLImqCr4a61tXWG20BT3FwYu3yv7FH9TN61s4ady3YctWWOhc5PU5fSoSGCjSN8EN3wU-jroZWpVKW8Ljxa_pW6y3T29bdYGzCVzw-mOUEr0kD-rot84MjgG0oGcEoKdyC0PJ7MxNT1GPF1rhde_w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6-menJ5TnaMm-yV5jML83ogKd4m2_qi5Ifx2jXNc2kIq4SSpU4GrL8OLx-qD1PHNJNsUtvU1x7VcSnolcxh-Ad5Kt7843cMuKlfKIf4Y6NZ2f6dLeyMaswh_1652z3Ya7K9197a5_hyFCrs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1NHjzwgjxshbrGWNiMtlC1sMS9p3cvCmD4Qz7wx-TjpkxZuONTXo125FAqtG1XtJkkLAc8lGiEv56AFatJ0rn22ypm1y5cI46qdY64JgU480UmpWJYcyg_OReIEXpqV048uFThP3wV1HZJkrzfpLifn9EYqqpu23QWSSI0lG08jKXr-3sy4g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrLsly4wp5tVYY2IGtrIW2MaHH3YhFatUcsCinn0FlBBaTrRPlcAKtkRkIgI0RmazI5kkvC4ogXhx9LGM_TgcubvlgdKpoUSRUV9fTB8tYsbKpC4U6f_IariFpXprDnTohCqAtYF80Lxz5qmuxtERDuTTOyA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSOHwu0BIGopNFnJoiPeinbex8uQzTQk4hD3mMQXRy-d3DWC4i5O6jOkVM3k9-8tLaCE5tGK4E7obvubHkJccISR5XF90slQP49VIXyWTZ1-FT1eyKXfJ7oSDUkfewmNKmC98tHgJ1I4qan5qi8osksHnbkrB4fe4SCIZnGV3SgTvARQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FvWK-qtnKbTTT0zVNKgDxBkDzkHvSASMbZ1qxVTHdTReaJaNeHUK2ZwmbT06cqE1uGd7tCuwJB-ds45dep18xl-Ad5qOINyGkrrfNgsKkF7DlaFZRXros6mv1Bxne1lPXOV3Zuy-UQKPvKNtQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Shdl7EeJB06ajuhn9ygFNbOoeFsLQhZwdBT9QgrH1ujWycuzibkAQ7x3oink44UbZK0mWpg8BA1_u2FR_SYgZ0dX74z_9ObsE3uNAbNEIlAVEcdW2aUeDZTcPYyKqG5WOq3b1iQ8uhusZHDjW3xCJpX81q5h7r2B32VZpfVbsZZVsNhUJjkYq4puc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC60ECuN7kLMqX08v9pagoX3XVyNY8ctXQJ_TxUqbc7LzLdMOMQCJs7OdUNrwskbwOVaVcL75kn5eGosa53vZ31Sj8xKYqjifquEHzGjwhjiD2iyKkbgxRiX1Tha3i1OfIUpWuLj0f5r3dILQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6AJsu0OzFiNmP4iCSMFTRFnRjxPgS5Rzi9h59m01yPOkVL2Ijak7Q65Ww2SlMrXsPBkLsL8mRQgX0z3TxV5ymLMlqP82JsdoEmtHXiOCUzzz52km5MG4qWBUum8TlCi-BHAD35slDDqL5M5uN0bIfwbgf2Ju82egp7LG2nZRgoFU-qJ0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJ4zRREoFGrwtsuQVpg6Cuud3O57kmVqA1Mb76eQDeLlJVtJ6cRNZLknrui07Jpgp8w2zXTnc6_qAivqJ1rLw9Wg_1fApyQdJIz-kkABFLvuUx7ab_8YSoYZy2SzRPf2STvWO6nUVy9U4NIQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQkrlVo069Ljwfn5MX1TbpgmwjD3nx_lxKEnVangWVQtfHloOsO49Ko9kQtFcxEYOFAUGTy-cFROpAIg7lBB8BaBCfM-T5g5hsLVIjd6MUu2v4vhXyCFcMgOIAJtMzUsbRCvLO6TGADYW-jUwbZ57mqaEjgJyQprAvJ70jK8aLRNXVglYlhv35IQR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI50MFTK6yTRUYUbaSgnIXP1ykMsi_VuPZ1TwmX_6PajMPSlEc4Rbh-2LTHfXQNzHQ5TCHGlsVEBlwY7vEkO6bwJF2qzy2wEB1Ozf6uWvDErthvb4oWmaZFvjz85q7bsouWlLCVL75speRNNsYv\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0klBOsGkmenbynwgIJssilOFz20sPNNuQzD82hE_MCqOw5wfPZWeW0af7TqsCt6a-0OWHF5VqmA3iogakC5ZpCrCy6-jt97kvhl-kM8hGlTAYco94x0wayO7Mtfz8tgC10zzff4ywAQ5M4iuq5MY-x-7qRMigcYMv_-jXJ_tNb8BXsi7aVVZRDvvw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53c5KJN1pxQsXTZElaCkA_XqOQq9d89NwaQABd-WlkvbLmsI7p550L2jybvvoBH3F7DwgoJzJ0xXAZwnzPyBlYW9zjllimVEBmgzDGA4gxzHVqdpSm8xVI6dkL1fhqktGR6uRMbx6pacG1gpB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1PG70i5H4wtswPzooz-y1cIGRAJn_ie-R31oMGjcLPVauHBZowSF6mGkfVaZYa2WIZiol1Qr1YZUX_z08Lsz6NJ9AI_VN9lBSvVlsNxSPntDRWIOAd30_7EAfAdITdxmrkVJjoHhnbpBhPO9Mag534jvWb2QtPyynI1PMGaFKre3rfrNVU78kRsV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31850","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHedjdfC4siaLvy96jns3abiZZ__US9LMCAYRucS7fgHwJad3mz3klwQ3OmnWhNxk7XE0Z5v3mJs9wed9A2K9UONteoies2A_kdmi_GEdykQupEDxR09cO7PwYx67jt_R6vpYscNlnu2ctjM8JrsUxw_9peLGyemTyfZE9x9OysfrEVbvRhkto\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs%2B%284%2Bde%2B11%29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65.44,"area_util":65.44,"area_total":91.39,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Lavabo,Cozinha,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6825526,"longitude":-53.8047864,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32194","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVuN9lerZpOLSjMJsXCoe3nJR93K9p3cvihP4AzbA03Nw6sGazqzmXvs6o3wy52bOLyRRt-sE1dc_DTBrziGXQHb0y7ilLbn_gLZPmf7ekWzBXwRV7auqdq9fGHm4AS6re0wDcONwaYryW0sYog6lFSsN64RslOP4Rh9vWR6VJHs-7qWPsmAdMA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":66,"area_util":66,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6825526,"longitude":-53.8047864,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32233","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1J08MoxhA8giP7xakAEGzM1-u_hO-A8Fu94BSCVH_-rF9zK8u_okM-MRZyX1_baHhcYkYQFO0dYHiQUhP0VMhsVzyabiw_meydHN8GzELoOSgzgdQcW4_vRsOEflSRy7wuUSiuT8T9bJI5tYWERWeo9eHyPb-KzR2Z0WfC3s5I6WZpxTFew\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.44,"area_util":65.44,"area_total":91.39,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Ar condicionado,G\u00e1s individual,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6825526,"longitude":-53.8047864,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}