{"codigo":"31868","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade!! Este apartamento bem localizado, no bairro Ns\u00aa Sr\u00aa de F\u00e1tima, pr\u00f3ximo aos Bombeiros, posi\u00e7\u00e3o fundos, com orienta\u00e7\u00e3o solar norte, com \u00e1rea privativa de 44,03m\u00b2. Im\u00f3vel composto por um dormit\u00f3rio, banheiro social, estar social com sacada lateral contendo churrasqueira, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o conjugada e box vaga de garagem. Aproveite!! \n\nAgende sua visita e venha conferir seu novo lar. Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 31868]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-10-02 14:05:20","data_update":"2023-04-18 18:20:28","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":220000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Aparamento, 1 dormit\u00f3rio, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social,","meta_description":"Aparamento, 1 dormit\u00f3rio, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, sacada com churrasqueira, box garagem,  Ns\u00aa Sr\u00aa F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.690346,"longitude":-53.8169421,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Lucas Cogo Tocchetto","condominio_fechado":true,"id_condominio":21838,"id_imovel":902923,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1179","andar":4,"endereco_complemento":"404","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Aparamento, 1 dormit\u00f3rio, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, sacada com churrasqueira, box garagem,  Ns\u00aa Sr\u00aa F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","updated_at":"2023-04-18 18:20:28","data_atualizacao":"2023-04-18 18:20:28","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb69T2Thpwxjg2NtCZ1jszuBNT6httXaqhqmlFq5hQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQWjC2i9qLZD2XQRxhqXsTHlpRqDBVyqymV3p9OY4\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PTG8Xo8qUgB9sN5QbD7N7uT_ustUnZBogXwYkxg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBy4MUf5vNIdzMZdLoO2zLUFRhEl_eQy1_H8Qx5h79Azed6tqj6aKV3YFxsCEvohGZ3to_mW0StUasbLgXcPwdHZKEd6E4h5EtcaRrQDK321mYckCws2-CQk0hJiJAXQHSfBPC150ZLRsw6beFPoWEo8iywqkl2sYJ_iPKA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb68_uYQ0k3ueJPVwy6lv0F9QjgaudUmlBqXbvhqWw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurxPLN4ncOmBfyYvluBWtPelEy5Tqrm2i5_-xT6Xbtj5BzXxf7Cn2HlrxBCr-zV4N_hwNzWy4Btt6oYGU0U_O8wwUvS8NyLikqOTbGCDDlY9RmmiaLgqXLQ0HHQ5CyMBafjYit9jqScu_x0kFwl21swgjvDCPxbvn33XYwo\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7NDpzlFDsUMxdtS2ATAbUIxT1gstXY0hrstMjgPg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-SZl09MTxcK6v5pX8INuYyJAxxHEi--A0sDYlRAMSzTdaMRnx6K15E5MwF4OadHt0e-CfUNNBWafO41DrR9cJZ3EXxQ9tqJFkJRS2mcnml8N3DyU3f95xM3hBSKBXR3iU3hRKhy_pmyckw1WTXDMSTIywqurGhc1yUaYg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc45A2ed1wSegNFqvC0RDLiJjkrstdXb8xri1Ixn9g\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutw-Wq5TUuaYqfUfDn63n4ye0JdM6vTWrNk3Eo4oJUAHnsDMunWAGJkFPe7C-rTN4hnTEF7aVziN-guP57GUYBWdUdmmBk6IIGMQeyAQOWjqmG_IarITCAuc7H-qTJnfHYkdzc6P84TNNzeHbJ7Ft90JWT8PFzvLNIl228\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU64j55s3wcUe2qnCJShy8OOPrfrvdXZ7RrDI6DYwg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumPqE7z1VxUAPmjBp-54MSqiaytZAPVyA4fvlGSjJfC76EnP1TqBf_PWFwU8EIhFN3e-CfVNNByblGANLf9e_9dmrt7h97rHNKsQZ1wD3ZYm_xJfKtKiwTHUm3E5a5NfWiozeKITKbdsgkV-YcSFAkJAAjWub2i94-D-ww\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7_CuwV0roZcJKuNJxpvUfHMcCUu9UnYhpSuhR4HQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQcngntVQdi0PpeXvhqDrclpruTrHVyF7muGJGI1w\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5JeJ-S2comA9qkQx2nu8HKMI_tstUmcBqtlgHbTA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWIgJ0HuwnYJWKfo_R64YA9kaRTumfr0g5dG4BYlRAMSwyOSgQnx6K15E5AwF4WftFNxfWQ5RxIh0bf841FrR9LA16hCFQ7uLXt9NRC4iOBAVXCm7Zg_EVRjJxrMtoyFEvzzf8ehhWK593uN35aPLySKYE7wWr-2ifc1JEtA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7Nj26c37UR--qqyGPrC0x1TjKSu9Ug2hpYsyFaHA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc9tdkpG-_61F7GPjjRrgwyONTCtZAPVyA4fvlPTyJvg74IkfEtJnHUmlcHzFXAhBt_oXRFR0IgWZXh3sCWkQO0yz-1AVgumwhymQVhiFBHSkhq8Ogs2Omxl33JRtWEavT0xBhGIjWbMlmaeIRYUnC4kxS2zRerdNS4bh\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU48DtlqW7Pv-RfVvpEbu7jFRUakttXaWxrnUQQaVQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNrDO5dc0nMZdLAHbvcvsleCd3_iM-mq7cZ4ojVoV5W1RLM24cRlOdinH3Lf2qNkgmWLfJ8_21psO0Ss86ohsAoxe8rw06zg4YbHJvJBChH3JvqtCiBrPUv0kT6ZcebfjYik9rDO11Q5Co1CVqOl8IbXWv1WhZSxU0gg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7z_dBsGT9jBmNSCywbxbTwyMfju9UkQxp784_0Zg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQU-bAGm1NBC03Rvw3plXi8GXOgHHVyxYmR4EVTap\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"0874","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J3dI2eq4zxZatJqkkSVMPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaD8Ozt6ZNGViFJFjiSrmtGBpBYdGHqYuxMA-7KN2WAJVULWqSj4dwAIRRBjWAyJzt0IVTVCreDH8Us09L8mFD5CqVdK2EVN2pG6ALY_OKAPmT3kJyz_Swk5wujRLYTZl25iG-Xbw\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Lucas Cogo Tocchetto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.690346,"longitude":-53.8169421,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325870","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdPARHwSZJTxcO_47X2tpWuh-xzCBN7Lr2R2kh5hTIIErqqv9aOkHifjeMc32FG4tBNx8HwHtPMliUWhCJFH9G_g656mSDYikv4GO0-mNNCKGmhp85SZZuqu4VD3QrZU94W6HOhsPP_3_oGxRvkw_-gTkQzAulymiFhTiGIQ\/.jpeg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Lucas Cogo Tocchetto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":72.04,"area_util":72.04,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":355000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.690346,"longitude":-53.8169421,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9pz-3f4Fl0OyV46toYTZMPbADqCWF8RMvivdsT_VviTaAEZ2jxQa6WllTWE5yDm1mMkviWKKr72rvt2qoGsEblRVsrEBkhq-gBE9lByXEFi5w71CkM1TO63TDTz0buq9TY5zMqkBBFBgrncqBfDY57zeLlhwVSafF8YMrZLYnFF8C65BDEg\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFel1wp1nhe2xA8nbtgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKUu9USHbqbXhlel_7PwzHJuegqAztiloKB7z4vCWHyCogpug5s6fYog4XMecp8WvlSMkCQtHuyyGtENcMDA8GTTi-ZIwb7dVbsI2DiB_uIPnCBIEiMZBs\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9h1XHZ5j2hj2TUEIXmSRMPbADqCWF8RMvivfsZR36xYKegcBJwBjqTtF9Wt4TGXRGx0mREbhF8NEqCIXDXEzQdIy6oeKpvSBas8Exa68CmgiFVKeUKXGZyQKSIDqZiKmuR27UBzHVqXSlHH_MiDrxNtCavtjJHgJ7cVj2PDg34aZjPSbnWVM\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcu3fCCyekxP2OvLx4orDtFC1sUSaFS7CE2D459PffU9b68-9bMlkd6-crtUjxf1eA2P1NU5UPPQEDN4vJTLlIXvstEufM2YSFZpaqNQMRb_V_tl3oBww70mNOUnIkhVIbZEYyEQX3pIIsuHhXv4ka_sf5QCveN6rjorTsbe32spHkzVh\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}