{"codigo":"31885","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Royal Plazza - 2 dormit\u00f3rios, 1 banheiro e  1 box garagem;\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o e vista privilegiada;\nCondom\u00ednio com excelente infraestrutura, conta com piscina, quadra poliesportiva, churrasqueiras, pista de caminhada, portaria 24hrs, 2 elevadores, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea gourmet muito bem equipada, brinquedoteca integrada com um sal\u00e3o de jogos com mesa de sinuca, ping pong, televis\u00e3o e muito mais.\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 31885","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":65,"area_util":65,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-10-08 19:43:43","data_update":"2023-07-27 17:56:59","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":535000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Royal Plazza - 2 dormit\u00f3rios, 1 vaga - Bairro Dores","meta_description":"Royal Plazza - 2 dormit\u00f3rios, 1 vaga - Bairro Dores","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6899815,"longitude":-53.7951541,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Royal Plazza","condominio_fechado":true,"id_condominio":22427,"id_imovel":908158,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora das Dores","endereco_cep":"97050531","endereco_referencia":"","endereco_numero":"305","andar":null,"endereco_complemento":"1203 B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Royal Plazza - 2 dormit\u00f3rios, 1 vaga - Bairro Dores","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Piscina infantil,Brinquedoteca,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-07-27 17:56:59","data_atualizacao":"2023-07-27 17:56:59","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7B8ZIVG7GT_B2qTR-rRctzP03ntdUhDhp6cBXPUg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpPxO7DzQ5OSNI_xDzGItBJ8isCXDv7fBa5E-4NGuSsEIXvHyHqyhRtTddgkNRXBG_bOvSYP29exKtzlt1wSEAmpRzMbGmZ4AgVqrThxOvkKsYi_9AlYfToAV3Gx7BWdT6fwO-zNk0r7VBv-6qMMam2yHSm8leVX2I6-s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7HAxEar0iUeONRCGdnBc2AzsVgudUs8hpEi8yn7Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UNJLCusUp8_OVnBU26tWdCZTyVH7rm2i5_-tfAkJ-s69M0VTUsBleUxUfeGQCJNN2nOwYsVatFVKJdPGvT5XMlbg8ThRJssJeExfHWgXmWj9J-5SKboqdY0vDm7ddZ40oAIfx5tnMxr3ASLZnB0GzopAjWhfWs0uDFSgQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6z9WAhJsafPdKus-bruML5yY8QtNXb4hrG4BvS2w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILum9zlx4rZhsZRRldKDapfZVhiWP_VmMN_wgQqzEOuI11HiJbi_u4jmJkFPdbF0JMKYhLtPDfAIRCI5yIvcO8KkP6dkfd-6jfYLjqNI6sjvmFjd1-2WLev83D56UZR4qgxOA5uDHmvwbgkII2xkl30UUn-u3cPG3vwClu8qg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4_eGPrr7PhAOshQBOdyEfEsIWhutUjABpWqFnsxw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJe-prfRFfdV9BbKTkb82d_DerUJ7dsozTepEAmpQFDW9BAnejhK0fWDSdLXe7aa8SOIgvt_Tcl4ZkJOlON5_GQYDWgEeu-0zBjCct8m9CBeYjq2GvCEPiFADuocvDw5-6cGb-CxDpwSsaRgnNH922GkaPzPfCNJrsUIxQVjo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7PixmTpEXk8G7cseiduwfzNE_iv9UmnhpGfALSWg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJsMFNIW33f6-VyAZoihOcQOWGvZRaMVn0GJETuzGek4VlFh9TKDNL6jXXY01Y5i-VNsgR6K-Cy20nI3uPtIRxRjAgKJ3ataISK4F9UWxyRTs64RCfMWpJzOuZ00FmBRJODqZDtfGJC2Dsx1CBn2HzqlEz1__EPxDsQLkLg3E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT76BdHorMKeChqhRCfpCDWLhE-rt9XcuBtDhMkUnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg2Tbl19MMc7l21rGpyDW3lK7vkxSMfn2GJETuzGe0UWl2VSoE94_NFOdimGHRZQ0N5hrBuRRTKCFBh8pLaxTInv3AiW6b0riqquRbOUj_N5MhLJO59Abw7b4gi2wETWRWIX-C4AnM_jJRFT-NZXhAwOwOPrAJSPvS_fvGm4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf79iZphUsnpO-tUCWwVtsyCObllvdXdCxrz6wakYA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQ-rfdLHdudpYpEXfolpaWVbDiQIX_hsviBfnvEnzJPhb-I8VyVqtxAGllwa7GHhBN3YFV1eJDimdUH3seekRO834UTB7P6ahqquBkEex2Bc-gqjCpDF7WEj9nTShczUXT0yhxJDpafXs2AC4iYAXOR36yAuyhWhNWkB2cw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc70ihArr8vndmHUApdgD0R0SYbhs9XdzRtUADMAzg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-TbV2Jx0UkA9LLsm9pcTku9MJ9xZlgu9PckuJSXlUXlZ5j6hY4ZajXVY33Y6mS_N9hLhgtQTKhFZ8I0-w_2RxgAo8mppYtvltqCIGFfqNos8t947W86qZX7jQ0wEDXtaIX-A49g8WmsLs36Tg7AAGtR9efEJl7vUowJVVA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5KBpwRVcsT_GjWv5gWxcKPhE7ivdUgmBqYfWSbyQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJV5MDc0rewDL740dDov3_vDqxYj6YKAQHphcvvUyYu_cwSsJZ6soaR-isAGOjvQbGJVxrNwgkD0IdzOYVLzaxnsrQ-iTj_tpNVR8qvRbnogsg7noHJp16okUcUCZP87wgoi4nIGxOGs8-Ou_fgiXzWCAOrT9249a9MRLvhjkbwy4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc65ieQdJUkU8pylSBWXQz33yI9pt9UvBhnS5GAZ_A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXBz8H2-q4z4YTzGJd5AVYeZZnBTZRpL_2R2khYnSXKSogO3B9CPaxf20lw8HZ7rREt7VSiBpMNJ6EkkDwemkgv0-7-7Cf7888FAGzpAxbBCQl_Qox-ITy_iKNFHsN1KcYSfAP6z4Mxqxm0vnFWKgN8BRiN1Udei1LnpSZ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5Pd-yW2bpmMG3RtO9gA8eMNYCXt9Ui0Rp3T2zsbA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTixGIjjUf4e9I6TUHNzs4J8zrajee8EhZU0jIF754uFqn5Pf1VAl22kAVfPI1cF4N3BrrdmbgpuFhhMpPaxTgdd4JNcttIOvlebScBZc2rhjSmihsr5WFoL4oskTwJeNbCBbZ-_PfxWxXNcizp26QJLgtfbEM03vv1liHAY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf418mIeKw4njhDeTi8bwbKHtYMZudXa8Rq6WLMLWg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYaycWVAsLDJw5N1S35lVCHqpGHzGVyrdmVl039oq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7Mg2ttJcYvhxVhv2YXSzGDiIlvttUmpxqh06quhA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmvqw1t1toM_sEXsgyedWqnhVCtardIQRwtnrIP14Wcqn9HfE1wh3WkAVfNOTP1ZN60k22mBFjfj_oU200W_e3286rQU7k4GIALUClMTXbfmx68hSZduqJ8VPvQ5CScBCXD5gmFLZt5Bxk9nVQVozVx6CfbDPzvv7TWAwk4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7J_RHmWUpghG9nR2vtQ8zPRj1tttXbXhr3xYz7eQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8nWogNOFE0VqmVzVTsI_4H_j1ENXqhcUdJQRwPntfDjZAQij-jf08qgGP33kQZ78HlJt3LHhWRuEm2SGO5BFtSanHcVph3htdsM5WLoikQedS2xG1J_rjGyxrLU5TFJoZa8w0xMZyhDJ4hLRHsHEF0jwAs0Dgb8PMHvP_6oQwg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"3079","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAj847LAMxYFogWJN8gVkCjbv1_kJCtIg9PTvtJvC16LjVBE-VKZrl6aoIzRs3n04DuPLUznAyfvucIO8Y77ZB2XnutbF60pWRXNS7TkYZrmBaqJwp1jkU0OTkOC02HPC4arBrVA1vfaYOtRY2-qyMpH8k7E\/Apto-3D-Nossa-Senhora-das-Dores-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora das Dores","condominio_nome":"Residencial Royal Plazza","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":209,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":900000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Piscina,Sacada,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Piscina infantil,Brinquedoteca,Hall de entrada","latitude":-29.6899815,"longitude":-53.7951541,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323400","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqZy4cUSj3H18b9QSISM4xSUXixzBvphcvucyYI-PiOLlkHiPf6DvW9niijXGHRdQ0N2hqhuTRTGCkZsKwes86xcbm_jJT7Y6u4ENf0R-wD7mzdWiD1-Nd3LPUmwI81f-cCeTYiiMkQqI4TuUKIyKWh4f5thWroGjDSAmukA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora das Dores","condominio_nome":"Residencial Royal Plazza","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":182.12,"area_util":182.12,"area_total":404.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1680000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Terra\u00e7o,Espa\u00e7o gourmet,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Piscina infantil,Brinquedoteca,Hall de entrada","latitude":-29.6899815,"longitude":-53.7951541,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325710","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Kitnet","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9Dy2JiQFllIMnKpDXp2lv39A_QeoezUixfPdQ7tm9baDQnVFdPS1sunFsm2SNz2pG3s5rgRnEi2Upc_IKN-WOyW3lI0bOqV1iux_BjzAzYD5IPfKkgbZA3cUYBiAfIotkbxY_jisBG9bxBLC6etlWuiJlNGmDerB_TI3h\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora das Dores","condominio_nome":"Residencial Royal Plazza","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":60,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Piscina infantil,Brinquedoteca,Hall de entrada","latitude":-29.6899815,"longitude":-53.7951541,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}