{"codigo":"3192","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade de comprar sala comercial ou alugar .\nSala com \u00c1rea total: 271 m\u00b2.\nPossui 4 sala sendo todas unificadas. \nPossui 2 banheiros de f\u00e1cil acesso. \nPiso Cer\u00e2mico.\n\nRetorno da Loca\u00e7\u00e3o entorno de 0.37 ao m\u00eas .\n\nLocalizado na Galeria da Gaiger , entre o Cal\u00e7ad\u00e3o e a Rua Alberto Pasqualini. \n\nCom excelente ponto para estacionamento de clientes (nas Ruas vizinhas).\n\n[ Documenta\u00e7\u00e3o OK ]\n\nFale com nossos corretores e fa\u00e7a sua proposta!\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3192]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":4,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":271,"area_privativa":263,"area_util":263,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"271.00","data_cadastro":"2020-10-01 13:49:53","data_update":"2021-05-21 19:24:49","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":680000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":500,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":3348,"meta_title":"Sala comercial em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o .","meta_description":"Sala comercial em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o .","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","condominio_fechado":false,"id_condominio":100409,"id_imovel":608856,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","endereco_cep":"97010000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1293","andar":null,"endereco_complemento":"93","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Sala comercial em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o .","descricao_anuncio":"","tags":"Sala Comercial,duplex,sacada,cobertura,investidor","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Seguran\u00e7a 24h,Interfone","updated_at":"2021-05-21 19:24:49","data_atualizacao":"2021-05-21 19:24:49","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDumoMRf5WXX7y8YIZTSx\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdT3gUwWbnuUJaU8pvnh8D_UcHuCXrJb9Jv2w-uKhHiTaC_pV_uV4SV7EqcIZTtmbGTx5qQZxKZOyEpJ2gGs4blRZjTFKbIsJCDt9w5ufIjgMxh8eFkB-GDN--x5MjolHgwMb-_d_N_nLseuJG1w-zvVzqhI0\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDumoP-z_WXUky4LYj9px\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf_iPdYFl0OxFf1R5rh9EpeFcsi8y8xMvijcXK9N_nhtUI3mnx_wEX4kbpmkKYm1OgBQqg0l1iAu7zvD0q3S5z0uDPgmKwNhOPUU_E_gRSH7iZ7QztcyM78mwCY1LG44QGvGYdBLSy79Qst1a1MKzgSHiINQ\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDumhMe_xWXUmy4_8zgyO\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjyEsUmbxZH6xo1HgW9enjGVHtarp1CG-A1PbIMxPmltE4Wegz_axXg3-SlsIyG2qmmiEWPO2JJPSAL-xU_fHBdUCrNXtw8BLfbU_DRhSSIk2JbQxtc_Ob-jQGa1LHY8QGvDwmssNmpahCrRm1MCzhuCPCq8\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDuFRMBPxWXWHyiUmG6Ej\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBGg57LAMxYFogZrGPJSMVY6eh0F0KMG5vPxmLLrpF6Xz1jBKRmLCwp--MZbu3k26hl5JvuYDufw1tOhsibpFwfoB73lWbwDcJeEfX4MbHDurN3-WY4gpyXtRTYPO1Oeq0fY0RUBtqFfAXBV8f8Q6odkrsg\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDulcy-_9WXXqy4pObTGL\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj_0POU9Mucmsxt-kjx5EpVZcsi8y8xMvijcXI3N4muNUIUmne5EEX4kb80g-x22CBCQqu08VYxt6UwKNBffHHdUKTMrto9hOSdFGIcodTb_VlNyHxGlwP398UYdJG44QGvEYdBLSS7XqBNNY1xyziZ8V_UE\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDu1UNxf7WXpvyiEnKZEd\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT3jVdIFl0OxFf1R5rh9EpVZcsi8y8xMvijcXK3MYmhtUI3mnZ8VuXIHYOi0iBW1mq2kFqje97mkdhsfgzl_vNg22EYLajxgPG23NV5xVSH7iz2VbViaM7_PXBszs9aWA6U6Po7RSyKKzjtla15uz4Abvwk4\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDuWkwRP5WXVwy4hbUncu\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2C4otMfa4N-tcgfTLwNUSUHoDHrI79Jv2w-uNRPidbB_lVjyQa7WpFiVyHCv21W-DhXHbzrUioZ8Q0Hd-UR_kuDMAmKrg6CfEX-M-glUAhHHXQwtZxxP398V4dJm48QGvEYdBLSS6Kz59RZ1Lazh2AGkmU\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDhVSwRH7WXSEy44trCCp\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAsg5UmbxZH6xo1HIKukvcuBcsi8y8xMvijeXpFlanONMI0lnGXsLd4gb_Gne8m26GOPUw0bgOvUmaL6AlOKiaM48B1rnJ547cZpaqIQFRb_VfthHpsyM7-r21jcK7tsSGvFk6BFCSN4zptla1GKzhZGa0Yc\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDhpaPen5WXV-y45hI22Y\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBMhFwRW7PjfLTfPZItMucuBcsi8y8xMvijeXpMMfHmrh-rOmEuFxDIPYOqUipWymSNHyV-U6IBt6UwaNRvHHHdYGTNrvo9hO-UE-M_gXTgDHXXZb3VN3TtjyCY1rHw6E6U53oows9T9Zg91a1IizhW6Dy9g\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDhWmNefzWXQXy1FT3Rmc\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjyHUdIFl0OxFf1Sdfi9EpeFcsi8y8xMvijcXK9N_nhtUIXmn14wEX4kbnmk6bG1OgBQqo0kQYRuKUgKNhXES3kuDMAmKLi6OlG1NVrw9PHDiz2VbVoZwTp5-t7jo9aWA6U6PmwsNMsJdGtVY1BOyUKgCGZA\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDuJWMBz0WXW_y9Kdhmpb\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj20NwRW7PjfLTfPgxpWM7Yueh0F0KMG5vPymtNnmD3JJe8xWSaUaXqxy9lofxW2XXEaD6bgvNZOTDJ8xEzP9pXMvCJ9H5Lzemy2KTsrq-KLjERqT-iGmtpvd_uviapaq0XYkB0xMIL1QTjV8V8Q3lqrUvw\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXsDhJUzeHzWXTYy14KxMKs\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBMgZwRW7PjfLTXPgxpWM7afKNmgEx7h2RxHTIdo13pC3tkKk3HQqkJgU8yx6520CSBSsuw8VIhuIUgKNBvVnbgfI9qPfI5pbmdpKIFcF604IShsdykEPF_N83yILLhMzHfEeZBDKSWLsjt1a1C6yVWpO9qU\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXs_u9QOxn5WXVSy8fYFuT8\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjyHUdIFl0OxFf9SWXidWWIrKNmgEx7h2R2HdxZq13pCxpkIWkHRrXs8ImlIZ2W23O2-1XPNiL9eeu4EvmVPY0H3sKNvnNxg6XZ70aNxPDk8GzbIwIHIwY1pXLmiyV5E8H8H2-MhKVxsI-9RZ1NSzvvVOum0\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXs_u9Qwe39WXTVy64O4oCi\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf2C4otMfa4N-tUiqxXISHlhcsi8y8xMvijcX72y4lPCHI0nHe9EEX4kb43o-xW3iAiTuu0tVTAtbzQeNf_fHHdUCSNVtotjOfkW-MwZSaH7iZ7QztcyMb-iTqcKM-aWA6U4Pm4sMGgdWi9RZ1FWyZeSqh4g\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXs_u-qOxv5WXT-y4422cD7\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj-0POU9Mucmsxt_bXtdNpeFcsi8y8xMvijcXK1manAAmlNzkyOixXg16zVr4yG2nofuvChzDMvUY6L7gjFLY0H3sqSlehKOra1FGMWoRSAnHXbQztcyP78mwCa1LG44QGvGYdNLSy1fjHNZY1AizhcwoguE\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXs_hekwRH9WXfiy3JjVIHS\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAsg5UmbxZH6xo5HkBitWmKfKNmgEx7h2RxHT5RK4365Rtk4GH6UmuYX9QksI0W23uP0Pge7CMrUmCL7gglLQVHMsKBvHJ5pbwNImIcIH0LiV_jsGqMyN78nSkZRom5_H506Duo88tn5Q2tFa1QSyMZ6wEJ8\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXs_uesxRP7WXRay10RMxIj\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvDlPwRW7PjfLTfPZKqkSZ2VHtarp1CG-A1NbJBY9344zlkYH_yK2yg16xUv0yW24oLkDweZHP-TUAy0X2rpv15eV-H9dgY_-k7Sr7ckr7Ag6-_OA-LsXZ_-1DoQCagQ8f8HpH9iuSjGRZSV-sMWyMDcCmg\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTXs_hdUOxT_WXQNy402Yog5\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPEAr7LAMxYFogUJPcorDdFKmr51KuUj1mLYDoObau6o4wx9Aqq5SEMZQO_Tz3325D-9Ae2Zo2c5yhPpx5sBOgr3LZvLbj4NnoC2MzvoqVLNsNF-WI3IwI_2xPOdiSnb0HkH3fMjMQiQJjtNa1f2zhGdw2BI\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs-18.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322021","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzB9wXrx-axbT6fUeDlyfRW1Ci1XAPVyA4fvlGQ668c5Zj01QSeqxAGllwS7xjNIN-Sn7tN3VzWdzgYH00W9s3vwUfy470l-7fKSpHwb1ZbgxJ85uITyBiLx_HWoUxo_QzT8-6ATfrBVHjf3wdp8wkBnxwmoe2iLbYQCbg\/gaiger+1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168.72,"area_util":168.72,"area_total":173.65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"3151","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde-05UmbxZH6xo1HbItUucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmptM4Fmnz82DX5UTvm065G22ADSskz1pDAu8zPz0bXli7gmbNimJ797ISqkGLsUcheJg7mh9fPsPF7m1LMLmypfJ4VarxOKZ79u3MTV_SsRqbKk2bQ\/sala-comercial-banheiro-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Dom Valmor","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91,"area_util":91,"area_total":134,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"centro,santa,maria,investidor,sala,comercial,rs","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar","latitude":-29.6839692,"longitude":-53.8097843,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3IUKk9MuckM_6BMDR6yQM0FgjXruTdJ-4iTPWorhYKePPdt0Qi3W6FeV0h6t2325AoqE4MHYZsL0sWNfRPh8HksKLPthK-paikmPsIHUIjGudynROjt78nZvom2V5K6J85rWiX_nnLCUil-GMXbZkJ-wQ\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":509400,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB1-HLh9ZCQJ1dKLsmwq7Tks8IVJnfg4viBfnILrzZqDmo866EjIknVWlcnyFXAtJN3kl01aNH4eZGVjsWmlgPgdU56AW4txHIOa2eFQAbgcuTqhGTGdK3Fj9GBslazePUhR7-4zKIO6KTGe3WP98j4xj9wWiymsblSrw_Q\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322029","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyDUptMfa4N-tcinjx5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuNUIUmn29axXg36QlsEyW23of0Pgca3FZNqHP-xUvNHbhpO91ttrNM7QJtaqNQMRb_VlNyHxEEP13d8ueKyF5E8H8EwSd_BT6bRmdVZ1aSzjuAW7fg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47.76,"area_util":47.76,"area_total":82.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":520000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323212","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdTyg-wWbnuUJaU8rvlh4D_fEFuCXrJb9Jv2w-sqZHs5qNN4VURJhuXIHGsG96g22WgCTu9pgfAxt6a4WN93kS_kuT8PZDtoIDwz0tXZRqrb6ueeVcVoD0Tt2-h8jo-aaA6cw8bwgC3bEoOtBe1nyzxV5OOL8\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Sky Business Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":85.52,"area_util":85.52,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":840000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Vista panor\u00e2mica,Fechadura digital","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Estacionamento,Alarme,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Business center,Elevador de servi\u00e7o,Sala de reuni\u00e3o","latitude":-29.6937755,"longitude":-53.8105961,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323213","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdr707otMfa4N-tcjhmt6D9ulrvCWFvHcNmf4PlyiRiTaC8Jd_U9OEXokb40gm8W3ebEYiU_OyJJOSgLyxa_fHDdYCrHVEssMTyz0p3tRqXZ6uQ7SztM_Mb-jQCZVLHY4QGjA5rVE16L0qDs1W0WCzzfn4Me4\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Sky Business Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":85.52,"area_util":85.52,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":715000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Vista panor\u00e2mica,Fechadura digital","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Estacionamento,Alarme,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Business center,Elevador de servi\u00e7o,Sala de reuni\u00e3o","latitude":-29.6937755,"longitude":-53.8105961,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323640","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT_jHdYFl0OxFf1TZpN-D9odqvCWFvHcNmf4Pt6jHiDaA_hd_M3C7WpFe46SyU2hGTB5u4RAQlOiV9zAnnSxDkA32KX3a98ITE41OKnxSdIfGXbQztV9R_39k0YdLHY4QGjAZfN_1S7syHHlm1rKzs7YdlHY\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.36,"area_util":44.36,"area_total":91.92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323641","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_wuGptMfa4N-tcifjh5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnmPUImknHXRrXs8KmlIZ1O0-_LACHHFUPOTUMSEH0eLS59eVcHGrg_O-37Sr7ZlLDE-Y2H8Gjlsg5CqkOKj5ixfr4eIJgSuTvHU8f9RZ1K2yYnDLjL8\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44.34,"area_util":44.34,"area_total":91.39,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325078","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt97cuUI4Nl0c1F_4BoFgcrQd59rSXNuXcNmX74t2oR2DvbIlniz8axHBVed6mia20mSHF5duk43so8xN7nQW7_Fs2JKf-X9687Dkk7hexyTknE2bUzUYuWTtuSGZVrGQ-oMza3mQiSDe-eBdGtf8R-yg2aX6TtP7wvc7M\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Village Center","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":548000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Mezanino,Espera para split,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Vigil\u00e2ncia,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6869834,"longitude":-53.8114846,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325787","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ2PZV2bxZH7ZbY5tFkOQDmMHMaq71TEvm066siBPglpy9ZXvOFxgXbnGgAt6xW2WDNRpgzt1ygu8_mdtfPH_DXQNKyWJLg6O1G1NVnx-PGDjRnSwtV1of2rGWmk-d5YyLrFc22HN_V7bstZY1l-znW3b7Ns\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.56,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":659000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}