{"codigo":"31930","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade!! \n\nExcelente apartamento localizado no bairro Bonfim, pr\u00f3ximo a pra\u00e7a Saturnino de Brito.. conta com um dormit\u00f3rio, banheiro social, sala ampla, cozinha separada com \u00e1rea de servi\u00e7o e um \u00f3timo terra\u00e7o.. Aproveite!! \n\nBONIFICA\u00c7\u00c3O DE 3 MESES NO VALOR DE R$100,00.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [31930]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-10-21 12:48:35","data_update":"2022-11-18 18:30:44","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":700,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":130,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":180,"meta_description":"Apartamento, 1 Dormit\u00f3rio, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Terra\u00e7o, Bairro Bonfim","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6885168,"longitude":-53.8137223,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Piratini","condominio_fechado":true,"id_condominio":159090,"id_imovel":921427,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015120","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1212","andar":0,"endereco_complemento":"103","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 1 Dormit\u00f3rio, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Terra\u00e7o, Bairro Bonfim","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Interfone","updated_at":"2022-11-18 18:30:44","data_atualizacao":"2022-11-14 13:32:20","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb61QWcbKzOaMZNVs5sfuLsGTr2tvdUj9Rofvi8vjg\/Apto_Niederauer-144654.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzJ6DmIrLGtWf1m6MPyOVM5N82Qzqajee8EhZU0jMDjIMCwiv2iI_ffyTrD9mwa8VqZBtxrXx0t2IhqETP70OWlRfxZbylR2DkEQ5fQQZRxDwKWmNy_agvERpzINLMtoyKEszwFeh651X2hH5sX3WpkegohPCPTDNGnsB9nJCsU\/Apto_Niederauer-144654.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7H-RrtqUvkfx1ozZOtNwx3s0MTvtUmWBqabspYbw\/Apto_Niederauer-143853.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXozy_I4llVN6leDKP1OnrB4_Ur11FOur2WJER41oo_uH757rBcKtt0FiM1Bgj4EFoN1o2J0hJHheGQvzs0KUcXwfbJiOjhis-8GUxvFQYbjY2RqlmrVG-xmV32JEJKBVYea2vglNdgVRbpacfSaEikMgskxWrw2jyCZd28Q\/Apto_Niederauer-143853.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU78T50Yq0SehG-jPm8XQw8AwY2jttUm9BqtGrAj9w\/Apto_Niederauer-143902.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19Nq8VlN7Ktc4x5XiMXU91ts-7VxcSxUxPTyA5fvhzZ1eqn9GpyhL7sxFrWN6EGngYyrNkhNKKe9wq5iPtoQ7wl4THAmUOnaHGISa7OfUdUYwwY6IcgiLai5RCAscyM4V69ILHWvCsxOfza53GckRqsmkFInSrT8P3bv6Qm8nGQ\/Apto_Niederauer-143902.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5LQpwW2cHpgdGkO2VgAcgMRkMWstXavBsfo80Q2w\/Apto_Niederauer-143932.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzAsUrgsJi6fxgmohmqyfZVhCT937iQ-mq7cZ8qVTsd5-USCb7M7U5ClWfdOzPZbN8LrkyV0VzPj7sY2N0V_3xax-7QWDqpv5WKwJEyLw62khp85uIRyBj4NKMujY03QW8TGhqatu_JPEiR8_gyiFBBVC2aqefaI2hSk\/Apto_Niederauer-143932.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7D_-nlqUBq_G2vwukQTkh0zoKXsdUnMxqTrjdAHQ\/Apto_Niederauer-143949.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj8EsUoBJ2Z1TbvzAp8GuxBXwzKgebcG5PLN-aGqsWpAe7axX5fMPv3HRcgEw63BGRbRX9HO179FqtBmPNyWAZWoVw0bOe58Yg3gBp-INZ_oOMgxvCF-JgcozIQNoVsBi33EPjtjxVScLofmr6mjXnQicU-Pte4WmgXA\/Apto_Niederauer-143949.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7x--TgosZjjJqhMu1jNwz9wT9tttUmzRp4nNosDA\/Apto_Niederauer-144015.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXI-Sbl1-8uUkKLVf5HFJk39StbTNT7PcSZX6YlbEfCrVv7cxY5-sPT-12UAebg1dG0_AbuKkAqZw6g4wQvi2UAHWzIBjMqC9Y_kvp92BiNA5PznaqM42MHMWIT5IANeZG19YnG0WTr_VlWybg6yU8w248K2LkeVfMWGJk\/Apto_Niederauer-144015.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU49d92Vqzwsfp-qS-eUsQiBxcutstUn0hqc-5Rc5Q\/Apto_Niederauer-144429.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDT8rfIEH01Se-5qhcH-Zd-VdwTw1vphcvucyYI4Bye8L05DbpHTrgdbOln9949P1cN0gMD3IB4m3EQhiP7wlYhHBbez59ac6eQKrWVDUhRtMAnLo9dHibzrbUPTe5psnbwiQsvc-hQOL08cQWA75cBh_0WfbCMEzvmkqo710\/Apto_Niederauer-144429.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7PdmTqp7eVetdiv2OUCbdzzcKrstUhrRp9XFidfA\/Apto_Niederauer-144029.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0Dt-H5J1Se_q38GfmbURgC43ShcrdIQRwtnvLmuJfhb6InP00xhE0mlMP3GU0VBN6kG21aBDjmdzoYG00W9s3vwUTy8L8viMAyWuO04dlMYcJxYdXmZQTDUmwIs1f-cC-TYgvGIca1c_G2lXCFpJpwAZ_DCMsHvueSY4JY\/Apto_Niederauer-144029.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5I_N9mL8aW_hnUDWRlNjnDMofgudUkGxq5y8wGCQ\/Apto_Niederauer-144041.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmxz9z5s8xrMiY9LhbdrrtpwGCxVAPVyA4fvtGA7a8f5Zz00SWcm02kAVfNA7DpYN_Tn_lOPFied7gUH10X9c3686iCThOuMg0CTvVQYcFMweFy5_ed5NWK3k-fnYVeYUjUmnP_W_6B3F7skb8Ano7FoifXDPZfv5aWMvDs\/Apto_Niederauer-144041.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6295ksps5hMxXTS59qvMTGQT2gstXfehtQdrt5Yg\/Apto_Niederauer-144100.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1iBkVqkUbKWhZrtN1_2eqUp5QIMK7vLMGmpRF0Lxm6mtM0eOENvlFsQSGFK70NIhqQV5HFPDkOOY-u4cGSQDWdEeFkJsOY0LfGFybC45PmLHN5sAb26b7neDR6bVkBFwPazxBTvdfd7hkrBU8jIgl0BWs9Ggo93XbnA\/Apto_Niederauer-144100.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5F95mVEs_qDJKhC-dhADXLsEuov9XZwBsRyMsgVA\/Apto_Niederauer-144148.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3LRL6h4aoMGUELnSx5WzpYFqCeF8TMNuwxV0WqRxdRyK3dwMjMrU1FSWLyW521WWGx5agH40rapzhiEcOVk2gnMOk3Ex9gSy_0vBRRkrUo_o4ApGTyzg3ra0s0ygrMg4SmvZTTFJ_E1A89OjD2RvA2YWQft_YAgNxA\/Apto_Niederauer-144148.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6_Rtko0UjgjZJawS5vRQH3TD-iu9XeVhs_-Z59ag\/Apto_Niederauer-144117.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXo2S7f4Fl4YJMb2hdxEVQb7rZ4zNRpL_2R2khYhTIMC5RNS8Rl-RK1pE5A8FZnYlFNx_Xw1v2YpOde-b3BvRxDA15hDz5DPKPh7ERG42rrsnEFq7wX3fNmxcpxLx64BrhO67YhEHUnNY3FL6nIXEnnUfkywqzKGgRaKkjKQ\/Apto_Niederauer-144117.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg23OdYFl0OxFf1R77tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6EC6NDpoEkVWl8ni2XOpDfTR8UrALXWYfKgU9lS-9bPnX6iwijSBani4XLgkq8GvmSNkKor6yfi6tENcLAg92TTg-iyMzoxXsxacyExEnfSarUge9KDw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2982","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf8gHOU9Mucmsxt-f3pSM7afKNmgEx7h2R2HdIRo1365Xpk6kEnRrXs8ImksEyW2XGOOUXLPnOvUmCL6AkuKiCM48R_3nJ0hpSJtaqFSNyOBgxbIwIA4wQ_2xDAe6VpE8H7EzhenivLVKGNdY2ZqyBvulXTk\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial Vi\u00f1a del Mar","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6813782,"longitude":-53.8137359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdIH4t7humjcXU91uRD4q3iTp__iM-mq7cZyuk9pkdB72AeIhp2HglQfNO0f9RN2o001aNHz-d6IAGVUXdk-wwEvy4Lw7av4C4kKZcLOMTnLpO12daDGi2kwktExMeK_SbipM7FMtr1YbdDrCGalhFzRWkdmiY-jZQ5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28712","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3LJV2bxZH7ZbcYXBOlNWWAHMaq71TEvm066mFRVlAAnFJ3qyI2DX5UTnmkK7G1OADQq5qOvFFMTAL-xEjAx6ApOhVvsg4CFeLU-LfglToA2udzGRBhRP39k_WKyV5YyXrGS_yg_npZYc9te2byy0wCH7ts\/.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Ar condicionado,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31636","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz_MV7b0hl07a9mkblCNadiUEDRzEi--AkNjKKeL4xlqn5Lf1zInG0mlcPykPMZBt_jHAYS1YuELe86xFpSV3PuSrpeThyh-YGLqePQA8C6xH1J_TBdKHWl9ggQnYzfTT0wh5ChjR08I_FR2AjjnyQfu1jWv4GiQURyzCw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dom Ant\u00f4nio","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6854411,"longitude":-53.8095274,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzfE9CBA__831eI-pKuyZ-beYTyVH_iM-mq7cZ4ordph9G1RLI24jU2A5_t9gpjV4N_jmjdml4JuFBh8vNazTgdTm4DIKAwzbzr-JqAyBxM4B-t947W86KWW2kwFNFZ8ebfjYiv-DTvEVRpGS-wo31_42i_TDMfPsfGtju4g\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Condom\u00ednio Jardim Residencial S\u00e3o Luiz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Zelador","latitude":-29.685120000461,"longitude":-53.816711964587,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31867","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDSxGfiMsYIdTBuChpP6j58FZpjGHIj_QWrPcPFesRpBf7YxH3axlWpbRcM0NyWJG3gduYTEUYCy27wAnnccbkVdk7FLf97hHZni_H2kCWiNx5TFLB0kAZuQZBKg_Awto7MhCUx1APS7-VnAg-7OmCUhlNWQVedSkm2RB\/apartamento-1-dormitorio-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edif\u00edcio Calhandra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Estar social,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6898226,"longitude":-53.8109051,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXA-SFVyJduUXJ6cUfhul5eZyajnTvpkwNnb7vtWCibi86Z9nxfyg6ShMxz994IDt7N1Bus1uFhmOKv_fggR2VvdY4JMctrJutdxh6uaQd3A-sXGinsZ5WFoL4UiKawJAQXTUmvM83d6O_aNQqZDHSrquyjuzEOujvPjNo4KM\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":"Edif\u00edcio Itamarac\u00e1","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.73,"area_util":43.73,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":770,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.6897073,"longitude":-53.8068097,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}