{"codigo":"31947","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade!! Sala comercial NOVA, localizada pr\u00f3ximo a Avenida Medianeira, em ponto estrat\u00e9gico, rua de f\u00e1cil acesso ao centro da cidade.. Conta com recep\u00e7\u00e3o, duas salas, cozinha e banheiro social, tudo isso j\u00e1 com m\u00f3veis, ar condicionado, alarme e v\u00eddeo monitoramento.. Aproveite!!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 31947]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":90,"area_privativa":70,"area_util":70,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-10-25 18:46:54","data_update":"2021-10-26 13:21:09","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 2 Salas, 1 Recep\u00e7\u00e3o, 1 Banheiro Social, 1 Cozinha, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6958003,"longitude":-53.8093389,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":924477,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Felipe de Oliveira","endereco_cep":"97015250","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2106","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 2 Salas, 1 Recep\u00e7\u00e3o, 1 Banheiro Social, 1 Cozinha, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,Ar condicionado,V\u00eddeo monitoramento,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2021-10-26 13:21:09","data_atualizacao":"2021-10-26 13:21:09","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZdU-hfioo-lBNB9OhujMLc_pO2uy7F8TZ4RwmXO77wtnErvW-PA7PrG-mpKEPYrfy1rL5GGRFp3KA1rgaBF-ZkfhwS1Rk0f9Wbj0lsQoZ7WIeaHs98jy60mNRwcG7LVEx_1ZmbKbijpgPHYlKP\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2An82L8l64ySouosqKe99l-sE-iETZczHytdMtbxxd3gm_nMvufyy23Ywt4vTtqofw_ZAXrTqsFvat2zXtW2AkCe8pGxzFA3XKyYMBM0TCCxqARNNQYj5Vc_AokAPwANav9Z1aKtTj8NgQ3JBiMTOV3w6s1PUYK1cs29qFyR2keW1JjxeTKHO0c3j1jMjNKU0GeAVxQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tVYYyyh8rmNukBgK38aFhy0iAM2RZxVtEOEpte0qML1b2ytC2G0Bey1aRvuXRXAwPlsr2dPKDx5OkhvI_QuQXYlSw1Jfa4eRRga8uPc_dqeAYybtqeW-ojiVjsyVTxMUrgv2dL4KD5p6KuHu\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVuN9F6iz2SEz7tfHPweABsOJZ78n0qF2R6iaiYnXCpp41NQG7K0u_osMmksM003kAKR4vW9tTNvP5N4saRAi50fUDOKUOiM9AJLf-gLlekCC1wzeu3fp0FErWHcuq9zhCimhHMP4C7T1IS3b-HkI2PKEc9laoDsqTevXSHl36QLllzDwK6bu\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI7UTOgfIzZcgFA00gZzckd1ZzyNsvedyJZFqOoYQDEU5n77PblifhbLbWfd_Au6nZw4UWYg3OWrjqzsetKiwc2wscIeI_yYZJnu4zTmyLt00GmJ3BMf4v1fyXnF8_dqsWzVLzGD8dtDP7r\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6_J3nz7cn3WbINSWwjDnnx_lxKEnValjqXJgNxpsw0mShdyVmXiWasLfTx27OR845887u3tfes9z-vViyxkcz25Slr7e8ZIVQu3jgYFhClQ2GI7IDeBtMrUdAR2LBa8SMS3y6PjVdJUt6oj-rxdgFZnK3APkJDDT-wPTKxwFRl9PAlkWI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHBJmd84ZjevBwAnHfYwilrtzzUvD_FMTyjO-QuGRnrGxJ22N-B54u2ZD8rD6ymg42a-U4jtrW1w7-oELGh0sPdY0v6zA0QbcEIzw7JW_Sc6M6zthkxY04pToScW0QSjxSZFZWfKbq9pjCXljfC\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMol8nbbCCxu6ns-7Yg0TCVcjihy9Vuu_hO-A8GY4yRKCW94-TFqJ66-zpsCjikWuG1X6cBHPiTT7yrOvx6AFbs5iy--HiSEvjsflyvPy3ZdpbMz9pVY-FA69OJPNQoD6OBlBQ48uFQZH6tLuU0d2LLf39_Mh0ZsJ32vbOuFUM52F24h2qU557gWWw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyRY7eEuoYj5sr8NZFlKO0MqVgzRFEvIA1y5ECM3Kh9Ye4rXnSn0LZj2Pd_YRsgJpwaMSPzyKEtIP3Dk5Dxx9I_jsYK1RxYNvOjQvNWb5gyfl6Wpx6hevVZgk_Z_0plCztWW0zEeX7b5v3A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdknFiGFjDhzaUUYKa9qPZFJUxvKR32JjxPgSlZLdNj9ZFUZ7QWH-7K0-Xo5x9poW3OWuOseg-Qi1JBcSYoV0tV5pahHqUSZEhX_Ms4zY9YDf2ODC0obBmV3jQC5Y9ooglD6g6gYPNzYo386_bSdY1Ivto0dlGaVIPdxKXoVG91_q4x9rlyCZeYHX\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJYU97nqYWshtKUpmmaATckvrOsCHGuPZ1r1X6s_XZeVM0_NzcKuuH-Ljc784QONVLCUyDfVJo0LhTosC1a_0-Zv4yjtE4GzbKzcdCFkqGau8zth_Juqn0126ae_5TXomnsBiULYc5pmWyhxHu\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1mWIew0Gn3GZIWKhDZTyb90FIuQzD8-Ql2xW4PqC1onSTfSRmXmWasAdyRm4CO6_jCHAUYuxNQ35BNxUAYAUijA1qYBRQsxB-RI3A4EDF1A2GQ66DeRuw-m28TV0tDSSj3Ve-6w-yQckbUk7gC8_6CORARH68VbkcYIfbCWckXqbWQQwz8Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbsl24wp5LZI5UwNp1pYt_Y4RzbH6g7WXIBD7Cqgfx1h92b583sWzHxBsZwXx6SxocJPJBWBN6ammAeUnYtwTrcQnrPHsD1tURdmyTL45FTUuRmQUbWNnPWhaRdPF6c86wnVgBcnZnlCTHbKZIbNlpfQn6gxa\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1PG7kj9s8whsnPukVbSnIsi2CavcSsH5WABYDd0sFBRYY-y1M5vmHnXl2HkNwoZJJ0kEh473VzXCvn7Lqcn_jmxD4PkPba_-_in-q3R43U1NtRgAPNstOvHqOsDmlJuKFiUq466qYfDQHTKKuE47GoWhqNPXeTR7XrPe00ZP5LdFzcDF9SoRc7M\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX3VfnnZqet5cr-VlHhBsDzkIV4km9hA4z-ntF5TRflM7vOgDsPZryzdupAgMwNHbD2E_i-1OBjzY7DHlJgZsRt2q1oO02wutEtPaJe5a-NJmvycoijtdDQNGKxuxbkAStHWXL734paSsoGsw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMpl3gj0lkus7xJpnPPIlOgW_nNDNGgtx_gS9De20Z1LolYfuMzK8GUBH_FJigmc44pGpioKVvU9FBGaEwHwuOWiIn14SzxtcFjveAZMinKRerF6KUqU9DCEZPNWCS2z3dbeAESOEkjl9H4PkxDm4ibxZUBIzXj_49kgqeFI9KKH5Z1ZyiPFBd-ANDw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0SFDDMwVjiQlDeM4MWdKRfYU9aMmVD9jq4LNQ6Kw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolaQCEAk9P0cmcAJDHsjVDNb-aiDV7Ib8NiQcHv6WpcHv_n0Hd5Mt4mnhsU8AsHf5FcwbXrdYmbhubRH4OUVzQgExb7BLZchzNUYR4HpPQmP_Q5vCWHKNO0huONSt4ib6pPG0kXPMOuiAeCqSXPWb9R3xtk_i5b2h2Rnl_lNn21jLIifs9Vcn6c9_q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX73RfnoqUGe3PefCJbK0A3WQzUSjcEuCrTp8JTyXZmSNrpnEWetsnlfgHzGeCqY_iDa1bsiulPH5R2JEOS5l-h_o1Qpv28KHp1rvK_hz1EDl4CvSoyqW9TvI1a1N2gmVnmxZLbXECRoM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8LNiTFd20ScYpRTYy3LXBZwdBT9QgrH3niGycmjj76xnxTGMiNg-_EHSO2el5-toPwe7DciOYuMARxXFUBQ9sPiyzqT86L1NLOFWc2sN8k3VtQqfaR-ZpIsT6371iETr9B8ZHDjUenyhUX03YlpAnRoM5er6__HvVGYZsIVy6Lp4cgA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1B7vzmk3wLbczMuMVKpe_bcRX1nPPmuCfZzDGplm4-Iwup4gtF6lxn1elXt7AlQZarIFx8qTs8p_CbMxfSw0nxl05g1J8FiGsIni_cg5wVlh-OrsiTodKua19GRR-Wm9ckWxSdlbmA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6k3K6YwwoTTw80HIfXTxr8tgeRDsETUQrCIUGyrLf2DxO2UzOGHM5Bkz6yZV3o34yqRixocMy0WVkaIbHIobH80Au2u1MYGK48Foyru2MY703uAKZHrmaWSDgzKD2f5h0E5syhcnd0bCljNJrfJP8zInRsTrfPDocMuOTNAIZ5eF3SjFgeBw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYGLn8vz-7utzZ43KPjOzDtJSZZ10_fjScQoS2BQ7gjfbaEuyoN2NT623QDfQRMksInRu6hjg2XDN81EMJTcxcU9DkZArgVsxRKQnOg-XPW7DACu3jjjKpyyTx4O8JHA-tVLlgD42kgSR8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ5DlTdjbnu3DSJLosLBO95YRmvjG-ETXCA1HFxlE03RKPR_9OS4i9O5rAxYL3OWmOscj2_qyJEVQToJ0eV_2d5ymLdlJv_HvlLUEhkndHTj_k1RqA2nbpWkay7KCLpJmfkmhtudDN9GnRyJzrqgrBM5hwroUJK9OGR-GA1UDmQ1jK_GJXm4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHX3-5f6kgqFOv9oPmJrO2TBgGRFlAzpvSUI8zJ_NzSe_cqHYT7OadLL-OddzMuvFYyi0aYjnKWohIOwWOe2yVkl_a3woPKKFrMN2hFbLToR29W7TMoxzp1n7ywkjbD2R-jVL6tD_nb2MOA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVi3tOVZHgud5-HPdsTBO9uK4bTvQCsK5nMuvwMmtDjhqrBY1qGIjCk5QG5aQ3imysS-FVLtvt7vfijzNyuQyyT6YLqAt6jd7IynDGU29HfP4k1TKHDta2m0ax7KCbpJmfkmhtudFNtanxyJzrqg2eEhJu1C1uKgMGjXbRF0fh3Jj5_SZ4sI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtO-_MTMFNZ1aZp8TUjoYQzul_P4RXdsNuWR5kiFHHEB3Je0znD6PJBCx16AHqrIsFgUr3Wrm0WXWM2s_1e6pGag9Bgx8Tix9ai8KVJ6ivrsfxnw53gIa8kArThGpvkRlL109V4Hk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87LWTzTmpFWJpnJRPT-G6WsvOcS5A1pcAvYGYbZtqeyWA1-KitNa211F533zFJjV6oSYP-L8Tao6vKUCwS5WvsuMXCZwrrxOKDevYfu3zg1gKgeEaPTgSSq3AAtYghq9YCOrTMsFBLGocOQZl_SJV4-FB4M2DL-8G0RZmPF3M5gT-nw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-ntmO6VV4aWa-Fg3sktGVGasCKSNTZ427qHMkjpCxV9i9nx54kPC-25aLfBrew1DJP2PPUAzUL8dJ6_C7awY0-2xC5xcZ1y7PkBe3ScfsgvYYnsYLwhjICVfU8k-rROnIuZIbxtpcQUcCrh\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw65Oo85BgaL1R77kRUgJAjNKwpx_gS9PeuUQEViTiD8GztQVlhUtFfhJkTxmBmZbg7uIlnhZ7qc_bRlg86NPtqxP0gi0c2PPLq-07h9-Oxzzxkzpmjs3sg3SmDSEP7SefwuADUWtTfzjU-9vu3XIQhzPc_LtkAPslPxg_jEpBQyNjF5S4gpGE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h31__8zQuyVvWjEoqJyXY1vcm8NKPGV4ODrczJBBtQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMol8nbreNgdVYYzTJLGQ8Kn6gismw1IuQzD82jkVFa0Pjjt-mBrQ-aqTSNZWdpMP3JW9jdb9uSH8NHccf0-vFzSRG1uUVQatMxm4-wcB53eGVAyiU0wB47zSJpMzUtgC109zff4ywDURVXmiO5QY-x-bk1U1r7faTG8XvFMJD_rlJdQ04fFm2jG55E\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI7wTCgfC3Hc2EEohX-mzBrhikMoA13KCgV-llMWoR77hxhi9CDjZO2ZFwrP-ymodGbhzn3wYXjRMGDu6Yn6cPda0v6ww4QbYEWBy9N-gxJ3MgvYYlaI05anzx-4W-m_n5-nb919iS5Lbyg8Jc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnVPwCwR1TelQaCwaNxQJMpVEcNa0px_gS9Peur91Bk0YKtycLP8M8X1BoYhfgd81HJjX_UnAKXGcf71YDdJkB_Xx3-jJpEXJjEv4cQ5H_me5uH5hkwhijd38j3QhHaP4XXkRHha4MB0UNhwv0etoh8ceqPgl0pDZ5OxCfTWDMC3s-PqW64pW0xw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8nZaUkeO104aFfjVetEiRFlAzpvRaAshKO5nT0WASgHEBWg9Dj2khekJBK_rp--OAgQJ2morwzWsoeUFnRbumcMsIrTY_iLJEBkMDva8BlZPlD0KjTFXkZY_ZLN2XFJ1pzqS6EEdd6C0\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHedkbk9vI_Loo59Aq2dnx_wdBT9QgrAUn4kn1Ct9-MNlYUK4iOk64AZRr2OU-OUmf7rgIPjHO7zgH1gljkt0AtR76UF6gMgc2ZPFsmaEEmpSoLD-YcCwv_5dN0YhySRb0uFs4GbsPQU1b66M6DEx47N4sHL2dYezbfB7HEmknvqbNRlbpsA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWGLmctQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-l3cuUMXt9TyTjkNKVtSkFXWtyyk_WbtnZSAM-aGrVNTf8MFi46qzoNdqVSuPtAlCn59sZT0e5EUc1F-KXHzqgfuTRTM5rSzU0pt4Hpkqgh2O2kcXZXWvIrFNDKzlzsYhjkl7svnXJaHmh8dvt0fow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZd4-WV8bdkl6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-DwB1DPJ4Fm-2x9MC1LdlGaDv9kB7NE5tkT6gOQCuVQPrE80LyeUDtF2DeDh5BLcZQkmb6rYQze7Kyxbk4Q89yKB0Sp-HJUNNDqmlqLG2nN69ozm2gLVMijewFK6ilu9ysUSrm6T5-fjRz5f-nApA\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ijaJBpfTbiACPMYpNftPxXg6rWjdpHnSHTXxsiZikYKwO-HlgqYTeTAoZbWoCQG_j_Xi0bfsE_gGDhr8j7bsS9eQ0aPoehxQLjxauoybpR7VmNkX4flMZSicla_jdJGMyhDGvX-mKLl-cIC6wIyWQYM7e0KQvrPCp1Ayp4kogu7JRSwxXCV3OcqAY\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_M-KJYgiOZpkaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbald2X_63jqutKxVW9peL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSxJivowIF4wqjXQI8T9jjosR-yFU2VIK9SQPES81wgB07z7sIaGr7KvQCKFa0_xX1NN1mrXvJ8WHTRhfP3exld\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj36qLCtScruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxWG_31z4zeG1R3mwg1Xik1TZTeR5Vjmb_CEf_jauRHeGjyr_S606RaIMdCSDmIo0BXmhQxpoBF03DthS-EeudYNvrpMf7raezSnygt3UgPB9lG0uJdcWwFO9xK9vW-V3SqhflYiqWR\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"3185","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg2JlVjjFo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhUBoTxvgwQS-sQpeVmCAHVh_6qGUKrztMfyVLIq5VRDW8lbrDnsRABJ4685K8toc2nPSkj-3AHrQtqAN_XVXGP2G-J385Uz4FGWyjqnN2t5LY0-NkiSsuED_uA\/sala-comercial-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29179","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld15gqGJpfDZQl4ZP8vZkARfu9Rc90MeCLJhBaU0IWwuNfBdLWdqSjdfEma9as9iyap8opdr441bf1wG6R2eMPl4SLw3jjmHnPejAMeiay9q8zvJ2kz6XDMzYz_Ye7Ji89HIYP7sZE33U5pSO_w4WeiDBjPSIoCcbgIxMpA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}