{"codigo":"31948","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Nasce em Santa Maria uma oportunidade para os melhores profissionais de diversas \u00e1reas alocarem suas empresas.\n\nAl\u00e9m da localiza\u00e7\u00e3o privilegiada com proximidades de diversos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, tais como Prefeitura Municipal, Receita Federal, INSS, Policia Federal dentre outros,\n\n OFFICE TOWER proporciona tudo que uma grande empresa precisa para poder encantar os seus clientes.\n\nPr\u00e9dio de esquina com vista privilegiada, ventila\u00e7\u00e3o e luz natural em abundancia, acabamento Classe A, estacionamento rotativo para clientes e usu\u00e1rios, Box de garagem vendido separadamente.\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"31948\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":0,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":201.39,"area_privativa":107.87,"area_util":107.87,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-10-25 19:09:09","data_update":"2022-02-15 15:12:18","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1067000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, Office Tower, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Office Tower","condominio_fechado":true,"id_condominio":159484,"id_imovel":924513,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","endereco_cep":"97010041","endereco_referencia":"","endereco_numero":"820","andar":7,"endereco_complemento":"714","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, Office Tower, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-02-15 15:12:18","data_atualizacao":"2022-02-15 15:12:18","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI50METFozpicl1rkJxRjGyC0ZZ32Ubmyl8st7IUPftJpicz4tceWX77rLtHMmtj0I_8U4W6vS787TmjiEgHfyfWk9opGKY3IKz9EFq0HgZECyBrZD28wx0gSdiOXapvn_Dabt6Y1Jx\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_ko4lH6dJUO-xKYfDgHGj338OLZLCRSn7B7wFmu3C_s_zp1AtB-hPLsrPWA9Uagd6IkfAqfoVA_rQjyFknC0q42AEIjA_k-cih6_ojgw39kY2sxhkzWABOym2YavPL5fIV0hYadeSKVp7OKsGRHCWQOY71u6YcRhB5OOSq8lM6bBctR2E\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4cpUA4z3_11pAeRk3Yizub0PNwmM56i5ITzm9-s_g8Kxm0rw0Gb2N4c9IZFhAbSdPH1LjU0hiM-kgKg_o99YV9chqQvgifqOkOFEgChLxgUQ5X4Z8zIuzTn3bh2HVXb4w5u550TZtwQ99w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHghmWEmhHrxDoLyXJXUBHxxd4AnvrdJc1iqSssTzkCy0mQVDXCrXlnbFwlW73tWHtK4tyPv3tfOsZw2POKWwDcz25YrPHC_bMVQ-nbvFf_mXhYwu5-DeRuw_a1hR3JOaMSOV3w6Rz0fTegbUk7gC1pso-S-07UgzfjbDhzbEGk6hqQSvK2NUQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0O8DQkwDcDuzTbOGsGbFCyZFtCJGVL6DnaXPkF8A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1PG7kn95hidJmKPkpxsyVa_fUH5YPcnT6sj-qjHIh4ln5kSS5THexm3HLW-ivWMqgwjRDl9t3hl_u9Oz6isH97eKIgFRM_K_AzsVPK6aFkfOQliZl_WbiaV6mvV_xQ_yC92hHk3x2p5uZLAtAI_cLxGnDpcYoWBOIOxhsWvGQmWFXYOTpxvnd4zT1A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8kbXHbje1c8mIhu6swAidn0FBLRRAEOmAiYfM1GhLZs4DfslX0G8WZKQKEPWdPH1LDYglYfm7gKg_o989a0_J_IqROOkjk_QlAKPYsFlpXHxvC1rr7LDuXxxWPwBzlpqOAUfrf_GklQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt156D0dLWk3EZPs1FE0VWzNF-u_hO-w9nY4yTKtSBjnrVeuGMq3psCvmk2tG1X-YAVLDeX7zowbjG30qupyknmGVAadumh2kQtAnGQGQR4RiRtp2BXcFVRWv3n4Ul0T7DWAgbak6pPsSnYeHiI0TplWMfyD5qcdPnctEHD_xTUlIwDa9Hw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKrNMQTloJ0U59YZ7Kfy3sVVRfalmiO1xAgzenULwHYrDJdNN2QQla0xn7idI2mW06KsQXsvJU50Dj_Up6_z7bR0Q9SxBU22EU77Mjloj-nfNSdCkOYlWKKxpYHk2r93j6rpmuzKEQ02Qpj-Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh5kvv_AeB_nR_8ZTJLmgQWcbgu6vuAaUQri4liSVJKzPwBvktlobcRmbCdYWaOdfWJW2Qc-4zbuUsfWs9z6vViTeO7g6LMFf79VlLVWuHecC4StTTDHVuhv4rfSGlJ6MsF_Qfa_jEnLAqgn7mJCk_u0XOWVDw2-KDT2Ou0uxHTt4wEPl8URMW26\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tmOq8n-3JrMGKhEGmIiwGqj1rOSgV-llM2oV73i5Kegw5APeBilidZ7LAbezzDJNyKbSlw7-oB7Gh0sPda0v6P4BxMZ1y9LkphoQGBaMLGDIOiwIqySHB7pq0hlRjslCNEb5_paFo-wbF\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPpOyt4UI2fu5s-Hf5sDgtNvSet8xO-R23Zugz6xZqSuX2-ngw7LzMPsmTjhqtGFTR4cp4oXwCyc3DRlg86DPtKBFWEiwbSvfXW_06ZGrlP5oYcwhmfs_JZsQSE5zO-XlzDdzxegHZPk2kF4kfpZgQUj1NstVSvcHneFhEysZRQ1qrFOnZ2rKw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqtNinqTsggtxYcmeE2yScFAwMJ8m3Vng11raL__qciRkYr_ERLs4TMOeGKGlGf7GCfv3Ty0Ygyv7eCK9Ns981a0_FfApwQdJW_-2mDwlEvOUR7X4o1UHmX9L1Q-oTdPYZFr8tD4Prodt-\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8QNuZFa8A8whP6xZkZFKe_0FIuQzD8-TlFPPoz9NfukKk3MEzXrzqer0DC2xkz2sFaja_tW5TpBqQlbtLy07mmTLjB01Qfmbova8yB-EQf0RlbaGIcMwX_w9PkYlKST40uUyfM7tDOVxb_0M6rOiPWt3iO9kap4G1sve2h_JjLdup6pw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7yh84ZgwVFQaS-mg76FsD0nCdmistnEjE0K581vaiFI7v-yfh1q0RmbifK2mkw2a-U4jtv3jRFG2gAikxqRhx10DyOIgURhKvkknMpAvBNOBikPHbhj0hyR-QCcl10bYeFuU9rC54JAGpMk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMol-nbbwurwNudXwr9onygvC5iJ_wdBT9QgtH7uoWwMjYkyM5doGC4r9w-f11L1wX2YikhD1_u2Fa8PjvAH1mtTcUPBUqMt4eIPN7LQy3ZdpRPWQUwyDtziEb1bdspgq8rh2P7_S69JS3inDzPI-HnImD9W3bC2nKMx1nq15MZmtwF-l53ZM0wk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrLsl2IzpxtVYYyUuBE9CdJ6pAdJNs714csCi4oR1QLhSwzjNDFx1EFzRHK8k0R6tbxkWjzL_Xy5CjHHvDqQ0jTN8zkKp5d0tIIh_o8Ivy-Jt7TaAPvVUy7ZSWGOyN8ikxp4M1Qj7bv5m3hNEVzj267iKwmfQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolaRbFOksNJoqM_AiPTdBUKx2_obvUcS5Iv_xi3NBoz4u0onRpSMzmV1jbFxPdbmLO19c9kl9OjmVOQ3ZBd7wdBcURhIyZZQK3rPtmmvC85nA284x0QdjwPmOcCBu402X0qsAOV3zL9DOeoVscVi7gC7qNGvgdSaEGbxR6-1b8HXsmCab70z_0Zw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4Y2opunoTI29RgH3XyBrtRSbh-ErAhaTrSPh8HzYkGAIaIwRSV7magrvt7egUditAFxU0RMdtnzJ6rGVZygsa0_V9I2xiXqukOFHiChDxQUQ5X5I2lrxl0AX42rHQeQ4vxuxWEQOi0o8Rw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1ciiw3UT0Sn3oNh5HuCvPRS-sOCaFb8NmbbRG-Bu_9sd7sGbxo3mXts643yiU2wCO85tQZ5OjuU4bBCMTr0dAsUTiI2ZRca3rPvmmvC8pwI480REyv0U8JFDFAwjlTBiyP78SylGKsHitn1d58A6mBSn6aa8Y5Hiaz1B1ert_wOfl6-iq0Ce\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5pDOA_BbYdl2nA7mq3IXdsJtfui3VuPZ1TwmX16Nai5vSFEaYa7xQTzfmbNCgo4m7kUUu-mSFwDmxiICs3ZcwjE-qw62xUB1Ozf7OW_DEHthvb4rkZb89l_7pa1SUPkXVjL-UKbKLpYV8lDc8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenNz2XErasMxcqF0RLnDCuuR8HojXrvXcvAktVOS0FezJI5SWLshEWTn_10d5d3qQdd0z56hvSUIx9h-6W9JH5eWH6gB8JCj4y9M0MPkehAZOCetocBFmA-nEJz5SIbIaqDuIp55eqwHchDblW4W8bmeCFY2u-jeZ-KCUm5XFlmVMtp_-eVWgwGB0V\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8nZY04Di-9Y6i36LTIp_c4LmPCgZ5mb583sezlwPG2J-U7ZuolZmIa7_hbqb8vB9jWl3RwJixngiwV-rxSxNyWV8kaXyY7riFBpnQ3r7Y_qs3rNk1oSREE9LVWnCdMMFr0bsWpjYEJW8j\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1Kdmfkbues1HZyhXUxIuY90FIuQzD82hEW5wFTbDVlqqcb9HmXts6F0nyDm1kMkviCDCClYjOt_6AFafJ0zvqOFY6knniLigmklFjO5NVSQez2WvtfFNmlZAfwO03KzS5nOlRHzEtRcndUiz8e2arw_C1JaECEHWPVfwVLXsgQ6UnuWphDw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHBBlZf8uZIqoNU79X6RBCWQgtnoj1ruT2jA4OHEkjpURPZrv-shHvAbAsufK9uq8mb2i3nqrT4RoWfvR-nVtv8g1vCwy6wEJ0yBQ9Je3DcXMgvb4lyY_oph4g2dDwFmm6GgBGQLYd6pnWNeg_3\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt14UpM0RIBtMhpwctqH0v6NmjkTtSgPNPLXWNCPHdMMaCzqYMCXNFdxCoTFjYG8-jcGd5uqhjqe_LokatnrBt5qBadzGbdjIjNTQlf1X8JbpE0bUBP5fuk92eaJccOeWYgsPK5_oQV4BSV9uQDOFyiV_G9elE8u_HQ-Rv5kJRQ0a3Gdq5wbyU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzM5UAzQtTb_1rsUj6LXH9HRvTmoekPNwWeMtQf_lkvD6keIWJ51G-j8O6s5P41KY6dYxWMOf_GS_12W_z2nhyR3zWj48UXgIIcmNJxHArK7cbmi3jTlo7AI7ZXZcWnGrdjjNEbaHpVm8j6QU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlaJBsTrc-urSpq8VOxMKsRklcsy6FJL8NiQcH_-0FczJI6yWlvw3GTnKNU0Bhf85Dc4IP6OhKFgCmcsOrgi45hHggbtgLUBxsuC9Fc06_uffw5ksILFiwLsqq1rFIC5WFYqfKihyBJi_9e-Pe768YjFnImOUMrZfLANRLYNsXR4FFweLEgvV550A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI7tQ7Sgu0_zXtwSWGE26SrFgiUj3ljBngz1rbryvM9kzryc6SI3cmLvBfJiWqb1fkNBm3S6pcQwEKfHTHlJg5sR93qGI9ymE1iwx__bn5ntM2-zNW5CnjEp8CteSjNPb6UsGeyT0QBJ6bYMA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnMqL9l2oyToLWImUDHHeXYJh9rZecalL8WnMqVKNmgtx_gS9LdmZGXa1Ns2lsFrWXA6ViBZWVjVbmZOSKOoQdqKieU27TBuzmGmyAaSSH-FUJVAsAGGXO5Ah0DGqSmgvntgclpmsQQF5L9vUnTP5K4AVDdiocmbti9qd5_yEXKfuFzu-HP7QLj-xwDql6pnkzJ-\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC60ECtoYDUHqkgKXpd3AtC3no0s2TYMLlBd2DAccXsGL-mHMNcCrakm8sFkdve7VMYe7UPbD0lgP7uCKGBRaxIUJ_09IkW-GqG0CM-hLgriD2iyNmEuiapDYYVWzjYPGy1aJlr8Qy6SVKzXcM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1oZkMJgB1gNPsW-IXF-fzDFG7p3cNXIpkkrsaZBibxs2_f-zyoqW8UtkUz0Re-TML4LbEZQ3vc_r1dszmIjWVPNNW4e0hPdiF7cpoZ-bcnb8p--2KqehoxqPH71XA7hFzvVLz0sFBvGvaGQaxqhDv4eS2jgxJUO8yOVkNm6xg1CSf6_w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3ybjDM21gWUk8qsHGbcTWskl3WImVF_TqYI0TmyQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEqL8l-42SoCmSlqEjlfIzzmqLoDzSdj9kv0r0ztI69Fy7TWrPHfBXznrgJp0nJ6OEhPHFsYq2A27NFFa82v4T1buELlyHw2uUgvdFWoV-E4EW5Kow5FtPcwffpCrEILDhsTJhK-e-iD57E0GzpuqM9d07J6C-y1OqQ8VLGyzTeoc35eJ3CdxUlvRkPGOUkVemN5j3P\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0OaNjFIDL_Rz-pXoYTlFxNb7C1MmVCvDkrPt8K3w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9lio6SB4RiFRXdASy4sNqrTzR8OyBtA9rmzNFWu_hO-g9Hs1-TKs-gwQLFRJ-g2_5sCvl8iCW1kMUviWAb276rOt_6AFafJw_viWka1-uN8CNDfmBpE23EK3zXGoFl7-LOELQwb6-BlwQ44uFThP3wT1HZZWI6AYl5wipfM9nmugGeOKVd5DzM8KaWmzogD0Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXLy584ZAMJMvMnHHYWigytrBw9trfdyJZttZ4qbcQHpBmqNHFPX4YcP-HK-Fev7GI8TLgn6EjbdkF1CnDuNlkSZvc56sErZavC5VEB28Tva8ClbM3S_NnnTDxAK75Li3_fZhp9Lm6hE2knlI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGEzAoxLHtel8IbdrAWQhuy9AwxBT9QgtEbxPSbf1Ea_t8crl8gkDo1xR5021OVamsjgeYkXQEO0N4HitAd_0VMhUb3yabgw-VuydLN9GzHvoeSgvowf8DGMjPw4adh5TUGn5XUFclGjvhbb8AlIA2QUrmQkr_g6_H3VeB-5xwNhlzEz8OPN\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1HYuY7pTjY-x3aeNoo0z1sKVnxNDEvIArU9kzrXRaW7SJX-U1KH4Q-PvO8llpIwkiJp5iy8Nc6U_WF_rl0lw85Q6YxgAdjI-8KtBI4rSKyzDtkOyqsLyK9p5IXxVKmueSr-PDGV1uY5M\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeFez1B0gAw8z5fgZ2SqyAF01s0TW-ESXSCD1VcN-GpoucJx7uVYyXyFYWduVf2Bm9ZEHvZkFlZ6qc3DIltvvQW7wELQZtPBmI-kyB53eFc7onBYwe68DeBtMrUdAR2LJa8SMS3yLPjVdJVt6oj-rPRRA2d-Av8WueN16aZsWtxxulzEYlcTh\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtmJZTMUuaLh9AeBBWISwGpD1rOSgV-ll83sez3zBrZnX5wedJ1wDXOd9dFGiI2uQ1VFK46kxRnsCRP7bRwQ9SbL49W9QY78FTiqe8aA-b-O_81iIjQRvYA-5X51iN_LvtEbBlpbAHFF4h\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Sh9kjFeEDp5LBMJq5sm7ulT5azMVgstaopx_gS9DeXV51Hg0YbuL294qMxvHFdijkYwwZHJguM1koK3HY9qBZMA0BOfc-Q5jKRy_uueCZM63KR9rByHyRUpIf1OvVGyTXww9XRgBRCdjsebPUU3dg4s27QYWxP7daZISlPMCxre1vWRoFFzMDFKWhUynU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_1jecQ5yTHvoSDTpHyNbUVTcL-3IWVE3TlhEXQkhw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85GoewyFTpt-gTxLcRjn_jnE3Ib8NiQcH_61rRtNuBKX9ix1LHn0F1UONnIlrF9op_T5cRa59Twn7agNSXhjWei2G8tGQH5XHZ43f6sQShtsdBGG1dZxKyeSiaJ700GjpvIP9DMZK4A1GlOqcsVJAUzP76ZEmqnk2WVQ8Zqu5seREVaaTwyi5\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX68qtnI40IpJztAEH6sSjmTykrx1CLyNgEOxBkcRenGtDdo4BGaxIAE0XpKQKEKGrsvLwLqElYfmFdaroQSRcV9cxqQvgifqeEGxGgAhviD2-yFn7Qir0z5bCT5Czjh6ud5lr-NO58dp1Qsg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpgx3VbCGTTJLmkZRM_jpy9luu_hO-w9nY8yDSvSHzoix6ja4mHoB25EuOau1OUM1fvKQq97gganK50rtKyk7mmSrmB01QIobqva84B-E4c0RlTdzz8GCQrfYYaZh5SkGl5XVJqdGgpSHYcAhIit9i2bhsgpTf5nbvaEXTxwdfl447WLg0\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h337FyG5ICoTRc_ZQJb2_Kuq9E5HKWVHnzrXsWzevw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9l246SB4RiFHeYT7QP0fC2lfAorFAtrx3vqqgG7vfcNnb6-sCJrXtNunKf9W1H2Tbj93Hkzwy_2t3Aq_TIcic59Pwn7QwMyVEC2KKGQjHNRDrt3vrtZYgmPZW8BR1eA27E4_ZTN_3PMFwFOBSDGApD44wQ4auayF-9Wkyd_lSC28XcZYj7jGW-RseeGVdyBgQf8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-24.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321300","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjB9KNzmbq-qVeHZFLm_3WyskTWcS5IvzqCO4PlzbdJ6sGb1vkzXqjqCkHyM2xksZvwAHAUAuSvc3YBd7yFCuvSvoaVK7e_jMZP-Xa_Fd_m3RYwOztoYDt_VTnnWHPHz-T2iQAQWrbuea3MsqhKdyotilQtNXhPUex3aFSgX0Mhu6b4nUVuFA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43.98,"area_util":43.98,"area_total":82.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"3169","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvW68zBtQmwt06VXspRar640A4pufluDrZgyzriGUzbuUM_HntsPhBHF4T7xXVU8uQN9ca-60F86QjC2lAmZkgRzYkX9wc7QccGl1c2LcX4q3zMcBFce3CSw3vzqgdK1xQM9sL5vg-jnVT66WFvWk2NHoljMR13edQAg6dd\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Antonio Angelo Barin 1280","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168,"area_util":168,"area_total":258,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":990000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lavanderia coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Hall de entrada","latitude":-29.684007,"longitude":-53.8134528,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}