{"codigo":"31980","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento 2 dormit\u00f3rios, 1 banheiro e 1 box garagem;\n\nIm\u00f3vel medindo 54,80 m\u00b2 de \u00e1rea privativa, composto estar social, sacada lateral com churrasqueira, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o, posi\u00e7\u00e3o solar para o leste;\n\nLocalizado no Bairro Nossa Sr\u00aa Medianeira;\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"31980\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":85.77,"area_privativa":54.08,"area_util":54.08,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-01 18:51:00","data_update":"2022-01-06 18:11:13","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":235000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, 1 banheiro e 1 box garagem; Bairro Medianeira;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6987849,"longitude":-53.8102932,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Medianville","condominio_fechado":true,"id_condominio":22346,"id_imovel":947259,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","endereco_cep":"97060001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"833","andar":null,"endereco_complemento":"304","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, 1 banheiro e 1 box garagem; Bairro Medianeira;","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Internet,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual,Interfone","updated_at":"2022-01-06 18:11:13","data_atualizacao":"2022-01-06 18:11:13","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXXyl8p9WXla0uvPzoFLajMD9w9drfdyJZFoO4AiCvvz3dD2MRAKHnzVJz5PjhsVsqi0WYBXOWDBizsft7Pqv1Y3Ffb8lxZhvQ_ugXSmxAMIttAmSaiWMdQ2Xt4V_n9rwmtWe0d0fal_aBpA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fOGxq5BIGgJNFnBSUQuG6WsvOcS7A52cBYbRW6Be4o3tIQNuiuNZ7qzHCX-UYREarJmcf-48EDp4vJVLlIcfIyxy-AFR4bxO7Ccg8ZunSw5BjlsZ62tzOKqXwAhIhAI9YywUPJlPOoqhfJb9eqGYXo6Ea4fU-T9kwll4NmtxjQdZQi5M\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXXyl84Zju7XptjHHY3NJrt4uaj0FBBngz1tbjDuNfp9Cxk7tKQ4GLjJ2NxMKEKsGb7vACyBN9dt5pD8P1853XA0_19I2R-WpCy77LkxYuaZT0CMzv5za5yOdzIz5ElkiQOoFl-Rm5HRJ2gT4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P0CwXUXI86so5GWfsQvHj2jq53UcS5Iv_yC2zS4XoC1FqWcdyWqXyWasAdS72tWBpBY9OOE99EyDAUDW0zQRI1-Mbx6vO3gM20Sg4G8EW1FlQWW5rOqdq9B3s1n4Ul1U7DeAgZq8tGgUpJ5Wp6ACixq4huwja00zbI9OU8lO3s5daXKjHsTqQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMan8p-VJne3T6wLb3OKjvXtUJ_krVng11rarcgIdowyeIkU4wzlwm6jX-SuV0sHdD2G_iE8A5nGrvZ-NeJz3A0_V9I2R-WpDyx8_bn3YxAUQ5b4pmtJX52664E7htABtpRuzOkRZvQhtvg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQkrlVs1NkiNIhnxzwO1bFpZD2Oyjbex8uQzTpVFRYbVEV3by8lwxGC4jxO4rE_Qq0mWpg0hB17vrL8oRcgJ0c395KhEq0iY6hT7AwXy5fYFfN6ONUWB2P_Dd1qBAoQeqdoJu07EP5LS3QYwevy5UW016BkxTyWRRY_mPWfr4itR06QE5l_I4BsoQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3n_8HFpcHq0snfQHQNjkxfdqepJWVBeTlKMcnaXg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6FDxuVCnbLWr4liAW-SjG4WgdjUjV6sjcfNdY1gRcA-C7cStG0Wnl2PmC43pKFyquzT6rg1fvVgH4awRS3jE6U8ftedGWz5Y6buFcF_VpgmL01JxplvYJNqUL97Ew5G5mRD8OtR29zrcabv_Nx31f7X4evDI477uYQlLrANvpifqgVVvqzuyO\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yr7p_UQVJSzNJD26ugZnYsat4i2_qi5ITxmCQ4do_SfFjKJkPGLjf0xIZFnAbRLTP3Kb0whiM_Oaq0RWCgsa0_l9IqR-Gp7yyQ-cT2WXHVMvlBFO4mlPETnF0JZ-74ajluxBkQkMzOR9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61JCsUpyGSTcObNIKBq3w9ZIn0qF2J6SYw5Pfjk5Y43EWO8wg_ohMoUvbty1CmNlXCQ51iLvDhsYovUB7IVuXHNnqUuGP7f5GlvBTiDb92pZjbyzTkL07GoypN8Bxm5bQYlx41nSPwAuJItSz9cqnqY2Mi5IwhRY5MCZXhxNjx1UO1-g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5UTOg_Czn3tZXr5_x5OkVpFsQ99ifFjmFTYlE92ukS9n77Hb7ifhbL7WfdCDMEuvLQvs5JyEwC8l_1EM4TcRcU-jkZArgVjI8MPIwNrgaE0K257otZanFX8ZHr9_-VAiTVL-qD9uR-hXD\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1IZkuTBa67hiORjYesLDRZwdBT9QgrIXu_WKc5zj5qyfcTGIiNg-_HXSu2Sk2rSn1c5jCMn7jBH_NKnQ19_-uTTbCW9BHnyc0hRShFAj5kvb6PM7bLAyG_WqKfMNk_9hEfesgkUvkcyJtRmC3SH5FjtmW26UFtNFM91MKmHtjxWhvFuI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXP-H9D0MQF2pR8K7zUWVuC22ThIY-gd0MER8kiQzf-C3EoGVwHzCQ2ylZkooLJZffowHi5FnFgpaVUu7MEgPxBlYW9zDuMRaXwI7cqFon5vRQmaHN-cWmpxjybEW12Gtpqnvh-jUYQ2pmqgfqsL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEklBAdrNdTXv10E4eWk0fsnS6o0WadQz1OPeuURkViTiC-BX9wVhhUtFfhJkTwWBmZbgluLln_NECDMQPW8zRWhb0y16t6bmFaPdA2vLPkc_iugqIIti1aKvTjcNAQ2LBi8TMS3wLs3PQcO1Ms2tSN-xEY_d6yvByfP1hVMy3RDMko6bjaZEtaA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1OATFo0tvUGNRePDhhsO0oucmwFlKhTzSllizn7kGBRDq9HdLWBpVGfsaClmf5qkkva8neumV25VgyrRSQW8R-8pKYqjifpM_eXGj4griD2iyDn9oJxEmApxGZpXTptFtGW1PUf1nN_TYg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2A4UrL9l2pqQBQMplmGYL1SOe4Lc-TSYHw8JL_Z22veAa8USXGGlVpc0axFgYkMQLZg6zFrcPMiTsP_FH-xeI1hIiJEcZjEZD1eQCKn0kMIpuQuW0wINksHckb-GtI449xemPU2K6BlJ6MsF_gUDBazReAHlPh0kF-kXxbqx7mfu91LUmXUURIQ_MVh84lIZjIXo5\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO07RdDVpT6rVbFKCBi3w9drfdyJZtpVQR-hsJwX5DmdpQE9sjyDnmx5rFQOeb7-eV55Gcy0-WgsYTAfxQS6YQ4M9usEglfgURmzHc_0gO_GPNwdZ53BULPWWnxi7VLg5D7FCFwxv\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfnUPzfGHxgI652qzsO3O033EuzM1-u_hO-Q8kQKx7KtcBzcHYHlNlh3psCHi82vG1Xi2nwCDtV7yrOtxiAReHOcNwuGFxa1tEBMRo-XbVw3Rk_xyzN-KBZULYhmHQoq8ph6vIPNzY4scOaS-D5EIvthO2G5p851Kqw-nIb4k4nmMZj38IMGL8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSmFNTpKUT7HZTzlwBGu-VsHBLmPQlB5fyK5WPt_1gySV8U2gHf1TCLRuZ62ulElAOQ1VNYVnKQNV33NX2LgIf4yftEqXTfK9Xhigpg4WAea_N-coxxUxzBjg0K0HnR17aOTIbtPphPfp9Nx\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HlhTGbnnOq4xtzcShXUBNSyv2eadQz1OPeuUf1HgjdJp8kJIKYsb_FHimQV6TcGk-icCaYgLwy7nBgMA0Befc4W-tFtUr75Tt6LfEtXlXdJcOLUfYA-Zfgg9-NmCDdcL3z-GkrbcH7Pg9Pp0sbpYWguj9kYsvJ2zf0PM-v_0BNT1brF1CJl7Ws\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53YY3FnB3Umw0nAeZj-ILpcvyNsuuFrnmCVmo9N3KFHAq5vEGWw9Tj1cvrWzWPx-MUm4PDyEktL0100vzLJt8QC2ba6ssnxxecMl3igE_s_Y2cP2SJQ5ILxTzIAv1oj6OsHuxn0RHDvaBzQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQoZ5GU9fVzVTDflAvAbgn5a-2Q3e-92-wcCvRyw_jq72DStUB_fn5ZeW0aHoT2SlYghS3iV_FT_Cxr9yjP90C3sreq0r32uyKlz27UHmDLeb--1ng9moR0Ydawfre_CLtmQHhqV1RB5XUlXYrIl0ZR2LzfgrBDUdZVnPMOTOzctJ7PD3sirqVwSKDHLQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h317B9PAzSzrTdwvTpkNbbhIgLelM2VE4Tlhg7qm9Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHziZqUJwEAcqb_5iCyvp-ckBmPoEjV6sjcfOga-h0vWu-PKE3B2mnl23kkmOMzt8BIRqHxwBmktvIYtJlZaWPjBhPq-GdjQHPrBYDU9pCf8vHUlSZ4lP4JtopoDdlAdEByylG1-WjgJABjTcxRD-v223ka4Yv5XDE64UL9mdZOGeRIVabk6H8h\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUvLtl2IzpxNRoS4ax5i4r4-RkJSZEaVosCoVtUoD2XCgB5eeTZ0IZz3g5Ke1Q9qCQqlNJ2Ne-9mEuUajarYDDJ0jxL3o6gby5tSNtz2z40SXsIIciFom7A7mxYTbLF6qnnzCf-0vLUjXCd-pyQKb9TpfaNkuEd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fkXVBA_pu-dS31OL_1Mey0CHiMsi7p1BEvma7cfKtE1gRYSO9_aIXQ0mnl2Hk02vt3twBYPws8TWDvdgF-SwT2CVTgbtiXApRtvD_Fc8inB5HvAWwaiMOhrsuqLoTul5OKFuUrY66qondRBZjW2WyT6CDpjhP7vLgvTP_Qhy7rPYh9ybbF960FEJU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":263739,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}