{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelentes Salas Comerciais, com uma \u00e1rea privativa de 40,25 m\u00b2. Localizado na Rua DR. Bozano. \nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98127-4958 (whats) ou 981250745 (whats). C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3185 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-09-29 20:50:40","data_update":"2021-07-27 17:41:53","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":198000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Excelente oportunidade!  2 Salas Comerciais Central","meta_description":"Excelente oportunidade!  2 Salas Comerciais Central","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","condominio_fechado":false,"id_condominio":100402,"id_imovel":608064,"id_corretor":16833,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","endereco_cep":"97015680","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1147","andar":null,"endereco_complemento":"SALA 206","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente oportunidade!  2 Salas Comerciais Central","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","updated_at":"2021-07-27 17:41:53","data_atualizacao":"2021-07-27 17:41:53","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJcMa9ulZx-3zWXToy1nl7eEa\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBACUUmbxZH6xoyHv7qgSZ2VHtarp1CG-A1ObK9s_HkqJlkjF-yq2yg16zUje8G3EbFJx2_IlDZMqzLFvn-IS15fV-A2bgLPGk6SjD8gr7Qg6-_OA-A88e729jvEGagQ8f1ESgyKdOS2cVSV_AsW-jnFNGQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTPrBOFRMBf8WXW4y90Kr8Da\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPAA47LAMxYFogVrIt5WM7afKNmgEx7h2R2Hd53akv9NcODZWD4poFM_IXVrn1O22_NFaCdziOvUYaL6AlOIS1xeVcH799ZjwvC2MzsoawGYAGCkxj7YvaTon-KjYg7N3Hg21W8iq2odKeNZZ106z1OUs7xM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTPrCO1ewBf1WXXqy_dcR5nd\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj82NdYFl0OxFf1TFlqwSZ2VHtarp1CG-A1NbLNsfHmrp-rMgGdmxXg169G06bG22WdE6rE1p6gtbjXD1qTVEYBpMtV_vldPbUb7krP9JDG4YwvIwYFI8e721DgRyF5E8f7Ftg_Cs2nFlSS18AMRIa9MFNg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJcMaAhumO-zxWXTBy6FAS9Ez\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde7urO09Mucmsxt_HFtMucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmuNM40knmVnyXgN-9Emexm2-LF4D1--lNFNrHP0xMzDxknVvKecfP5i7Xb7obJ5PDU8GzbIgIHIwQ1pVRJPMBBc0HtHLwV71hZq1XjV_NcWGkeefqQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTPrBBVUyRH8WXSNy4xOWMQz\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj824O09Mucmsxt947i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnhtUIXmnx9axXg36QlsIyW23ofsPhsa_FZOSHP-xUvNHbhpO9VvuraOoa1FGMcoHzrzVlNyHxGlwP-Ln1ica7JvY484fZBDKvy1HDVV_YcRlAa-87Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJcMaAuFeP-f9WXWJy8fWJPjv\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj2E5UmbxZH6xoyGvj9AuclAMd4nyTvQSZXj-5n613q5HOLAHcHRrXs8ImksE623k4CSsg08pDAtbjceNPjAtbBpItyOepN86Xb70bJxPDm8GzbIwYHI8Q_6xiI0LbpvYIy5TTdHc1F6ZWC18fcRY-_nlVA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJTPr9BFYOR30WXQKy4mKijX1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3JdfYFl0OyV47tpewcrof5ruC6W8TMNuwxV3d7PiDai9pdNEPamWOFeKy1C4G1OABSsozlpDAu8dh0Fe2RZzwmb3k3WP8MDG23NV5xRSInGudzHROhRv39k_WqyVpYyXrGSgA4tddbE1NBY1fyziOjWbtA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeMaJcMaChumP-_5WXTEy6FCzbbr\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ_LfL09MuckM_wCN5acrof5rrSfNuTdJ-4iLVkr7sVoKOwVVkFYqU1EqcLZTNmwGj2kFqre-7mkBRsbkzl9eefKQR4xDtoMTE21NVrxVdG7hBnSwtc_N7_PXWjcbLJXEYa6SmAgsKdn9mtdZ1CKyYIV2cvw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325015","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXA-S7__LdFa_sj8LaHMC3MTR7n000DngPZXx4XEo47K6Aksit52eEGTyhyt60jV7iK4hhs4cpezZ4XaSIvMG8CO_WckdniBjbnOGs0LQfVTA76WK_IarITDCZk8H-xYUt02zNAsyp-8TJQcsBbYHWGgRF2qDcPKjv6zWQLQc\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0431","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxTVt9f2OFV2bxZH7ZbQa_f9dd_vMDgjV7KSOHSoAQO8YQWSt9pKc4ma4xBdClp4fA8lFLZxCE4a0vQ52EhF_seGkBP9Y8K_R898yBMiYb4EdyKF4MtL3P14PfFW53FCUhKjHQQ0wOeOimHMKm_0fUhRYmUPbaBIHoKK07\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.06,"area_util":39.06,"area_total":51.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1358","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2DIdYFl0OxFf9TGBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD8iQnB7VQDOVnYFdpBubwXGpUbpEUBlYAC6bYQPvS2myBe8oCJIKOCeLhOhjF1O_GJiCul1L3J83cUsqOp8WHQiy9bAqlnoJfV3aJEvcBFifQVhBAz_nMns\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Motta","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.684905,"longitude":-53.8117509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1663","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFCnGn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dAaHammRtEElEhRWC6GSW63QEnNVeBcupzUmhz8bfIlFhVoKB73-vOWHyEZbgDo0LER-Zzh5HgbYVz5oCmh1Ubdp24bAdMeYxf4GiyHH-jiXwqFF9_1eDRmciRerPHAsJoA\/SALA-COMERCIAL-30-METROS-CENTRO-BANHEIRO-SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua \u00c2ngelo Uglione","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.68592995154,"longitude":-53.805100060852,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs--1otNfue1Ff8AgYzkz_T0QIMl_majBGJEAmvdlamF8nlzRqOEvsvSkvfGXhDVel_iiTWYlTFMrtnKLsS2csRRGJE7TS5lQAKo23AZMCFCnTq6Jkhjc2kHyCKhNN9sJXUQ_f3M1sp-9k43odBFifQ6uBFhFxNcV\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde_05UmbxZH6xo9FbBNUucqXKdmgExzA-i-9NtxTVlAAXEJ3kfe2DX5UT7EnG0G2eLFaD4aEBI5uJUwaNRvf_FfQGTHpEMiKGeLU-LfgnzrutqNzGxOlwv390_WqyVpYyHgGqd4gVvyJWTy1xn8WW6EJrLg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Alarme","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321583","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJS-rfdE1s2CcnsUXfouqIcrvp2TBRxLo2Aw_nIErzJqDmoE6MeAaBP2Ml4sHZHt5FN_fXQ4vxKlqEFEDsemlg_gdX5-AW4k-gMOCwuGwYfgciiiiCJNJ7WEgFGHttVKYYTTgOK7JTdagxQBGLlSqrh6xCyAqtVmhfTYShDQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":162000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323764","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA1hFwVjNzUYNfGnBp66rPehr8Ek_ZQy1_H8Qx-F48izqru9cON0HFUml8Hz31yZQN8Qtk6W15xvpxnHBQh2ju3lHBTX90uUAI7GABIL4uIuFBmobT-lwMwobAahjZoBjSq7glNB6_urMX3sx_hn37yFmNG3Geq3ude-N\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lucila","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":61.45,"area_util":61.45,"area_total":77.92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":152000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826334,"longitude":-53.8073457,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}