{"codigo":"31998","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excepcional sala comercial com uma linda vista perene.\n\n Im\u00f3vel localizado bem no centro de Santa Maria em edif\u00edcio totalmente comercial e com portaria 24 horas. \n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats).\n \nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 31998]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":30,"area_util":30,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-05 20:07:21","data_update":"2022-02-04 13:44:03","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":195000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":300,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Centro Profissional Arquip\u00e9lago, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","condominio_fechado":true,"id_condominio":104758,"id_imovel":950352,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","endereco_cep":"97015010","endereco_referencia":"","endereco_numero":"111","andar":4,"endereco_complemento":"407","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Centro Profissional Arquip\u00e9lago, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"Sacada,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-02-04 13:44:03","data_atualizacao":"2022-02-04 13:44:03","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0MJJ4eYOBjRdoScXatm6p80m_ALWTmoekPNwWeMtQT2uHGE6ncJkIdBN-j8Ojs7P8oAvjOn6EsH57RYPounOX_bTF0t4plsCeUEBOryNJ8Gfna7cbmi3HT-83gzpVS3ZPe7cJQOXKbzzpZ9SlOHT\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMvb8l644RhpZAUt_VzTpn_ph9pOR-9Vc4v8yEvdajy3igs2OycFaeMDD9fS-ePadVH2Wnl2PmK3H5LF9qpTaK1h3fvNgF4awT2DRDWei1GNdGQH5XQ343fasUSBjAeBGE1dZxKyeKi6J608GbptPP9yMaq8E1G5eqMUVKI8MoNgLNfJeIbbUR50bx9y1bFSJV-nvk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI7tTOgfE2U0YtzNV7wRSRLVBE3texctRTh4V7AYqe_zzV8iKBrAKG3zdIJ9Hj3994n1OWX307n7GfWnyhXERxxwccIeA-yKEufuOBUhlWIM4Qtgn4o14ek5rbP5wksQiiIRL99D_jLxR0R\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVuN9l57mfubLLfKz5jFMFz24uZ16KEnValjqRccSfQDjctl_-FYyXyFYWWvdD2tW9pMHuzk0Ufbes-T-vUDS1kcz2_y9r3dgR7B5ZQr4YAeXnYX25l9-cJUQWhFMEchqSQ40uFSdWKtLiMRd2LTfkQ9zzmktACiu6pgNTQ726gM8l9b3UOh7\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYsbjpk1Da34dFSm8naKDT-oH-dai-t3EVqxXVC0joFzX5rvet7ZloDOuICr_gJ42r88Gu6hdAxZKRB8Og-6EWV1cQtdkQUY-UdGS_BQxJncgvYYn6RzSr1LQ0G0hcfGvWqIGeKb5RpegbFT_C\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8uL9l64yRoYDEEHvIGmHUs5y6M30t3J8fv8BS6r-FKOcEhdG66qo3y5qKw1qe7LmIxT3F8Yo1mw4ZGJkfQgzUKL5c6asGWNhc5O05fSvxN8OlFCyg3o5FeIXyZ3LkQ3X55XP96wZNMMpGZakVKyQxxh8KjM6In035IS4uttd_2CLcbgoVa53bGX6dF1rTF8VFn0j4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0HfCixxDzrtCgtRB0ajqhXi19OPGVC-DlTbrxnZQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8lio6QhQmdnAubz9SLwbdfYQXPISqjDtqgw9pIn0qF2B6Dl42TKtetwpA3J7ek2_5sC41J26-0O9oBHWing0oswYgO3GhiaAw06jkO1_PN8GFDHmBpE23HFymawTUZcUtkzWgfs6cl1Y84jd6N8SYzTX1tbWmz8u370CWX0iqixVvnVhE51n5FQyEfFHk_niQY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrL9l24zpx5fZ9n1Yp-Pdn8BhQcA7jFhsShVsjrCNNuT2jwzpR79vau_LRtEoYaStqk-LiG3sMaLHaiNi2tv3CBn2-4MDlGCIgV1W2y-1wMR0OdPopxvGc6M6zthn52z43ASbzZGzhOC8HwUGWL4eWpp7zBs6u\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt140oNJsvUTXPgxloQHzaYh0FIuQzD8-SllPBuz4u30mxrXZAAXvs6V7GDPm1XysE1LAbPlWhzFMHXKxSAYwUijHFqYBRQsxF2RI3A4EDFqQ2GQ66DeRuw-m28TV0tDSSj3Vc-5H-yscgVUk7gy61s8_miJq06ieSPKc0kAkMkw6bfoI-A-Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX66r8p40mguBvQEJt2JIiDufzZLhuJ4VXdsvYUgtdXDU88DwJ-qS5_RWHf0p96AHqrIoFc2pLCXxosUQxlc_1e9J-aobDCy57_C5eZZfFeORhC34rbnxtcAPuaertO2pjlatIISsPcHc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnMqL9l2oyToLWKm1dkp45eXGUsXVJiYZikpNuaQDlG7p3ctuLQkxSyV65JyFoYOOOCCpJgp3Jg-_9Edtj51ghuBgcELZ-8u0LqSV8gTDudgMZkV3j0MvV8g3c_Wy63jUt5K3uoI96Df7zfA3QHzXKENuN0ym4Ih6_PtRY7z8dnDsax6IPfVSYZ7zl3mdFQHEA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MATll0sH60ka3Tuhi0H91A8s2zYtXQJ_Tym9Y-Eo5o782Rg-VKu9bQN5codATD64yfdx0DmjmlSgyrRSYUWQYffxQt5QdJYf3dcZ29gspMFlL04pDnuo9D1XlJb1GS6tLoLDPTUR6Zn\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjBUqEJX5B9uM1YmiFHjuyhAwxBT9QgrMVx7UqUBtjC8qFPk64iSk44_JcK1OVSmsjgOeM-Ba8NrzgGykljkt0AWV36U-Gfad7Eig655q_B9kxKSZD_8BCQrY0z1QDsy_aNS-2W-SpPrGX5Upcth_8hIlG_e9kgyTFc_8dXmtRgkPlbKXc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32648","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6kcDPrJw9Mhq7s6HYN5TwuwHNdvCCWc1cLqBY30aqrcLNQKcWr1Jc-1xWJ1kPlGB5IJ3kFA9M4jgOZ6gDzhC-9xWRD8IHnzK-8CeckfQizJInMdesAR1cC2rk4_evkYHBMlEBO5SDCfpi27jGIPWr8S3wN33M7C7bBfPQZnZ5Qpxmvo-d4VaAHBpbC\/loja-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":67,"area_util":67,"area_total":112,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Seguran\u00e7a 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0431","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4i4bvda6v6tPU4VwgVhN_9ec42\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.06,"area_util":39.06,"area_total":51.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1663","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApcvbsl256ThRZcwOv5hA0vEwd077vlpUd9vCyJ-eDHBx6x3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-hdNBWYlx44pzce9CNdqVSuPlAmGn5d8t7uuCFVLDbjPuesRwmuCJsFJmHlwB4xgxlML0JXyFSA8iP49fW_V3hJhFhgVK8w\/SALA-COMERCIAL-30-METROS-CENTRO-BANHEIRO-SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua \u00c2ngelo Uglione","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":159500,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.68592995154,"longitude":-53.805100060852,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qgcrr8h25gpLJNA6-yHO1JKt_V6X4kBZBRfudBSgqMvqurIDsK5E183eypyTaRqWcaGI0UNasEExex2wTaYpjHdIW45-ls-g-rQc0BogpLCv1EBvQDTygHtND_7yU1_ZTNfWuJZHnEChrTTGKN4z1eSYVx2vWURorJSJlfqMBiSakDwU3Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Espera para split,Elevador,Dep\u00f3sito,Vigil\u00e2ncia","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}