{"codigo":"31990","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade para o seu neg\u00f3cio!!!\n\nSala comercial bem distribu\u00eddas em seus 39m\u00b2 e em localiza\u00e7\u00e3o central pr\u00f3ximo a tudo que voc\u00ea precisa.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [31990]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":39,"area_util":39,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-03 20:18:14","data_update":"2022-05-12 14:10:51","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1100,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Sala Comercial, 39m\u00b2, Elevador, Recep\u00e7\u00e3o, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6867532,"longitude":-53.8070694,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Comercial \u00d4mega","condominio_fechado":true,"id_condominio":21974,"id_imovel":948734,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","endereco_cep":"97050002","endereco_referencia":"","endereco_numero":"558","andar":null,"endereco_complemento":"303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 39m\u00b2, Elevador, Recep\u00e7\u00e3o, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-05-12 14:10:51","data_atualizacao":"2022-05-12 14:10:51","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf75AZgRV80Ze2EkxWyTDbOMRrUVt9Xa2hpste57mg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrY0DtCBRs6i23KaTUHFz63n52iStcrdIQRwtnvEnyRf4Sl_HTkdIGFXWl8Hz3vP5DN__Px0sWIgGmTn38CGkBv09b-tzpRNuHZMOzZDxDwCQtfXJvzOeKgRlJ2JIN3KesT0xBRKzFQwfYl_9E6XC2svVxM2bAeVvg6H4e\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4xSWtn18VlOxVjDRyhwbUDhjMasdXTdhtOKQNGnQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8MlNwWlttidrY5nE-LFRZ3rhiQIX_hsviBfnvGHD8ivyps9UOHKwe_PWlwQ4UCVQN3G02MmCDxmGUh38CmlhfRZR-rRU7p5uPCLV_pQHWSUpezJPqtOiJewVjdVia9Zszzc8-gWmY1mBMDcnGbfsGR8gK3lcebkZOPSQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc65_9mS1zobDGOivuzhvwD0MTPhsdUsqxnlFvWKhg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeWoaBBZSNiyx3eOqvuRq0UPrQADCVyRAmpyEddGJ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7DddSaUU4X-9hhCBebt8jKOUUbtNUm9hqyy5c37A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILulxBfn3e-UqqXhldKGZRrtpwmCjde8EhZU0jKB9DMWrKoE58fGZK1pE5g8HZ7JRG93Zo_qW8-pYaCpEPkxF-bH13EQxYkt65omthPg8AhQlFFmLfw_H1BiLxnNtrxHd3iU2hxD1SXMT9wHmbWNQiEMrESmLteQ3t-mp-\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb659hkpH7Ydg2gtSOWiwTL3gMuhsdXauBrDhhh21A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXp1-PLl9MsRyhxARI-tJqMQ5ib_8edMtJ-4iYK-PtOLn0YYf6xI54ivWm_c9YEr00N5hqBgSSTCgGwcM8-wHoz2JbWvhl665Pwa_s1KrlvM70PGihktDUqZ38vbvPEDVp1WQPnd8RLgc5XMQtTnFkWBWraPvEOyPvywtYzPQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7MjR_vq8hhOmLfNX9hlXCi-Knys9dWzfxpdPYL\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2Jjpx5fZdgzEOOe_chr70YJmOSkpTvP8E7GgdbcGpfAPtrWOCL3tbIMqtxjsGmVWlcnm0nClNJ361KIiXKlKUHHAJFIfu3fPjQJeD9o6TYCmVOndbLVOcZt3WLvwP3gNC9EaOUlH5SnMvh9iRfvoBxlXzOfenPyyUWY3tyosoBWY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"1918","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8vb9l25qSB5RiFpUA57LBFfmxAor6eNbRvcOButarjVHK-AkMDCgAwZhtxJLk9pWYBkTOm5eeKrx0gt0lHxxurmBjxBxloscmlkhQqz2kBXgZEMi6zOBUongUuiul-zCWKnbCVlFzoz6ZNScBAu9yvByVeczE-OStGAvBtYTrGyR9wXg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMqb8l2JjoZZxvW_3t1iNMfa4N-tcgfTNwrUfkDoBk3HRZdGJECunM_TolW6hUARdnsuuihzdGXq532dwEuU6KVo0fvtnXCTN1EqppIS0kZdp8vNKcNsGP5RPAGTdH1HA7_JI77rQB3iIem3mV9a8zRMW0l8gfsmQ5mwRv1G6ULSyrb\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2530","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ-hbOU9Mucmsxt_M5NQuclMMV4nyroC8Ag_nvMleqPu6Dk69Clbr0AGllw1e3ntLZxD5l7Kq4w62QqXgSplh_Re9O7eneRoIjwCBFjANu62ESccF4oayqhEZ5hpM1Oo6QjQ8u1F6UJHQog_tdhFifQW7G_YBwkn9\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":15,"area_util":null,"area_total":15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321817","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYZJA5mnry2zzpWCqu0PV9oNSwrzDVyiSmXlXH3jW\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Seibel","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6784893,"longitude":-53.8095088,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJ8BH2CCwMZ18MSY-H-ik_DpLSTgRnfhsvm47-xz4j9-EL-E01wasFFXVCWfOGwPdqN3AujaX8VjOj9gYWhRwju37nAnWohCOjirMVbOZCLhY9jqjCaLwq0md32JEL6JNRWyqzgnuqWAJacpvNBYC6UavFOzWp3mswXvCIeA\/sala+1.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6892978,"longitude":-53.8784134,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322737","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJ982MlWpXqQm47VV3WuDVsoPFjJZaMUn0GJETu3OwVrwDInejbM4fGPS9LfS6aa8SMIgv9-vcl7YCKbT5OBzlVr7_SM3cZ2yL8stM4ZuKXcr9Z6t2p3Dvdv7HQqYHHIMxMONqvcmCynFfUGkOVBUwCu0B3-_ECvfsjy8Vz1A\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":22.39,"area_util":22.39,"area_total":42.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322759","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjzH2dAEVa4OW4Y_X7DQ6EHteC-n_m0j1WJEvkvBoWpO_Yo1H_aCkLnEfg3vVuWZG2aSGs_jC39f-r_Kz--gI0slBHUGe58A-uE_QjJ4aUQiNSCm4ZV2stXyC5u8YIA9pGzJ-zDys_8NNiuru5OG8ZAqYUlDuiKWDT3c\/sala-comercial-chacara-das-flores-santa-maria-rs-0002.jpg","endereco_bairro":"Ch\u00e1cara das Flores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silvio Romeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6724911,"longitude":-53.817676,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323573","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKua9CBik3TupygVzQOuZpDr2vBKHHVzdMmYRRnI6u\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Roque Calage","condominio_nome":"Edif\u00edcio Roque Calage","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6863186,"longitude":-53.806259,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323584","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILunNGPgC51xcI_KTUGLQry99xiSNNWrq2ir_-49oRVqd9mVSqHdhBivn0pz048q7MNMhUQVpHUvxkuGnQDZRNQjAmU2mqPcKIbLJnkKIy3MNVfGahsr5WZmDmn7nD4h9GMyBb58-kGNarroX2F1P2wU0gnOPEP9jv7BcpWrg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6803862,"longitude":-53.8111626,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323821","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-KLu2vq5HB5tnsUPreFdG0za911Cenee8EBZUnjvMnjB2buUm57VXKeTric8NxcEL1AN2SCAQ5FDw-2Tl3gKJlAPdfgThe7ZqmgZAMB3wwUViQ6aZn0T2etix0ZHixzJt_xO67wdPpWJ6DP3chNv6fsiRucW9DthSWtIy0\/.jpg","endereco_bairro":"Tancredo Neves","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Paulo Lauda","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":28,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.694374,"longitude":-53.875782,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}