{"codigo":"32008","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excepcional sala comercial no Residencial Vila Real!!!\n\nMuito bem localizada no bairro Nossa Senhora De F\u00e1tima e pronta para voc\u00ea prosperar o seu neg\u00f3cio.\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a).\nEntre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"32008\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":63,"area_util":63,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-09 20:34:33","data_update":"2022-01-04 18:31:08","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":368000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 63m\u00b2, Residencial Vila Real, Nossa Senhora De F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6975444,"longitude":-53.8166069,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vila Real","condominio_fechado":true,"id_condominio":22313,"id_imovel":952885,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Appel","endereco_cep":"97015030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1447","andar":null,"endereco_complemento":"Loja","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 63m\u00b2, Residencial Vila Real, Nossa Senhora De F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","updated_at":"2022-01-04 18:31:08","data_atualizacao":"2022-01-04 18:31:08","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC6qBj9E-1-T-NnXEId0cwvHc5hw0HPPnuAfa19WX-0FNPXEhldMznDHQM074SWKo4Fwb_ps6oKCJBr9dDGvb_U5cFxB-psl--WMI9jid3txsp2ZP-DbU7W5OLdyjG0s5Cz_UUpBeQu8A\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFtzt1nSW9UsSbXrJ8zAopPd7ZoLS2eldvUPcYHqA9whDJCkIXfeiCp5hD78cun2k5m7vNE2HvCXJdtSYHMrZFwS3NllE7_oGZPvIcPkJj1YjP-yovMfCqo8jsxqfH6LXArhHzZRWRqZ4aoR7tfChqipRX0WpTbX-jJeDPMcEF2IQ_wFWE\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb9lu4wp5Dfd7ECdV7CBm5BxeiaGWlQouGQ1svSFpubp4L8X7GSPeLcrw805ZHVg4O3z0AVFV8LCIDRfEe_HMB7feo8ykTL3y1l4Hi9JgUZahM7sygRAQq7UPrrDF6cgJnb4FpdLrmKZctLoQD5TzIT5h\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnMqb8l2oySoKTijVCE81KDuZExogUworwmwjD3nd4kCCsL5WAEBRuFzHhqOM9xLpNgRW6FZWQyVv1lmi1uFohaX77MyCsT9vIiHwGa3BxMKQmHsIp7KYBWDcb889AdS_kgLel_hGAF8ASzLYwwPc8OE7TXey3BAxlIXQ-80NxTtL0ya-3hxik4nmr1jMD7oPOE\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmF9Q9jV7UsAdznXSCz2TEfqz_FODy42zrR7x9Gf9MkvBCDh5MPS74rdY2mEdafh3mvyNFKBz4Wbe0m7YNFSlsDCuIgU4-UcmQ85Q9JHsgvYYkkaboJBKIUfzr7nTmHVKNV82C6k7VAbuI\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF_8L6sp9HcmZ5fs95NWmMi8MdGst56n_D2lVOc0xprq4lrc7o3pkfHEvsiQFT_FDc4TPremmYpuEgH8O0lwYoNxqIzLbcpjxc4BIHrJWmHN-yn4Rnj5n4vmyNbnp09bZgGxCVzsebGnPn9Pp4sbxYcBHOkewyahmAGlT9JB2tJtX18jF2A2a3rE\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdsWj86XCuX4YWv8xNmMiOTj9apSPFODy425uLe2e1DTXGrgms9fmBd7w7viNjh6Kc3oGuZrSVxVOTMQekDQJsVt1I1ocY2wutEtPa3e5a-NJmvSc4bH4trwUy4wR0s9-3O55p9Iy5PsdkYxE\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1J7fnzzck32ZIOMVdmCfj1_lxKEnVakgQ3HW8_iBpc_fsXaduX2WasJZjM2-E6MIVLBbNlWhxFEHXKzYAIAkDe3HqXZBAsAGGXO5Ag0DGqQlOQq6HWWu8imO9Q10tDSVD3Ve-cBO_a5Jp2paH9tVVyvid-MFWEilPa2DlVgMSl8uIx6Mm\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO0itNt7ZKUMb7aVM3QktvD_FMTyjO-QumUn0txmM0AaMPRoKKy25aM6mUwqasQXsvJUJ0LhTosC1q_o-8g9SFLY0-BRpExAtZQunatPDthsBLqgF5w76F3jKcEiYMDqV88a6qRV6NvY\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81LhzeSkTpt970cKS9gkdvT-F8xO-R226io4phqqaoHE-nL4eT3FoYpdrq73Gv9ZqAWduAIiLlBR9Bcjv7Jt6qFboMFKlsO6s67aBdGHvAKxUZUyMIvs9gcLyc_83XmVHga4Mh9ZDP7o_8OM03FXs8-0COHjv_bssqdXnFXsjXKUmI7yOeA\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqbsQTlq09V4pzsjq7XKreIB_C2D13DCgjOuQu2TkLm531rt0Ds1a0dF8rj6R7RgyasQUu9pUxzUL8ap6_i_r8An_6McCzCaX6AhSwh3WceMgvYYk67_L2ry3jZdHWWzinVpd19vi5JKa4JOk\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDFyiEn5t41MJNBga-Oll-Ton6OgeiEjV6si8cKt00pwoKuZSxQXxFnXl3Hk82vP1twBYBVnO6_0HobxQmbTuchG2akFt_sHmD7eHi3x45ZmMdeswXKs3Fd6Kh2SybI708OjqvIL9DMaooLlW-W8bmSD6SYgHnDJ7aB6fAE7lIvp9ymDFIbz5wdI\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2497","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVuN9lZoQTdoa2HptasUqBrEhFwSu_hO-A8FqSzbBOpY4-oF9jG46HoB25BKcau0O5sJYPCzT9zggZEK5ZpArC24-D9R5kvllxLM9hGnXIX56xCQ8K_4U8FGAjPI4adh5TUGn5XUFHYvIh-ZR-HLeFIJH8fZ6aVDe2cfffk5wEW4kDKb8kqArqQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":136.07,"area_util":136.07,"area_total":149.76,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Churrasqueira,Sala de estar,Espera para split,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Hall de entrada","latitude":-29.6975444,"longitude":-53.8166069,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2502","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1SNOt72zPIXeMttikuZ_cnC5V29KgPJGR9k29eT5fgPxbMCvH13klxw3-pmktN5klLs3OVsxxhv4Shp-5ZWL6dB9Lgl_aCfcKaaJQ5h6PcJmBNIxp53YKMvrs8fEwpG5oRDsOtR3aG-N43OqzJbdcx3CZ0Ri_AQv8QaZfnt0N177FHujJXl8\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":157.21,"area_util":157.21,"area_total":175.49,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":832000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Sala de estar,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Hall de entrada","latitude":-29.6975444,"longitude":-53.8166069,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"1563","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLDRT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQvCO3AmJ0QwSZlU61FeJz4jAJ48ouqdY5cWiU0E2oVUY3zjqjEayAbMZoe7U6ptpFhfoecHUOSa52wZy_HDasTy88rJ_0Y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone,Internet,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcvDaynGu35K0Ja_Y4NpJbWHtYe0rDsEEaWxsSO78JpyXBTMr5uL7MJ4245nKHG4AwdcqOSq8_E8R6HYCLLtfzaUbF5ZatLiNNnEJAUEp-hV7ZOqkEnfy6x3IIukaYtAWuWiIDCWRSY1DlnXQSJjCzgvSNBSTbINYfIQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29117","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fGCA6wEKA8piMRjYy3Eutm53UcS5Iv_xC3DS4PjAnkvl4uAYzXdnbx8dV227O34Xe9PMEVfYzrBCLzi-nQHb0y7idLbn_YLRYmf6ukWxBXgRVbdbic1FQ3s1n4al0U7DeAgaS8tW8LpJ7Wp6AclbwS-bsMSut-LyAEZY_Fmk-56WiEKQCkQ\/sala-comercial+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.25,"area_util":35.25,"area_total":51.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29154","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdTeIuzj6ZoJRks07uVkARfu9Rc90EeSXuiv-18q2oSIjJm1TtoZJIqbQYVSccJATdUvsgyX1aAFbKVagZv3-LmPL4-LT-XpXkreZtis6auPAbvpc8e4AP_fks06vFVy98mQ7yzPs2kgmDuBmGoLxG7cjPSIyCTD8PuNOg\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":56.37,"area_util":56.37,"area_total":105.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":459019.93,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29155","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujRVoZxIlbuoBSeWy7exp9PwG0xVgVbLpaUO6DjVpSIgsUFfACjx2b_VDPUckHHfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrJ-iOm4IGcMSYmEzusiZ36ehvSNdCScKkRhDQ\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.62,"area_util":58.62,"area_total":110.17,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":474506.29,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29156","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpffae0Es07psnP6W8DNxiLs7rLPas-58Km5V2oiXBT8r5uLLMJ42YuNs5NrBIdcqOTsuq7OJiaDks-zg9cXWRsq5T1JOT7Jy6gLkoZ_-ai8ltSM32x3KO2W1PqrL-SCMDCWRSYlCH8yLhe-MFgfOOACToNiz_Eg\/comercial-prime-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":52.43,"area_util":52.43,"area_total":98.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":431835.31,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33n1t1o6U2pTZNftPyPun9_w8-Bm7a77p96Y51Z9TW2nhqa-XPofYYaing6ndTbaaL1Hz2ortOTvfWuik-Y0XmZVFeiqhtjl6WJ_IOQXQOzg3qChtPTo5aq_fNJGMzB6AdF2wVYQQDf6SW92qbdgvSNmyRPCbhCNA\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":453640,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31832","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGbbXB1q6pJVaYSjtlSS_0nxlpAn-lMvmDocaLrwNsJrmPRWvqIGPbTqaqUaMW2nyKxDPrTS7yrvo9ycRdHuy8om5tWrecjHxLYTYZ2G4Ax6hEid_l3wuX_fAFq48mXw2sh-V3yLfA2b63ZQ2YaHSix2KZUUmOAmPGWxft1GtxVylM0PZ1ZV\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":31.47,"area_util":31.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}