{"codigo":"32006","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima sala comercial, s\u00e3o dois ambientes e um banheiro em uma das principais ruas da cidade de Santa Maria.\n\n \u00d3tima para escrit\u00f3rios e consult\u00f3rios, pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, hospitais, cl\u00ednicas, mercados, postos de gasolina e com\u00e9rcio em geral.\n\n Temos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a) (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [32006]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":37,"area_util":37,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-09 12:13:07","data_update":"2022-04-08 13:37:17","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":265000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":450,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 37m\u00b2, Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","condominio_fechado":false,"id_condominio":99513,"id_imovel":952238,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","endereco_cep":"97050600","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2380","andar":null,"endereco_complemento":"Bloco B - 310","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 37m\u00b2, Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"","updated_at":"2022-04-08 13:37:17","data_atualizacao":"2022-04-08 13:37:16","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3ayn-7JZJSsJma_7UWwnTwfl4gmWqD1GCNjM8Ksjg6u5tXPL2BpxPyAOHqjXrBSZGYwi82qRkb6iIA10YVl218EyKJQS6-blmz9FUxN3Nhvb4r6N6i1_w9XZkBfTf4k95iU8Uy6kbu11fk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTl6Hkh-QcInNbMSZBd543fIGZR4xWbdQy1ACjg7nSNlUFyI-kFLGIhvu6fzrXD3U9DHLoHBEKuJ5mOlEzNyfw2yUwU5cFqN_EZLDI0Qs5gFs_c0oaBU6SoEFGoSLU-y9TmCKWYHCH3ErwVpiFbvhxxqStQwTQumDUiYWzLC5F1Vh_Sly46xwuE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1IA1dnuV1d9I44-DQoOUQplbSuvdlPNwWeONV-mGmnDLp2bOsKkSDALRs-evn0Bz9g_BjCd9glQIdsOo923gCR3z2n88UXgWLYkNmnhjPOcb-_98y2tsoKfrEsST_HXvrKN18vu5fnNQ12I\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0N7o5SBNT81gXRphXQY1rh5DPwnGXIa3YN-jefNWW2BFveud4qYrp0mnl3nk0pVXlNpklKZ1C2yZc5DDbyLiuNwHiABNKijw6xc0CTmehAfZJ-G8QHD9V8siqNoLu9JO6COErZY6qYfjkeA_9ek5YCkVDL4W5nzbQRnYbFSYXRjMiU6VrGqmuiw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJsU3QaeZrtlvBUKFaGMyPYhh_aCgdkJMAajrWzXsSHxfq5bZH4fGN-5NsPEGFSZ6aW1DhVNZVdHTwMAd0vzE3z10zfuEq3fdDhi4bi9LQXo7Yfqg3J2oGjUpWDFKH-pkUtdnkUbAlpXcTAHab\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cii4_-5X35sm_PIlCgEoaxHsiCW8xO-R23Zap3qpro41W3dp8tv1nCxEjdBPzVNv5A1i67nZCrjvvrKOcr_ylDWey2ezr_Ecgn26nxBIZGq7vAWEBBPkPeiCiXy09fZgFRCRzsebPUc5dg4t755QxN4dVSspM95z6NvA5N2Bpd9zIDFcPthBRc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNdo_zs5UwlgM5UvAMuMXygLQ1JVasiLG8VMjJ6SYmelX1tLeu68P9WaCgt6_kNrnNynB_N9_etl_0zxLxuGv_8tHpVdxsB80SXuAQg7hl23Md3ZZSRK8hATA7gCuQ0i1HiWLrJVsym26zSAQZjA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QvMvb9l2JTp9LfNJu3ZunGrh814qdZih3Ztqj5AJYogdiEih_PfwBWbncZD7e4kd6aHOL1GnjVAIwHHUCAjhuMeyvFvfRbXwrDUG2QPMcaAYVujDGCX0fjXvP-BBym3vWnQ4AlaunM8fIikGG8ugKrEkFDHBlomaaoibatzLFdmo6F9OTZie9j_TNYWio-yrVcR-mCxk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2DoFPuzofCnD6cPhf8qFUO-2LSdSJNEptc10jLXTFWBY2LdFm4_WSNKvK83aZ7YNykJL7qq3PHrR2-Lzl01w8wQ5YxjgVsxRKQnGg-XPW6zAKosJO-9FKy3Zlg5tu3qzVL9RD5MPCjE2\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlqZt-mfLcfqB9-JNFi4wjQd5hIVG7p3cNXPVIFav-J5DIKkLsGf6Cp9gSTF8Iz7wt4dGjErn1F-DCd_pxZs7-Ib3-8gVqdxLIYvQ1OP-mODQb2r9nUnTyoY68cQGXFL_U70o5IBO3PpwyikIp73fac-6uCL0HkVM9lFbQcqtnel3JT6unDA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg2JlVjjFo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhUBoTxvgwQS-sQpeVmCAHVh_6qGUKrztMfyVLIq5VRDW8lbrDnsRABJ4685K8toc2nPSkj-3AHrQtqAN_XVXGP2G-J385Uz4FGWyjqnN2t5LY0-NkiSsuED_uA\/sala-comercial-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCsir8HqwUnbUi1Muz8J_o\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhltGtIarQkadl7iyW0jWllxFKOcEhdG7ZYo-w7iJD5u3W59N7mnEvsvAANglHpit8TLITXHYdzWYDbWkh_367Ur5jdHkmBdH75Jl_KV2RHRcTWl7n3-NaxbKICpWFZafKihyBJsvt--Pc568YjBlJrnJ28L7bbOkADdrfl5Z91mXF7zVyLT0\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":278000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcvrsh2pnQFBKLgnCrC6UrxZdcby6ZD0ckQ-0i-4v5tPPYd_J_S2dyIprQVTdpZckP8lY3Wg1mFHbStjgiHzVhtrHpZSb4x-C05VRZrjfcGjx2T_dDQUTmH4IfbZJ6lUO1Kq2EKXvaYzg2uogKHCWfU01Ar9sqbCVIYhPOOJCSiUFQzGQ\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}