{"codigo":"32002","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com 100,6 m2, tendo uma su\u00edte e um escrit\u00f3rio.\n\nOriginalmente um apartamento com 3 dormit\u00f3rios, o mesmo foi reprojetado e mobiliado pelo arquiteto Lucas Moro.\n\nA su\u00edte foi aumentada, integrando o  que originalmente eram 2 dormit\u00f3rios, de forma a proporcionar uma ampla su\u00edte, com closet integrado.\n\nO banheiro de casal foi aumentado de forma a ser poss\u00edvel se integrar 2 cubas independentes, e uma banheira dupla.\n\nO escrit\u00f3rio \u00e9 amplo e muito bem iluminado.\n\nO apartamento possui um lavabo, j\u00e1 decorado com espelho em uma parede inteira, com retro ilumina\u00e7\u00e3o em LEDs e uma linda pia feita de granito.\n\nTodas as janelas s\u00e3o de PVC, que possibilitam isolamento t\u00e9rmico e ac\u00fastico. A isso aliam-se vidro duplos em todas as aberturas, permitindo tamb\u00e9m maior conforto t\u00e9rmico e ac\u00fastico. Tamb\u00e9m foram inclu\u00eddas telas de mosquiteiro em todas as aberturas. \n\nPensando em conforto e durabilidade, todas as janelas possuem acionamento de sobe\/desce eletr\u00f4nico.\n\nO apartamento est\u00e1 MOBILIADO, conforme projeto apresentado nas imagens.\n\nFale com nossos corretores de Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\nC\u00f3d. [ 32002 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2021","entrega_mes":"02","mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":100.6,"area_util":100.6,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-06 13:50:42","data_update":"2022-12-01 20:33:55","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":750000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento 02 dormit\u00f3rios MOBILIADO, sacada e vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","condominio_fechado":true,"id_condominio":22373,"id_imovel":950910,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1869","andar":4,"endereco_complemento":"Apto 403","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Lind\u00edssimo apartamento 02 dormit\u00f3rios mobiliado em dos melhores empreendimentos da cidade.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Banheira hidromassagem,Sacada,Banheiro auxiliar,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-12-01 20:33:55","data_atualizacao":"2022-06-28 17:13:17","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5NcJGVWc2b8R1UD5Whw0mDMocUtdUh5Rp_0eFhNw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWQrrJlf_0n9SafUYOl4MWrW6emfkEg5dG4B5ka7QBAi_DhrT0yCT9KxggHIHOdBd_VWaB1vMuQLGOaxBtSVnPcUpj3htc_PDHreK6iKhCsh-TIxSZZuqJ3loGkTyZcODXD5gq8WWRaah0D1ZBiiDU_U8xWmaGjR2lMt6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7E_meYWgFgfNeqBOOcv0OJNLEfttUg0hovS_vU7g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg2SZVx75F23NaTKP1Knw3VIDNYyelk0NmZ5vvEniwB9qkdDDUdqCePPWlwe70EJBN2bWh0R2Ivq4Uk3ksUU-fM4-UvA8f0uSEg_oDg4ofi09yuniaL4qmEtwe-DnaYa8B1wPhS9LNrDdxYXGG-XQqq1RzP7AMUzsV-P1aoo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_AdMu1TNs82nRu5jsMzN3yU9pvdUlhhpJ3KHyRA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vb8liIzpxNQqz4V8rLDc3zUtcPGjBnyeQWimFdagSxzAvuwwXKZRleTMoLun20mI4Tv1En_D3hXFGj2Rh168i-uxytbhu1zyER1IzDBBcIBkTM0rhnyBOvnKcYl73MXdRPQ00hJhvVxr_S-JChTfFu0fYdu7nyT7SIiCoYzWqCWjDDAnzNw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5I9paa1AVo_hqsReHtxbX5zEsZudXZdxqiaNhBNw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8ki85zffGqTifjBqcTL_fo0NUOMK7vLMGmnMZV31EAvuziq71zBS3rWWGrenjMgiBmNuH81gGoViHtQnIgcGXMHNtRaMSJYeNwDFHzdmjrmGfMTmTuK3Dm9VMZdJOx2jSZs-3C-8VUHwPGXUzq6fFwPTEOtjv7BWau3s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5FTWecErVrdOnSuuRpNc10SEmstdUlNRq8ikANTg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8LdIHHttR9c7KRcf036-Gr8LiVH_iM-mq7c5zukusZyhBc5hGrwqfWkCUEbKs0ENwjhjh9w7Db5RDmZ7wV4NDDgU-H6-XoiNWQPze-AQAE15aCPOVnrOIzbxyZAtUvDVm1OGs9xsA9T9RW3CaW8e_0e8OXMPqnv-l1mt2k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4y82CQHbPtim1qsZxtRM0GPY6Uu9XbehqjaY4-pA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXo-S7_3Lf8xLN-cUfjjGzozQxmugexMGpvLNYbPAv6F1T271X9PMGPOVHQA-9D5tGl2Pq5uUki9UaqbbcWRtzznU0Dpj9-Non6FDlOF1SulqsYi_9AlYfToAVCNHqAO7nY0Izl4xOMHNJhs02hTzu2F4yyAuo9Gida8v02w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4-iGjpJ7fscxGlN5Giub74jIcbutUkDRqxCz85mw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5ZZddyAGp-O453RUb9y7_zSk1KBWbBdn5n4Nnb7vtWAKc6jdVtHRf0MTFDWk3RS_iMt_NzhMPvypxGnnhts2Z8vixHDYSzrXPfsCI2Yk0aEjDJmjO-ZE1utf0jHUm4R2pcYZzGT5gsvW8_c0PGVkpVl8vRkB7AWpsGiL42gJdg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf70Tt3kqwBmc-pePWdrsb7EOjOgvdXdkhryg_ZVvg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdBJc5kk9MwSmQe3-GveOvNEmGXdUv5mYNnb7vlWRKc8n7JxEP1pAu1HlrxBinyjWzN-gSKIY9423FKh8rjxxxP8w4UvC8P66jMCrTDkQOCBQweFy57Wc6NWK334zNQdbb0hSgnC9R_3A3Qty8FOgOmYrz1gWybGhKiUqgvQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf49RZQiogsecu9QDx_kyTIPQ7UVv9XZfhqREW6UiA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh18_f9kda_MEpKLsQ5R8IbwU5v8edMLA40jcgxak9pmdBr3AeIhp2DilEwU8-IlDt_CyCPVMsBubHGANDf9efwZT5yCSBGp-cIKWeNQAflMo8F84dbuYxrHUm3UpaNVfe4RIh9Jm2r_sLSG9bQNQEJ2UjxWu8GjrFU8XoA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU67_Wju37zlgNnZtCdkDEiLNknpstXbgBrLocwm7Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFwVrx_YW9SqfU_N284J9HEmmekEg5dG4B5ihO4hlqh-iyGMegHGWlYgFJXjpJNynh5hAHl_O40vw0eOnNPP3gcDC-PwzZivdnALduCCR8cpzZdX-YwTPU5YztgRQWaGYmnM9XP1Xhp6gkBMKUoDoOQb3cPAvvMy7L0DY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5PjZ9u0kCXcx2uupSRsL4GuEGRsdUntxo7LswR2Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILGmrqU3p2VedNXI9Lg7crCXhR8Ek_ZQy1_H8QhdFWwA4yuWiIzL9CTtKxAsFZPZ9Ft8e2yYoSLHedOZlskzH4LHtqk95CpVcThHxDNgNBnYuEFm5Zg-33RiKN9FQuU_v4W6FOBdvPM1_uQtGxGKQFsWOkgzWkOmsVgcIswA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc49jR9hEsWQcNJqwZ1gzTGINsFjutXf3xroPtH6Nw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdArgZwX0egz4zZaekftB_gZNwIT5HgiW-A0sDYihTsQ0yv3AITQJK15E5A8HgHP9Ft3jXxWs9FHUdCoEMkzG2VM7wm9ZCwv5p7hp1HXJMiGnVFq7wX3fNmxcJHriJy4cmiU2hhLHiPFX8dmZGh5Dtzc9PxAmsUWhgqxu2kg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf71h5pmX7Vk9xlTvxaRQ7ENhU5otdXZqRrFgoiyIw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYUymJWyW8ZPMYBuqw9yUCT8x_kTAVyu1mXwLl03r\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7N-elg37lkjmHcBG2ZDbHLwrmfsdUi9hoVjD1-3w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWqh1O7PUnHN8HtT4vlsJWtJCRzumfrkg5dG4B5uZWwA_ZNKOSl-RCTtaxQsF5XYtBd8G2yxoOMpiEUgCBSGkRv__gcdQXzio-_GXUCkZONF5spLLPx9iUQ03wjAwwABVtaMbygg-y7j5y-J6Ul_z1ERAFK3SneWtnoDOj3w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5HdNSYLLvjjW9UDxGZDwh_OoxsvdUhJRpkR_rvyQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmBzZ_-Xp6z-Ut6E-a2bZVQ-vT0zvLfBa5E-wCYdebUf7cxHZXcOPOVHQAecs99G1yp8cv4g-zTbqDjwXsy1SFY04EfOifxg7h1qo6QCw66NaDnJdkFw-3TqUD1-M-YmX_fI2iC02WUM-1g5DnUWqD5vN288eVN7zyiq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNNFD444VfNLfw_VzPLok4Ryy9T0rm2i5_-xf70pqZ5WwzAeALsdVOdilnHiQ1zN8ixjpuIVfDkN-YuH5wtg0i7ZzjrOaOgZziWNC5EDc5n3c028YZYVzDigcsTO2e6xuA5ODBNEi_OPJDFpNVh6yjr6mW9MDvsbj8kB-A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2600,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4Ir863bUjxeHT3HpqfElxZoDtoqAmneG8EhZU0jIB5pGwxTn-peWt9Y11ml8_3nFdlGNz6f8fJ3ZrPWxvejgR2VrdJ4KEcVMQPeOwOoODFbZHumtoM3-KQSPjJRO2XI-MAWCuQjfNQ1mpRbUsczPJxkmbzIWzWqE2iA1kvadA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-162209.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":225,"area_util":225,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1970000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_Lleo4a8usxvdpeWZsRlHy2OgeaAHQvLMg2BgOhPRWKhIAxdjvsvWjvdHXhBVal1iiY6IVzI-HgqV8C5k4OdYsyfv658gDAirf4IUzCJpstHG8dUpc2tI0umO_TMQ8Tiw_eu4uajSGH9yBMhHkfgtJBC7n-K8L\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1__hfPdls6CWDKPxJRd-bAQI5zcs8bA40jcY4pDDL19g4b6xILY_niijWGHRfyDNAhWkVuYkbAmJg_8i74GUUA2Em3CMcKyaPiWVGFdHMMUJGChktDUuZ38giwwwpumxGBCtTDhbuqRvX-iv5lMOCnta1S9MOjvsJlvM-c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}