{"codigo":"32016","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento pr\u00f3ximo a tudo que voc\u00ea precisa!!!\n\nIm\u00f3vel amplo e bem distribu\u00eddo em seus 117m\u00b2 e semimobiliado\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a).\n\nEntre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"32016\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":117.58,"area_util":117.58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-12 20:23:12","data_update":"2022-08-31 19:10:31","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":450000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 1 Vaga, Sacada, Semimobiliado, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6940943,"longitude":-53.8067383,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Sevilha","condominio_fechado":true,"id_condominio":162064,"id_imovel":955927,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015372","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1899","andar":null,"endereco_complemento":"402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 1 Vaga, Sacada, Semimobiliado, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha","updated_at":"2022-08-31 19:10:31","data_atualizacao":"2022-08-31 19:10:31","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5L-RHlWjme-hyoCOBpQTfwxrusudUnYBpnPW0vJw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6j39W48hl0abWhZHibg_mdqDoTcs4zTSgCZK-MiLblkEENf6OPZ9niijXmHpeWkN0gGXIfJ0_3npnqP1gHYTxBQWjirPeOyaMtq0BZUCkyrrRCnLbmrWO3TZyHgBI6xcGb-S9BC6S3Y0Mf9DJhrzd_U1vnAMPrvr5v57aU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT63iZQuUcYXcGdXuZngBbfzPs_jvdUkSRpBHUervA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAW2hIkgRSCqPXxkpBOS3CsDsPgHEVyximvAUggwv\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7Mf21toQaeftLRAp-kR0R9OY9ludUl0RqhAw0N4A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy0OOZf-xRd-nBNo7xYMnrzvh1bf5mYNmZ5vvEmPI_Bii7G6ezGBf20lA8FZXYhFNxfXw4vxIgWmnTABFX9e_Ra_--Sjguse5WbVQJkr7mlnedEOgs2O6xlJKNtuxKHsT0xBxG646npYYlaj7n0l9YdJC2PIeRwULTL8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5AdOOcqjaWNZfUBGSrN78It7qfudUsGhny4tTbmQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IL5cUrLKztX6dWhEXsA02p4J9dvDGHIj_QWrNcbFoFSFKxG7xYnPoWPOVHWB9vaRVGR2cc2yyjmMoYqLjAWduOTPVr00xYodi74s42fbPOUDo0sVfGIbNRWoDt3WxrR-dT6fwO-zhuIQhT3FPFId33uo17yA2hhWtKM_nc7w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf75Te1tGkOUcxcnuelquwN0hD6pu9XdpxsgSiCtHQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqkzXWpEoNMLeFdDSguuSO-Yk_ZQy1_H8QhdE-ISrRdiORh8AS1iAv-p83np5Ft8e2i4oSvNJVOJFunRH4XJtrE8YurhLLRufZFZLJda2mhJ85SZZuqu4VPnQ0ZU-AWqHOhmGLk_H4FdMS6bouS7pgyQuyOWgYZFX6Aw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7z-pcRF7MpN2fSRpAaS8PHiDumttXaphsQ9w4Jfg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vb8liIzpxNQqzu-twV5B1_eYJG-Bpp9o8AxNA1-j5TjA-m06bAGRymD3f8xYv0bsj3ED5eqMQcmNGmrCninumYWNWtbiK1_-LQlIzlBv810M-p7HgrzJsQiKsZt32IXdxyoPtKTkIzk0tSyc--kyH3QXokF7NIwC4wAKuywqvOGhoGWqTFw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7C824Yp74deN4uw--uswcLj8_kttUn3RrehlBnPw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8Dk8Ui4sticTah-fTM2dP-DfI5xaMUn0GJETuzEAuEV0liLTquOkNvlFsQSGFN6fNgji6JEWruahKQroTZRNxjAgaW3GkCOY5LHfGGC-lPgFjcFy3yLeXzHmnyPcENJo1RSgnJd6_jBJxA-Kr1VgR_bn_BWkQGiu841sVQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5DdN3ipAgodOOhNx-svMGOiEMdt9Ukrhqld28k-g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZddyAQO1dueowHLmj5ClKE5kiKmi5UW_VSZXwAhdEVMWvyKN-6ezdl21mlc_ykHThBNzah_tB4ZE-VlveAjhxhot5qRz1-_8lFICaZAMUuGNwnjajCpLF7qJ_lHzcEyz_dCOQjeJ6LyPZ6MNI33jcujg2-3hWp0WiXXeNQ6w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7PhtGY1gBsdpGqDhMVzEIDv0nstdXZ8Rrx2USbXw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhz9ccz1vjoY_62kFHlm45uIsxjBvhiM-mq7chxasI9nkgYf4xG5_6j2n3c9A4TU0N5hXBqQcBc4lxjWCIq7TgMRbS1cRVM5Gw6tW0C5czdk6Ic5Cf61I4JZs06Cnzq1CMmI24s_IaUDUE3zMDazQSCt5yQ2uS2hLNW5g-Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf708WWS1w0q9xPUSuxpTr90PDGksdXeGBsQNYZyKA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYUvr8h64zpxNcoLuusEEigg_i11i0kMiKcru3xxYOvd--IAZlwh5lRAISjKrl6IzHuCT9KxogF4mflBNxfGQ2sMEtOVG-a3GrRl3PcUpj75lzqABzGyNaCLBiQneyJHLjOyRdA02AIWSaehaO4jf1y1s7X61u-0OpXmRl1ND_LCJ4PvHowfbXE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5DAGWZLkUXCJHavOZuMAWJjMeTvdUj7xoJuTmTOg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDRMVNLCxU9J5VOFlBUm2tWcypKChcT9IQRwtnjM_jGGjOLP9cWvKfeO0USfFAwDtEN1CWs1-F5BsRRg-tLa9fshIALGYZQSQSsvzVBkZObbUomXMNzxf2rbzljHXG5JBXWPK6hr8iLTJXolvmrsP9oCpJKnWgEmsDHx5Kcw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}