{"codigo":"32025","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente Oportunidade de Investimento, ampla sala comercial no centro, em umas das avenidas mais movimentadas da cidade. S\u00e3o quatro ambientes e uma vaga de garagem nessa sala de 180m\u00b2 muito bem distribu\u00eddos. \n\n\u00d3timo para quem quer fazer um upgrade no seu neg\u00f3cio!\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"32025\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":4,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":181,"area_privativa":181,"area_util":181,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-17 13:40:28","data_update":"2023-03-29 16:48:30","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":640000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":600,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":600,"meta_description":"ampla sala comercial 4 ambientes 1 vaga de garagem rio branco centro santa maria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","condominio_fechado":true,"id_condominio":162383,"id_imovel":957756,"id_corretor":14523,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","endereco_cep":"97010423","endereco_referencia":"sala 1 ao lado da lot\u00e9rica","endereco_numero":"573","andar":0,"endereco_complemento":"sala 1","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente Oportunidade de Investimento, ampla sala comercial no centro!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Alarme,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o","updated_at":"2023-03-29 16:48:30","data_atualizacao":"2023-03-29 16:48:30","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7wiZHt0gSYCZvQPOcXsT9_RMwRu9XaAxpymGaRtQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJd4oYOVBss06hhDufjBMwRUVqDgVn_hsviBfnrEuX6d85ZtHBcIMzS9OlVfTI1TpbN3B7C8GjgmmV9veAgRyRotY4KOejlZOnF4bS0K2RHtxslLVM1ulfEm63k_uQiTSWRWVMd9BHGjF9kOmsRvhsASYjT_fAO4zvvNrC7N4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT74ThXpJLWUjGOovxGrO8z1MYAdsNXaZBqWmXoS_g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXg2SXIws1uzvb-cWfazWzo7AxmugezUj9GJE84DgoQpOeiun-qu4obztUl-AFtxBGg3rFO7lmCQxbYeLZXgMzwDU0PhxcINgG59Ll6NaCqLo0sbexf3nMyz6NNCQtT60YD1Uzuqwrdf03xnGA707jK2ZiyAmv5mjmwnWMnQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU46CRic3jRqcBpZCREbx0gNtYnltdUk0xqF5wz3YQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB78Cj9M_ewws8vHhahFQuksE5uEhDngPZXx4XMZRWF0gIvSrjCb6LFaRrfZak2pXMIhoiduHc_YguDlcc6-GxWFQsUGvvxSqP5Yw8HM75ugLZksiPVmzOE3bm-MR8_Zs6GTDjE_F6Ta4FBVIGrZtyI-sCXSpXmj393OxdA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb49-2blVsMcAxskCGzrCDjDSUgTt9UkBhrHpL7arw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9Z8LbV2KpNhf_yGpd7K0rIs2a38Jcs9TSagCY5_v3Zmh6qYwpEzo_dLOlv8948C97NzzrvV-75luKB-K7Z8niuEi7ej51ac6eb7AezjGGTuVlz9bBDmPC1GDiAXZIBRm6xmB4NDBB2lZFBBUZqSNulUoGuSa9PZjvz102gaA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU42cZycqwnjDhJovW7pyUh9jsvpvdUmexqOZtX3Hg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILukvq5Hhe32VlYKfUfDnvRiDwTCtZAPVyA4fvtGA7e_n5Bj01Rac9ahMxz99YEjG3N2gqWLfJ0_6l9hMpLa5TotxKQWUstIs0ivyTCoduBFCh-TJPrjOywTDUH_BZ0VaYUjUmnN8VQ-Ly4DfOgvlWNqUQTPfDP_fviLXJwks\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7wju-SGrWZDp2lxy7vvwHFPrnhstXY3hrBCe03tg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILDXp397msloNALjjf_K1rDvrV6enfG8EhZU0jIB7lZuhal5NSGMmhGP33kQW7RkRYN-Rvk9l0ZwOd1gUG10V9O_z4c_y-rwFeS-KRPWCLA6WEWceF-sSA5CJxrMsnY4_fae4jeC4KOMMopDU_RdOD95xiyAutUGi7bFpTaA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7ND-Fq2UOTPplkBW_sBzUHgTcastXblRrDlpFEaw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj60HOe88ahUorjkfXhYMntyMeyJT7Lp2R20Rx-8VSJCt4IL89tF22nJ1VD85bxdGJ0JQ5l-0csoYsbLgXduMdHZK0VBYjyDEvCaeJWqLq6qhto8x2IQSJjIxM0SqQyJ7QzT8-m0PSa07RtpFTBv0s6QzOjWoF2i9jTRZhw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4x_WqRoAMWOuvUsRPhTQt1TLHnu9UiaBoQAGmEhQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILQWxG4j045spr4ASohjqy4JfhRwpvpmMN_wgQqzGek4VlFhxTKyNL6jXXYz1Y5i-VNsgR6K-Oy20nxcI8ywH2wVBbRoDLvUJCO4ePUWxSRTR6rWO_iNqT7nLT29FMARJOReA5GM7e29cRo9gIHuA7xrL-4v_MM4LsHs8ZCgA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf67hR6YITGeBG-mu2SRRcvPvj_usdUgoRo1pU5mzw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrY8BFwSrW-R5Y7Tn_qjr_Add-iStcrdIQRwtnvLnyJvA72Ik1xbpnHXWlsH2FPN5Ft_jXRXRPFBGaeP43BrRtnftmruajBOg-MOCeAMduFNhMhLVM1mla8pzln0sbix8ebyQzeIz2P8XAfZYPdUXhc3gEWjWlLGsHaGfJ3A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf67geYS0Qvgd-HYPJUXuzCIuMGst9UnKBowGUoYJw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l2YyoJV5MDGzoFiCvfzYua4GkFBFmYrQ7hTyVD_iM-u4wQm3sk_DVV-mgct-jUMjSrvQaGLSyVNwgm3rbJS2z3Jo_wz5xNDjDTEGLGOF_bM3Se1DZEDpoPX-0yl0DGopb-AnHm7Y6dZ0T7f-ADr2-Jt4WA-wRj02s5kRWrU2sIVp-dng\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32063","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdckUMwRW7PjfLTfPPONUucuBcsi8y8xMvijeXpMMfHmrh-rPm_XMLd4gbni06bG22iCSs_pkBIBt6UwaNRvFH4BtI9VPvldPacZp6KFON7E-Y-POAeE8wQ3lVVbPO1N5O4bbHX09sWcnt2tBY1w-ztBPrcyI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":181,"area_util":181,"area_total":181,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Portaria 24h,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"3192","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdT3gUwWbnuUJaU8pvnh8D_UcHuCXrJb9Jv2w-uKhHiTaC_pV_uV4SV7EqcIZTtmbGTx5qQZxKZOyEpJ2gGs4blRZjTFKbIsJCDt9w5ufIjgMxh8eFkB-GDN--x5MjolHgwMb-_d_N_nLseuJG1w-zvVzqhI0\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":263,"area_util":263,"area_total":271,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"duplex,sacada,cobertura,investidor,Sala Comercial","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cerca el\u00e9trica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3IUKk9MuckM_6BMDR6yQM0FgjXruTdJ-4iTPWorhYKePPdt0Qi3W6FeV0h6t2325AoqE4MHYZsL0sWNfRPh8HksKLPthK-paikmPsIHUIjGudynROjt78nZvom2V5K6J85rWiX_nnLCUil-GMXbZkJ-wQ\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":509400,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB1-HLh9ZCQJ1dKLsmwq7Tks8IVJnfg4viBfnILrzZqDmo866EjIknVWlcnyFXAtJN3kl01aNH4eZGVjsWmlgPgdU56AW4txHIOa2eFQAbgcuTqhGTGdK3Fj9GBslazePUhR7-4zKIO6KTGe3WP98j4xj9wWiymsblSrw_Q\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32552","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz_QL19MucklCZDX5nZka6F43hEXCC7C44ibPIIFLXJD5K-pZszhenF6-8KRuWZGwSSJ8oL_hjWX_wAngy9D6PoCDz2XAshrdllMZaCvCRoOvQtPBl-ZgXpaZwU4R1jgwMYGnl23tTb3OZQMtUGHoO7jeyWFln3-9Q\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Tiradentes","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":94.43,"area_util":94.43,"area_total":163.27,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":490000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321450","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvAHfCNhYuakAXGr5iij6gpNsTsj_m0j9GJE8wFI4FRVRA_xY32AkbztUkewu41ZGx2cd179gMfQ6YeUXP6q3y2dRDBDco7kGv0U56FJuvhhoiSj9CFYP2oMV3O57B2dz6fx--4nZdNvDDIU0SRJ3CRzuyAuuf2hyvJJo5Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Residencial Casa Manoel Ribas","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":152.54,"area_util":152.54,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Ar condicionado,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.6802074,"longitude":-53.8090023,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321565","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg833dAEVa4Meq4_X7KBS6hXzQeoefMGpvLPYPCM9FXN-bfE-wqhpZnH4-sAakmrGKwdqeUPUCv0mIomyC-kK0NHBEqGO5ACAJpShjFxyfCJyCmh1mbZpK4fA0ua-qcVEC70lJxys1nG3HJnxFeZo_670JCRg8hno9g\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":56.49,"area_util":56.49,"area_total":64.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split,Ar condicionado,Alarme","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.69673,"longitude":-53.8154038,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323167","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILukvqw_pl4h7MiY9Lpa75X45-AS1WAPXyA5fvhzYnfUn62lzCcCgyShMxz9N4pBWzN2hHROwr1MnYokqXlQH4sxC2e7qL8aLSx2skd7YmbWHknMF2XRLCXa3Tp674R4agEiBb5y880MHvcna6TAgOvEBkSPHcOGXvHPy7bSY\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Buenos Aires","condominio_nome":"Queluz Office","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":41.27,"area_util":41.27,"area_total":66.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Zelador","latitude":-29.6910848,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323168","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumRB_jXevCyfIvyO-LcrCXgRISmekEg5dG4B5hRAIWjSoH6M_PNifTeMc_zGE_tBNx_GQ1R2bhubUECNLP9Gf08VpuaTdC5r83vBYczCqFsssbGyX3nM6xd3rMssSFGvwwb4uy11f9J-TFnBPBBC6NZDYTWtMGi50-J7ZA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Buenos Aires","condominio_nome":"Queluz Office","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":41.27,"area_util":41.27,"area_total":66.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Zelador","latitude":-29.6910848,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323213","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdr707otMfa4N-tcjhmt6D9ulrvCWFvHcNmf4PlyiRiTaC8Jd_U9OEXokb40gm8W3ebEYiU_OyJJOSgLyxa_fHDdYCrHVEssMTyz0p3tRqXZ6uQ7SztM_Mb-jQCZVLHY4QGjA5rVE16L0qDs1W0WCzzfn4Me4\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Sky Business Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":85.52,"area_util":85.52,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":715000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Fechadura digital,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Estacionamento,Alarme,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Business center,Elevador de servi\u00e7o,Sala de reuni\u00e3o","latitude":-29.6937755,"longitude":-53.8105961,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323640","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT_jHdYFl0OxFf1TZpN-D9odqvCWFvHcNmf4Pt6jHiDaA_hd_M3C7WpFe46SyU2hGTB5u4RAQlOiV9zAnnSxDkA32KX3a98ITE41OKnxSdIfGXbQztV9R_39k0YdLHY4QGjAZfN_1S7syHHlm1rKzs7YdlHY\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.36,"area_util":44.36,"area_total":91.92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Acessibilidade para PNE,Estacionamento,Portaria 24h,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}