{"codigo":"32038","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Aten\u00e7\u00e3o \u00f3tima oportunidade para quem busca apartamento bem localizado!.... apartamento de dois dormit\u00f3rios em residencial fechado, e com excelente infraestrutura para o conforto de sua fam\u00edlia.\n      Com localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica dando aceso as principais avenidas de Santa Maria.   que fica a 5 minutos do centro pr\u00f3ximo de mercados, postos, farm\u00e1cias, escolas, bares e restaurantes e muito mais... N\u00e3o perca seu tempo e entre em contato com nossos corretores; vendas (55) 3307-8072 \/  (55) 99912-8466.","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2019","entrega_mes":"11","mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":67,"area_privativa":58,"area_util":58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-19 20:52:22","data_update":"2022-03-19 16:00:07","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":282000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"apartamento mobiliado  com dois dormit\u00f3rios em Santa Maria!!!","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","condominio_fechado":true,"id_condominio":21950,"id_imovel":959913,"id_corretor":22137,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Uglione","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","endereco_cep":"97070220","endereco_referencia":"sa\u00edda do Beltrame super mercado","endereco_numero":"875","andar":null,"endereco_complemento":"apartamento","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":50487,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"apartamento de dois dormit\u00f3rios em Santa Maria!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","imovel_comodidades":"Interfone,Sala de jantar,Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-03-19 16:00:07","data_atualizacao":"2022-03-19 16:00:07","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-5anuq8McuFUDqB5aSyTk-KsCySNTZ427qHOnfHLxp22I2pLQlytEn_o7JlJ639vhtzK90-z1z-5LKh8iEmAndi2ZGyiaWDMhPw-WVRxrx7RnFgqDknhY0yj-NQDmCNj7uDIbPNpbOnCaZE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHCTzwfj5sOUPZpmWHxLV7sC-W8xO-R226qk3y5rqw1FXbPP1ZfHEXslz7z-9Fc7Q-f5SVYhkbEAFwu-VGInsoMmXqC0yU_DfdM0-jloZePV4dhuKBKfPqJsXmp5uSBiYq4LZKg6z1nTukvs46FkWku40IIjFTtfqYUj-rkmMNzDjFNIN80kc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0Ftdqaj86Tyt5DvMzX_dh-033MulgzRHJHEYrQ9FCO3KbHC4mXd2ityPwGLjz4_BqRcEqVDJpaqKfYYmaUkolkf0-ati9g5Bc0Ay-tgHG-o1Gy7Tc2jbE1QWRwvlZd_87mxjmcBLYqlZW-4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXnTwY85FIofFBdsOiWMAcR6l35Ba1IFODJTpmYvwHicck6fQgiptZ0iv1BX50QRiz4DVgD2axatCCTRJsQez6zS5aIzg9HCo3X-3FwKkjfGsBBHvsWWLF32wCRda8U50kZZxs3Mr46iur9f-5rjY3TWozY_34deHgpoc_z2J2mBvEK\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h31r99wxKEoaWzAiRIII5L2smr1OJWV43DqLvEMrsg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81Oq8TzlMX1TbftRdvouasCKy1KF2ZX58Q03qprq4pG3dJHkkmnEvsqQ7_xRNv5A1Cy9Flwumi38O0VzQoEJb5CLbcpxtTO9CTUi_5ZGptn4Vlgd3kPeiNqmbZBYS2AU6_NmUVcO_QM6afk5ZBgXX-evRwZWJLOl08mez1XPt0jvF1lwPcPY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5pLPsg4nWpV2nBYSewxIRzHAw9_iOrrhryAmyFS6ks9qzEoyoN0PwOkhMZbaRaH5h6myRqSJuXz981GH826Vkh_rXI6PY3tYR4QrOI2qCYx7tacv75-TqpOz0ClCTn9H6tLnkD4vC0H99\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxN_qhMwqFz5WYdXH5mZJK7ufOaFb8NmdUhCLrxyzRJ6iWk1tkzXrTqSr1LOW1Xy4E9LDc_lGhzFMrXqxTAU3Jalcid5QWnAD4sAnGTGQc480Xm_tnxcafdEBi4AO6qQ0wTcKOMWJaA6vZQ5toWUSJ4jFClpogf_H36VedGtx23lwcSi-JK\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYGDkFPtZ4K3manpodmI0jpfSngzRHJHEYrc-1MJ1TpSu-27cF9dsP3-OwYtlxM6O8i_n5uy2pKPr43E_Fk6V3qYnAwpvKuF2sr0f67i37yQid9vTuZyauDUyNOFTuUFBflA9IIHhUBUI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59e1TDNgkwXVJiM5ilLxFYh6135Ba1I1m8BvYGQuTEuctnyOcgi9O5rNUSe3im2caiEtE5qN7z_Cj7NbORRFQ-cJeaMGRDzbiXyXb2zabyPc7yoPtxaKzYSSq3ACtYghq9YiOXj8iFCNGocOcbwxI3_45csosC_jnJqVYZ7Kl3hiC8P-Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h30ZCjPeI94YuzkyTJ4AZLRXe7nHImVCZTl_xKVx8g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8lio6Sh9kiFvSvKXDzuMXsutciXbiBUmAuVh0FIuQzD83hGW54F3TYlu2uVZNHibveaWGzCDm1kMkvgmCe-lWikr_iAFadJwzv6uDIhz2zbf2jI8Z629_guHzWz4WQNfKjTjMMAwzwjyoXguADUWrTfzDUOcs-z3AxPOdc-IVdtCAR7C9cxl9I9nqVq4nNyVw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-btPl6WF-2fNQK_nSLTkFC0srOYMHkNvZW8AiCs3zV9i6gREJtrxTT35Er3d9A-ntcQ3-emV25VgyrRSQWwR-81KYqjifqikLQ9YT0eX3U8vuDp5uyY2TB2mJ5loD4_v2Ow00RIb-xRLw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVi3tKtCtMkqm8IblaqoLsajBFwSu_hO-A8EU_-TKvQBjfocHk_QT3psC8yxq7-3O6TgdbAd8lGgwBMLvqxaAB9UTiB1mYxNwxZB9dEnYIol2WARVbdbic1FQ3s1n4Sl0U7DeAgaSctCgLlJ5Wp6AFsxhUkK6u_GAQL1AREbm4wMGl-HUjM_q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMan8pzIxbSc2-w8cxMqy-V3cFom29qA5ITzm9zHabZbtYbvaZU2HFMJAiYkcNDR9RlrUQaW_RoBcS3oFg8j4QR5uOJG02wstE9P63e6a2NJmvyduiYI1HyGVSKSUjmwVD5Nt-LG5xaQ2hXw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQoppCUdSdqRLndywpo8bwe5zVfssGBBzxQxyA-mlExmOBuj5Ow0rviZ5HmX4HqkKdm7-3O6XgNrAe8lGiHZzO_squp0r322yKj1y7UHm6reb-y1n49moR0-atubGPgtBQnxPE3qrTalOmxXDUdtcjf8n2jbQ_PgLSxKiamzycWRTiixwd5lnJbBk4c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0T7i-02MwO2Cs7oIkXaz-wYsGgNWVDRTqPJUGBIg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt16TVz2amU2aOkpgEQIdxs-RAPXie-R31ovAlU78u55kvbxS_LZlGjvVeZEDymKqjLu-fOc1U4KSQJRdn-BUocKrl8NCL_klGGfbFYI3f_cZSu9zWzwR0Pn4thA9suaztPNoGsqWX2z6BzyNG4t4GB4fEopvP6ZnPSIFJD1QOnQWTxFDLXxAvd6uU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtOwxb2amOmXZIhYizoZG_vbNYOqJxEOyoMrhEmmhLZs5UJsezCTYJvg_IDN4nVFWF00DnZC0-eqoYTKd9Rr2msasgn5xdYLC8ZKcZsFlpXCoh5s4EoCe1OWWtPFm3smu09kRmBzikEw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUub9l6oyTobsenUfHaOCohU5wlfebC1eqdhjq7r83UcS5Iv_xc2ES8PzDnc9l4A3MyXRnbF1MVuFhmi1ulorZh8LPIMN32vEiQWjb0CztiXJNwQ5CJRI1nm3tGxiQ8K_8U8JFDFM4j9RBqyPK8S69JK90SMXxd_0A6LIf6Rx0J-Km4wT3QYWb1_x99lzd4pZeI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53c7ngmN1arRp3xvYCsSvpf27o6ZYfwy3DAu83hyUj_E769tPcClIb1mXlVLIgNGSmMwLBUqCuA7ImZGOG7x1r44hoq-8CtxkK668Ruc1ey4z6ejjJ2ImWnJkJnOxqWBnqFZI417i7kU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67LIMgX5wgCmsx9IS_fOtA6IYKEn1zu1gsJ7MXjdK_eHfcq4iak74_XV60uVeA2e1vE7sL82RYgb0q7RkYHcF8Vl--aFWRMCniuooKqxJ831jgGjaHu9pRJNCToJhZsuhulg2QQ4Z_yhUX0201SpuqNyQXf4ioSQpIYZ_YV4gBQx6Eg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSmFNbhbHdE4rfTf48QifugruSXWloUAS-7F36ulofNfLug8fK1l8uIAAMahvg6bKxi3sm9VclJmowzxDYewIvszQkd7NExgRyc_tVmsPcQk6_L_ERpFxUdApVqQ32mFJUbmz9-evQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH1nzB2XKlxewdocTGLAYuBcdRrBx_xafohf84zgChvsxhFgfOq4wXeyQqsSzrH3oyl6gQ8ZXXVW7PHopp5Za6jENdUI8BPGIvjEH49SpP6aIeo8L_SGh3ezCuBR6Z8IMjmMPDjaBymhqyf00VHi9CaQO5Xy6hT7XDY_MNDN2l3P6p6r\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-hanu4Vg95Y_-WX76HTovtXF4km9hA47-3U9wDebFJdNd9cKStIkuJCQbkcOFV1ScoHJzQ1x7W-Sxgl3pbn117HC9JgUYhFj8-HWYkjFlaFZNVla1M1DEO0s5bro3KkvLl19-K5IPqvLdM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGbL7Oo44FJBoFOboJCsYQOyNM29B79I91gS1BW8Phhhc9dkY-RmbCdZWVqdO2JWycf_UsVvUfbGcbwyvETR0gc7J2OEUKfeiuenyLDBhEA26MGAvCNw4rdSURgFeLw3Uq0gv_KpBYdXiO7AQmx_ro_gYOWyIDhfmSLhbWhU3zM_eKW9RgMlXg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX62Vvp3Uwq-cCnJXmJkQ4hj3WsCMScfZ1rxX9AZbfeVMk_JyasNZrEsLQpAiccworO7lMl9dF8HQ1xiaDX-LhyR3zWj84XTfKtcRyhpkUzj57RGkgwg4vsoepe9s08LnPFFmXL7j1piT5Rwr9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kglAuzzJdndmN-4Sf9Z4RZkBK2I70FIuQzD8_Qn_OBuz9sdOqWlytcwypM6V6Fe7-3OWIx2F6Hg0ovdBOYsncR751qTDOekSiNfmFHfuQ7F5j6yR1Dm7t2xMUJkhBI_4kLBawyv5Ve-NHOwsMjT2sj8q5xs3w8jcaCxWfIXdmZ-Em4jYqUVJX3rfw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3_46C21CTjQ8DVoYLyZDXSk0-pNmVFPDqlU5U_bA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolcjOr7LL0bN7cZcalJ5eCBstKNK271KF2ZX58o71Hg7fKK3VQtnllwuFHinQvwEFm1dMAOpdjmxguiMSDWB79YI1uUVxlkwTeDDbLd29fG8dhPCCFWOl_kH_jFvNxE8V-efj-AkrbgCOhOgqVevqh8DVmjSVkZMogXRU2Wc61kZJX1JvFrJHYLMc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tkqtZ2rnn3tKrl9bYxykOABEuBV5b1bxCY5coDTZa-Y8D4z256zFy7u51PEH0KED4MbPVYcN7y097ZpcWRxnj_ELQgdEIUutE_iAaiN1XlFEFEXGhPs2_6vldjVemgenw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pHDHU8gwlZuZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7ssIjG51Ew4yWX_oMU_dOMrurqcu-Jj0taVw6SEcDejt2jByP2xNiKw83G-jJVTZ2RJhLTwVszL5kz2fJc4bVa4u1Kdim3WAomQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezZCXnVFBok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_vApnHoDFuSQpgNj7hwJK-Ky4wmLDqagPPvqMsTNg-F87EFDW4qMMEOAz0ko59fx5-68cge2wnbG64pFP5ARxY\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezpE8gwpZsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a47Ul83_P2YluO8qArsBQYgNATbxJ7veTJ9l9arG4y3CHyp8uYWygOWt32IFqx0C7J37N1OxG2XJuaUe2wnbBsMpeeKlCFA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhRHn7RG97JwllQWsbIaka42FcnR5ANeU_3wQ-dIem69e-hu-AyyfvNtYGSspmmljfRx9tF6M1IMCJ0UubVuH0u3PYPRqb5Jr44vOer6RFOn8BQRnifo8_KmRN8ZKyMi8Q\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFNDshZtXQ5DJpqopzKTkWxbg2WMYmZSNMFTElFzdhHU8wWYDgBjLofXx-Wng2bOUWNrPj19URUAM_Bd7lgy2riwgN_gSXyWxuth53ANLA8NHOgdzPjOSPA4AyUxvfrNkv\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGOf7RweWDQ1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytpIVOUwt1hrYLvEpYkHATN7zdBqEi0blWU2r7PhXUSrpHy1Q12fCB00M28jZN7aLrQ9oSpHnXPmGb5ye6ybWa6urSdi7Zjqx_Q\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15Jeu_67zIZgM8maGaMe3M_qHmhW9fwAWN1X0urcoC-7QGIPHW8H_5ntkcMiRO-RjnUaKijN5kg1mj9rMqMu7VI_380CFivH9ZY6INO1K5dHXEmfNd04N6gbZBeopRMHJqnQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKNlupmwFNDsJT4vzJXbcH1r1xWqwdYEJWNWRmWx0eoQ1Kz8FXfdVLIEwZCM07_hKFSqEiyIJWF24SgZYCCGg5bZN3R6pM6V3sCXFSNx_5KsiXe6Pl0UsXPHCuhyq4_es3tjsLIe0UA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlFex_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPJ6-4eAaC6H3_vDpnGvCrsxQwPxT2BjIg2ciYVHlqrG_y_CHyp8uYWygOWt32IFPcEOAz0ko89sUJyB545XbBPVBs8pR8isog4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3FIRDiVJh_9RHINB2MPKHnZ2wLLtLZmYt9wx6QX_A2Vwy44f_xD1mGzuGiyb5mAywWnxXNSWo9bZ_3Vj9Zb16tbxsPyQZ6qoiX-bMcxPpmLxOUT3Xa4usttjVjS-w4Q\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGOf7RweW3G1-BIiJAaAYu6FXiwjowNduEj2u4t1sbV_dXd4kFAU3hKc9q3ftxpnP2wWrD-AKrBKoh93k2WE-1Ij5SnyBeNrQ9oSpHnXPmGb5zfmpX1K9qoONi3eSuYdw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGzik8gAuFnZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu6tIw4z5_2YlwmxyaEa7KawoqOGNsmFxWFTDfCJ3jByw3NsqNg__8zEFDX4qY6-IdO1r6ZHXWjGxt0we6wzbBpopfSUOob4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOG_67zIVjx_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9F7-4dAOqvHnrcB4cn0BkNkYIMEATZ9nQ6cigNYdGXG4jUzWssTNgwF87EFDX4qIMEOAz0ko8-xcRzRm6oQbBPVGZ4p5O0NErA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-66.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3lAVqeVJntNfLqsQVOxcNwDm6b70VdIgjW42Iw2ya3_t0m3NHCLUxQYj1O4wJAPXwWCvuGVJWhJyw-TPI9UxMG6jJ1fG9Za-IdO1L6VHXQrEegywGKAbdG7UpGbtwDF8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhTHE2Ym-Eqm782r_mANYD9a9Bvvd6_PJPqkexxAOStIH8PHU_dOMr4Rscu-Jj0tcVyai7H-Qg5m7zUxzmuYuYl6IoKcvGEFLcEOAz1ko0-xYRxdApQA6gbZH28pMHC6H2Q\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3TFBOoxgtJAiWk8jY4Ute3iHkA267oa4ZFvJJYQvALZElmVqnmoHau_jfD1HD3kPtg3HOo6BtRj82vN6iGtoMPkBRXi-IoOl1PbJHxtjUWotkwzutZ4UHsqctb5Kjtl7AI\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg"]}