{"codigo":"32063","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente Oportunidade de Investimento, ampla sala comercial no centro, em umas das avenidas mais movimentadas da cidade.  Uma vaga de garagem nessa sala de 180m\u00b2 muito bem distribu\u00eddos. \n\n\u00d3timo para quem quer fazer um upgrade no seu neg\u00f3cio!\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 32063","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":181,"area_privativa":181,"area_util":181,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-23 19:24:58","data_update":"2023-07-27 17:57:15","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":430000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":600,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":600,"meta_description":"Edif\u00edcio Rio Branco - ampla sala comercial, 1 vaga de garagem rio branco centro santa maria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","condominio_fechado":true,"id_condominio":162383,"id_imovel":963719,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","endereco_cep":"97010423","endereco_referencia":"sala 2 ao lado da lot\u00e9rica","endereco_numero":"573","andar":0,"endereco_complemento":"2","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Edif\u00edcio Rio Branco - Excelente Oportunidade de Investimento, ampla sala comercial no centro!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Portaria 24h,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,Estacionamento","updated_at":"2023-07-27 17:57:15","data_atualizacao":"2023-07-27 17:57:15","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeeXtIcMUCO-iMxOcWF2r_MT5m2LasQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS7mS3nu1lB7oDoOkLPfIrDOIKeh0HI9YIQ4K4XtXKypxodoCwxLv67zOPaHNBVZ2jIyO0VQbQLnkoZdR3sxm_nWnqA0y3RO0OIG2QMd4A3WHaAL94y66VomyBB3cmfZL9L2DheeYoU13luXnTCMekM_t8qyKvKbg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfKfZFhaEXEyUsj5-halE9ZlTROou2UUPfty5a4XtXJ273K0lmcP7jzqyuVZpnsuA0Smz98tHoFByN_-VmY3i6DK2w5Q_dDibsb6TslCpUHmbUpGIB9Z6lS-pyhB3QHwF7972Dj6heaDCPYFnw38_XmVUUVV3ZWX\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3bSF1nrCMkzPLo1FIBKoSJ4ueh0HI9YIQ4K4XFTIP_jPG_8Eyj3_ienFaT1qVL3d-w-FPVc3_iu2gXsE-i6FJ2s5Qf-FkPsYcepzpynRknVq1JW-P6LaYx5AlBRH_9_c-UhS7cmhj2qHYdJ5oBO0K6985bXu4LA\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Restaurante,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Portaria virtual,Zelador,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNq6xpp34H5YDoukS5pdeV0s8Osi-mDBw-Agl8aJ4C81E-xcE-JiCp7HFfpqEcXVuGVk7pAWeCerDyN6HzNi9I1uxU_MEIBakjx1gXrmPwCuvBnG-J6DaYw1Ql1Rn82a7NQdDDQG5wBJZi3qKv8XkTUNnKrORQ\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":509400,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn49_zgEAZ3Vmu0Y1E7EFFq3Lop4sVkYtMDthRNRqdA\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32552","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZecjAORjTs1PIpWtpZzkzO0fNoTG73ZgNnZaTtGGZDAVQNMKg3LmUEjhsksLgHv5HOfsfxFsUikcpZYD1OoKAJ_Jg3KTeKRxCutR1oMUbPXuQcEm8h4ryqRfg14WGdPPsyi1EhI46R33LwGcDd_Bvfp90OwmLZGp9j_Zn\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Tiradentes","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":94.43,"area_util":94.43,"area_total":163.27,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-JtjOMHPnc_by9GgyNHRGCJlzaUUY3pziGMN_udA\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321417","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn49yu__3lfzdPMfIkwpzIu0D2F_XX0Y0FTifIKVc_A\/sala-comercial-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Condor","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":194.06,"area_util":194.06,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6988768,"longitude":-53.8406629,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321565","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB4RD1rsNwnb6fvVN5ueXo-gm_-QfcTkRv_uVgAkPTvRgWuklneyI3-GYQR7Olt4X3pd0qtttXfQRug_J9h2Y1Whjoy3Sbe_6XNc6uBqsG2DiAzw2jjN5N7c8jd3h8y_5ohc3rz6V5Ro1fYfouLH4lG9jHse9nFbfCrrzzPshdEEA\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":56.49,"area_util":56.49,"area_total":64.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split,Ar condicionado,Alarme","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.69673,"longitude":-53.8154038,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbJ5DKyBNBJAYhHOo-KLJTYcX09-14nJIKa2R8wOZjEP7jPmf-E6L8ejd3Fb6EodPlg29eFf1f8Xje2gHsE_i4FJ2glQf-Dcdg_qF1lCqWGwCevhOLIi7XJYPk2d0HlAEqcPR9wCwEVtRVIzhZReAe8MlN9mFL0UeA\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321622","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_9wNo8DZnJuNbiyaLl8KufLoh6jUUY0RDjvXvmSPw\/sala-comercial-dores-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Buenos Aires","condominio_nome":"Queluz Office","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":69.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Internet,Vista panor\u00e2mica,Espera para split","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Zelador","latitude":-29.6910848,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}