{"codigo":"32076","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento  Residencial fechado em Santa Maria !!!\n\n*Apto 03 dormit\u00f3rios;\n\n*Mob\u00edlia sob medida em todos os c\u00f4modos (03 dormit\u00f3rios, sala, banheiros, cozinha);\n\n*Incid\u00eancia solar : Leste \/ Oeste; \n\n*Excelente ventila\u00e7\u00e3o natural;\n\n*Aquecimento a g\u00e1s em todas as torneiras e chuveiro;\n\n*G\u00e1s individual;\n\n*Hidr\u00f4metro individual;\n\n*Elevador;\n\n*01 vaga garagem com  possibilidade de alugar outras;\n\n* piso de  porcelanato polido. \n\n*Projeto gesso\/ilumina\u00e7\u00e3o na \u00e1rea social; \n\n*Apartamento de frente para a rua, n\u00e3o perder\u00e1 nunca a vista (por do sol);\n\n*\u00c1rea social(grama, bancos, liberdade para crian\u00e7as que aproveitam muito);\n\n*Baixo custo condominial , em torno de R$ 230,00. Portaria 12 horas. \n\nOBS\n\n*Valor: R$ 540.000 \n*Neste valor ficam todos m\u00f3veis planejados, apenas. \n*4splits instalados no in\u00edcio","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2017","entrega_mes":"05","mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":114,"area_privativa":89,"area_util":89,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-24 18:21:27","data_update":"2022-05-02 17:15:16","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":540000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"apartamento de 3 dormit\u00f3rios Santa Maria !!!","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","condominio_fechado":true,"id_condominio":21951,"id_imovel":968478,"id_corretor":22137,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Uglione","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","endereco_cep":"97070220","endereco_referencia":"sa\u00edda do Beltrami","endereco_numero":"875","andar":null,"endereco_complemento":"apartamento 307","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":50487,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"apartamento de 3 dormit\u00f3rios  bem localizado em santa maria","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Espera para split,\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio embutido,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Ar condicionado,Interfone,Sacada,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Espa\u00e7o gourmet","updated_at":"2022-05-02 17:15:16","data_atualizacao":"2022-05-02 17:15:15","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MATlkwotcYMzntvegmmEsmVnxNDEvIAx4op-7hXMYoivwP6vNhOSPJXK_23I6gNysIdXyyqEmPGzOPCmn04Q-SHdrs5uuG-qxoyRinEcx0gW3aZ28wMQ9W1phbts9WbTILcDBzRY-3Z\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDpoPFJUSh1WNfsFOLmDfOjbWw4DOOorIXuJXy0HlhqJJVtWMgixO6jOsXs33yahhw8LLNVvCKYt8ARxfFTBQ-cBS6NKSeqtIj6c84mLoy92pZjUyzTkL07evssrDZC64Eftxfsn0IKwAmJItQr1nVoJMDo29nzV2Md5lwNk2FguAD3eKE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNdo_zoZ7iWoXcAFztWjo-AGmwZHPmmHPTwx5mb5MejkPtxVwwJVJBQ02yRgQuf6pKqyduhNjWd1410QPWvEka9v8i1vCwy6wEJ0y6rnphIQGyqELIDIeJTohFIuoOxi8pObbtDoV-Qq58NarqYw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGET6datNqJW_1HHNNKTklAit2gE1KF2Zf5NIxmXAULSvvRoQgluWjFT_nMPFFUG8_u72m1tQPQ6gNY9CyBSf9Zk9jCRCzut8CdC636gdoF6FEWW8LDze_pWyy3z3dYeAWyiVz9iBG4Nj4iG-oqt8osQo6_qMuUvUtQXOVr9G5RQzVLFfdQB69g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzc7tPk8SFdmzwMKEi5ImJZZhix8X1IWNuOsw0exORzR3VpbGYgY43YGvGhHoFDqggpQQNaDtUYZnYXopZk_0D2Jz5kgIvmcIjDEaKcGVF6hPh_o7i4ENE8bcM9rpGEpjqA9IvOt7OSg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdknFSHiB9AwMnDie6leZasEUaOXcPm5BT_SM2KiVaZU7ldRSLZAhQurdiqpV308CDgaA7hS3qvkhSUHS8UFZWQdnpYkzWOW1BYEX_c-SRWbHGNUaKa_8LcXvIJExlnyPgDYDJv0Ynh5JobybqAw05qujEH7DOzU6vi8vBxdHhd7K2luVhMft\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0P7t2oPtgZqDyxTmjvcqq45rylO2VCbDlEOJnOfA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcvb9lio2Q1JneA5bs-9xv34P5BOv6AHraUkrPwlnYn8AOvgjIIuouF2fBQ5kHkl_Ry2ts6V7Hrv21XipmgWAb27yrOr_qABdjOQBZTExE7Hljm5LcMQFmWYp14ymawTUZcUtkzWhfs6cl1Y84jd6OMaIzTp1tbWmz8C8rzyntdyQkuevyZ0l77jZtXyavFA3d0_iw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0Ftdqaj8pzYxq3t8__xsjArTorhqojvFODy427qL-2e1AxV9i8Hx65kKK-uICiYp4RV9RtoE0zQVx30W_ygFgtheSVqQtskgQ4-UdmT_BQxJ3MgvYYnWY0yoylfF1XJXg4b3lIll8sC5SGd3HFE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfnUPzfsPu5Ns4Tpt-gjzBUmIv6tmvkTtSgPNPLXjUViTCA8BX9wVkBViFY-bOSV2tWHpBH9PO279EyDMYfW8zTxnfWvsWd7R1xRaj5dUnYIFhB9AWWI7ILUIvfrsdAR2LByzSZnOlRHy1tRckTUkz8Sx91GOeqLrKda3AdLlJUVxyul-WGFXaK\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8nY6rMr6WZma_w1WE1Yvw9tqHFrn2I4i2Ba6lo9rzEsT7DbbwNODxHRIVpUIY3d-7Qx9GYip-dOufNMkUQYfbxwt5sfKpOxVEB0OmtOi0cDBa4YtBhI7xwkdtP5Z9uHuxP0RgmTPZXA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgp47H21IRTTJLGmyGi6hBw9luu_hO-w9kQiybKPcJznvcHmnMq3pMCnqE-rO1OycxDvqQq73ogZHC5MrtJyk7mmSriB01QIobqva8wB-E4c0RlbaGIcMwf_w9OEYlSSS70uVSdM7pDuX1b9yM6iiV72dALnCX6AP2ZD3bTxwM6lwmqjsy6\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdqXD8pyoh70JO_zylT4R5Hlhc5_krXqA5IDzmcTDeLtJaNOGcQvZow0duJAkM9T0w1Syj1OhABnxfw-l10adhxl0Diqo4VJahM9PqI_ZizlWKJVUcg_oIAsDFS6TF5m344phr9_-5MsPi6Fg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfnUCE80Nsdw0IAtMjhrtFdjj3n1_lxKEnValjqRcd-Glo2tBY97pMAViFYWdgMHncGM-fhCXBhAACyc3bpluvn3RtRh_VczTLSjJBNbAlf0p-z6E6ESBl_MBuw_W3_TX09SsWMS3zL9FOwkO7csqtStytIvqh8S_2yON3i9N0qlm0_V6Wv55irGA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqfBfnzDFBg2nS8ffrCXPgHqtobNROrmRbyypMra731x2w-h8XIC5Cb68vknIDgu6s7RyroEloX0XXcsmKKtdQLWgIdsmnwxiyzcafTeAM4QsAodYuRLzksQZwhY1nn-eTLpeD4gO6SH3\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0SucF9tIpXFLdlbCO_fqnbWw4DOOotIZuCfyfpiCZngQLU2IjKk6oA3Su3Sk2va3URUIPP83oYsJ0eUd3KtnbPS_ClXzAwoS6ff-k7w6eU6RoBGnbpWkaS7LCDppmdgmhcsfTUcweuqhXRT8U7GUVlx46SZ64SqKqMdcJmudjNETVxGU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VMYwybn0k54tt-73j_RdY5kWZlUuywZ8bN1RwlTOxSGLlZqMWev3bl-mBGUB5jV26sbi1w2i10WprBbwwblJaZwcl6estjwffkmD088HWxBHtZXb4sK7YcgTaQ_TJT9ssn2rhqRLYebporFnLHZ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt14x1b0SGnUOZZ8NpUzxWLnBk3Ib8NiQeLnq1veDrje4UQrZc413GNU5BPP1RNv5A1C604T5mEjJ8-1lwYoRvGwlfpA0x0Cyg3o5FeKXyRJFKW8CCEJvmyMrjp09bZgGxCVzsebGnPj9Pp4sbxYSw95-u-KOrXeNnbUks4tEMN0M7GU_xq3j8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx33ECjWN8gRT8OuLpX1-kNceUxJI2VE3zqypIiaXA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliJtOaAsMx14adcgXjMFrpVEdNa0px_gS9DeXr91Ps0YcgaE7nXofvHFdinRr8XUGc-e9GSQwMz1bqBg_DcBSns6U5jJuc7JYCcB4TAm_4YAwchM0TEjPRfysuQSc48cNQXhAePOpgSPhOmnF447LOTMQ_2R_SggmeBhWBRUWVZdQ1ibFvWZpqMw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqaicNTne_Hg7UkmbhghMdw2dox1CLiJwUsmj_8BOulR2LGNrT1_v1X68Pi90x47bOFHeyHYuDq5G4K--orw9Wg_1fAmCaTtezQmKZ2kjspMGlKPn97shfT7tQ0SQPLzjt2WxOkeCE9wzZg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQkrliJtOaAtHT5b1OgLPjOqNxlUzNF-u_hO-w_iQK7DRuiBjnnW3yGoaHoJ2zUjQtC1CkI1faa3gWooobjK_0qs7CyywnqOlvjtdmFHPuf5c2WDG1gzC-rAR8ZJDNWI-sTmiStfQYlwiIYCUeqj505vtRy81VrEze7s6w1T-BSj07QM5lysvqDIV\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS6FNTvqIYLx6fODYi2nsIPQFsCPFiG_2hh2HbzwV5lb7KRg-VIOlxP09MrhkTL64yfddxhGYip-dOufNMkSQYfbxQt5QdJYCwPKuG9YsFlnXIri4OomtQL66Bz3vAVOv2OMaUcxnB3naA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6kcDOTr2mgP9mJOgjaTxL8hhHp_wdl5an_xxmfrS_dFF5Y0gHqRmNG8ovM2Vpn2GW5MOu12KPtr7nfFD3NqXQ5z_tQ2t03sODrtU0lAfYiPsxGsU4gcyCSVrfBJQ4T6thlgg47uEwb28ikDa_peHhI_kDEwTQf2VhvQE2eN6J06RbMlNornnLx\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yoFpiyFL2bJ3YaFhoszHCiw9frOByG8mqPF5i9sPzpM4zRld8TBMkAPTXrWPwNpwqOSrCc-b-Mj8jvBmoU4Q4SHdrs5usEgTRfi_baQM0QsAuVu75ClyscuQZK_tGsZVpu2uUeJ5MIvDA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0BpS0UL7XrEOMThf8CFDPOjbWw4DOOotMZxanQeO0JakPCgYsskDozRH0TTxS3iX0x5d6mg0oPPhN4so8N750fUFOOUPDM9B6rH-gLlegDj2xSAe_C9MK5JFAgjlQxiyP78SylWALQ1IisYdyXxCE_nSHX7iu57zR9HbcLRl20iSKVCtOx6tg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdKc9en54WQBGdulppeJjCzHZhw0kXMp1oeByuGrWMjwE7I5lVDE1CZ-jtkVLIkfES0Kp8OGLFgnwl4gDxC4ew5jgyCpPXCwbJwzIozNh5AVp1THfWy6wN_Q3doZ3gTFR_qeVIVZRuNeg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVi3to-fIRE5j4mNFb7TcIzYnz83OcQwWQxdqQWcGHSPC-S9GWDrfasldJV8CHkSArZz2GVPJYFfS8UIXPUhEtjnm_LIRTsiN8LnZ9Iwju8VP3IYntJ_-tA4OZuqpANi7efOCmM_zSAMEp52IB5OXg4KNj4B3iAsJgGQf-HE6yFhqLdk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32523","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpg_EZFW8phnYPmekW_lNDsiCW8xO-R226am0xpkgboaE7I3UkfHEvsqQFz9FDc4TPrWipYp-EgH8O0lwQoBf-wldFzAP3zONISwiz5JmQAHMeAGKBVf56z5CsZBQS2HU63NmUVfsaxdg41L5JQ8uGagexos8M-RQ6ZVc6xot9y8HFOPBj7B0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-uglione-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.29,"area_util":58.29,"area_total":75.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":371000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Elevador,Interfone,Sacada,Espera para split,Churrasqueira,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0515","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_oqGHDibdPo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5EgHS3HX1ANMO1LdlecbOdnuxfXplZQFVEoAwKZm1omhioGMzhFUlgkIGoz4-VZpXnpUDEOgOrLybzi80wwO0Ly8kBUBLAMixkbxYt44hz5r9G2NfQsVAC6hJ1bHU8G\/residencial-opus-one-living-2-3-dormitorios-camobi-ufsm-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dezessete de Maio","condominio_nome":"Residencial Opus One Living","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":71.03,"area_util":71.03,"area_total":103.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470164.59,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Banheiro social","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.7025453,"longitude":-53.722429,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4P0IEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYR_ebcjYry3xCfSBKxjFUls8XrI15_pbpXnpcDEOQIWIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGl6mKyetth8F_YcUAVLhHMD4q2M\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.04,"area_util":83.04,"area_total":117.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":431819.06,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeuVYR7eVAhttU7iFeTcd6ml9qyxWMNdmlAS4GKMeWvhytbLyFVa0Wr1OXjYXO8wOifgG8EOjS2dWcPxTNizQ41m9AJFjaWlQuqQrHnXfmGH8eaZhKQ6wnaCowumJt3zr0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiMvKMlyo3T1BOqlhdJAKXB4Xlj9-2izkCCH9efDnnM-9HgxfrjX64gS0T4zoYvslaK5MvQ9j4siSdX5I3QcN7yF9018iWB1nj9E7CjZm2Hisgi4abag2hfUOkLzQxSqbfSujNje9cUZXw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAiUvbslypXQ15JcU_4N7eVApZ7kUsHMaYZfuVCmxDj12lnxAS4GKMeWvhyvLlmygiraHylQS6YN3xCslzMVYoF2W2pnME-uYiYO-IWCcs2AFPIMOg-165dE5Ep3b4az0K8q3rtiUHUsqow\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiVYf_9RHINB2MPKHnp2wLHsWPmczP497QnHe1V0yA9UqtIGAHX-Aiyb5mA6wWnxXNSWo9XZQ0c0-Zb16laKcz9VzH85aXAuql0rMpdxBgrXUJ4qvFtjQlr9CRg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDHfNDaZZsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a46MPd3Xty9bLyc18LQLQQNx4ZNUPColzPNHYtqmWog2OmvJTIJyIoKdvH8qa6-IdO1L6VE5Ap2LEV4EigzZBWgpRjdtzgY\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-67.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlFef_d0r6fk5NHUEjQGoJ3oNJPJ6-4eAaC6H3_vDpvH_90gEZJUN6T7wJbzeSpMlfCvntWIrVKgWUpz4xCrNGVhbkR0C7J37N_PHdPea8iYCbBPVH9opOcdQAI0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-66.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdzefpDaZZ7k1QWpgo4KYX8dOiw1mN6F2w4a46MPd3Xty9ENydVN0KrUEgxtRjOxOCfgGkF8iq4dWew4Zt-Kw2F87EFDX4qa6-IdO1L6VE5At3Nh5sFigzZAH4pMMJsanI\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiXZg_9RHINB2MPKHnp2wLLvNJm4zP497QnHe1V0y44wqi4GAHf_vYbPE0Mur7GAEOjQ6oVBQ0c0-Zb16laKcLyQR-qgiW_YMcxPp_NxegkT1jcqu3Njemkex9A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tnqlvtDaWF4LmIWvjo4JYVw9IHxmWwWFuczWm6GnfZcd1ufJpQyM-O2eiTHpyzxz6v5iJDlg6o6Sz2vWVHpMqXwNuQISWygiNuG2AheQbwDCG1P1lX0K9qjk9j2cXM8mw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1BOoxgtJAKRZ4Xlj9-2izkCCH9ecIo4RvVxSx-RT7g7-7uITe-1Kju6prDFADRaKU_5C9Q0nGM-H3Xrhpcc5NX9TslOSnHv7ZrMvTwaiJqb1KuPMUVwbLqIXjU1UfGhg8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezik8gAldok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW424l03Oz6hVt2BC8LIAObwwqDmOsmEx2ErjeCJ4VGeg4Zt-C0wMG6jJ1fk9RJhLTwV8zN5kw_-69fUW2wnbGkgp4hUn53E\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeXJmtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdIgjW42Iw2ya3_v02-4u8kRkcMiNJo2JD3Wo6eVp4REGj5yw-TPI9U1k76SvOTZ2R5hLTwV8zN5kw7P0hg8GKAbdBS8pRtxo544\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOpl_rTz_K7_Aw0OUqyTbgFnal-lFFg2I_xxVgNVeVVVuguwH2xvN3sHTSKRydO2MUJDSKnn1UJqlBKxDd4FMwGHHhTI-D9CBnZ549KTowMx4JFJ0_tofg759GgKmaA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAh8vKMlyo3T1hJGOf7RweWDQ1-BIiJAaAZO6FXiwjgzytpIVOUwt1hrYLvEpYkHATN7zdBqEi0blWU2r7PhXUSrpHy1Q12fCB00M28jZN7aLrQ9oSpHnXPmGb9DSYMYrSpw9U4LAXqAZ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15Jeu_RR5eaA5ttU7iFeTcR6ml9qyxSEVdIknG510lz3Ir6gmimDWirJqKKoOhdp9hHX4iO9UlSKO2lYU2HfGBUxV74SvOTK21AOqUvHvXmmfjfjqQCXo9fKzudhygSvBZw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHvwpqeVIXtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdEg6a440l83xP-aCpq8AjMpqGUgxtRhO6PX8iGh19iq4dWcHxTPIBU0MG6jJVTJ2QJhLTwV8zP4Tx0NTgZlSbBPVBXQpRi4uTRo\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-Eom8M2r_mANYD-a9Bvvd6__EqSWexxAOStIH8PHc87FLs_p4pr7dBLNZ6s2xE6ipAlnVpYN12qYuYlag-Wv31IFLcEOAz1ko0-xYXzqwRKXKwnaGd0p6QyK_Y4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pfDi08gAmFok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW424l03Oz6g5iGBA8FRmYIUNATbxs3aKijNsoRaG4vPvqMsTtor387EFDW4qY6-IdO1L6dHXkv7KVcANigzZGuIp44j1evA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcO3dgGlJe78maGaMe3M_qHmhW9fwDKtgL4urdI8owR_vYmuEBVd1xmG_u3ftz52D6wWnhXNS7pH60DxTNiDUwMm9AJlv19wIhLb4V8yp4Ty58biVAB6gbZ8IAupzKX5eo\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg"]}