{"codigo":"32083","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Est\u00e1 pensando em dar o pr\u00f3ximo passo e sair do aluguel?\n\n Confira esse apartamento com 2 quartos, sala e cozinha, no Residencial Videiras. Condom\u00ednio baixo, com hidrometro individual. Vaga para carro. Portaria 24 horas. Parada de \u00f4nibus na frente, pr\u00f3ximo a mercado, escola, farm\u00e1cia e posto de combust\u00edvel! \n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307 8072 \/ 99912 8466 (vivo\/whats) \/ 98112 7144 (tim).\n\n C\u00f3digo do im\u00f3vel [32083]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":48,"area_util":48,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-25 13:49:26","data_update":"2022-02-01 15:42:18","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":100000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Passo D' Areia","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.692298,"longitude":-53.837878,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Videiras","condominio_fechado":true,"id_condominio":157085,"id_imovel":969005,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97020620","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1660","andar":null,"endereco_complemento":"Bloco G - 426","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13621,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Passo D' Areia","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","updated_at":"2022-02-01 15:42:18","data_atualizacao":"2022-02-01 15:42:18","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMW_8pz6hXhQOndXg6iSzwd2mubNROrmRTuSIvplYmBdDjo3fLc53RFyCpyxuLxukkxOLlvuml24K7SrXCbx-R-4Zc4M1pMVgRYp7uwUjva8ClbMNP2g4iZLkM2LfMg4ejJRt8tW6tuDttfc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1QIPUfIan3GZN6zWjdiqjr53UcS5Ivzpi3PBoj4u3FqFg1ekzXrTqKr3zI2xkzxvBWDfPlUjvv56chcFuyknmmTVmB01cY47odY4453C2_EXmftrxcafdEBi4AC6rQ0wTcKOMWJSA6rZQ5toWEdLYRXgkEpieMOFG7B5rH2kjoaUjC4B3SQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2DqF83tKmt2Y42VuTCVT2Ijon0FlAni1GPenss2sjqIQwOjBL2Dpbiip57HxSZ5RGH2yXrQq3r3Kn4A10YeV2l8Ey6JQS6-blow2kv4bGlRNBNVJ41rotBRl5VcenkWb-nhNz3e6Hc3Xb_M\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsiyr5n0tAiqbsTlmtuS6r9w9pIn0qF2R6jYo-qf1WZ8uWHSTvoF-ovMXdvn0OWmaSj0RULqL03QYoJ0fX9pKtHrfZDV4Oafad7Giu6huricmiAHU9ziEUGrSHS-lRBibFFB5fE739nG5QF758A6zBmZ6Ogoahv61EVK8jC-xxk7lKr5QHd9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_15A9i7MCz4oD7DT3DpaqJbaFyqM2VBmzkYW7FR6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUub9l6oyTobsdnQndAW_q614WWs1ukrMJrN-jNsiWt8xO-R23ZmmzjhZq-11VRmfQgvPXxEqfD_pFFFTCO9v4domcfj0bJVbnuf3-_U3hmc7poCWriI5He-oB4qC-cdDiIRGc6sYhfdLKV6aQj46-qYfCgmTqKdqYctBlhpk1zvfqYWF0aDbLKDdivpPmCVWkybuFK\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiF9S82K3UZMpCPeu00hqTwZKh-J4SXbst6Wh6ctDSW8hzpDH33D7DJROOmAd33WYa9WutMtaFjmNACS5t-h_r1Qr-8irzARnAkqsX2P2dU40Jqzo5hHcqO5a8lnygfmLlLVhb-xRU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH3n-42MHQQHshLfa5jazIZhmRW8L_-NLX8Q0Kv2JR4cu3oXe-iCpJhP78con2k5mzuwoQ-BocGIf-90-7alwS3N1kE7fqCZP_IlukKfB4j_m9oIcdZam207y5KCTpJhfkuhuuZDVHjOsqvTZH-BuI0OUzYa5qlGFrVFdlcKgFhjuwh7YSg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0QDNfRxFDoU07OrQmea6qlaKZHMmVF_jqtw9CdaA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWNAAyHeZIaWht_gntBdmGfoogXrvXcvAkuT-eqiLWLjn7UIV-wevPWxEl_brIxHJnUSYx4wyz27Us10JhcA-X23U_hzdGhCG6srp4k8KR-RSkUE1V9v2MNrNgf-1wP04GhNC65THJob6GnRwcycsVJQVdURoavs24RuQcF-D4G7reUlVfqs0DuK\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb9lu4wp5Dfd7EGaB6FCqfYaY2f_DRCCrgFVfN5kmYnyTKQNmrYXUkKAIeM8BSXeUJ3gxMIkgSVyt4W-UwZQGZuECLaXJE0vEcf88T4z6G0oZ7K23mRFLxgUw5b64JrjlTsnYm2bb0VCNsWOK6UfSBGaLfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQDEFrLufBw0GMfX4rXzh-2jJaIYKEn1zu2gh_ZEcwE-cubiVXuuS0747WXm3k_AJDT6sKYP-J6DaZKvKSCwC3WuOuAXGJw0VxOKjaioKryPn43-uN8T9FIzGzOZswPx53ATN_YfiTV8ETsPItIjex0hO-aNvtGrbBdGVVwDnXJjSV8PhWc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31912","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kglcmNAUmdhu3twwK55ZpSFUPOVA6IYKEn1xgyns5rsQXdy9R8xSM4Km074DWam2Sm2rfuvMZgf--TVQLHgjOI8SJ3Pjx4neaCRf_IlOkKfBmZJmdpipuBOm2U79LlHN4IhUDr9B2LADzGnBKI7oKnOqOy1G2qEPqU_hLtyV2VXh55jNfA4dvw\/apartamento-2-dormitorios-passo-d%27areia-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Videiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.692298,"longitude":-53.837878,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32138","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlaJDsoOHcrLQFvMJhRsEUDyczAe18uQzTQqawffaAaxdY0mSsUNuitNZr1XMIn8kmM2dBs-wyMb5erCInUaLQW_kEdlkCmpBVXnYExJ_D2c_io96gqJSa5dvOSKXAChYhBq9YCAouKKsJsqhTZT9kiWhOKJwoNOMQAkUaBUoDnFVjTYwlkww\/apartamento-2-dormitorios-passo-d%27areia-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Videiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.692298,"longitude":-53.837878,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32219","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjnHKTzw2bUsedBinpRs3gq6p7vUcS5Ivzqy3xQvO1AdOqHdf6RmXhWasHpgc24CvcY7zKqCyerwDBDszu-2wDcz22YbPHC_jMRf-nbfFd_mJxYwO7-DeBuw_q1ZR25BakSNR4wbRy0cQdYT0k3wC7Tm6ESOjtIyUgSW_1fEBGc4rqQaDzbtDw\/apartamento-2-dormitorios-passo-d%27areia-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Videiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estar social,Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.692298,"longitude":-53.837878,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32341","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6Hmh-Y6E8OX9LfOx6hnkHNS0v4-9Fy7TWtPLIxXllIHjvvDRvhhqWjFU_rsuTV7GP1aRQ15uqp4OCMfDkOvnZf13h1Xmk35hM20Sh4Eg_4ABig2GQ7KDeRuw-q1hR3IBDCSj2QDUhY_q26JSc2znOB0haMTe7ZU1CX3P45LTlmw986U0OBJSxg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Videiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":null,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":105000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.692298,"longitude":-53.837878,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32385","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDATj9WINhl8Z72XfFUR4_APHySBRxPUS9LMCAUx8uUjKWvZQ8tLHx3klxw1e41UlN5lXPwtoSJhMZwDLqqh-dWL7cx_LCBzaxYnmqywv2xCvsKJFlhGXW-ALQInsHVrAlXFu-tm051oxzbFo3OqzJbfmDBXRjTC-o-sF7hJVx5FFynPFeAf3n1w\/videiras+cafe.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Videiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estar social,Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.692298,"longitude":-53.837878,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiMfFMm6lOdSuyNXEFBnyy87fe1I\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC68G0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FNxQ8PW47JOasLLxVAOXAyGfzngF3RgCVHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLUzt-_I7D7_izLXMHzHyENDjFII\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJegleASIx1l6IKpLrJIunmTYqJJhhHcBb_QV8OaXgiRHULSv3cBWtpeL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSWYWXXQY6Zbs6wNOnT7cIal53qHnY2BLP79uprIFQ5zTVHACmLRtM99iie0SWUNKjd-G_r4vq8SHpvhEsvaUOL\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouAcTSVBbjZf_J8WHrohEoKFoXx\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estacionamento,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiDfh8PO0ONiZyNXEbTTyisPEvV4\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2187","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRkGosdXZiFc5PavrLh6AKsCTRSo8aNmiMo-ct0ZB8wtvHlWa-wN61yWeyXnnq1W-2mOxDRsMLkbkg-lWoDPBLk02RseAL7vHaVPzP4UB-w3W2Wl9-Th-hzYayAbM5sDJ1TtyxZg0uPhx1sxe34NPxHXcGj3yeiAgOS8\/apartamento-residencial-luis-bavaresco-2-domitorios-com-garagem-uglione-santa-maria-13.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","condominio_nome":"Conjunto Residencial Luis Bavaresco","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44.04,"area_util":44.04,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.7086944,"longitude":-53.8129448,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2324","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qurlHJZjkssPMwMsq9epj90BOsqnby_xqw3ZXUEngwIl5kjsVM960S00mx2iBu_ea-2mPBzZPRutC1MBS8kuVe8foxGgMrALMFj3j0kEHtmYbkggbuAWNkf7MMcAXV3hAewsCGgDCdiDeIC_6tpfmKyuXAGfjyZXS8I7Y\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Estacionamento,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MhpvtfD2ZpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33quiqxXWgp9gll6mlwOtEkLXz8Knc_CNfHebVBff4PxCfTDa8LruTZHl0f4l8yivo9WQBoFgMaIottrJFQJTT1HAKkeGrrqvQD2eGlK6-KIUtd2PfQsVA53hKFUUFKl\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":107000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3219","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFpxaynGuH560w7psnP6W8DNxiLu7vLBZnOec82ISIjNC2RCqbarmbuY9SeVCX9A_hpIJTHX0-FwW_WtJsLsif0XuR1DsVvujgF6SsyutdB4TJA181fOPqr_0Y-r3hm539dpA4YWOLmzsbNQwd_v8tg_OOzyTzp8mDNA\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%289+de+10%29.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.65,"area_util":55.65,"area_total":69.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}