{"codigo":"321187","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada!!!\n\nPe\u00e7as amplas, 3 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte e garagem para 2 carros\n\nLocalizado a pr\u00f3ximo a tudo que voc\u00ea precisa.\n\nFale com nossos Especialistas em Vendas: (55) 3307-8072 ou 99912-8466\n\nC\u00f3digo: 321187","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":100,"area_util":100,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-16 13:04:49","data_update":"2022-03-28 15:05:45","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":450000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 2 Vagas, Menino Jesus","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6845983,"longitude":-53.8005182,"situacao":"Locado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Jo\u00e3o Cerezer","condominio_fechado":true,"id_condominio":189679,"id_imovel":1107491,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_logradouro":"Rua Major Duarte","endereco_cep":"97050460","endereco_referencia":"","endereco_numero":"345","andar":null,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53002,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 2 Vagas, Menino Jesus","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Lareira,Sacada,Sala de jantar,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-03-28 15:05:45","data_atualizacao":"2022-03-28 15:05:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tmOI8kKxe31hdkiwj1QsRF1CfFjml2RTwHS-0P_H5L2Ep0jC0StnF2x4ojYLq-JOepRZeLdq7-POr2ekRA8I0akHy5aHToLUgm-bTKyDDDlT0TqbQmwbYg40BfWZvnZBLSrTyUhM\/apto.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnMqb8l2oySoKTijaIw-_LizsYgz5YB94VpkZDy7r53UcS5Iv74Mmnu1F1J9gqKHGtlxXrzqyiIauWwnWLFDf7ujVEsoZlK_MjNI2wwuxOtcCyQuwuK0O3fkBaaIA6RxoyJHchKGjBA_kXlKQT4zudz42NGVT78YMQVx2-EVDQ7wy0m1xjJh29QJgydjr3SaNk4\/apto.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0RENUx2ML5vU6qqJL6akbYj7dbNmVDjzlRDcP_mw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVzeRPVV0wZ9WjBFbQ5_mrW-ajem0i5_PfojCfbLNs718sa5O-luvilBdQHDUzEMsyl5KdHdrDquIU_2mkcd64z1ivsrMCHmxfk4-xSB39CefDEX2VmKjBAnHYfIiEEG8pYLC8GEzkkNLgQ6sibejw436QeC8gf2u2WEKdOTBEpWJabBhuaNhX55g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4aq5nJZT3A4KCqQXqKBSz1FNjWmXQgQX2Vkm2zgJp53XrlEDszpqk8KqQTjmM9-l-A9zHASVxbOIDPKmBTAmCndi9R0x-NTqr89ChnITzj57RGlQmyLAtyD5XBKUruacjuGV8zu6r1-AHyk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhmeqbIa5om_pdAhSAS3-zs469Fy7TWtPLI3WZ1NgONO0d7tIzXyFZWdgMEXNmtbcYufy399EyCEeDWAY9cI7wELTmk37SjD2Xf29fKn9vziFcSui_VXvhBpB9c79vUmVP4a4ABkNXyaJyc2x_7khH0qT-CnF8VPd9OzbGEkMjE6UksDJaGQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0Q7zQpPVBwSM_fVZoHZaCwfqSpOmV4DTqP4Dk5YA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rgl8pXpWz-8Mo3TeuSSFChvsBQaNKwjx_gS9PeuV50vCQAHNMVQMRmuZlBwYs0d8w5GJgvYtUInSz3bc8WWOodSfs-U-jJhc7K08ZydnrLQGr9vzgEFuJyfs_LZDvOCaD4XTioAePOp_UA0YBR3eroh8x8pqww4DulxiLPqZqbvi5dX0nTFyrz9p-4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-ntO0gNWYyWy3-KjC2yxgszNM9etRTh4Tx0QSAvvz39yuiM4nwIkP8HS-G-uLDAuj-gD00tkI3W7LExaAVYU5vbx8oYsfJYfZOkBG8Qva8Clb9PwBLN5hCCBezwLhibrmu0Qkee7-IjSw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMoFFoUegvok8Bg6unJYRcK3opiB_wdBxaj2A6KfC77wx3RYk3Reunsq3psCjm0quG2n-MAVLBbPlUjOv9iAhdAOUXRabTYGGA2QY4qUs1aT9Q96hKSsKN_z8KDHBA4zlRDiy_79SylwE_S0b68ZtyXxquLk22T5CJ4jkqR2dUT87R6Rlz8pYDA5\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS799U7azHQfqPRUZrSn0Ldhw0HPPmvqeoTNaj_nqdozupggNCAczliLiTLFQGKTkAsDN2T9badj7dEAld1UbWxxIEiKRPi-tOxigcytVsnWQOvQ74txT4VofubNsJC_qEYXDBOJ2w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH3nup1KDI-bumLWo7G-hYZhmRW8L_8N_bQYIa45VhocRzTSbO_yogWoVfEEz4PQEqV0qOXPHxigDMPW5kPYoW2IvM8l7ewoRdCkbeto7mnd_r-3-uGSq_AbxqDH4DXA3hHzHOMFmHlcsB7lfGRrmHl4TNAcL_Py6QJqmd0y2k7N-jA2\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvLtly4wp5Ndq_2oH5rYE423vOtUWc6ZCynnDmvDk7DCoiKuQuydfQx9LGqAeUhJIBK-24aGmlcwqbsQXsnHVAwsCTW30l6cNdVVU2NbgQbcEIyE5-9U-BX9hvYYp64KlNHUf1wqjtru4du8SU8le5WhsOzqU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9l246SB4RiFHSSnZGm8MsK0TB9Ac3QXHdikl83U8QzXStHLR84DXnZA86FrA_CrOt1dxKKVP0Fm9dEIOSTu1tfGsZ0-vEiyykc755RatFDdhIZPu3ieHf441cGAvANw4reSBtICeLwXUq0gv_K5prRPjyZyk-tU3FIlemStmNnaHfwUk4d4CjMiL6V3dzV-Yg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1OCuKaQoVt8-cJYM-g02ntS_ozRRJFFare8y1s9cwR6IsQPaz9BPFrjhasG1M-v7jaGJqymBK_DJ2Eb0tqVgyxi94lsAl_CG5Qf5aYf2P2dUJee67DONSTWPX1y2I3JfqT5Iv1YlMRk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeFdz9FGvUygtwF1H8ZoiRfrZ_F35Ba1I1m_JKLvLVpZwKmoffOiCpJghzJcIn2kpM1pcFEmsWb5etCKThJsWR7oMNlE7zQ9F2orX-33uUJPSQTO5ePGq0-PJBuBXap_IMj2sOhVXsp8-uoIx61dgRSXQCel_idV8qSe_Z6J-WV5kmUDMUQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI73c7ngt2rXipA0kkJxdKdkDJKuiLV8bMVZexNCuPfpt6x87saZE2a-rSHhMKdLqEYi1w2i18XprDbwAblJaYwJ12qstnwfYEWBw9NunOcbO8zqh_tx-rVD2R44kCxtWJcnY1l9R-5ev_y2T4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8FAxaulIB84iNhv9uBL2I70FIuQzD82ikFDa4PgAvktl3EhyqXyWa2JzRXWwCww4-k5tOjGXKA-gyd1gdBdUTiC12YxNwRah5dEn4IolCmoS06Nnic1EQ3s1n4al1U7DeAgaS8tO8LpJ4Wp6ACrYsa7GI6Gq2Tnpd_XJFF2k9d6VXbHi_xA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI5lQNghm21IzpGX8km49IdVRGjqwFBOaKJzr66AyQNP_f55afB_k_Atk1OSVejG2lZ1Q11rvukk_IPVK2wA-9mS71AsKsklT6YYEAMqnUyt2bHcF_Sb9lXLxD8NPkcd6iaSLiUDEcQWLmM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0mlo4lL62gqQCEbeZ1y2iWnsOO2bTvQCsK5EHLZtqCEvzG8UyLxy6LkxO4LLD1Y3I8JRCz8M9sfe4-bqZ5_Q_NlaPZyvZKgGO48FD09OWOkxSNBuqW6Trz8HDxz9JhBboKpETX9BwZADzMe3-hDqKmum_6EByY0tt-5q0o8YKJ5vV2VOLXV-A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-btPtcdLaoTXt1NxomwUQ3HNau5h3Ej1Gr9A6qfl5LetMCaMGaCYkkobNJokw-60qNqlXO6xNEAfg-lcbkX3W9S9REwm9QY7kHs-m0xnuALAT4uaj5K7jwwkQ7tjBqb4cudPYajpixP1P_A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9lio6QBQMplmGbbSJn2-eVRos2d2iqjlSaRDlG7p3dNVIl4FiOKRxjsenW0XsJgmz6ixlHM3U9AHDmnaIpFvgGQf9mRtnV00R2QVpy-A1PPjGSw1RxXIZPoF0yhc-CfNImG8Sh7-FwwH_bWIrRDvbFiaiYJ8x3xAmr9iqcg4v9eOPATAlV4Em4lNKUtussIEw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}