{"codigo":"321194","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial, possui 2 salas, copa e banheiro social.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no Centro da Cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [321194].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":50,"area_privativa":48,"area_util":48,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-17 13:17:47","data_update":"2022-03-21 11:44:10","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1170,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":446,"meta_description":"Sala Comercial com 2 Salas, Copa e Banheiro Social, no Centro da Cidade.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6861736,"longitude":-53.8083119,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Edif\u00edcio Princesa","condominio_fechado":true,"id_condominio":189848,"id_imovel":1108588,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010005","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1795","andar":7,"endereco_complemento":"75","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial com 2 Salas, Copa e Banheiro Social, no Centro da Cidade.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h,Seguran\u00e7a 24h","updated_at":"2022-03-21 11:44:10","data_atualizacao":"2022-03-21 11:44:10","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0L8cPYocEeVze1tpjjiUJLgb2yK2VABDnsOgNZpg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVzFYA5505pAOBRHalrp9UWvD0z83MNv8yYFadwUhxcgfC785RqUEAlzw0j2EMcdyz5ihMqwP19x-4WtZG5aYHjBhNqBH4-VUosOnZlEfN5QYfy1Jxvle4JtspoDd7AlwByulG3x-zg4ACgQs6xD-8G8c4YgKO5infVwXLLhauk-fgjVSVAhwzs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcrr8hy4wpNEHXDogu3NZR2FMFl6LpGygdo0fs-M49cdRJZtudER6i5Xlz2wu9cWscTke8XS-3Eht44dFV1_pklQdJfeqomSAfxQe6bC5s4usEjmxYafXc-s3Y3cPApTQamL-WNw58YG00NvBu1zkRESKibiA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpowFlwOxR4q5YZNCqGfmVkz7QCsK5EErg7Ep8rYkyO-8lRGMidg-fjxVjyX13bwFsM7gYQLENjzAG1ktPct0AtVzqUCFP6sBClgy5-OYv2RCDgWfYyFITXzNr-FxoYx00qI3pyi5_mTlxmvDspFQJ-_2ubjsdrnMEgVLr_xhllxVlTeCX\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJsVW6kjKfsVIUahl56LRez1EJtKsTcVMTEUKIIQH-57LpMXgbKatpy1bqdI2qQ46KzYUuFpYAwVp8MiejCrEWUVeQslkQTYE2DxbL6aksZduhCkLL34zlrjDZAtGTm5Cvi9NV9CG5MTosbwI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNgv_FX5yUYYGOlZBkzxUz7qgejUjV6si8cNcqDbdelGbcc2bK13GNU0CAWOpFc3y-_VuSolyUjB8-1lwYkcwaIzIrQ5BxzPembYivhpmOqRgwXKsPwunK6WKybI708OjqvIL9yNmowRqdd67YjBnmDqQ4PP4WsDw8ZbJyKKdFyA_FPqTSXBw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHBru6tuzTxojhztJDQ3FJRlr20sWQY8HQF_Tx0AQ7lz4LpczX7DbbkhxPxSZoVMEMY3d-7VxxGYqp9dOufNIlFQjMaS-sio4Q90Kt7u-EDva8FlSGosioszMREmWrHPF1L3lu1uUe53BnVNg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmGFD79ISJEJK7iecR8UcsPO_Awxl5an_x9lqS9ZSCVFcltdrN84g_olMpUTYhi3iXy15Ng5byovHAOcrowRnkt0AuVz6U-FfasDEig655q8z9kxKCZD_8BCQrY0z1RDsy_aNS-2WY3wUohnYcAhIrcy1j7WcOO1BXvb9d6Cfxx-8l1KI6kL4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzc7t4GAqFNus84qFhyseMLAzs-Q8tRQvuNZoqbc730M09-iMFps7Sfr0KCkz2Ro9ntfA90jmjmlUgyqBNMkUQYeiMEsUrRbbcDFEBU9Cva8FldN9bmtxvzzn0h6aju_ahHuLeUcPHgakSA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhB9aEz6rQFPJXs4-KW0uK5bTvQCsK5ECrgbsqVTnXmlef6Q_siiz641y0mXyWHx1aoeIwyEb6-lCInVsLWRroECB4lcaCdH_YlukKfR-mSQ7gt37Pap9ZpxJKCDpJhfkuhtlm2XXyZvihM303SoEq4uHt4irPGYKGbQlIDncJgmnMxo64\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXP0dvnPY08BxKC9Q4rImz0N26vbOYMHkN_Tx0B6i-FjL8toBh2bbkh6kticcdAcjeRcesDU0rnL7Gj6N3Bqz8Sj_1fImjaTtQf4cLv3KZsFlnXPRuLxJI5x5NOxrT_WErM5hr8C261yfuxsk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61Khz0aHbTXMgiaGz0QgdV4kCCsL5WCH1Zm9AGlgOsG49RlkFXNFfhG3d2W7O3wXR9DvvVvbGs5z-vUjS2kcz25CkL3dQtzB-ZAp_WhNXUADdj0i2dIuphGKwACpLQ8wTd6OM9NWwLpJLWoaA9gJ-DM0arHHfGeCY4w72HmkgOaUMEBtaZw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK756XBQFQoZtXT4zSGc1APelgiM1xAgzbn2dzD-x7JtMVm7WNhwrZs0YN5VpBcoGFzSxHQ7_nmqF7F1-xj-Ad5Kl4c4VJahM9coVU2_rbVPrpDk3DUNp4exf0TbfdVBuGOz6UQMElm93Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sBf-wCA67-Jf1YcalryNWx4Ju92FxCtMotLOmAzVRkTBJu8nIak6rd_FHijlOUdjGP-O8CSaoMyXZU80QJhcZP2_R2n9N1CvM1MB87MFZtoO9OzF8TRiv1buQxql9S78XUmHP4q6ITTVPjyBScWx-bhAttDUdGKHKqaQWQ6-rVgJMl60nEK9i\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"1534","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7gy7EYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj8cES-b1z4jSXbL8IAG1XhapBbtSgFd1UglOelFwWxPfsnXyrweqCTkkVxg9WLKPuTfLoQzrww0dc_y4TtW01t2_at8GK98nwn2pGRdQNNPEih7aXbocGybf8yDwtvU4Vwj3hN5sQsSU\/SALA-COMERCIAL-BAIRRO-BONFIM-SANTA-MARIA-RS-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":19,"area_util":19,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6891542,"longitude":-53.8193484,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2022","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfziWeZpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsSvjxjP7PcqX-Z9glh42lwOuEgjg1fQ5VgoDZE4E_O606RaoDkeNi-dHmpY6htJGV64MEMIfyMRxuz7GO86Qls_zSVHACkeGgkxmBSAd2nqBfSJfJh0MPYcUAgIhMcSHMJA\/SALA-COMERCIAL-60-M%C2%B2-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Salvador","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":60,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1370,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6879745,"longitude":-53.8149364,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_M-KJYgiOZpkaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbald2X_63jqutKxVW9peL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSxJivowIF4wqjXQI8T9jjosR-yFU2VIK9SQPES81wgB07z7sIaGr7KvQCKFa0_xX1NN1mrXvJ8WHTRhfP3exld\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3223","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2QlbV_QAEXjiZfHo90_5fd8Aa9vm2rWi1ry-PLVU4eDTeF_CYIC_RqlEeVsqdJYEAxbxCAKEB0fPdlj-94xxon9em-ScgUE2lkqaNUiYdvsozs5i2wKUQ1Kf2PAlFZp3TuUbaKRkszPXG-A0AfLuBvJFd7ADa6NCiSJt2L0Vg\/Sala-P-P-Machado-27-2.JPG","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894035,"longitude":-53.8784135,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32343","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeFdz1YMVFS4RwDqGZTRO9mK12qCRQpYC1GrvNS8Z2iA7igmB4vgjDozR2BJB2X24O8-j6bkPA3OwRB3hhMADIVuXA9kKUVpA6nP5c84mPkz82pYjuZneAFgSb5Spu8VwG5fYomxlGnVAETnxmvfE-DAug1R69EnuQRM3i1gDg2xjIXZ6rPs\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Florian\u00f3polis","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.706729322619,"longitude":-53.866652432071,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32344","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvLtl6o4SB5nekHlYzAf7YJ6aOrJ9XrrUw6rm2vNtNuQzD82ikVFS41pezCq3hT9bA2mWa2JxRHG5kzZ-ACHASYqxzLMXXKxZAYpJDEQhk1y5UI46qdU5RGQc484x0waCO7MsntRQPZHJFiC2j3Fc-5A-2ucjbum9qN59lh7wk6n8bZNY_Aa-eHGkl4KaygdKF6w\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Florian\u00f3polis","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1150,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.706729322619,"longitude":-53.866652432071,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321271","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcvrsh2pnQFBKLg7MiynAM7vmMGy6ZD0ckQ-0i-4v5tPPod_B_S2aSIprQVTdpZckMclI3Wg9mCHbStjkiXRpMD8yP7EaFvbF1SyPv-FbUrMkHGi5sxkKqM5IfbZJ6lUO1Kq2EKXvaYzg3uogKHKWfU03BbvBoyZhinAfCKtCTJuMjKIw\/sala-comercial-banheiro-26-m-centro-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":"Edif\u00edcio Salvador Isaia","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":26.52,"area_util":26.52,"area_total":30.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":840,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual","latitude":-29.6877192,"longitude":-53.8130297,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}