{"codigo":"32113","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade! Apartamento com boa posi\u00e7\u00e3o solar. Imovel possuindo 2 quartos, sala, cozinha, banheiro e uma vaga de estacionamento! ALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats). C\u00f3digo do im\u00f3vel [32113]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":60,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-11-30 18:57:11","data_update":"2022-10-21 18:58:27","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":600,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"\u00d3tima oportunidade! Apartamento com boa posi\u00e7\u00e3o solar.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","condominio_fechado":true,"id_condominio":21879,"id_imovel":972831,"id_corretor":16833,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","endereco_cep":"97060150","endereco_referencia":"","endereco_numero":"80","andar":null,"endereco_complemento":"402D","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"\u00d3tima oportunidade! Apartamento com boa posi\u00e7\u00e3o solar.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Interfone","updated_at":"2022-10-21 18:58:27","data_atualizacao":"2022-10-21 18:58:27","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tdZd7-pfjI4IxBIAUvNISNiz1QOd90FBL6NZd-ghgbaeW7HgPGMI8g4649CNrgwkbQOV0TasjpYgS_7PTK8RWQW0R-85L4lzMc7Y_u2HhwlDhQUp6X42qoqFWBvlY3r4fhGEjHez-URD2Swgww\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt15VW7Js64ScaXbBQAC7Cw9ZIn0qF2J6SYo-jfjE_8ukF-L8wg_otMwWjZw03ECEnA4Tu9FU4QQoL0K3Q69_-uud1JuNHvlb0EhvamPst2182PqZneACY4essstDlA64IPtxfojwKKwAsJI9wjDs8mYkpzkIngKSRG7gZXhkJjJrEljF4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNOQTlk5sjY8zAoSea1IiFgwMJom3Vng1GNejEQpckwS-9rW5n6CsN0QxSX75XNrdAX80xpdMFrxDdI8FKs8wZd-vGJkom01iw75ArBAQq7U_rhCIz-oNwyuXdsYbTzi3v2O3dURb-1BIgA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniKs-1LiM9BPxPgLbSqjDtFCjl53UcS5IvzpC3ES4v5Cx0mttFRtmXkWa2JwxXWsCwxLqWZtCCP2wLTAMTrmNAuvSvkY6xMXnfm6oBHPtxa9C9kzKCZD98JDPBMwz9RDqy_K9S69ZKt0SOXxb_0M6Ful5UbXlayc30D9Rc9_06h3gl_y-mcq7\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb9lu4wp5Dfd7EGaB6BgocMERWHQI35HW3rBL95kmYnyTKQNmr4VAmEhDas8xSXeUJ3wxMInASVut4W-UwZsEZuECLaXJE0vEcf88T4z6G0oZ7K23mRFLxgUw5X5a5hCoYeq2GVq_h-76tIWLD5Wyjm_d\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67J0-kAjA8ghPXlpkZJK7ufOaFb8NmdUhmoLGN1ZfgqqhR-kzXqTqriEaoO1O2fBT_aRq_ynOrxyAReAqy07mmcJZdukh-kAs5oHEbk2iQSRtZ2FXcJUe_w9MEYhqSQ40uEzfM7lDMRxb58M6rxBA8Rnhne176v4YYVMnnlRjM1BNLX0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX73SfmHZq5DgK0wHb7OkrhVDCdmustnEjE0K5CdTRftM7vO4Ds3IGmKgfZWtV6d1oecSsWXRAxRKQCMOneyYgU1W2w84QSY_UzklnOrA_yNJmv6f7m1sj9vCmO1BYjnBnxMtV8mC5WCRi_Yw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliDt16bD0bIQA84iNhv9WsLC0vMS9p3cvCmAIQj7w07Bx5sXkl_RTXo32Qmkgxy0CWIxDKqHg0vvdBN8sCRBS52cTDOeUuiM9GFLf-gKl6v7o2RS4yn5Ac6gHOReIEXpqV048uFSdP34b6nZIkrzfkP6k8wHwZ1t7ZD-_M0MWtxwOlxXe2TeL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNMRTqy8TvebPzNhf-Onq1Ljp511vErJjzw1Vys3K-9cqmazn8yyQWluTVjA-fBqQ0AXaHjQafL8SzzsmLtRtE8jsZw4AFzJeIMq1JQPyq6DELuBoqJw_-ODBsWN3o25nqxNICkEtyts\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QcG3Crp4UjT01uFvvhLe3ffIFkhW8L_-NLX80Hq7JwpSKKqpeTetyowXTzJMO_-956VGN-L71mGHC8PqRZqwuE7HVNPLR_W84scjH_Yh4BUbfGp-_ePGqrcns9qff5LfArQHzXBWDnhTvinqIwBR5jikO4TecY5i7D2ne8qh8Jl2bJtrOeQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1465","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC4NQgD-eVEWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGk2pc-CYl5cQnSn3Xh6pZ-few5WjhT3CxeaeZmWcmnotYsCqnR_9p9I_UOGL4Fis7dvKVRqeY5cWiU0EfM1VY3zjqo9LU7Q5EO0tWdhMBxjjih76vfCgR_3d9PW-VwL6hHai2wKD\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-BAIRRO-NOSSA-SENHORA-DE-LOURDES-SANTA-MARIA+%2817+de+22%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.97,"area_util":58.97,"area_total":66,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32293","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNGgCEZAHbXXPgxn3FtL9w9pIn0qF2R6innbjTyvtwJC1RGmE6Hof2hncu5i2i36yjPzDTByvWs_iMRdns0zvq-DUk3xzbY4iI8Z689_RcTQez0WvNfFMmlXATwOv3K_S5mpFZbS0sQdbT0i3wy29Es6N6guG424QUMfbtjZBQ1K3F8B5KCLA\/residencial+duque+de+caxias+-+cafe+imobiliaria.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":145000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321192","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHihmWEnBOvLPUOPfMIcJsC0vWeadQz1OPeuFZ2Lo7e-uARQZS87b_FJihlb16tHFa9eCBVP8hKaE0HoukXdsx_gA-H2E21T4OU4S8qn55HPoR4tZK9OzJtK-eSij56E8GDpssM9i06p-G-y5eqAMVIlCLJ2iBlbRKNIADaeXru8rf6fVNohz2a1\/residencial+duque+de+caxias.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":115000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321800","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSCJjeuYJsg7pMWFQQF93kB_lxKEnVakBpWsRPHNkOM2_9aYNgUtFdxM4QGDcG8-jcFTKtQAyLnBhMA6BOjRdDLlYQ_RZjkgNmnvHcO3lPyjxkTiBmErufvGW8RV09zSUj3Vfc688iOiVycOx-7okFb_m6lO8f6EjaFlRZtNMi4qWEDG2CXg\/residencial+duque+de+caxias.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":140000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"1582","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcuslyiXHch7GYOa8cfAS-yWwTWzyWQrkuGfam3GvQe3AquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT-RCLVPnPRZFwU1LhEsdxS8sSwFuKepru2-fzcOgOp_1LrI7Er_cT_OZ1G5_ydTYXhG7D2AkvKLJZpKwt18rkbzBThUu5DE-w\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Mondrian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":41,"area_util":41,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6895736,"longitude":-53.8088422,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcrbslyp2Sl9nFd7UVjw_5PMyesWdpfPXymcIUgvXeulEMrdpzH-pnNvwbQH8XuWkp9gsF5mlQOfGgDH_NChlD0I-aGbVBTP8NG0vzDOymGmPKZxGhN-kxXtfgPf5EQ9fk9SIqS8sI4Z6b0_nFWlIo9mhyusohAJwLfHMHR9fW_V3EyhC7uBrJ-\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28870","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Ub6I62FKF_V6XqUC3sgko8ijFURDysEEWWwuqO7EJAYmnTYz5uLLMJ42YuNs5NrBIdcrwzZgVbKJaUbqpjNpOynfH0aVZ-mAi8lTPUh-AIH7b547nXMwKq78KWRhG_FMTkzWwZwX59zyH-GEVcJ0uAvCKoCcO7L8_ug\/apartamento-3-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29098","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up6l2KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujX5qYai3QlpJKhCZAloIwJ5rC289Akkkayz_pO-IY0Q6pv2b5-0Apc1HPU80fHUDfUoLnrIWCHugDFznhl9xczX_PM2GwHzuLISsEQLTRg_OP3iTaPu1DIg\/SAVE_20210506_164749.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edif\u00edcio Calhandra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":49.67,"area_util":49.67,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":600,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Arm\u00e1rio cozinha,Sala de estar,Banheiro social","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6898226,"longitude":-53.8109051,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31587","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6k-GamWCW8s1i5KHlgxhXczKDzxfjG-ETXCN1ggNqMDtwac-FPZy4r9w9P7XWx2ilMYSikNEKqJ00QAD_NLvwy2TwUJSIcXtTzagU0RX9fYgbzW2RZP--U6G2e3uxjPL8QGdfYIrRbHlR0yG_9MIt9kTK3ybNGqjK86PyMTd_06hvVlMh_hLGF\/apartamento-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Jornalista Maur\u00edcio Sirotski Sobrinho","condominio_nome":"Residencial Piacenza","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Interfone,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6977967,"longitude":-53.8278751,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31867","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWNA9INHHt1NEGJpnJr62GQywdiXFb-J7fhQIKA58hDJCu7eTiN6raKgz8ksnxUxm714uAFfqZKmD4N8rZ9X6lfctcqyi8Zo2msrN2HGbfx9l3NCiZEYhGdJV_hR69-2wd6mC6cekntYoUEx75ek-GyYatUiIQ8iaoemcat8SV2O5siQmw\/apartamento-1-dormitorio-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edif\u00edcio Calhandra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Estar social,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6898226,"longitude":-53.8109051,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdiiwzXFnduEvLosRcJP-V0zMs29p3cvCiKQU7bBw3Np5kfXEckzXrTqai0uuGxX-cI12DfPpEzvox6cheHIUnxalRbiB01c9qt7ZQp_Wh8vTgDdv1h2dIuphNIPwuXzWjSYkmmJWYTqaxpK2oaHkt9QhzNjLdlHeFNPaWgVc0Mh36Unvx580A\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":"Edif\u00edcio Itamarac\u00e1","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.73,"area_util":43.73,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":770,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.6897073,"longitude":-53.8068097,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321421","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81LL-vDrMKWNsy9qkgJpqHUn-awzDs6x-SK4euxnpzmST9d1bGH0F10OB3aZed0z5yzqrg3fvVgH4agT2DWjWei1eNdGWD5XQ35XfasUSRh0RHD9t8siqNoDul5OKBuUrY66qoncRBZnW-WyT6KCMwe-3smwtXsvdANnWnYN9ylXFUHo6K48\/moradas+do+parque+1+cafe.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":780,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321767","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSZII3mpu8CgqGtNg-tBs_gqqpbvUcS5IvzqC--Fuj9tl6sWbyo0AR9rbF_ESvGFmVbgbuLkDpZ7Kc3YUW4ynAdPWoAYqxcH_X0GNyAvpqeZWWS3FiKD56cuQ7_pZFwhq2bHIAgZq8tMe1PZRWYaAPjZMN_vt2Z30iyS7ctt06QE1lxBOm_yU\/res+dom+inacio+cafe.jpg","endereco_bairro":"Caturrita","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Barin","condominio_nome":"Dom Ignacio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48.5,"area_util":48.5,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":725,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Sacada","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.6738763,"longitude":-53.8335832,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321796","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBVdiVJyFQUsqZ5q9Q_YmKNqjp8hO-R226qg3qplDcgH1eLqS8VvFHinQP8zUG8zulKkxtYAy7nNg9AyBSbRt5qFZkclJZDf6ITQlf1X8JICBV5h_2W_pWSy3z09YZgWxCVzseDG7Nj0uB-vqt8AHlSSJTKpE3mmRcKxLlI3s7m6XtbrxcXA\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Condom\u00ednio Avenida Rio Branco","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.2,"area_util":46.2,"area_total":56.78,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":770,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"","latitude":-29.679356,"longitude":-53.8091238,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK58ZvahVYZsI3N3lMZXmvRH_ijjq2b94whW4bXQHnUG4xxnGBDHcf2-miU-Opk18wZDOMtcqJ6hURyGRbDF6O2-QKFw2ygKCkSW_YO806j6k1OQZHMoFKWy_prqjIOwZ_dTqkViEC-NxVzlZI\/0107-15.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vLtlu4wp5NSLvQQMPtQzUuk6rwaZPcT84yNeVRXe9VhQ16wtzVOfd_t8AlWy3GCR48kVoBwLE9w84qy1fIe4KTqpF9QS03p8VnfEMmvLrJCkSXS6Jc7FhIHpwQwVyQbb2XKog1-OEGzeOryAVpgC9C_9mfrY\/0107-13.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqtLjkKwxb3UfG7L7tFS8ZA-I59Llduhg_X-4jU5_A3fX8IZ0O_SCYucwMhK5gdpy_Du9eIopvzsFgqQS8ns4s9DSGGFXJt6JMmbe2dPfAKpt4-2Q8UtC8YlBYiDoDMsEu3Zrn30AOOW4z9g\/0107-14.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQhUvbsly4wpLQDKqNldbo_257p-r4YpsFe_85SAxn61LZmYtNw30aemth79d3gc_0t_rAAY2D7PItOSdgGMEOiZy9LZf3VwdfP1wqCn_zGyc6ioSW_ZuX__tNY0SSxelUKe39kov2Z1Il8vBj7kUpsG9dOXZIto\/0107-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OgSpMiCC9b2w7fU5O2fDdaJ1nrxfBfmwY-MJe2b9-9XOF1gyidLEykTvIbJQ9FB5LHiQPmIkpCdtPx7Xf4WCsEHPP7j9JyrutSsc7A6_NK12UaaApVS1bEtiUXQ_xDs8WaR1sn6-UM6BbCk\/0107-2.jpg"]}