{"codigo":"321257","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada!!!\n\n\u00d3timo ponto pr\u00f3ximo ao cal\u00e7ad\u00e3o, perfeito para seu neg\u00f3cio prosperar.\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel (321257)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":236,"area_util":236,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-29 21:03:46","data_update":"2022-03-30 18:08:57","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":10000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 2 Banheiros, Dep\u00f3sito, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6846629,"longitude":-53.8073806,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Central","condominio_fechado":true,"id_condominio":191232,"id_imovel":1118608,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","endereco_cep":"97010422","endereco_referencia":"","endereco_numero":"820","andar":0,"endereco_complemento":"Sala Comercial","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 2 Banheiros, Dep\u00f3sito, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Dep\u00f3sito,Espera para split","updated_at":"2022-03-30 18:08:57","data_atualizacao":"2022-03-30 18:08:57","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4yZ8rd2pUQEzpg9djPPT_lsHsyySVbMVZUzO8jDdFpLatOLaaKRTx_NgiQgs-V2w1S3n6pekxzeQDMOgzdRVYUyyTL41FTcuRMRzjqdU0Lp7NnFQda4cRw_FnU6VKC6VznpN86K5eSBVK-M\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1mXLedISOo1HZFNfd9okWd4kCCsL5WCH11RwN3ndAMaBrpd4wXyFZWd7VrHtW1iTRtPQ33dfWsZ02vEiwRI7wEORbvPBmszN_jrKggIAyDU6EqC8ROvvdqcKEJceOeWYgsPK5JkMV4DIP8OtUXEVoQBNj6tsURnc8gMTKO3sguKVWXaL_SA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2DqFk4AWKpsWZMTfrMWFsFRy9fr-dxItuNZAqbc_njld5bb7DbbkmxPx7EqhU9Y-ntcQ7--mV-4MbalMs531Sj_99IkW-GoDyx8_hAhriD2iyImTq0nlVjFp4t7m-9rPuGKKn0fKUqFtSQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdknFSHhBkmHqTRRJQBbPyMlqbuxrpaZjxLhK3IfVgk-OtwJ0OVE4T-3iYSwoVgQUz0RcGbCjkBPj26PC9zpyds7-UDmVJNFe3ekBPfgD3U5A6bPaUdFDRYa62lreyLWAChYjjq5YCALaUsFDKSrKwARvnsKXT6WAQKjOBvNf-NUJnWRjUQ1ATDo\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2419","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4evuirDeCZ9vW-VxK0gwoSYevb\/loja-comercial-faixa-nova-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Evaldo Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":4,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":8500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estacionamento,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.705825742574,"longitude":-53.734366462427,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28678","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0KqG6EAbM_lHpO3gUydUsXuU8mrY4UK7EJc3eSlzi6xrAwQx2sMhasOAyr4iqw9rYlsfk1wm9x2eMMaRsCHUbiVqjLKP94uWJ5LNMH6-K85kFNjjYliBKXY3t8yHyherX-vZZQN_ujI7REnu-vd6HRSWPjypDzw\/LOJA-tuiuti-095032.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":5,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":288,"area_util":288,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":12000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688978,"longitude":-53.806168,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321214","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HlhTOJHTrmrptzIXMpPVrUxV31j8nMN_2hE090FXEbU8MGzt9ICWOFYWZoDElYGk2C94UGlPPR6gB4PCwBen88W-lGOTePsd2dEifqw-pH6psuVx5cRe_1eCiWy3dfeAlSiRz9iZNSS_F4nsH54S6t9aaZMIjX5XGzfE196URLs05PGctbYCnY\/sala-comercial-dores-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinto Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":290,"area_util":290,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":7700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888058,"longitude":-53.7960551,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321569","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81EpJMWe_g5GW3tQMNT27uXuaFb8NmbbJG9jqE_Zx9kGaBvZAXqTqsFuad2zXtZ4kLCc8tFgwYkOQFbdL0j3quCqhz2zUIoDKeb-2l4I480REquBGca4HvQcMEfg2U7Aec6N0SUzyWFsbog92lwFDq0UqJZ0M_q6KwUhA1gHrl_VPxUhM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-34.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":351.62,"area_util":361.62,"area_total":351.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":9500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o,Sacada,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6887431,"longitude":-53.8106961,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321880","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDFzQ9TH_f-3PsQAxFtDd3OXumnGXIb8NiQeLIqpn_zJYISSRa9A-13ENU5AX2IpIJ1aETWTo1Y-2ckHzTC-tp9YaI_KA9H83EmgJ8fNY6XPBPqgQ3W5nHP96QZPMKpGV5UTKyAAB9uyNs6Yw075ITRtmAtY51IdyBa1CGA-jUxBT0hjFiFDM4p0\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":280,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":8800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Internet,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894984,"longitude":-53.7923441,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}