{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Sala comercial nova em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada!!!\n\nAmpla e bem distribu\u00eddas em seus 69m\u00b2, 1 banheiro e de frente para rua Visconde de Pelotas.\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [321265]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":69,"area_util":69,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-31 18:49:20","data_update":"2023-11-08 16:37:56","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2600,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Nova, 69m\u00b2, Nossa Senhora De F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","condominio_fechado":true,"id_condominio":22373,"id_imovel":1121359,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1869","andar":0,"endereco_complemento":"Sala 02","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Nova, 69m\u00b2, Nossa Senhora De F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","updated_at":"2023-11-08 16:37:56","data_atualizacao":"2023-11-08 16:37:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU46-5jmK8fjc2tdu-mtsTgHNTgTu9UnpxogkbhZow\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNNFD444VfNLfw_VzPLok4Ryy9T0rm2i5_-xf70pqZ5WwzAeALsdVOdilnHiQ1zN8ixjpuIVfDkN-YuH5wtg0i7ZzjrOaOgZziWNC5EDc5n3c028YZYVzDigcsTO2e6xuA5ODBNEi_OPJDFpNVh6yjr6mW9MDvsbj8kB-A\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc67RRuc0QXgdhNexxnvzzqIscmRstUkPBpKdLKsaw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMUoUn5t0Ka9sEXfFTS_DgbHXwVn_hsviBfnvEnjwOcah9DP0zqBePPWFwW7EPhFN3e-avUNFBGaf_4xFtRtHftmrmWSkDoQ7WSVDsduCNwu4F847Wk6qdFzg-ET1Z--WiozfKB9r--Mtt8BhhdM6kZuTfHAPb7vtOw578g\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7FRtfmrrApgGyhzZiXt0fPPkzmu9Ukkhq_p3T4lA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy2QUrY76mPOIQZoj8sDFXu-USxZW_USZX6YFZMbNBzWNyMTlx6KV3YF3sCIvohG92-KTMIzv9CVf843BvRtbk7um9ZCsi-5wj4VJgcr77mFFmYdZ-lQJQ0rhpSIBYQmSfAPK4cTMqbm3JCCDxjpMmTwSmCJeRZXzRzm\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT40fmSerD6bORtmN2QVCMWAwbunsdUmNhqH-oGN6Q\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPFxP_rLM-aloW_zAf2BFNU0yQSvcgNIg9PfcPOMtFRETE9cb7OkgT-12SOs2B3JGRbK4t2u1gRh29Dhv1yaMZQ1CPa6HMpFJZhhPTWBOOAKMYl7nMTRRPQ0rxpyIA4wmiU2hJCWGH0LYj7lXnxMYJEpeK2IteX4i7y1I\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32002","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWQrrJlf_0n9SafUYOl4MWrW6emfkEg5dG4B5ka7QBAi_DhrT0yCT9KxggHIHOdBd_VWaB1vMuQLGOaxBtSVnPcUpj3htc_PDHreK6iKhCsh-TIxSZZuqJ3loGkTyZcODXD5gq8WWRaah0D1ZBiiDU_U8xWmaGjR2lMt6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100.6,"area_util":100.6,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Banheira hidromassagem,Sacada,Banheiro auxiliar,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4Ir863bUjxeHT3HpqfElxZoDtoqAmneG8EhZU0jIB5pGwxTn-peWt9Y11ml8_3nFdlGNz6f8fJ3ZrPWxvejgR2VrdJ4KEcVMQPeOwOoODFbZHumtoM3-KQSPjJRO2XI-MAWCuQjfNQ1mpRbUsczPJxkmbzIWzWqE2iA1kvadA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-162209.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":225,"area_util":225,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1970000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8v1dIFl0OxFf9SWXtenjGVHtarp1CG-A1Ob4R0FHVYlmjuFGmRrXs8IHlKf1O0y_PNeKRyAPvU4D66gglPY1n3u0bTsgyCoS6lGLjomznut5mhdvG84E7m5DIemSpROwTa6-J477pT7J41G1q6zjW_qt5A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA3yQwxWXlwOUrrPsmwp7REsd1_9edMLA88jcxf4g4yc6RjHBeKqpxHlrxBa34cFaN0ym9pBwV5MS9vGhBhzhPX_LAv0rFQM__qhfIzGlZhNMrrZM5swb489we-CnaYa8A1wPf8i2bUnrY9luSZNdwk5NhBW9M8rvoMDeRzQ\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321230","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwaFP7Cz0VQcbicXU9FtRD4rhiSpZxPRyA4fvlGSibfc6-EkNQYsu2HlrxByr41k9Nzh2Ss1hixKR0gYGVUVdv884Ulx04sqgMoSzP5UoYDcmTulmqtCiJt_ljVU2FZdfWCozfALl2FKnttgrt89CHs-PzQWn3WtN0se6bw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento,Alarme,Ar condicionado,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685521,"longitude":-53.812708,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZekJG8VqOot2ydxw8HUM9jvGTrAVyt2mZDgO6N1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdc-C7O9cfa9slfXeMhYXju2FtxZmPYAzXSoAukgmkWlK-4ozXhuMvv3HRcAkA43JGr_zFv7kAMQh2NCEP1yaIYd1BvZyHYvyQJpWhzNwcQTACv15M9yW223TTdiEgLJtkY88g2zr5Fvtvg-mg0a1ymxycW3vtkdyWvAE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNLFuv3uUNMJdbAHbfcvW9y1vetK1Jc4ABunNZEIn1Y6YoE26sciL3399AoQUcN4AmvSW7pznjULz0MEUfP-wua_S8Nwo8ivzTiUQeNBYwQ2miZrgTHEzyHMFsk5MBL_bha_CxGUI-5P-pC-jmUGTm-jWwE2nSsaONTA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322683","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdfyDQP9evzZfLOfzL2wUQMNjZiDE3ES7A80iTiZSBapZoKQDEx7sxUDEq-GBBOm0G0Gv6rz-_ROu342Epg4FrYWcBteMfVuRfAt0vOYTDxzo5p4I3GrBDzfRM8Yn7uRpgLj3nuIrRsLUtY82DLJ90uRicXprtA3dBuJQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322684","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILDWxGIvr1-aIibxLjjRrNQ22I0zKet33AS5EmWEo4oagI0sDN56USGjKhyt60g3PQKoghuJcpRTJq1cT_OBjlFKdQ9-tOzqkTDZBK7amMI6JcxF-4Xkv-CErEooHCaD1oKkb2nMkiL41k_6C_KdhJYnYoWOfMMwrsY2Mj3Po\/sala-comercial-lourdes-santa-maria-rs-112228.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":30,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322696","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1CCws39W4-EXfolpaWZYDZ3LZsoTTSgCZK-MiTAe9GlRLA2g8U2A5_sdgpkNZN3Cm_q94VUNphvGAqq_Todjm4DJD67KO4MG_QRBezw8Db4_JiprTLudcg4NCzp1BM6ZDdbA7SapDk2lqiHlzFm_1zQ23Immm_hE6uA\/vitta-3364.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}