{"codigo":"321210","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Com muita alegria e satisfa\u00e7\u00e3o que apresentamos a voc\u00ea o Residencial Aspen.\n\nQuando voc\u00ea pensa em qualidade de vida, o conforto \u00e9 um dos primeiros elementos que vem a sua mente. Com o objetivo de edificar conforto para voc\u00ea e a sua fam\u00edlia, projetamos um novo empreendimento com qualidade e caracter\u00edsticas exclusivas. Caracteristicas do empreendimento: - 11 pavimentos - 3 apartamentos por andar - 19 unidades totais - Sal\u00e3o de festas mobiliado - Academia equipada  -  Banheiros com piso aquecido - 2 elevadores Os apartamentos: - 2 e 3 dormit\u00f3rios - \u00c1gua quente - G\u00e1s central - Espera para lareira - Churrasqueira.\n\nConsulte a tabela de valores. Temos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo) \/ 98112-7144 (tim).\n\nC\u00f3d. do im\u00f3vel (321210)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2024","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":4,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":445.34,"area_privativa":284.05,"area_util":284.05,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-19 14:19:21","data_update":"2023-03-23 16:01:55","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":2790000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento, 4 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, Lavabo, 4 Vagas, Residencial Aspen, Nossa Senhora De Lourdes","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6986999,"longitude":-53.7942217,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Aspen","condominio_fechado":true,"id_condominio":190090,"id_imovel":1110760,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","endereco_cep":"97050801","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1801","andar":9,"endereco_complemento":"903","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13617,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 4 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, Lavabo, 4 Vagas, Residencial Aspen, Nossa Senhora De Lourdes","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Carregador veicular","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-03-23 16:01:55","data_atualizacao":"2023-03-23 16:01:55","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4zBRxuGbbmiB9dT5WSwcT2OIUQt9XbABqY7U6tpA\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%283%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXo-S5f01c2VEbZWpdiI7y3Dbofv9aPfn2eLMg2N6uCM8BOnmzjM0-_FcnXhBDJg7NNIjugZ1YxuZtJ-4-u7_GaZPWdEf6PQMyI_RLEGCIxOI6LygiMarJzCNsc6Koyr3CPOA5uLCN6mh_4boqh9QNlzttH3Wommjwg7OPVw\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%283%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC869Bm3sGsslOOmiS5AfDEVwSUr5s9dHzf4xkwFV\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXozyOlw9M8RhoW_5pT-KpYl7hnxZDQvdSZXyAtG9b0hWrzgP9X9BQEjhsyt_7ThxHF3RTEV-wc4z7Zbdpmw-1RHTmajDx9jow4WQxBE5bjos1CiaDZ7-8uzItmLrjUTOob3NVu45rkij4wf-MCQ1yJUhtP2dVedkaqUF9\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT748WjsGrEudGfawp1mywcBxD9istXezhsJARoBlg\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8km8543BNT2hZptJ1-craMOfdtYzTSgCZ69o5O99kHiJTCvsXB1ek1RI7wFlrNxzC-lNLHiedR7z0OmkgKwdc59D1Lws73pinkGLeXLhjb7fdADP-FEju4eH50LWUVmdEvA96-pH3VJc0fAQ5Mg4jqubMJ1HvdeoBwZ4\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb73-ZvoH7rtOB8hvCLhQz1zT42ftdXeZhsX-TvR6Q\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%284%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPARPwTVI2a1Mb6SkhouE1iiB7-LedILTagCYZ8pSftg5h7qgaFM8c2A5_tNAVqUyN0Bo6zpdiy7tlvGDKizUox54o0kGoPjZnyGWbAUiPlII7l847Wk6qZH4jT00ETbrSIX-Y49qLdZb_kDpP-83uESv2_bEJ-nvH8rwzUs\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%284%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc79BpGW0jjkMW1ZPRkVQr12vkmXtdUhohnL1tScbw\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%285%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdlyzUlerYgf8LtTgf3iEDcXveAKvbgNIA9PaQNAO4SC4-_GZ4zPxzf3sluv-_b7hHt6MXgHRushubXDBhLD9Ifw4_61YW6kwjajaSJIaKgDQn-1IxOKTy2hd3THNvXyIXQ1SjhJnGKiNBZY3y2gLW-Ie27AWmLWtF75K_Ew\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%285%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf43TGjg2MeV-xFbDW2gyMuIwsdrtNXRnxuRaRV7TA\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%286%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ8MlNwWbZZIefXJnE-DFJZwvDR8Rcs4zTagCYh9YmJ8v7F84fFNrxnOUxUXco4O8YNyzGOelKHjnjzsQ2MYUBP-00a2eigmhu5WLV6S82WzcygmmiZrgT2tU02JG0ddaQBxY7Otz3A8Jxr8GuasPFsaZkN3-FeGxg-t1w\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%286%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5AjG-e2MhrihlmOeUTukGEukpuu9UkXxqO6m8Fgw\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%287%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJiygsUoZdtUon0OaGx7Y302pneUaed27Ae4AQuzE5Db90liJfUfPlOnmijWH3pb0qNthXPQSqTCgGQcM2esw6hVDbW_i3NcICI4PM8i8i7Q0Dbq_BDmPiJGDo3-XP0tt4d2WgpHd1_Kb_RWQj8DOHupJ00AWpwmj-8LuEBQ\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%287%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5LCxMqocohhJDeM5nhu8UGujGqstXanRq__ESLfw\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%288%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILumxGYlo5toM98Dn_armz6BC126hcrdJQRwPnteA7a9_7Fz2UyiYuREDv3BC3OjdYN_zn-a9_ZFNptneDTh1nstpoJJd_75tu5WLX6kUzCFgMtLHNxsCc26b7vbvDABdpVTUmpDfk1GgwduGJw5CiB6hszQ2vH2iRbIYDRA\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%288%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7wBRcSFQ7kh-2ispdnxsWOgY9rv9XcFxt4Fcd_iw\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%289%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmm9Gfn2s3jUZRRldgydN82Uz7SJLWrq2i5_-xR545-fb-I3P1ZxiHXVCWfNOzPpJN60E1-mGjhuEkECNLH9mXftgrmSTguheDUMQZ3wDXTXpxq8hS-dmqJ8VXAszZE1QWCozeLpv0Y9vmjfvTIcbc8YTyQWx6WnQJenKTQ\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%289%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc45RpNk18GReOXeMxsZyrH8vr2bstUgtBnW3K14Ww\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%2810%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQNksUr5fVe_Syqfkb82dP1Btn91JKpQk9PYs2BDXgCRn-hYANPhWuuk3v4UGDJ43NqhlBQtQUKF95hfpecu1o8RnKA9Nq66-aLiWRC5Eza9nbrbBTtvz6ZZsg7DGCRFAxSgYH06dbWKZ1d-JZ7h-iVXoifHCMTbs0H6i1-Q\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%2810%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT63f2UY2bLuNGdkz2AVNkR1PDptu9UgZBorLMSPTQ\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%2811%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpLAb-M8tartznqPh7r4D_dGM18kTCrS2i38-vj53AUAYldxibPDmdrReN6-CM20W6fmoe694B2sVRO_jUQltMhku8eflqJiBUCkp3ZTuXYaq--0KtzDrC-RKsfBusZzC0wBP1dc1Yk4pZF2zyRDx0JZqN2wDeqI1zFe-\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%2811%29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321206","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbduAHxeHKogz0zzqekHtJGLQGyReoehNIA9PaQNJsZMARWNUPgMq0S1iIvup8nSpFGV1tqDqQs-0YZOo1uBvTtHfeUpgDcb5JPNRIYJoaKwDwpf1KYOoSA3ZwVD_QrZU94W6EOeJ9GmrbKt90j1Wyxk-r4wwmlmWjfDA_kMw\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Residencial Aspen","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":135.44,"area_util":135.44,"area_total":218.01,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1150090.5,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Carregador veicular","latitude":-29.6986999,"longitude":-53.7942217,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321207","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvAHfCCYxFK9QUgJoD5YCcbvxbOLds4bTSgCZK0JOPb914Kf62YaFOmEGOQWGtO8hPAgL48rFYsRtKCZOM4aGUQH6UWm_gJhaJWMNUVGzR9sBtLHNxsCc26b7jQ0gCLF7SMbyOrDk8EBcoQ2IhyVc800k63SxqGgblJPLPg\/apartamento-res-aspen-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Residencial Aspen","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":110.57,"area_util":110.57,"area_total":177.98,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":830000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Carregador veicular","latitude":-29.6986999,"longitude":-53.7942217,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321208","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPJZHnj5g7Xp0ukVLltpWvP-4Uq7cgNIA9PaQFZMZtN3SE79IhPQvT-12SCdbg1NGx2FdL1BrWARbbSGPPCKUDhWznqKKhMC5IlQtbW_6tCKMYl7nMTRRPQ0LMD964JpzqvAPe7ryvHRjeB9BDwInli1TK2Cled4-EoEp\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Residencial Aspen","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":135.45,"area_util":135.45,"area_total":218.01,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1241000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Carregador veicular","latitude":-29.6986999,"longitude":-53.7942217,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321209","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWooxJLFbH-aKlrcUK3AQCPVZ4tC-R8nNJc4APBv-oantDhq8pKGIkbztUm-w08VZGo2wdLyyjmARbYeKXPKIVAWpRnB_sqCNaPFrFjB8msqrMaDnJdkHiFOTKNpjgKVTsY0Ize4MjyJftkqGvrIT3xRtXS2ZSeWBQ-9tK\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%283%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Residencial Aspen","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":270.89,"area_util":270.89,"area_total":425.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Carregador veicular","latitude":-29.6986999,"longitude":-53.7942217,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"321209","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWooxJLFbH-aKlrcUK3AQCPVZ4tC-R8nNJc4APBv-oantDhq8pKGIkbztUm-w08VZGo2wdLyyjmARbYeKXPKIVAWpRnB_sqCNaPFrFjB8msqrMaDnJdkHiFOTKNpjgKVTsY0Ize4MjyJftkqGvrIT3xRtXS2ZSeWBQ-9tK\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%283%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Residencial Aspen","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":270.89,"area_util":270.89,"area_total":425.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Carregador veicular","latitude":-29.6986999,"longitude":-53.7942217,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4Ir863bUjxeHT3HpqfElxZoDtoqAmneG8EhZU0jIB5pGwxTn-peWt9Y11ml8_3nFdlGNz6f8fJ3ZrPWxvejgR2VrdJ4KEcVMQPeOwOoODFbZHumtoM3-KQSPjJRO2XI-MAWCuQjfNQ1mpRbUsczPJxkmbzIWzWqE2iA1kvadA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-162209.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":225,"area_util":225,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1970000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323080","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq56-f8u7c5yvsejqIiE6wSEXiRzBvphcvucyYI-P6OLlkFiDf0ztu9niijVGHRcyjN0h9LLe50m1jJgrAi4RNWkkgEm0eiP9TgRMm0KYgvONvPOiE1-tdnGO2k-eHaUaY3mQPZ9BTR1bkAUeMJjNsAT-gJDWqO2tsBZDt2g\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial T\u00e2misa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":5,"area_privativa":283,"area_util":283,"area_total":283,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2100000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Despensa,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espera para split,Banheiro auxiliar,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet,Home office,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Hall de entrada","latitude":-29.6936084,"longitude":-53.8212359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323988","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKwWwgIJKWcirwW-UshCVvD9iTPMLAVyBbmQj-5h60\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Gaspar Martins","condominio_nome":"Torre de Elohim","dormitorios":4,"suites":4,"garagens":2,"banheiros":5,"area_privativa":273,"area_util":273,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Espera para split,Lavabo,Cozinha,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.691091732973,"longitude":-53.803108647083,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324016","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWqvxOLJBEuNowU-rL5t-ErH2NtqtsxyAvuUybqDKAboZoicxBDjsCEFh7-sL1bW5GyMYRbkMCRUsVRO_jUQl9FsPKKTmXIsBowh0qZqAuQynPVCfJ90G6qQAK5i8IwwhxiEBBLylRbYI4U9xz7ZzE5UdnNWWWecdfZUUb\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Gaspar Martins","condominio_nome":"Torre de Elohim","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":303,"area_util":303,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.691091732973,"longitude":-53.803108647083,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325089","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgU5hY2q0i2rx5d5Xg2cVU_ntAUXCVyhVmVQtvDFj\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Residencial Grand Palace","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":174.62,"area_util":174.62,"area_total":247.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2340000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.697445,"longitude":-53.8039481,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325321","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UEHiDW09Qa8Y4ypKvStWdCpTyVH_iM-mq7cZ4rLXPfdhrrRYFMjc2A5_tdAUQF8N_hoyzohhcp1zvGDgtyks3og0vt7p4lhgviTDnFDQAWnWceF-_yE7EmFfG2mW8r8QsNGhTAa7g7_FOHzBATICF6bC2wpeUpt1HZz\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Argemiro Quevedo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Talism\u00e3","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":6,"area_privativa":380.87,"area_util":380.87,"area_total":475.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":3190000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Despensa,Elevador,Banheira hidromassagem,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet,Acessibilidade para PNE,Home office,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.7049749,"longitude":-53.8101659,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}