{"codigo":"321237","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Excelente cobertura duplex em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada na Avenida Medianeira!!!\n\nPe\u00e7as bem distribu\u00eddas e possibilidade de fazer um terceiro dormit\u00f3rio, terra\u00e7o com uma vista incrivel.\n\nFale com nossos Especialistas em Vendas: (55) 3307-8072 ou 99912-8466\n\nC\u00f3digo: \"321237\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":133,"area_util":133,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-25 14:57:42","data_update":"2022-09-30 16:16:33","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":500000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Cobertura, Duplex, 2 Dormit\u00f3rios, 2 Banheiros, 1 Vaga, Churrasqueira, Terra\u00e7o, Nossa Senhora Da Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6994987,"longitude":-53.8116297,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Marlise","condominio_fechado":true,"id_condominio":190813,"id_imovel":1115981,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","endereco_cep":"97060001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"678","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura, Duplex, 2 Dormit\u00f3rios, 2 Banheiros, 1 Vaga, Churrasqueira, Terra\u00e7o, Nossa Senhora Da Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Lavabo,Vista panor\u00e2mica,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o,Sacada,Churrasqueira","updated_at":"2022-09-30 16:16:33","data_atualizacao":"2022-09-30 16:16:33","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKrXMWnls59qmsIIByVy8ms9Jzq_3krBhSzShMl__r8mZ8YwrGhHiJHqrfjIXADTh0vZGYw4fFNFkZYbek1ewl8D1_pGIN8m01iwx__fn5ntM2izBkQfQj3x0RdoD6TLTgLsGe1h0fxCw5_iA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBtTpgzZal8JZl4QoyAF21v_NNuQzD8-RleOBoj8MdPiYWkOEzXqTqOi0iBW1kq2klrDeX76rPN5uAFavZB1S43-alTjtfkBHPuQ7HZj0CmZSorT-ccCwn_w9MEchqSQ40uFQ5X6tPsV1b58M6KvJtq82qmBitADevecrw6hhSlJokqWao\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdyc6tnI6Tqxdy6NrEJ9gUsGMzEWrccuirLUxtW76cUJQCMzYC-sTrPUB8TKZcADPuoJ7zLBJL8XNosVnveiw0Hzl05g1FNsgTKtnAC2I1mTLzFmt3ripEDCby5JFBFei_m0W32Vd_mg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaCI8_FVzMRh1EGdpnowUf_oFPG5BT_RC-fjKMYW_tIq8z7dNPOr_ESayM8EQm53Mga5cVGBYsOfEgz_xxh0Q2yVBa0QsTi-cdvkJWMNRhsnjzkIqJFWoUj__mFt5wtYvkFb9zpMy7tC9KyTuYz92YxRuRoUkZih2r6OB0d0v2e5HRExJ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtmPZFzue_zqRJxIlTT5FWF4km9hA4z-ntF5TReZM7vOiDj1u0xlfiZO2m4RX9hDn30dFCB7a8gwikxqRhxl3DC-IgUYhFz0EGOrCrJNuhCkI3izkrDcaFC5zkuOebzXmWL7KWpZycqR0o\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81EoPJ0pQBLalxXZVzw1_vSeF8xO-R226ur3qpbq4l9UfmNQvGnGxErfxfhRNv_iPDKz4VzrjnvpqKcrXzmgQZm6O8sHiF7RHZoXu7uT2nts9RKn05e_K0WSyao70wOjqvIL9DPAgzTnfe67YjFmqD7O-SbEM1scONpC1M3kup_-RVQO3SccL\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1OATFoBV83WdBl64jhrA9p36dav99XETZ-ztcgAeht7xE7tYWU2a-hk0eZhVpgdpaWLO7Qk89kYqn4A10Yfl218Ei6JQS7NMjcFnxoHbSNX4PKfsj3torGyho55U4kyboJd1z8i6Ad91afM\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGFTQXYxDQ5A5Jdl4dU33Lujn0EUCsL5WCH11RwNjgDng_umb6dmXmWasLbTh2bORx4-8sKuS3VOA2hBd7yFBuvSvlB2IJRRI8UWh4HA_4ChZxYwu5-DeRuw_W2_TV0rDSSj3Vfc8HO0oOkTUk7gG85uKvC4KKtPBJFc49J_EGkkoqbeoTmBqA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd42x8re1TGtVUv4KFRv8vBsOJZxVpftIA5ypUbDVc2Sdjv8g-l9ts2NOptxYesb6gib2ooyyrbMcv2_GGW-12m_JU46qEpOSmgda6OQPu26zGLnQqgwKij0e8bevpon61vGuLZkfUJTmIGQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsgGYYFHLqK87T5ahNFM-AYR6hWt_hOvaJGG-Qj4ABv7ToFBmuOLIEucVeYUz4zL19UTWGbXk6H-8PqVdsvuILm1JPLe_W85ucjH3Y63aITJGsBFHrtCHtN_qYTf4Fcphq5YCBXTsgFkK2LcOYb-CWz06eO-WpvHQPnEnjYnnfNjV_Qj9-U\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tdZd7-pfjJYLH-3PTemXhogQmYvWsCPFcfYVYUzbEahRbErusUYvw38-nRONZQWEVuGZgzH2gvVjRVIQDuGnRa7wJF2qz66xeIE2D_9eBQ5NVtuhDULvd4lkEFl7Ri5d1w-yrJ5p-sm5HJPeUq0\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBJbxT2VKn8oblCooC3XW0vfNNuQzD82gEU5gZjTAjk_mHyIYzXdnbRx-W-m7OK4XetW-F_5E9rCyPziumyXuxtkedaTmGaPRY2PKvkc9iHxgseTtmEbtv1ymESEPHSefwuADQyuMqGyFHs2tSV69h3wfFhkmwCHHnWVz5EW47paXJyy3tzw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHX32sYBAz6ndPgY8l5rgiwsFHsx_ljAHjTShNlcwIdgzqwG004w39-mqj1uet-V6wr7fTC3BhNFlZog-K1ya1yxZ8ET4J8GUoTy5_HjZaMWHU8vvDsyfudyBs_c1RT2dkv9LiV-OO59BIF5gE\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlaHhBU-HbjPDPLXJNXtZvvJBwNp-bFb8NmbbJG8Cq_5vTFqUcw_ZAXrTqsFt-a-0O9oIV4Cyr96jur_6chdgIYZZC1-gTdUapVTchklFzO58xQgezQTjxdq88GDm4AS6re0wDcONwSYrSW0sYog6lBZ0s9xvts1z7yaRWKcDYH0M4e6XhmuDQ3g\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5tTOg_J7pmRZXfnwLUKCrnUHvmHEPCgB5eSK5WDx_Xz6yOVDO8StJ9yPRuZ62-lAvAOQlAtQ_60wAF33NT1NV8R9ixRU2-BVp18fov3oQ0Mq7R3mQbWw53SfR5gjWGgCL6KgV9cG5e8F2fFk\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPp5LMm8Ob_vrA3C4ZLt-jNwpnPGS5In543UbOi8LLY-fUPVdkMGkPz0N5sUMlJJ0mGJPkqAvGRdRFoiaWuP3g0MGpt8sjx_PJnOm4kngJWSpl2XsGhpbMs0GoTlQu18OYOm01TEBsqwRv9Z14T6eCUd-WNpsoilsnGkiefMBNTyW_FwPxF8XA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHBNmYZCOzng6BenXbFSCpr1lCa90FBL6NZd-hBgbaAn1VPlv8BPc_ltnzgNJ7AThvdAX80xsQTrkBCdI8FKs9wZd8HV4I8-JgCxZ_HjJIOZZUQOOyj2kIdCStdoIdVWHGPc-JV8yq5aVXnWP0\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjBItmj-bmOqdYImOmW0OK5bTvQCsK5nCvoLnRPtU8LI20lwvohlg-fNJ2j0X1vDRmXs2scPmMzNIHglIc7Z0bUNBzya7aw9ie6dPN8mzF76nROiIwb8DGYjDI5idhpTV0nZXoE3bsMZ4VRwHLf4EjmuJ1ZiK-3Yr0bszPOlG0jAKVmShmUlQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_1s49cnMD79TzPbqYUA_L1dckneMmV6uToeZL5W_w\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWNAUycxa0NAtMiHT_4s0YjqjnE3Ib8NiQcHn-pE-7PYnfUH28Pt1mL30N5bwHVFv3AfOFuUDrCdcRHwiKWcNxz4AW18cmhCG9PrpIk8JR-dnkIE1W93GMNrNgT-lwO00GZNG05THNio8E3R-cyMUVJrsEm8aoAS2dX-cm4TnzLt0ADGWXHh4Io\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbsl24wp5LZI52wBp1oIuVns1XKYZiguijqkMgQl3KL14TwlTO0TJFxM8A2wTRUbGRmbmfKyg_mvxXvtGVf1jRVJQsI6kspxWc16ethjwSbOM9nQFNoEveNX4PKfhZoIdgYGoUy7xmsuTH6oVznG6kR0sVBg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSKBxuFG-_mbilTxZSHljckmE3Ib8NiQcHn63vVlA-7SWbuKe8T3INU5C2H19AJ7mBDm5FF4yHckGTQi_UkN1moV-9G0-T4EFlMH9nMR2dSpUXs7gRa_1eleNGDDdeX3y-mkn7dm5Lk9Hh0EbpZmhIYeU4tAhGx7HtbLXSHZRX0v_F3h-2V-4\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI70MFTKywVP63GqgXrn-qY9Jz6N4m3Xnx1GPenwc0djQiP9lENG2Dpbiip57Hx_YopGH2yBGUgSsBSer7trc8MZd9HR458G6hrcKeya8c6EFdBRJVqzPRNp4HVG18Xvim9vsBV-LC5SAu1FvY\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8lio6QhQmfnzbhQC-i8IsusSddJmApHBs_x3z7QCsK5lMrviGSc20VyLBHAJqozNA9PQNIV0uWuAmf1gUrsL8ERQgX0y_R1yR2QRKot7Cl7IynDmVrQ4LM5Wxdi8Hn40v_MKmSCfMNIIS03iHl03myPwC_xc5td0VMMx3f6kLgjem2e45797Qd-l-VZmG3x\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMcmtuzu7YiGR73L16iSQMpE0NY9cdRJZtpVIR6i9H0w2yKBoAKG3_NIB9Hj_ttYn1OWX_0Ln7Cc8eurcmEV2AsMIeA-yKKuev4_TG6Ds00GmR6vTuVimybzWInLTgtJftYXLDCGFB1Po\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNQAszzRf6bgBK6xWkHM-B3z7QCsK5EEpgb8q9Hd0aLOk1wGMi9g-fjhUj2X13L1aiOaNrN0qQQoL0L-RVGQ-cDiysGdyzamc0hRyhEPLwkvaygXja3sDMLMd6rp1iITr8HxzEN9G4By5zqKhnh8l-MQWknIR6arXRmz4nnZRjT5ECNxk\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgMwvMCRoHTeruUKdgkKddcrP4vVrCYBiobLc2ImS71y0k7fDeiqimvlBJOUmRIj-n0DMezQ3CI9rBYbYxWhSb4Te1Uabr0VWtpXb6CirpgCo54VvZaXm9_6JTpxm1AZfxLP5C6ZVgAHOCOsOJzO_76qbGR9RGMmUSHkBcvl-Xei14NyrDCXVBa1wg\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1755","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rb8ly5nTl90jdrqtNhA_J-5l1LfKE8z5CQ-eqZwhC9OadOkexC6srjwhJ_PdkX2wNsO0KVlGc6v-AghPX5dg6ICcRMKNQObE-3mk1a1LiQ6Oxx8GzMziTcr_oioe0qaZQN_7pOb5Llao5IYItJUgPA5jHX_pNKta90PCy9vW-V3GbhBYDl4Um\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel An\u00edbal Garcia Bar\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tulon","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":207,"area_util":207,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.685640507414,"longitude":-53.800719206885,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up51MhA8B6Zl1o1HpO3gUydUsXuXiLT0kUK7USm3INb9a1RyGYTeKYsdb2vYXmkX95MEcws_U5c4YopkCmkcFhfO7AHsR-ras-yy4ims_b3gKc9g4MbjI1iBKXwXs8yEiDJPX-uaZk3uyK6oQo6qMneaNcyRXDGukKA\/meio-final-02.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcOHTdvfPq5Qp4r2YrsM3xMb8XPMe6vuolGEO-STjn5o5Y7P3Z9Hercm_xXUMHSbit0s_6i5nBo-EnEVl31AEHXEzbHTKop7vHQYLI9pAEyZlWKqTAOVYzxVfYYGvoFgzfa-bAmaW61E5uHvndttGlPNHhKZHU-zEn37Dm9fiPIeg\/cobertura-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4PD7WYOa8cfK9fcewd2VyWRCpfgS-7Fz4vS3bOgu5cuXhDnc-Re-9Vxa81O0mRvnbRSf2Qt4h2ibh_9X9O_UOLbiBIe9bzHacPB23S9fiAcc82VY3zjqo9LU7Q5EC0t6TtyxZg0uLD6Zyg6nlHK9fW-V3r5hEhIv0cU\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3118","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4E7K84VllbDmfuT7GjAXaUuK\/cobertura-4-suites-sacada-2-vagas-garagem-santa-maria-rs-37.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Perola","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":310,"area_util":310,"area_total":343,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Despensa,Terra\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,G\u00e1s individual,Churrasqueira,Sala de estar,Espa\u00e7o gourmet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6952,"longitude":-53.8170792,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3215","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNANlpfDbpMh248PZkARfu9Rc90DecLKhpci6UWz507hDlR3qct6vbIIUainZacrEIdaKxhHRYgtHS3tgv1DkvD9V-ZJQiY8H3Tkrm053bafnRd7dWxNm6zvYeUNMGKlwUPbsZE3zU-JTy62cf9Dqzhd6NfySuA2nrYA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%281+de+20%29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dom Jose Duarte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":313,"area_util":313,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Dep. empregada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone","latitude":-29.6835553,"longitude":-53.8113964,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28781","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UAH3n1r2yNB1w2SpftPyPun9_w8-Bg7LccodlIJ1VtaG-nhqa-dH0pT_aAj9bg_fdYcBxb4UWZDeR3lj_tx9iFGsodcgcl86w44R2tBpfag2CUPafgM2T6JUJkTIwikFL1XDCmPaZk3vio2gN8sjCeq6NgCTlKk-PxA\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-28.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Solar Paineira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":135.65,"area_util":135.65,"area_total":192.79,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"cobertura,duplex,2 quartos,oportunidade","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Arm\u00e1rio cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Espa\u00e7o gourmet,Interfone,M\u00f3veis planejados,Lavabo,Lareira,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.696086711187,"longitude":-53.809468806673,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28795","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQr7652IsoIBC4VHDuH9_i44OBk4zOW7-Fw8W7a-hTecPn5ANvZ4co0eFKdtVJTKxG-bOzukkZc-HWGbGB7yE0uzXxJC7oEmcyHpB4sdfZJj31pRjPd8m_o9x7u_uew5RJzWuwyLlHXvZAKQ-UOnTGmBxmiHg\/cobertura-3-dormitorios-3-vagas-garagem-sacada-churrasqueira-terra%C3%A7o-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"\u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lorenzi","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160.3,"area_util":160.3,"area_total":207.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Cozinha,Elevador,Churrasqueira,Ar condicionado,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Espa\u00e7o gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.702815358445,"longitude":-53.817582050771,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29363","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1J2dJsQgiSFPPI9NdmIsat4gCCsL5WCEFVMNeGpg2NO1N5NYzXyFYWVjVbmtWyQRZd83vVvbWM_32vVTQeI7wkLuEc33azGin-HavFc821Q2GI64DeBuw-W39TX0tCiSn5Ve-cFOwsMkbUkz8y-pIRuoayXnWi-QOXHDTAWchuqVJA4emAw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Palmeira das Miss\u00f5es","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"AV. C\u00e2ndido da Silva Portela","condominio_nome":"Elis Regina 2","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":115,"area_util":115,"area_total":120,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":630000,"valor_locacao":null,"tags":"cobertura","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Terra\u00e7o,Varanda,Sacada,Lavabo,Interfone,Estar social,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Jardim,Estacionamento,Interfone,Acessibilidade para PNE,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","latitude":-27.9141483,"longitude":-53.3052454,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}