{"codigo":"321205","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com 2 dormit\u00f3rios e box \n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel:321305","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":43.22,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-18 21:13:59","data_update":"2022-05-23 12:25:33","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":110000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"apartamento 2 dormit\u00f3rios box vaga moradas do parque 2","meta_description":"apartamento 2 dormit\u00f3rios box vaga moradas do parque 2","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","condominio_fechado":true,"id_condominio":22067,"id_imovel":1110342,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","endereco_cep":"97035000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"670","andar":4,"endereco_complemento":"Apto 432\/Bloco 8","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios e box Moradas do Parque II","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2022-05-23 12:25:33","data_atualizacao":"2022-05-23 12:25:33","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qCz63BRTppwEa8Nlisediys7-OEj7s9MuzERylrYl\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_MFNwWlVdS8T5qPkHyRL-GeivZRaMRn0GJETuzGek4VlHh1TKTNL6jXVY31Y5p-vN6hd3Gj0QChEZMI4yg_2wc4m4A5Tr46-bELLMCnRXMt1fGZH5sAb-xboj5k5EDYr2hSgUC9HYODuDrefW2dH2AOnSAuyuGgkzmKA5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4xftMVLwacjNFgSecfMDsJOEqjudUnvxpjQRFGHA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc7tfUjzMgYW9I2jBpxqQWugroBnvHy7zOPeYlT9-NBXs8NY17JkW2nJ1QCdfb4FGZxr6TLIzv3Q9sDDBXtOW2Fe8HhzsuFeHin4dE6OCy6iOaB6iLKEhkvhQKeUzLM9oGzI-SesBD8wZf9__dEgPGAxmNW22eVp_oBnU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4wg5zk0roo9helRiWhMMsFy0uZtdXTwxtRKlekyQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuu1wV38JPYHGjUq-NxnIbAsSt-j5Tjg-mm7Zwlr6gkoONwdtEjMzn0h4-_OVmm5G0YV-406vB-DDhHqwWgBbkVVkLa4sNpjfdpVqu-TxDy69ZONPlsJdmuiIwRPk0YGiYs8AHiuh-15lOuj2jqr8m_7oPiQp27Insg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6w9WYnFgcSAtllRePhC8vExoebs9XeIBtWjMPApQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgW6f28yyqCi2AABXueSwtNuQGj3DVzYsme2TjJut\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7E_Wkh1zYsiBXWyyPtw8UGiEXvttUlkhrgMFY5Hw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPBZPwbY0Isol0GaGveNHOg-eY1Ced2vA40jcg9biUYd_GRTAYAsycyL339NA5ik0N0B-Sz0gC3pxhxfvjxx3Oe0ga9yXKAbb_jDSYuZDbp1MlLVM3sz_-678HfHRSYbjLPbhgmtzflw-Uhw_nTDOj2HvwwmqHWhY5Oc4Ow\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf60emMbr8ImC-quA-Ckz0yFhYpguNXbIBsmLXQ-Yg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvAHwCCwe6xXAIgBta4WD9odhyivagNIg9PfcfDI-CpVSE79IhPQvT-12SCdbg1NGx2FdL1BrKAQ7bSWPPCKUCnWznqqKNCZQhEzpq7FQMB54i6nthhUfVgAKyu6CkRHpO67YZNf0QOFwdL0jxPHq6phtC2EueZEO64KU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf78QW2VpUceC-PWTGXhycgEPModtNUl6xpKSGrBUw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpIwb-AHpgiewe4_RnYwOUMj5KSmer0g5dG4B5hROIWvKpN60G9eiHP33kQR_2jdZN9Tg_tNnZCqdwDz0O2kwO3y86rB04s4E_GWUCkUuFNhWGjItSZbuq93lHzc5SUceCXD5itvpKpZ9ruXSuZM28hgw0vDAPgfvtEc6mcA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC861CxjnH7EUjpxozBOvwc7KhoH8s9eYzEiQ_9FV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt18Fj9Pdht797tmkbjVJz7O7IQcP3r52R22RtFQ-iRWt8AC92td7eHBdkfwO-UBGxSWNc4V_0dfoTuLo1yYMJtpmHBhsJ1kzrHPTbXTupH6QZVzWiHG2RQIaza6OSVSgy-_1rDZ7PqwTLsA6AFVq0BZgP2f-ebd5ynJD\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU74d5suqb4ROpsszGRtTz15Tj-Qt9UmbRpR6UiRIA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8nWuIw7iBWLQZp29SYv5qEuhLoxi1m_egy9_H4g5saSQC4iP3iI_fNifT-Mc_ym00JJtxLGR1S2LgqZXQCNDf9W_w-761B04ktgKgyWCjUvfVM9SqkMSRfuu2j9XWk7RY9fae4jfOLv9eXoJkbjhlTIGKdEwvPMP4HsXeWFon0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7B_-gdEUGT_tglvS3vw8UHi7IUutUirxpqFdZAHw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQz95Ie5cISoXagSohlP63n7WqTx37iQ-mq7cZ8ple7j9GFRoMygMRLOkxRKrwV99Nxzqndm75MOFRh_vLa5TgNx6rFcKgIyrVdb8UH2bnePHPcFwHpbG-slxg_HfENGUdmWgnE_5o35vFZuGEQTk7Svmov_MM8PvlCt9f4c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5J_p8SF0YqhOzaPRsZuElzsYXjvdUtdxnGUE2vnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDgLxCDDPvD6Vio9L-hdZfRXd8Sjde8EhZU0jIF5D4h8al9Df1Tol02kAVfNAwDN6N3BurV-bhGOKBxMrLaxfvlQn7tMuFARfv5BPAy0lbVm0Td1-WWLCvQnuAaYfR46gxuwIvLHOaDZ_HrPX98EAn5bKet3cNuvswItejXw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i7O09Mucmsxt957tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MM6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFAHNAfuHRM7c8QVLSJAR5KVE75NtG_mSNkKor6yqhEZPfyYjw92TTg--0x1RDBTs1nBEhEnfxWrab2pSRU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HHFitWmMfKdmgEB1EqiI_vrUMT8sIac8MT8gJKOHslQpOWXF5NI_dSlsYaXV4bKhV_mR9ZbDnmKiwqrKBZ3i4QMekp0GzmaJmQ-f9gDQizPP7iU3HlSnMnRwYbEIvy48B6DjGOiv20w2WxzIM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyE2otMfa4N-tchpmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPSyrQiKlUeGK0XNRH0S0KMhCX12UFFAJFIdO_gfVJrNWhilP7GC0yBU2fnIwYN7BpKibVXCFlUxo26dOR9xChFRIWhdM4XG21xJGaAUcG_y9p2Nd\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY9hbOU9Mucmsxt_M5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6y7Kx90oHkWWl8njWXOpDPftS9U479S3YIPvRWtyTVLTn6iwi4x5KR5OIFhCNvCwtv3IGot6yqhFZ2ha6Z9trSErAxOlEx38Je4OPMhHkfgNLG_kjcpZJ\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2324","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20IwRW7PjfLTWtomtAuclMMV4nyroC8Ag_nIMpfqHu7IN7DcZTu0Dilkwxe3nNLZ1D5y7JgDRjA7sSuSZnlHRM5c8QV8d6rrzoTPgkosAhFHmIf_9DuyxEZ5ZpNjamtR9zCZHykbnnW0Ro5EhEneNqrvPsd-MM\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Estacionamento,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hIOU9s0H6xo1srCFycoGtD7FnPYHzJSoAQOwCtIqt7OcuqHcu546GlX-di1GZAH_mUILljN_SRT_aUFAfyHP2nSJV78VoYhcGJKqiKuKnGeMkCwp5yBnBF0JlP0r4tScAweujj-a98CXc64hB2dPC4BGsHj8kK\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":115000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28804","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3K5f4Fl0OyV4_t5W1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC_pd_c8VgXbnYOi0ipW1WWbD-nDkVY5uJaoKNBff_DfQKrCqJLK4cG23NV5xVSH7hB7Sztc_M7_PXVicb7JXEYc6bkMjDvyG95tBe2c-y0TrIyqU\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":114000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322072","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Ir88X9dE0ls4isSrKQCMd1_fBiW6Jf95ZJc4ABupRlxVD1ktAGsmk44lW5rYTGpejxN4g3yfT-h4TeasT_GsG84yTj8LiDUg8mzSwqpwvoCU6tPjdP8UUeUdCYK--jiDQ3PUYqdzerZil5QSFPg4BzilglqtHcOUTv-Cmtaps\/.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdrwmewWbnuUJaU8rdkEWMoI1Kd2lmx7h2R9ELWcB-mpvEIlmXaKWmXSViY2RShm7GPA5u4RAUYOzMYwnSC_kOUJob2h-V5N4YJRBBDyESIcuormZk0FS0BuSZ68r8mFD1CyEdSyKeIlngNW_JX49LJRUVA4CK2gyJlgYXrtckbV6HIL5ARg\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80u7O09Mucmsxt_keQKD9rdqvCeFvDnq44iY69r652FxpLm_mAhPKD2n3Zfw2jVyd-kbLkmUDjIvtnWyTNxA929fJ7en-RuPYgCZVjAFu6Gk5oMC4r6yyhEZ5f2ZiKnNR9zCZAxFZZwrHG3wEhEnhEyrBoIG5XM\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i7O09Mucmsxt957tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MM6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFAHNAfuHRM7c8QVLSJAR5KVE75NtG_mSNkKor6yqhEZPfyYjw92TTg--0x1RDBTs1nBEhEnfxWrab2pSRU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HHFitWmMfKdmgEB1EqiI_vrUMT8sIac8MT8gJKOHslQpOWXF5NI_dSlsYaXV4bKhV_mR9ZbDnmKiwqrKBZ3i4QMekp0GzmaJmQ-f9gDQizPP7iU3HlSnMnRwYbEIvy48B6DjGOiv20w2WxzIM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyE2otMfa4N-tchpmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPSyrQiKlUeGK0XNRH0S0KMhCX12UFFAJFIdO_gfVJrNWhilP7GC0yBU2fnIwYN7BpKibVXCFlUxo26dOR9xChFRIWhdM4XG21xJGaAUcG_y9p2Nd\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY9hbOU9Mucmsxt_M5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6y7Kx90oHkWWl8njWXOpDPftS9U479S3YIPvRWtyTVLTn6iwi4x5KR5OIFhCNvCwtv3IGot6yqhFZ2ha6Z9trSErAxOlEx38Je4OPMhHkfgNLG_kjcpZJ\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2324","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20IwRW7PjfLTWtomtAuclMMV4nyroC8Ag_nIMpfqHu7IN7DcZTu0Dilkwxe3nNLZ1D5y7JgDRjA7sSuSZnlHRM5c8QV8d6rrzoTPgkosAhFHmIf_9DuyxEZ5ZpNjamtR9zCZHykbnnW0Ro5EhEneNqrvPsd-MM\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Estacionamento,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hIOU9s0H6xo1srCFycoGtD7FnPYHzJSoAQOwCtIqt7OcuqHcu546GlX-di1GZAH_mUILljN_SRT_aUFAfyHP2nSJV78VoYhcGJKqiKuKnGeMkCwp5yBnBF0JlP0r4tScAweujj-a98CXc64hB2dPC4BGsHj8kK\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":115000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28804","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3K5f4Fl0OyV4_t5W1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC_pd_c8VgXbnYOi0ipW1WWbD-nDkVY5uJaoKNBff_DfQKrCqJLK4cG23NV5xVSH7hB7Sztc_M7_PXVicb7JXEYc6bkMjDvyG95tBe2c-y0TrIyqU\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":114000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29163","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZda0vUdIFl0OxFf9ThWzOjDOpcsi4y8zMNuwxV6epTwIISkSxyQtMoXVFSoKuysW2G6XhPv2sa72sBjvfg1lxYGfyg26eXAs4sUhzuPcT-bgoWkseKlROCDd0Gt5rs_Z3w4U5hcD6Q2psxRy1_y8WeGkp7eg\/727ac28a-33c0-4edd-b575-8b5319d096c6.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Noel Guarany","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":105000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.717232,"longitude":-53.8171602,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}