{"codigo":"32124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala ampla, banheiro social, depend\u00eancia de empregada com bainheiro auxiliar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, sacada e box de garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o central.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats). \nC\u00f3digo do im\u00f3vel [32124]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":87.65,"area_privativa":80.4,"area_util":80.4,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-01 12:32:04","data_update":"2022-11-14 20:56:50","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":255000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":330,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":720,"meta_description":"Apartamento Central De 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, 2 Banheiros, Depend\u00eancia de Empregada, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6862646,"longitude":-53.8153614,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Austria","condominio_fechado":true,"id_condominio":165052,"id_imovel":974780,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010031","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1125","andar":3,"endereco_complemento":"307","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento Central De 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, 2 Banheiros, Depend\u00eancia de Empregada, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Zelador","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estar social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Dep. empregada,Interfone,Sacada","updated_at":"2022-11-14 20:56:50","data_atualizacao":"2022-11-14 20:56:50","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vb9ly4wpN0EIS5E273JV23dI1YCl5g-q2IgtNFgmM96A5Ifx2iXNc23Iq8WcYa6Rr1OJAhSgM8R0o1SwC3czvRjUY7fGkJgZsR91Ktp8428MuKlfKIf4Y6NZ2f6ffAbrFDjVt6WLL8Ecdo6l1_eG5hUYZaYc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fk143pqHq42QrMnWpknep1DKlwNoQnvrdJc0BpRcdOGloOsxYdbjMBWCFY-XHd227O34XWdEn3UvYzbBCLzi-nUHb0yxAqsO3gK4kyQ5HD96e-9QWW5lY6fFNglBAfwG0wKzS5nOmxXC1ttcjTUiz8C0gJ5yx-bvXaXhWSM16VEG41faRShI9TDQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHB9moZCHzumQHbTPRD2kEUIZTaIOn_T1R92b583sez1xNiZ3XxwWe3AjXKBWBNSeDq7DxgefOdEbTg48OAXtX3W0dwieEiwfVDBi6bm6rQHp7Y_qs3lxI5B0V2MoYVkfqmNhzmUbJJpayMrQmR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67HJK8Gy_YYGO55SkuZOKvieF8xO-R23Zim6RLQLzm0HZ2NtZmnEPstD2Bg1GJjWI1xJ8okYZj0YPVLmfNxj4A2G8yfusd1qs6HJRk2eKcOXUfUY9ffigmICcZ8ePQWgAdPOpgaPiNGkF4roh8_WiKTQ9q_zf-i3OEMXVnJVQyrzFPWixGf0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHX3ze1E4HEwWETPkObhgj7JY2KsCCSVbMVFUK5AdZflrLaFGcYaaRr1MJAhSgM6d0o1SwC3XSVx1ff6vGkJgZsR93Ktp8428MqKlfKIf4Y6NZ2fycrVk_XhIOk612-8ix-9JVl99u5cgZ7xIA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzEqAT6mU6a9g4a8UqBsGwNZ-bFb8NmdURO5vlzRhjkPVe-3Mq3pMCnm8WvGxX-IJYfLyq97ggYjC5Zp5rB1S4v1MYftmh2kQNAnGUGQcI-0XmvmNPcFURWs3j4asET_BWASbcPzwVmQZd-HTe2fKnq_I2sWmt-lHc8tSyxwJHlw_tQ38u\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrLsl2IzpxtdZd6yyldwDETztoru5pat4UsHCtm0FBBngzGLersZh0nxgQkP0pvf61bykpp6bDXhtRGH2yXicgSsD4CKEBrM9kUJ9sV458G65qYIzArJISYpUQOOwdcY5Vo0fZYbqQlhpBBBu180fJwoCUSA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGFT0oHFw-J1-HPdi5pMNuilAwxBT9QgtMZhaXRemk0LPO0VKGIjCk7Q6xWx3ilMsXsXBmKBPrqfhD6NtzlUim_H2JimQFvTbASwlZyxkLIWUtey8fjZWsBI0OyK_4N4n9BGTZf-TzJ9EQvxgvdEXl51AjZAbsmqTDIkwGofnFhjUKJbhRU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53c5KJI0Ruia4s7SAe8jUnF9mrD9LuTd4RwlT_1_GeJMrvG8Ds0bAbF8jj6Cl_mvxXvtGXfUtxF4YnAblRa4wI12qxy6wEJ1yBQ9Je3DcXMgvb4kK7YkbhEet5R3TUPDTNapV9xu5OhB4EzE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdiiI1cXe35-3NeXNgJWx4IuMKy71KF2Zf5NK53Hglbbof3Xv3oEfHEvsuTj57tEFRQcHEtWYpuEjH8-0lwWoBP-wlfHEw4U_bP9N24kOTwR37kQ3V553P96P7lZZBSS23U63NmUlcUcxejp4MbxYaxYSo0wusSsxOC7VwNxNNM_c6WX3eAmcA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJk0272FWvXqfNqUJDpz1GxALGCYl_xfARcjsGd_lRmeE6nWLhrAaeyFvLowiLa_nh6w4UeOwZ8B8zQAiQBRkDy3NipiqVGF0d3gGDP-4hJyLVqd1SmELrk092dUu8ckqHgBiQLbC8pTUHPkRU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDFyikv80o-c9oHVfeN9qRC9cyyNRxPUS9LMCAZwccivScMEp6RATEzWlOZVw8E0fPACBYx2h1911GhgNSBbXmplJUwlCbl0YXRdMCwWcEMAIRh0THWeNK6IDfOcbx7LjOfd7fpckiMllO0ark8_Jr83ZQtPEIS4eTaZ7LRc-Twqlo_2PVPgKANvs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUrLsly4wpLDNC6UH2bGFuAX2Rd4x8ZmQIyDrcQdrhuFiryVuJcnojwd7saq9BPcAlGb9vFXV6OZBXvaAGJ-aq3PHXR20IJDwx9IxI7Yxhg7g5X6TgOuQTfG6zCpjtWqGsF7jXpaU7ZfU-vRoQJDA1ZiTIk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6k8NfvTV7csC8YsqrvGhQcHL75mROMr_6NLbd41iOId5YxdhQPfHiTvNY27tunX2UhElJqvt4Xep4fbpL_cxH90guKPAinFzSSYlKX5Fw_v2i5mVBzQbz8_B3WCT2_5hsE7qyhPrQ1TT6KgktcP01SZPAV36kCKv28LT5-e1ENnNZgqyndtaA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJ40y72FVfH-09yjwaVMCOIono4LnPT1Chf9WTTQdgOWqKesQ6LA2Xmkmcp5C1Ous1LL5PAtQfn6QNL33NX2LgSR3zuj4EUfGLAReboz5vJWxYjbLF6QlnlCTrCNABN6oOHBq20LqtpizO537U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQkrlVs1NgqOVFW-Rmb-lxRbSglonEgn-awzDs6wORq4IudXS7sOMi52LGW0F1cOC3SH2twBY5UnO6n4Gobxwdf9A2WdSr4JDNNzp7g-kdqq_GEfxcr9ClpG4X_4NOupgbDHgPH1ktoD9DMbIYA5G1OqctlJgTbHPyIWo10E1fdixcqu_red4VfOEFlwi\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2DqFE4CVUYQrVRJF3okTmYu6srNROyLQY0Fi__r0lE5LAy9pEJs747QNr2tothq3ZTeLZkXmjmlSgyrRSQW0R-8pLYqjaTuyFPylujLdsFlnXLLjqmOWq9CVZFHlOKnPhHuJ8Ufs4bKKjA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6EuldE-UJ6mmqazHn0QmHWSy2qAYKEn1CC1HL5_kcDjid5lPQNuiuNZ7qx3CX-UYhEZ_u15ovSf5c-30-og9xfah3_v8K0RegFS4qvnP2uHcnb8_--2Kqehox6PH5FXA7hHzXNXD1T0ipGvaGSam3CiN0RUIeSg7iYRaf1MKkFpgv4nQZlI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdseifnKY25IIsGdCd7xJszzAH5_krVng11tbjDePPgwyeEkWA0H-GaigyeZ7D2AKl8_wow0EUplxqn4CFqQUlY9chKQoQsbJAveXFjyhPxwUQ5T76mxijDSTILDxpgGqidJ5p8K25aQCcd3Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQoppCU9fVzmQpV1ecjPLuHo64hOIbRnDe9Fy7zxgxjscWUATsaPJU1V2Ihvu6jOrVM3E9--rkPQuLAcvYEDp4_avNWhlaB1ByuYlR4bwO7CYgsGRzRw6j5UD5b2WVYS_FCT4JuRs-husbDDja3hCJpW01kBap003ryijz1LmSGe89Xm3NjNEL7CUQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXP0df6qAmHO3zriMfLo9LvJBw9tqHFrlqyInCHEzwV5m77KRg0biFtlmEdvAuuloqmxOaE3CWHIjImHt7Nkg2wmeHcg-2KK-ev4_TG6Ds00Gmp8H5_WO5ju69wUE0Lk-YRL0yD6dz5kfn\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6Jt-mZaQJbKWqS6dohUA3e2_AwxBT9QgrIX-OWNOjY8KIxUlwGIi9g-fTLJK3OWmusCiMaNtN0fQYoZ0fV7_Wx7LFcFL2CcC76pLuB6B0NP8kvbyOO7brNPMLMd63p1iITr8H2DEN9WnBy5zqKjuTj9xgldMAsvWz7AmRlENhcNjwTRVmrI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_345MPfOdESqd7WU2bplEBXm61RKmVCoTnyTc1bbA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgMuL9li4yRoYDGEHl4SuXop8YrNuXSjo2RaOJiztJC9Fy7TWvNPf3uJkEMZsW7tQ0kjStBJiuw0pxvGH0EQ_qUsytXaa8E0Nv9Gf97S8mORve_fnyZIu_WNOqz6FYU1Un_vW9MoPmVypI-F4GAvFyzTm7QcCqaPPe78T3wXr4Q4ofAYaSVGTQdhRpn7W5aaGBv_NFre4g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMe9fnxDlH8mYnpUW76HQQjmfox1CLiJwUllw8ZhEnChDZowBSaK56gnrCSQKGLW3JOYLaD0hCMykgKm2Iy9cRyoYc6MzpA1hdSYc5cSOtGi1cJF6m4cv42wB4ibRNTGNtmO9jUQMbIMilQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlP_S4Fvf7BjHpVHI4jErmQulufMaUQri4ljqxZwN3VdAMZxbhtYzWtnbFxMduGBmtb-lIocFpZ4-DEYDWwY9DP3jELR6vKT8LGrmf29n_-ABXQYQe68LUIsnhdIfwm0wC8wTd6OMWILLp1t8oj-rzYkikbkv8n1wwHFMAZFntweol61RYbGv\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8nXZgI9rcrGWWSgRSPVhsuTvF8TZ4RwlTa0jpB4dRNEs_WE2a0q_HeWsNbOH9TyHGRiVJBlzY7PEka9v8g1vCL8QxykW7MhSwh3GcftZXb4va-UMmfuWlJ0JXvqnVN8WFMbs7pl8nIez_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt16TWXHW-_o5HkeiSwoFEKt4gCCsL5WBFzeXG5kIHjuHT1tQmqRjFU_ntVQR7Gf1nQg8UrFNXKnDjxkethZXtrxN3nm0c2HPqr-39dOn2_fD1kTpijtXvABrF5U79XUmJP4y6HGEEkI-R2-uQFOBbvrzTEeuh6VHceEHt6ucN91G7FiKhMsPA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3sDze8xMf-UjvVrYOC5V9JhFFSOWVBTTlgystLpg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPpHEsN56oXnvmkVFim_S0wGMl_aQzDs6x-SK4gDJeyDGWcm2USfz_t3Hkk2km9twB4yjphTVjvFgn8awP2DSjWWu3-jaeEcrkx1_xgH3x3B2wQBVmA-3EZOstgLN4p8q4afNckCNFdsB6hys3Ln82haP0uHBt7ZHtyOzm-G4JOGPrUVaGhQ-gS\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqTl2nKawv3xsXbTx3HcRHRj8uzSJYvD63P196br05q5q5MfmFlTAbe1houzlnphG2QWo9VMewH5RE5LMInxExz10z_tE6XTTKt3hWfSFvRHhYjbLF5m20hywPbebNqI1mN3qQIbc4pOoE4NOU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59cEj6d0IbBd_429s0W9nRvS8oH-tSoExyA-ip9OTpEI2xlsK6m7iYrRGknl2HkkpVUtN5kljuX3_CbDIQUfyhkcdbY7Viz81tgHhRSkSBreHo-Pkd9FlpF44XkJT4yI6oaKFuUp46-qIvgQxVjR-W8T6WAmwK0wusZ5BnfekrO0Ro5ZwGPE8zRLfgQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0I9C--PC75oDAnq3P-bkq95taoJ2VEFzl9hXLahg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEqL8l-42SoCmSlqEvlo1sCIdUnPhdcTBInGcH6J8kLCvRyRwsHv6mvWlHu6swQ75c-T3JtU5CHGx5IJ7Gg5tN4ZTqdjv2KNcg6xlY75CLZcxRtv78_Pp294sSKG7r31JyLgnkLCbQLe7DwJHZmXP8OukC77j_0bf_9R3yVk83uG70KBnt2fJXkcqPoW5aEjhtG1g3gzw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32232","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld140KcxNhA_peCpX2SpftPyPun9_w8-Bu7acbp-qXp1V9aWCHhq1EWV2sHZYEL03ShkwTak441Df10G6xmeMPv4sLwm7ulbfgE9O-Yi_1tizWQyz1tY5nHz5gCBKnTZJmO0pbB1AwwGoDSm0sd7XgXpTHw-ZIQHteneq9TU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Austria","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.87,"area_util":83.87,"area_total":91.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Cozinha,Interfone,Dep. empregada,Cozinha americana,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Zelador","latitude":-29.6862646,"longitude":-53.8153614,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32532","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDp6EqaXVHduOxbpguju7CJ3z7C33xWJUS5s9SRlV54ke2CL8gg_ohMOXiO4i1-TIBfy2p6D_vDBsYoedbqh1e4wdgK01UAMZo5XY25xBPg2pZjUyzTkL07ivssrDZC64Efty6Sj0LK0AuJItT7fIZMr9IVJgakeHT8wD4nhGVjw9NM4MU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Austria","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.87,"area_util":83.87,"area_total":91.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Sala de estar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Zelador","latitude":-29.6862646,"longitude":-53.8153614,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}