{"codigo":"321265","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Sala comercial nova em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada!!!\n\nAmpla e bem distribu\u00eddas em seus 72m\u00b2, 1 banheiro e de frente para rua Visconde de Pelotas.\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [321265]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":72,"area_util":72,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-30 20:11:12","data_update":"2022-07-29 12:27:29","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Nova, 72m\u00b2, Nossa Senhora De F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","condominio_fechado":true,"id_condominio":22373,"id_imovel":1119617,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1869","andar":0,"endereco_complemento":"Sala 01","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Nova, 72m\u00b2, Nossa Senhora De F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","updated_at":"2022-07-29 12:27:29","data_atualizacao":"2022-07-29 12:27:29","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAY6DmFE0wo4DIewHaZGggiIq5hw0kXMlMJEBs3QyKapgdPn0OCbKSkfHfo81Olth6ZrZAvs7zMaAHnbe0t34nEGFTzK2O35NFFDApCbq4lQOOhSOch81rVt4NswEnbOumeqHpIUoXqn8o\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_k464o5E2s1BeJr3OzZsikKWQH805l5an-8hHRNKRVUYr6SYFbvG52YYS1s5QS_Rdl56ZkKnlakfkEkx89K6y5cizRNgWzCfbsxY_bgg6diN_5i3cBGdKWO7GrOgWUVa_JEj2sOgVVop8-i3i4wBzrBCliKGp4uHVe4_0YMxd_nV5zLvwKyA\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0bFCO-3NgaqyPbr2WfaVxdfqevI2VNiTn3uyxqIg\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1KZlIMQETpvzAeI9H-SgGGun_awzDs6xOzq8QAZGy3uOS1fWxfXMF1QOuX-FQJ6HBTiAFVDXjjnqJOcrnylDQZ25G8eDgcYhEjHYnGbNxAec0VQewXdALwHamIF7AFwFuulm3x-y-jrklaueNS3473yRyalsEUXp_S1IWNdqvpP2QVTzOSBfY\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vb8l2IzpxvZIrwFigoQmlsl5N-KYgaAKtsoH6VumPt3F1G4OH-me3r108i8HzOY2zlUm-p7LZbfwzrL5uYvzp3KAxoga1u7g2R3nyj9E4FTfKvc9Tioa4yjh7NGlg6SgctwKUYUhRtc_XgAVz0bv2pgWF_G_p\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVzV9ct4xsZ9VWAo9ad9QYjd-kJCvRyRwuLXqJn9zNIJYwIUPwlfHEvsqTD_JRFc3i-vfscFLOd8zF8--VAqh7GwlfH7Ic3ECikh3RBGUxxZ-kxXKt3Fd6KdzsbFqVIHH1rC6pTHJodeUrR4W8bmSDqDb9Uqn8bam3Ki2ePJdGvpOYxVejlnJuP\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3df7FDa-Tk7xnx5jALcRjnfl_ljBBbgY1FhL52cwVdDq-jB7SJHBnyg2TD7l5YLrHNPy3ATrr3Lg4rtdAmED1_J1puo3Qu9YKcsaMkmbZQUCAzLYe-PDec_gVWVgvr71EO0OkeGtAEtUg\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85Kj-McvYRXPgxtVMF10yNF-u_hO-A8Hqaz7xy-J_fg5ZOW06HoL2SlYwxS3iV_B2V6mA0qPD9hHjXipzEVMhWf7ia1YR8Rq6RTd9V79F1wze43fp0FEpWBUum8rlCi-BHEP3UrQ1JgHb9DmIJDtq9MG2fDdSWAE9TFD-7R45l1ds0y41\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"2741","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujpPKZjkssPMwMsq9epj90BOsqpdQucfIGNXUEnhRejhntv2VAp_-0pt7nn6MrWU9DcNaQzWIeJYtiMEU91EXVOU9ck8adSpbd7M1u3BWQSSo8cmVbF3RJCVjzfMNbntX2jeXhowLOWRxVrhYHQWRyuXAFO7yywVw1tk\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":395000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32002","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHiBlI8uZCETNd7lJsutjFPt14lyx_gS9De2YwVRkTBJK_VQQjhmWjFU_mMMGDcGszu7LCxhPAyze3Lpketn3Bt5qPZvclppDYvJf29fKn8vA0-EqM8QOvvdqcKEJcd-eWYgsPK5JkMU4DJP8OtUXIeMu0FIYCkkzfB5OJTnP0M5rKWuFXNEpw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100.6,"area_util":100.6,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Closet,Sacada,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Churrasqueira,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Ar condicionado,Banheira hidromassagem,Escrit\u00f3rio,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81AoMXyknUEli44hsHzsHNaopx_gS9De2r91Ps1YYvWk_nHIfT3FwYhfgdw1GJjXYfFuSolyUgB6uieW2N3g0MmW2H06UzLMgpwEdNbyyFUWV9od31PtkhmdGjDc-XmC-kkn7jm5IMWnF-7ot83_mQ0wlqi_uAPJLWkS4MxBTy9zFR-IJyBk\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOi7hhA2vOLEeG8H5dsP6jqe6PcxrBj8cES_bqkb3C3bH8IAG1XhapRZde-9Shmb_CkebDamQYmbUuogOq-Tgk13k1eCa7eOcGN8__JLBH0wCzP6xV7byQbN8GK98nwn2pGVd0A9HEih7aXbrQdoZRZyGq9fW-VxbZhN9jY3um\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":166.98,"area_util":166.98,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRKqaaolbuoBSeWy7e9arskzxxdgVbKpaUDjpu-0Y0fefjHxUxEApc0oS1vYh7v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWnu8feraVaYlAFSuAxc4eWifqIMST__SYzqA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67EoNBygs2VzAoyEWT7vGIcn_awzDs6x-yK-7LJFS3kT9mx3rf3f10X70HypNv5w1A6_4ZjrjvvqKJcrnzVDWei2GSqfHmjg6i_Bgp5GNeessZK-3CT6KtuCiaJ700GjpvIP9DMZK4A1GlOqcsdLuiKU_RMA8z9jD-ZCUR9uFsft7VVDEiNaL\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32217","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpIzVz-UNTpnYNmegS3lNtsiCW8xO-R226am0wplDcoaFdonJEfHEvsmQFh6tEFY6yHUti9NDVzGbEbDmsu380MmW2A050E6onpwEdKbyyFUWV9keIIvs9qcJyc78vUmVP4a6IubZPjzUP8OtU3DtFxXCVrHe86T0oGZ--M3sjl6UmpnGlKg\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio Branco","condominio_nome":"sala comercial rio branco","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":150,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3550,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vigil\u00e2ncia,Alarme,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6966679,"longitude":-53.859616,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81AoMXyknUEli44hsHzsHNaopx_gS9De2r91Ps1YYvWk_nHIfT3FwYhfgdw1GJjXYfFuSolyUgB6uieW2N3g0MmW2H06UzLMgpwEdNbyyFUWV9od31PtkhmdGjDc-XmC-kkn7jm5IMWnF-7ot83_mQ0wlqi_uAPJLWkS4MxBTy9zFR-IJyBk\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"321535","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvLtl6o4SB5nekHlYTkgCVp-c5uW1VruMimTEzslDWcS5Iv_yy2zdrj9sdPiKawvfA2iWaWEr6t23XtWkkrCtr7_owojO3Gh4i52YUFBn6K2Wfbf7EipJfqeiUUQzCSLAZeSiYzgkD6LhlBQ48uFThXKpPl0TRplYVnTzyjDV5mJjsykJcvWL74xjylIknFbs5\/rua+carlos+gomes+60.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Gomes","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":125,"area_util":125,"area_total":125,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2225,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7025131,"longitude":-53.822572,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"321568","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1p9t6X0b2PLLMhTRDfZJ7NmvkTtSgPNPLI2mZ1NkWNO0N7tIwXyFZWd4MGnBmtbcYuvy359EiCAeDWB49dP13h_WYzGK789YoqH6gfoF-PiRV5p_xW_pWSy2T09bZgmxCVztekMQKr2nF-_qt8CEdl24IsIM3DElast5ln5ZQ1YfF0tqaZwY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":20.7,"area_util":20.7,"area_total":28,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6887431,"longitude":-53.8106961,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6NBzuMZcl0Od5TiXcxggdqwXrvXcvAkuTOe0Ee3Jw4cW7uKc4T3KNU5C3X49qF-op7Taqg1dpsvrKJcrHzWjWei1eSafEkjg-q_xgp5GNGQgILFgszJlKCYHu15OqFuIrZ5aqwHcRDblW-WybmKDgrEQkHCr-ejsoGZ-HjokN1RbFgNlpvvw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"322028","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJBpT9WhTX_OOMQXadIKKr2Im53U-ESXSAABVROC3BdhktnobUduX0WacKnDC2-E6npP_6tr4yv-p1yQVTOo2gwupELo8fdD-kIypQ39aGyiAaRxYyFHchKGjAA_kYlKQT4zudz4XNCVT6cYMQXx8yZe7e-ASYmxhK09oVENnFxjTQ24gkE\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Vila Real","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":63,"area_util":63,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Hall de entrada","latitude":-29.6975444,"longitude":-53.8166069,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}