{"codigo":"321332","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lindo apartamento com 56m\u00b2 cont\u00e9m 3 dormit\u00f3rios, 1 banheiro e vaga de garagem.\npr\u00f3ximo \u00e0 Av. Medianeira, mercados e farm\u00e1cias.\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307 8072 \/ 99912 8466 (vivo \/ whats) \/ 98112 7144 (tim). C\u00f3digo do im\u00f3vel \" 321332\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":72.98,"area_privativa":56,"area_util":56,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-04-12 17:32:40","data_update":"2022-04-14 17:55:07","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":207000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":193.59,"meta_description":"Grezzana 3 dormit\u00f3rios garagem medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Grezzana","condominio_fechado":true,"id_condominio":21808,"id_imovel":1131336,"id_corretor":25589,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"7","andar":2,"endereco_complemento":"Apto - 227 ( Bloco 7 )","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Piscina,Interfone,Sala de jantar,Sala de estar,Sacada,Cozinha americana","updated_at":"2022-04-14 17:55:07","data_atualizacao":"2022-04-14 17:55:07","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv_Zf6oA0gnwtJAKP6u1vMF2tkx3QO6JJVuipvpgaHrDmOn-L0koekGsGJaBQ04O0ovG0HJkkA_HFfavLK-71c3_l9Ivy-Gp6yx8_fn3WxAUI5V67TwuDi4Imc_rY0uq-zLN1ygm67CQgugY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnnX0neGpK8NysSdcphf9WsE-RFnRjxPgS5Zx_7WQdu7g6ygcqrGIxDI1xdhIU1OW-oS_lgUKsJ0rRYmV0tW74V5i-LwZEhX_Ms4zY9cDfmLD9kgC_fqSrsq9JNYwDaJh5BS78uUQaWYrIuRwd-HLeDEb3q7S8Coois-kQMTdjF2kqZab5GadhXw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL_VBnmKgzNmQysqho5PC_GU0USjcEuCrThuSQWdfHA5shshffZ8omrjh5hlyM6mfDZ8I8ajzvqANmZD3NYdxoY9AQr_EmiuHhfc-qQTPW7DAjqqrB7iuD4cJEk4D3lB1tLh9D4rTMQVE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1diig9GzfwQ0TUfnntNttCfzxdiXFb9JNX9s0rv2TItq-iqAV9uitNY2Jh3E308-FFgXROKAPrj_FD_NLmT1d5ymOSIMKjf4P63b-5LhZHbO8ywrHjtaGrKCN6j-xpXj0fIPYqQ1XfyW_i5M3E1SioIJqbYeII0awB1vY2W3mAJjMpMaM7k\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO0gNJZelUI3c3NornXt6dmustnEjE0L649nWVZA9vv7cUPSHELD078KExqso79CuyFGWpqG8gigFot5eSVoQtcggQ7NcjUEmFvZi3lWKJRWu_xysLkW1q1IbHr9MrpRt9RO6nHxOkuE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGarSBzwfoQ2UUSb4IozIR-snw1IuUn9GDN2ZBXViTjL_WxtqJMCzMBPiikq-wJG1kcRY8Ybtz1bct0kDcDkrZs4SAnjfz1alUg_EYNWCry3PBBHtixwNslrqUaUpzu-X0DBazxeAGZIORuXdrst81WlKyQEJrt9tvzZvMeEU0M9a6VJ9MBBbQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJkyLRYSbYr9NB9M4eVAOmIokIjGGXCgB5eSpU2od3lgyeVvU-wLcSxBVUAYzUvnGV1K9F69p-2izXnsyoT338Cn7aIUCwe51y9LklBoMGBaMLODKWz-E1UliXbk7QsN_3mJ1l-Ry5y7vQ8hg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMoFFoUeniP0bISe-_sdBA1E2bQPtwjmTvxSZWxVp4yQLyLjO_UIm9ttGnHxEjfRfjVFP_ffq8nOD4SHesHzSC-t5kTD4HkAMWZxDvvmresj27N_zgMRnj534vmySS3T29bdYmzCVzxeAGZPh0kF-rot8xFHjkHLLJ8jUP5zArZ_b0M5dqQA9GY4RQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3ay2LWQVZxQcmqOy8OsOVgCsy6SVbMVZUy581vauwArv2wfN0bAbL8jj6Cl_mvxXvtGXTUVxF4YnwblRa4wI12qyy2wEB1OdPohxownBeMLIT7u1BritjIFf8yVfriz3h6WLYUPpfjn2U6Z\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4ShdknlVuN9lxWQoxyORtTYWtjDxAMztETWcS5IvzKD23c4vzjnw2yRHXAyWbGasAbyh2bOLyTdtOuE-JJojhBszu-Wz2tVrn6VK6m_jMRf-Xa_GVHFqQ2GnUbObGMktRQvxHX0qjTakmlJXy0fTenT8n2lpRHoKH8QCq0GSRbOQ_RVDHsmSKVxNqDKIA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdyc6tnDAVlbV2ZAnkTKEs2Qm7smTYMLmBTuSAiYTUnA5LxvEFfslXVG82pKTa_oCrsvLwXuunFWIXDyuDsNlgSZvTBctYQZJIvwWLZ2dispMClON3HCp_PLe64nfhvCOAvmuxP0Qrh0QO1Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpTaHlGRX-RnPZlCIrksg0NF-Or_5FnTJjHDW0_gDvc9l4-FYCUCFYWduMfmBmtb-lKg2hqp7qc3boltvnLRcBoDddzZK784wdjrIg4_AvtyFcMp_zSMvXzEsaROtIO6TGAgaS6tOgLpJ4WqaA4n5NirFuYVw74HU4wTSylm09zqWspM_zjw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTBbp0VgEPhwJ1Hv8KtmJVcC2Dovo3QgekPNwWZMjYDXSmdDZ42je4t2G5n0-6ApR4UcUyX7LcGepC5T0Y5z_nqlfxzhwOtxjmVFBGpdATx5gKxvdiVpT4ExMgYCV8pntsNBP1vKXIb4MpfNiM_oN\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpIx9T0QETBHaN5d8W3nNbNa271KF2Zf5NK6XHgk7boaG9L6YxT3FgYo1ql7tEFRSMphoc9NDVzF7LbDmse0xRSnxz_MiFE6onJwEdObyyFUWV9gdy1Ptktmd2iDdcL2D-EkrbwK-gMhr19uQDOBcig8coJXgonDy-PWDYJjM9TaVkoy0gQg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI7wDGCtrsvvxjA7WD-R4PUckjbvCFLK724EwOVO0BxjpI7_-OSMPZQF_oUqes2-V3dVUKkGp0I3KAx7ga1u742R3nyF740f9QY1klSjqd8dAubGO_8CFohQLZt4t_9RvmZ6bOSKYdspoiAmqk1\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhhz500zHsumePlnglDuAujr0EUCsL5WBFzeXm62NjbMOClt94DWCFZWZgDGTcGk-AcL55npRgOCLePWNOxWhb0y5ZbOOwUOw0SxYkh94GJXBgsuTtmErtv0SkDSAPHR-f4yAAQSjTPjD1P9utX3ERGG71tDPE67FU4Ud_zgNMl7abBs9v5VQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53U7ngu3ctCeYZIuiQgIi2dlGvidLuTd4RwlT41vafsaw846RkMMM_ca9eJpV8ohoaWLO7cwr3r1ier7teAh8D18J1p8AUIiNvElfkv6o1NLmvKf3oxIjQyYBZfawnyJeQpuOq0f0vtrxiA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9l246SB4RiFHSQndgNp5hPAIueAIiWJ3AMGdwkACtYA9H66usXHgjMoPRZ_md4zlylQ_mMMW9jGP-_gBaaoHgxbjDwEW6aw2kc75zydr6fcpN8GB51C7-K9Z449xWmPU2I6sUaEpzteXkDBazweDHbNORo1drst82f4uoW46HkA6bsea9UJFWkqeqblvytD4w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31951","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8vb9l2o6SB4RiFuvO7kn95qlLZQXYgte2u-T1IYqgdiEjV6sj8OK4AAZGwxmHRxfXwmmXl3Hnk3aocd-Qp3TggomlpFgl8QwNiVDgUdxzkjvPhM44oXlfABuVOzn4ZTqOhLdKaKrcoCpaFZcfKuhyBJt-zEM6aOE55BhUyD9fmtqtJlJJKadueb0Mi3qXPi1AYMw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85LIMlnxvgfowfiSwoFEcV4kCCsL5WCEFRvlDHhouthYhwiBuWjFW_rMOU7zGx8ZqW7C2PoiTf5T5ktvjVD12h0pHY32hIynyAJ2C_57oqgGe30ZIckPjhGK8AOzKQwwTc8OE9TMobZ5ImoaEBklA84yBiGh3V3--IzxXhORjkgFcd-E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Estar social,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32568","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6Ec0WwSAtRu_PxnJFTPqqL1FQjShEXGAri4kHcHaFwwhXsK8bci-VLOnsF1UOl3qsfd0z5ihMqAu59B-4WfQMSz3AUdxye9vim_ZCSzxWt4N6ICqXDtJBvp24I9coL6YMwpVZgZPwPpWLcuwxG5OicsFKQ6tC17Qlm4hYvbBPpcZBF1r3FxX0bWMo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":315000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfF38Up3LMoLfNXkzYinJcRrokCV994vTvy-0wws7RxdWAlBQ495Ywg8bRUmKQ6OQxxo5slJ-bCytRe89jUi_tMy6nHIazWqw99DjfrFW1QhaPevP_EwZkYK0iio1NRGAWxqRnPyzy8dA0zSR67O5e6KwMeRJEhLRHoQidhIlKaJu6HlUGw\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90g7FaM62FJjyESpLfKE8z5Cg6rWjdpHcPO17p_qBJ1V9TXyy1gqYTdx555YwhMZzTqIeaeMW3AJ3MUkNGq5bUW1m9M7OcQOAhJ47ZdUcF7zBr1e0ZiFJjiIvEwLFrjs8yHyhSrX-vYRDZeXz260o9fJn1KRZQnR7gNH8wzzrsQceFwN-2PB11vusUI\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtlup3Q15NH-0Ux6ebEedmaGaLkFO2sN4HjW54_LfHKJaa_iNfuslDoX0D9L1z_3lva55zP-kl3eQWevt8I7llrtDIs9cm-0U_OJv9CN3_mDBlY9psVw8VeyxZwg1AoncJIrv9DFluJx\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAo93RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4HKMeWth3sZ6EzEar177JeDZIhnb_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC79PCSZ6qoiX-bMc4u9glNLME0Y6wzbHgMpAsVICNs\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeVWXt9fLqsQVOxcNwDm6b73LssAjW404l03Kz8i-Bq9C8KQBQQPx4zZ9XazyTD9YdMWmtFYxWssTto4387EFDfE9QJhLTwV8zF63Mfyjk0kzKAbdHW8pBaEomsQ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAk93RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FnxAawH0bhXkC6ZLHzE3xEEOBwI2Cbsoh_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC7_PESZ6ioSX-bMc4u9gtOdlcjki-q949hv0ANQUw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_64HlJcL8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1H0Orcyj006z8AWOLdAME6z1eVjtLlf712j6U15kg1W_zXPmJsqOgwF80ClivF-wIjPboV8yl4ft4YJz8wD7DrVH6EpPuWgGMA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfhSDn1O87Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2bBUnBH8DsQQQvxO4wJBPVwWDS8QqA2QgSo-BNiKw9_87EFDf09RJhLTwVszLbQm8dCT8IY6wzbBjgpQUHs-DY\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefReUgApFsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt385OC8h8LSrEUiOCiQlAQf1iFmKJBae0gWw-TPI9UxMG9DJVTa21QOqUvHnXi0Zt7YPkVgoKAbdBUApSEgPbIU\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"]}