{"codigo":"321376","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento pr\u00f3ximo a UFN com 2 dormit\u00f3rios, banheiro, sacada, churrasqueira e box de garagem.\nResidencial conta com elevador.\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307 8072 \/ 99912 8466 (vivo \/ whats) \/ 98112 7144 (tim). C\u00f3digo do im\u00f3vel \" 321376\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":41,"area_util":41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-04-22 14:38:00","data_update":"2022-11-04 17:14:18","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":233200,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":492,"meta_description":"UFN, 2 dormit\u00f3rios, box garagem, churrasqueira, sacada","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6868514,"longitude":-53.819555,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Silva Centeno","condominio_fechado":true,"id_condominio":22001,"id_imovel":1138180,"id_corretor":25589,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"745","andar":4,"endereco_complemento":"409","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento pr\u00f3ximo a UFN","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Churrasqueira,Elevador,Ar condicionado,Espera para split,Interfone","updated_at":"2022-11-04 17:14:18","data_atualizacao":"2022-11-04 17:14:18","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VMYw6bB4Ij2IU6oYUS6gsksk1VkMiz81XETFUL649nWVZI9vv4cQVazZHTi5O5JpQX9VutE24Unx6H4CbF1waRhxl3Di5IgQ7OM9GQHFvZa1lWKJRVr_QXkZnztA5x353oN9G8V9c65NDK1rhA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P0CIf2ks1KRu1HZSuiN1XtV14gCCsL5WBHzR_GbnAei_hQtQqFiUtFcRNocNlhmtVulpGyhqlqqf_TpkqvnrBdBLjalk0bSjYjNbQm_oRAuuwEc3s4baasnldAHwOEzKrS4lCmhPqEeu_nVUi_sG6fuTBWkfojeybDVVRnXMUMipKWhucfH6g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvb8l6Izp9vZIr205gkz5p5stTPmujxGKc8F_640mn5gAXzxmXz6fGUxHprn8ttGaCYr2_rlrnvee4xR3g4gaVxNGAgOKkw-Wyfz4yLKYx3TbKvU9shrZ4yj57dGkgsj4hgS-9yF9d9uvHILqbLroYpkMst-vA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJBpTyEeldP1XnPISlQQ0VWbm53U-ESXSBDzZmf4lIWisPDwPlhlUtFfhB0MwmFmlb-7JKdjhZ7Sc_bRlqvpBftqxOUgi0Q-PPLq907h9-MR3xgseSNmEbufvGX8RX01yiUn5Vc-5P8q2qJqcOQOroBH6AWk5l0SzNU6acAT155Z1UPGZAWJk5A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX25fno72vBIpmXXFx9Zd1yhodmustnEjE0L6w99Gf1M7vOgDt3awyvNAiQgM-V0w1SwC3cTnRjUY7fGkJgZsRt1K1p842wstE9P6Je6a2NJmv6fn_YhjXR8UP1ymeZIVtp1V-fm5CrqHzgI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6JCxq6jtshfrID1rUtL-I70FIuQzD82ikVJoVXTbc8uFL0jMBWCFY-XGd02tW5pMYvolj4NHQs5z4vdTTSnb0y7hyYxNMRalxdEl3e5NWVQez2WvtfFMYGHmwASpLe8wDd6OMaIrzp1sYog-rRexNx39hvZhI4E0vCPQ2Emc5VaXHTG89gw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSkFpi4hL8uQUnHY7C0Q11A0NY9cdRJZttZQqTc8bjJ9t6gQ8s_khyBx7HgJh9r1huaH50bnZC0-eqp8NpjwQS4YC5s4pOW-UwZk5T5YMIttAudG-4w7gXGB41PHNnuDsGu0HkfagSjk4Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhhyjVIHt1r2XqdHqoAy3tx93K9p3cvCiIIejrwvsFjngcHGqUmHoD2Qmkmw03kCBnvkw9lTE-0xY3ilMRHkt0AVV_6UF6gNic2ZHFsGSHjm5SoLj6QcCw__xdOEQlSSS70uVSdP7pHuX1b9yM6uPR0RdguwgknHmV6Px724x7Vl3MsnVlJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8kdVzwZWFQFHunsiPTjNcNau5h3Ej9O7tB5TReZMrvG6DgHvAbHQuZO9u_ms9TCHGlgM-9kYKVP2F1odl2l_EC6JQS4-UdGS_BQ5Jncgvb4no7Y54B0UXskLBe4iX8FQkUbqZpg5tqHJ1\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNkvo75BxomOBZ0aHcxogWV4kCCsL5WBHzZnH4lAfDuKNIn46tRjFQfsUu7XUGc-fJUx4wLwCCc_DxlsvhrRdALhZe3BZj0hycnpMkoQSTcD1kzlmjs3vACrFxUj83TmJfA64ABoU0YwsX-sTFOTJqSZoMJ59cTfNNeXKFBqFF1czF3-d0rS0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MBTqzEgUorxpejbh-OEoQ00smzYtXTp4TzwbrcQHK7mRn-LlqI_Sf50nWnU7IOwdTUt_--nFeKPdaroQaRiSZvXB8tYsfJIfZOkBG8Sva8CleM_yx0bt6PjVDKEquqatmWIZ0cf8WYfsA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ3ghDWwQ5Lgb_UaVD1DRTO26bTvC33xWJaSYo-jfDNp-o5VWv6gmHoR26C-U4S1CSIrwFm3gWuLP5McsKRYjIVuXHOeETjscmFPPywbFnhjv-VRIimDOsLbJBAozlTDiy_79S69Zwaye-w4JI9zjsgD52mR89Z-icHsc-zYnnsxgilGtYLA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmF9QhMGdP06XTY3NJNmYsuMqz5NXMTE0K501_GW9hrIUawn4GLvJONx8qExqsr7_ACzEGXpoFcggjkZgpsR91Kl784XJZBzknjNUEDjxXzKGyxX4zG79grbUxdjnq55RuKhUf19eMA5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolctcv1iNKwJJUaYRz7hTSsjxy9Vuu_hO-w9nY0yDSs8PzoijoN8iw75sCvmk6tGxX-QItKDc_pMzP73C3Mru6hxdYnluwzju2Niae1sH7eVlYtV68p6NIeSh6csvkq8Qh-T7-S-1wUnyVL7_peHhIc2ZjDLzAbp4ayVVSvfa3nW5gtI4oxsA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI50IGlKawLYmLm7fTUjxoBzJCe53krAhaTrRPFrrXMMK7mQuO1J8lXAm3g7uKeuLHAuv3Kbz0iEuLrDytTUaRiSZvfB8tYsfLGfmPb-DLJiT2-yPWquUqxzD0N_dj8tsM_mHuI5UfasWrtJA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0klBOsGot-nyY9cEXqJXwYU_eO6bTvQCsK5nCuogdqMrgZy1YcvVQimCk747Zd71OVSGp_lMR7hNrjfdeBBatHlocer2x6m2uVmx_HFYn5H4rPNl7TyOO-U6JEjGTu4u8OA7wIPN8cbufFia6QRdyWRg5elc3U3QG8TgtUm8rK2n05jQQ3_Svw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FvW6-mtuzkTLEv-kojszzWLgMqlgzRHJHFatc10jJVbEg5GqM8fc9uM0NOru7yzAuvLQvsZnjwKXJ9Qw3ueug8kY9nkZArg1g68OPbNA2WAYx7tKUqImirOAc3zIDjBogmTVIVNDFmNx12X\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF_8LRIO4s-yP_LooT9AroWEyU4tsq9n9EApjgEWUGlwaO91H064iSk64MHQq1OU2YSqk0GI5BafNrjAG2kvtWx7LjaDd3CZP6sBGloy5-OYv2RCDU9DfAKg7eusspLZD64ATN0ciscECyA8JItLjSucsQ-k6Dgg68pTPWcDy6hksl3XDw10d\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0P9KDew9nht1fesWUGkEq_kKu4J2VC5Tn90OXGLw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiLffCDxgiyJohrrGWHSH1VXDF_lxKMOpvPdNT_RLol4fuKE_A_UlfHEXsqQr_RVBv5wEA9H4Vjqdnv0IJcjHTXwj4PnrzKf_2u9EfU6_JZnNeesEhOKBXP96yZNMM5GZbUVKyQxxByvNffugd67frBntnjWkS2G9WmF1CUL5ShoNyCzFRGSHP44\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSmF9ei5ac-IU7sG6sSjnTwfJ_krVng13jthEQasiS4Yes2BTkdkB3IsYDT7fhabzTRIXoEhSfqJRK4p3hXQT_chrQlyQdJIvwmLZ2dispMGlCF6w3IGMQvsI5KdnqY_tb2_D7N6FsF1\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH3nnP_DN5yK7tmmRzYeLlClp_PaUQzS4kjYXPCzt4PztqojEflxXqTqirryM2-k63oVwqur_6nOt9iAhdAKcfTKpjoF8ffDLirWs5be_7Yme0Xf8l3BdSm83iVwAepIY8wPd8OER1oIy3BBplIVaRpUA7bBnc0fzE0-O5Z16QJ-l-9DPITw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbsl24wp5LZI5UwNo1ooZ-CJpAXSbjxLAQhHLNqu956h1GNejEQqsiQa_Yk2xn6AMDEExSX4Jvd3dAVdPyyY8ckQCdI-tdJ1XAD_V_I8WOem_lCz-fj5HvOUp7aZECvQ9y6R0KxbWHcEdFpqxrERJGHB4Yw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1J-dmulNB8piMhsuv3Eutn53UcS5Iv_yy--Bqz8Mtuqqdd9HmXts6F0nyDm1kMkviCDOClcjPt_yAFae5C20-z-W1PPN-CNDHmArnYh2SoOSgLQdccW4nvQcMEYhqRw4wuFThN34T1HZIplYV-3_secR05rmdgPydQ1Xal209f6WChI5JFg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90g7FaM62FJjyESpLfKE8z5Cg6rWjdpHcPO17p_qBJ1V9TXyy1gqYTdx555YwhMZzTqIeaeMW3AJ3MUkNGq5bUW1m9M7OcQOAhJ47ZdUcF7zBr1e0ZiFJjiIvEwLFrjs8yHyhSrX-vYRDZeXz260o9fJn1KRZQnR7gNH8wzzrsQceFwN-2PB11vusUI\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}