{"codigo":"321380","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala ampla, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao Clube Dores, Royal Plaza Shopping e ao Centro da cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [321380]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":90,"area_privativa":65,"area_util":65,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Flutuante","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-04-23 15:47:21","data_update":"2022-06-03 14:35:37","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":900,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":240,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":480,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6858366,"longitude":-53.7985568,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Palazzo Azurro","condominio_fechado":true,"id_condominio":194134,"id_imovel":1139070,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_logradouro":"Rua Machado de Assis","endereco_cep":"97050450","endereco_referencia":"","endereco_numero":"231","andar":3,"endereco_complemento":"402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53002,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Churrasqueira,Interfone,Sala de estar","updated_at":"2022-06-03 14:35:37","data_atualizacao":"2022-06-03 14:35:37","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJY0cgE4E3YAUnYOpqo4JH-XBUmBGXCgB5eSLZUHwCfxBSGiRY4fClDLZ8X26tHGuQehTN6JJD4DQI45mtxdTRwQ9SLL40-NQY7sFTiqe8aA-b-O_84onGM0UQIE69L9Ca1qOPIb1gpZXBgqG-\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolVMwp4_045BKRmfZIeFAuwFNdMKq71KF2ZX58Q43qplgcucQIgE4zX1BgYu0Gp6NEFY6yfut-EtOV8DHo-OWmstpmAm3KA09FGysro4k8KZ91nyucdEnIbPNZqQSc5TNcL-T-AkrbcG7Ik9Np0bx5Q0umK-HqCX8dIEEUDnGHj59Xy9vFVoNeTWM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_12-cErzFDmpE7aLXUZYaqxb1OyJ2V5hjqjjS294Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81H160EIHD9TGesQvHoFU14gCCsL5WBHzWH_4lIEGM-3taZNgUtFfxM4QGHcG8-idIKdjhZ6Sc_bRlg86FPtqxOVY_RajkdYv6HKR8PGMtRQ0PKrRvnugGrFxUj83TmJfA64AOIU1ZxSX-sTFOR_4utetbqneLN1AusMWUoFF083Frh-VuXo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQg8vbsly4wpNQDKqNKSlqTEgc030NnZXhA0Hvx00snArBhSzrRPViYbsGBUWgM0RuV7m5ikrF7oiXhxVEF1Q3pM21o7kVa3RSSRUV9e5-42xifqOFPylDwmriT0-rHCp04PxFC0r01iRK-vcNb38D6K5Di0_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9Up2HD7rDbvtywqdfsbLTysS9zNbsbUQri4ljqlfMIr4Mw4mTpTewAXts6K70KoO1O2YxTf6Sq4yvPtxziq1fGU3xaleib5AW_VithCjNj2rx9goX2pqSIcMwn_w9MEQhuT7CWdoOKWZ6QyvRRphqiRS6naj3msGCcZXG3crc2hYFjyjd_c-s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4yZ8rWcf6kNaj8aFRtYU3vOlg6ZSpEgcHP4Fbj2bPA5uh8R_H5P-aje0OQSDrfrp--OgXyAyUVtA3NsGBobwQibGZps-pOW-Uzrk5T5GMEttQlvSm4n3pjjVEnJejE7eJLLlDxzObWtY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8_HaQlxMm3mZN3u033LXBZwdBT9QgtAb-NT9Z1UZ7AWFWh8kkDoxx9toe2X2XLB7r9ogDA3OwNxHhtMMD50fUDOKUOiM9AJLf-gLlekCC1wzem3fp0FErWHcuq9ThCimhHMP4M7T1ITHb-HkIZgqwC4de1jEWuMnfB3Tx4wa0l4ovQyN5\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO-3ZZEGntwnuXFrQtJDhZxU_pjR7yolCAS6kf9qzY3FxDzEWWTuNs4xzMtezTis6ViX4fKcS0Z2jfMltE_hk4DngVjI86wo_KQPOW6DADnUwdYUqyKYlA1SfzViNRLWnDwPfJRzk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8_B3gg92oSddJehQA3fOtA6IYKEn1CC1HL5_MXgdKNR41Yogikz4YIIWy3nz70RRUJucfK1kaMbHggprQW_kcjC9TD728FhO7Cco8Jkze287blsZ62tjOKqXwEhIhAI9YywUvJlPOsqhfJT8EciPx1Pp7Cmk6VcdRAvZuzF1ZN_G8Yg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0KYC7PNMFtUNbCvIuKbaDFa0ZJM2VGEDrrxcZ5GQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVzmYom805p8bwnWk0_2EO6o0WadQz1OPeuURkViTSAuPQR8VlhUtFfhJmTUmtWHpBYdEf2XvYzrBCPTt0dBc0TCExmARNNQYnxVc_YolgP8ANaj9a1aKvTjsNAQ2LBi8TMS3wLs3PQcO1Ms2tSl4Vl-HrIzPsDVPir9BKzAWcgTabmOs2nmw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmF9U-asdJl6HqBjDRrlq00NI9cdRJZFoO4AQCEDwWp7KZh8U_Ah2BOSYNr6HZw6W6Zqgd-o9qzsft7Pqv1YxFPb8nxYRjQ_ugURmyAM4QtApE7eYoAa-2moyl2rlCDRLgRDHuhRtmq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHCQxqgn477Shpjygv2_i9JaIYKEn1SkEjbfWW-TBbI3vGz8OivNYGIiV83hw4Ek5ort8PeJ4DqpI_QhfsFgMQPZBkB-47LDU9eV5cXwWwA7Yu_r9bxE4aIrV6X6VqAf39H2AnFLuWvixcPU2q4Rnm4x1Sk_yCMOFU_VIKmL5jZXBDEIo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO1UJIUr-npdFalpAHijw9drfdyJZtpV4KTc43jH9PINd0biFvlnEmZ4ctFoqmxOaDXKWHPjImHt7NpjxQe4ZQ4M9pMVjRcpb5XS-tGi3cP3nyrvVbvbUXkTWWhi3SJhrzzm5aULkdpE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8PJjO2RWK7vvFZ61Mpcz53z7QCsK5nMtva2QOjUlasADgsvsh9g9PQBIU3OWuukij8Qi1JLcPjvYHViplatnbUQZElX-MjAq2Rbd9V7_r0QDxTzTDIC4a_sootDGg68IPNzYo986_bTMYdyXxA8wMt93eMFGyjXQbc9APtxnhlwb3lGql\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqcitO1wfFckzpCbNngeAwELNDHmPQlB5fyK5WP5_Xg6qeUTH8ndl96JJBYu2qrOfOpNyKdW-60wI38C1q_o-8g9SbKY0-NTqrs_oe3oTzj57RGlgLio0pxTOX8PYUL5OpK-eKbInpYjNFSLK\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolejOrXChq7kNpztdzDJeDBsPGx7kDCsL5WCH1VcsD3ndAMKB7md4xlylU_rOdukFm9dEIOQm255LIsd0yvEixRO7gaLTknz4l_yos5w0hb_3g3Z59td93VOi8er1gj10jDdY4ygAQjHP0oOkTqq9ql4Ul6aUsQeyIVls78HMmBXs-sKXB_ycNiQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHX32sgDwzKMcol0QHb7CE5glB6Nay5h3Ej9G799i7dlLLSFEco039-2jg-DZd08R94kNS3GBFpwjAxnuEnr5elcFsEy8JQW6-Lloz-FU5N3Nhvb4qC4M5Vq4DMe-iFqgdaNhuWL4E4pjzO_L87\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSeAyelZMB8_7tar9SsHCd70FIuQzD82iklDe4XjApumRteJHmXts6V7GzHm1kTaup4XISYqwzBA3uK2ZAYZpCFwig1yzbxqd4dEl3e5NCUgezWT7Bdq8D3s1n4al1U7DeAgaS8tG8LpJ5Wp6AMhLliKVodslCTPnE4mzlFmkqUaU9q8ln9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI50MFTK-xyv1mY1qTr1wsi2VnLtqj9lQEgzmnM-mu0gfqfkorR0Gb2L4C9IJFx444oGFzShAQoWqIyvqbN7cfFE39cT4hyGkppYKzAk5YSYpT0COyR4wI5yfnfbfJExLYMmHuwJER9H1nF3A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmGFzNbsLIquCZZO0xjFMFz24sPNNq9l9HNHLIQXl1JgOtO4d7jMxXyFY-cl1XGwCw845km8UYOzLY3Yxd7wdZQUijE1mYPSnVDvhmnBjGpMAgobw2aTsckNkhWKwAOpIQ8wTd6OM9NWgLpJLWoaAQiVuTbGYh7_92q2sT2WfxwIzlx5loJu4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXWgp9giMbQkcqtEkFX---auHvYT8RsKRQ3rF-BvQH5kKIfFkR5e5DucSisJMyAmwQ8VhOGWs6QFs7R0Lz7oIemrXqvQD2eGk6RuhQXiHzCPYcUH5BhC9mPT8J\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcrbslyp2Sl9nFd7UVjw_5PMyesWdpfPXymcIUgvXeulEMrdpzH-pnNvwbQH8XuWkp9gsF5mlQOfGgDH_NChlD0I-aGbVBTP8NG0vzDOymGmPKZxGhN-kxXtfgPf5EQ9fk9SIqS8sI4Z6b0_nFWlIo9mhyusohAJwLfHMHR9fW_V3EyhC7uBrJ-\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2907","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRvIh00keayuXAaXby59mTBzs\/pin_-_0954_-_10.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Permite animais","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2982","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYn1-GuANcHGcRIR5RNGaZ5jqHXK_0tWz4Nd5oARsqYTeTgAZfVgNZPb-ag8rblt8s5S4nppsKp6G9-f2i2pNSKKusuOleGVtkyeSBUvBCHGnfvEyLHvikJHx1BG4-9az4ZnsyicD9keejJgCeLjPtlLvl_Ms\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-GARAGEM-LOCA%C3%87%C3%83O-ROSARIO-SANTA-MARIA-13.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial Vi\u00f1a del Mar","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6813782,"longitude":-53.8137359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3008","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FJVy4t1Y5NftPyPun9_w89umra47p_qVM3OSlziyxq1Edm3JZ_aYg-CZx99itzJWZfaThq6x2eEiKRs2M_Gv3au9cazAbjzAHtQ6WGZQ8ocVUZaic1KBERyl8GIp9r9VFcAfACrPYiLkKmEfI-aLJftwiyPjvs\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iUK70RW34Nb9a1ByGYTeLgoZb2vYXVkb95MGc0sHDgWCdL8vrFBiXwQbhp2tzH_J-Hb7DZLtgKngKc9g2MbjI1iBKXwXs8yEiLJPX-vaZk3uy-mRfV-UduY6aLKDtyG8gM6k\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}