{"codigo":"321382","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Excelente oportunidade! Amplo apartamento DUPLEX , com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o. Im\u00f3vel com 3 dormit\u00f3rios; sacada; 3 banheiros, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, espa\u00e7o gourmet com churrasqueira e terra\u00e7o e box e garagem. Localizado na rua Presidente Vargas pr\u00f3ximo a mercados, hospital, farm\u00e1cias, parada de \u00f4nibus. Excelente oportunidade! Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: \"321382\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":172.72,"area_privativa":130.44,"area_util":130.44,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-04-25 17:32:48","data_update":"2022-07-27 22:46:17","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":600000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":328,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":80.69,"meta_title":"Excelente duplex no centro de Santa Maria","meta_description":"Excelente duplex no centro de Santa Maria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste,Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6967625,"longitude":-53.8318832,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio San Calro","condominio_fechado":true,"id_condominio":194408,"id_imovel":1140334,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Patronato","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97020970","endereco_referencia":"","endereco_numero":"547","andar":4,"endereco_complemento":"Apartamento 401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13622,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente duplex no centro de Santa Maria","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado,Cozinha","updated_at":"2022-07-27 22:46:17","data_atualizacao":"2022-07-27 22:46:17","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7Pj9kVFTVu_pLZDCynMAwDNY4UvdUkNhrndRv2uA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9j-TZV3ZxZsoFz46FW8IJz3OAe0IXXi8-i4_v7YuCA64aj_G-EjKQS3uFdH33zL9GdzQITEKrvkYd_m4BCGlB_hvcxrR-Nwo8OguDBDwPXT3hd585uNySB3AFGMdOjI8mSu02-myGteMssvyMPh0Y-NsNC2Ated4bGWVk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT40iuOcpLIt-5JgwGaQtcv3gTuttdXZDRr3Lbc0Cg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpLxPFCYXWiL2QMUK3GQ1hF6RCindBcEhZU0jKDuTyC8iOWgIfZ5K1pE5g8H51JRGZ3Y91xFjmNUqbSeXPqq32Evw29iE4t9trspRO7AoayXHYUnaw_EVxjLxnMtuyHcniU0h5Gnl-qfTohZPKWYqQb1c2wWuj2hJU-oNVg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5ATm8b37kVgmnSwBkbsgh3QrecvdUhGRnpi8-Ezw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8UUVgt8SoABfCOeXbfcnsz7OmfeAy1_H-QtEQe-RmszoS9V5FQEnNVWDcshzFGk9NQ9PSW6NFS9owYvy2nyEog5mjUrgDERhOYSnGMS6HEYckCwtG-yz7NGMcODI8nTThGRF3LqfWLPYDjDpRg1V9TS28QeuRpVAXU\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf79hROcJgno8JjYtSiVBbT7zLenvdXfbRrSR4LwbQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh0Gqct0nXAHQnWBGrQH0gZFfRi1X-PRyA4fvlISCaSf6BzGAaEguxAGllwa7-HlJN3klW7dyIvW4kWCNDT-2_Bez-1Z36s7jKiNlAEdvCCQu4F-5dXyZxrLU5fVpUZa9C-TYirvLq9Z_jWcEr6hnQgFAAvTDOP7v3GAo2LU\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7_gWQVrT5icB9cPe_vwU5zu4uTudUmbRoo-e7bpw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt131L09s8GwtxGpdyAp7Tku95EBvfg4vigcn5h5L40vyqM60GfahP2MlgsHZ_t9BN_PHR1TyqjSaO_7xFrQxDAk4g4XhT-KHgECYaoiCAAHnYckCwtG-CQmUzG5rRGNTSEr41CE0cy0yfgt2ho1CTI0QK2IEeqdqB8bR\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc75cRHoKc4WOGsqvOmnsLOMxI5ktNUnfRq9dckiuw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILuixG_rNs6q1zG-ChdOn_pudHkmHvHy73uPcAhcGSMSwiODhplyKKT9KxggF4uedFNxOE0KhyrpDVOZ0snRH0dDVqE0xUsi5mrkBBLgmGuCKMZt3GIbNxLQoLEFN7BYRc6fx-63eDUfnfhk0nYDF3hRFCywqk4GiPpXUzAQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU49emvgGj1rjB4rOORnzwDJNE4av9UlYhrZX6cyeQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ-DZl_-8P22B_MUfhssJvMy92iRY29MwZW8hAX6tDAXeNSdRT7FUfHQ1xpBuvXFGk5Ogt_yu0ZHS9Qn7j1pAy2Mn3AfTp-86gMQxbg86IrumYd3WTv8THgqLTO2GWFREC84vM540wNZpPFVFqNXl1_s8K2N5eTQ5T8Z5\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU76A5OerEhiO2NVwOdotQj0MoSkv9Xa9Rr62ceFTQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vb8liIzpxNQqzceimObILPzVZMLcFuunVzTNmdasSxzAvuwwXKZQFdY9uCfPVz6Mh3ED5e4Ee9HtGaz7bw3in5-xStRgN1wREQhXiWe-LOsEZ1lxiw6Qtw6jueDFKNk0DJBSJzdI4iG95K-zATJTm5_-NVl4NvK1uokOJS2bjedUh5ncS\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf438d4oX8tmjBdiD2QdNg-BPkKRv9XcFxscCeeBcw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmutwF7xl82xALmjBWe5crp4w7OmfkEg5dG4B5nROIBfVFITg9u8Kmllg9oBER5dGV0Nq5iOvmMrIYSGZPEaJRMr-usAE_tO5vsY2rQbKProEFmpbo-33fiIxM0QoXSM7W6FOBf13pSRARwDnW4MXFKYU2A2x6WhsUUkKcw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_-eLlEg2c_hZjxedsPEMPRM_js9XYpxsHjLBdsw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvD3wCCbxpHrMPHdszHJcvJ_wzKgebcG5PLN-aNJgfQpfhr8t_jown0j4-sAVeG4GyZsaYLCapey342IpowFX6luBxW_6_y8DzpVKuyCHQuvPSClLB0kCFeQodKgPAw9o7EjB_FHfD_G6E3OYgpZvghJtN2Stef63UBpz\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5M_tKYrEGQM5KkS-zstcSCMLKtu9XasRqvG-Q6IQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdArg5UmYn0bMwUOaJZnwM0TBHvTuFvPcNnU5d4iLqpFRwJwNUto4z_WUKRqfRTGhGwB6WcTFSSfXoAgev7afKE5z6Xe-HSrhHtn8EjAWpj-hwnknDDFhstXwC-usAAA9wjsBCxqC0PnN5lEFQ5QAXww9nNGafeSYyK7Z1\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5L9tSaHL-W_-JRN3cnCLn7jN31TcLFQLIExto\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg5ySCSkefwxs2mpdiIq7Tks89Wecd9pJt-z-t_AkJ-tayM0VRUsBleUxUfOGQCJNN2nOxYsVKpUEO-5xFvT5bMlZg0DYLwDLtpK5S3FMiGnlYNFOOtxDHWkFlMcODIcmbd0ixDPNNYZMojZWKXFZ7AvnNWPjeX6jOIbb\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC_6xe5loUU4k-2lYu2avMzcIRc77s9XgzZ-kuXFh\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCJYW5YJGsRjLPK2B6o-8Osyj1RPg3DPHPv9zwNmo4\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7_duXi2b6X-ZFoSJCqy8b-MESSs9XbPBqrVymyKw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJc-oYOU9s8gYA9AhoyhucP-DfMPdVJMK7vLMGmnM1FIlX6ukcw9jsOuihzXG3o53yNyj2FjVBBfpMZ9Iyaswq5EgZx3v3tXtfBMbCUjrJP_suHG5D12NeGqR20MkoKFV4UxQ7-ojDs97YB4wGtaun_ftrN2EqeSI3iqdQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb638-6cJMkmipllN5WiALWOtTnss9UgtxpEwv6QiA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5z8fURh11ru1Y4ypK-ytWfy0KCBP0rm2i5_-xT7zZkh6WUyqAzofdLOkxRinyhV7N3h8C8Fcj_q7ZMK0W8kiu0i7WziLOcOAZzqW35YsBxNETM0-kdDUucFwexQ2EDcWaGWgjN_GCnETdIwk6U5jMYQgHUX8MSvsQjsR-PU\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4689GaoE0XOJ6gB5EZvDtwuD8futUmdBoIfl1rxA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuSscAJLpDSoro2J2gBjrzIGvRv_HVy5xmstxktwX\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf61QZMeF84f8uHesmoXMU8Fur_nutUktholRCMcNQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrYz4sktFv6m0JrQqohnuQooSNTCFTWrq2i5_-xf4UVo99m1SrM9h_ijWl_c_YuiU3N5grXLfJVqjnRsM4S8s6xt4m4DJz6-5Tw-pW0CnRLOOH7cF-Gb7YemW3k6ft6TWRaGWgnP-GbdZhqFounIBijXsnoDWpOWsXksaDEw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6xitfqqADkOhFvzR4fyER_ibKVs9XRjBs7uoMfLQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3LRL08s0e15iPOYRJzwPCDljWEXCC7RepFMzhI0TFLPf1Fx7-WBjnHX8HsPXZ5G10cS1FENqPj6ayeDPr-IU9okFgMe9v6QJjn5en2Az0tpHhLCIJFhlMapASIjqfBhGUEfQwg8fntYNwNmE0tjfQ2bQVPtg98dgQk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc498daYpUJkiOpat2ifwbgFPYprstUixxotydTTIg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8dlN7LxP062eaY-pKvTVWdypTyVH_iM-mq7cZ4pDTMfdRj3RcHI8a2A5_tdYEjF_N3hgC81dgyqFZh-tLa9TInnLAiU8bw4RgrSbbGZA3N4U-j2waLoqlOO3mwI81f-cCVwPf8B7-aVSBoyTPJsKMRTHMffAM1vsaRU9z9w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl2Jjpx5ZZdA-uYiBUwUKm-td4le-JDjlPsx4nCTvwyo4kHv4-xUJOeIuwILam4FnTlojY9nTRNJ6bD_q0njwumXp0-1kXvu3nIAHWCdIdbrqeLcWZAfPDlNeZA1kTQemV3FK_9JQVrYGWgnLfK5SVut5PLpEYraef6gG1o0o_egAiZ2Qv36XdElMB17_dV\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":720000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Internet,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22-UmbxZH6xo1HPvKsS5zzvx_kJeuj3R09j5iqvpTwiAnx_dTAwxnVFRqxq78LHJcbqGXHh2IC6ZQQDvumchutmi9OT452QJn-JHhjYYaAx5V9MO1QBRWQDQf1mgKtTq8ZDW7JK_vcbOy1UDRmce0-rWmiHRbk\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3118","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD22RUmbxZH6xo9HbIitWmIueh0F0KMG5vPxmqJfGD_JIe0z6lKYmXqzSW1J3622EXkbA-btBiAu_jnj1K3Q59z-DPgiMsDioa1FGMcoHzjzVlNwHxAQ8I729ivIa7JNIIC4Q68AuThLo5hV_acRpx8Dt3Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Perola","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":310,"area_util":310,"area_total":343,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6952,"longitude":-53.8170792,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28795","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ0CHdYFl0OxFf1Q97dQuknYMV4nyTvxSZRPTIdqVHCoh-6Ng3XRSXssKmksI0W2XKOvUgW6xOrUGjKaASlMwMclcVwGLhTsiW478qh0H628YwvIsYIgpyf-xPmO6FpX0fkH2-wJFRziByFRwccW5fChDaQ\/cobertura-3-dormitorios-3-vagas-garagem-sacada-churrasqueira-terra%C3%A7o-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"\u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lorenzi","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160.3,"area_util":160.3,"area_total":207.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":599000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.702815358445,"longitude":-53.817582050771,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29363","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vL6lyIzpxPZMDYSBN7D8csx2ABPCmYG7eOgKdiAx77rk2i4_-NyBjq3e7yEktRVpFfSMlRfFOUaZFN3bfRZTxJF2bxL7kskVdOdZO9yU8ryUSEiuzuHET0jztFr8peFDKV1D9GNtMhH8HSvU2e1xK2D1a9JVsbGFu0x49_wWuBmiyAUF3Uw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-miss%C3%B5es-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Palmeira das Miss\u00f5es","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"AV. C\u00e2ndido da Silva Portela","condominio_nome":"Elis Regina 2","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":115,"area_util":115,"area_total":120,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":780000,"valor_locacao":null,"tags":"cobertura","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Cozinha,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Jardim,Estacionamento,Interfone,Acessibilidade para PNE,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","latitude":-27.9141483,"longitude":-53.3052454,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31676","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdA8HU9OI8JMqCoTkf3ouEEXvgbCZYW_VSZXwAx4iZyB1eNYPhOi1K1nEF5rCIf7RHl6xeyBoMNNCVeOY3GvT9UPZ3keZCggZoLhoVbjDqvXo0ubGSMfTPX8WqydK-kBH5SwEvW5kGih4FMZLfA5pCkwJ-M2JweUrWDmcY\/res-compostela-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Farrapos","condominio_nome":"Residencial Compostela","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":190.08,"area_util":190.08,"area_total":227.95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":753500,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Terra\u00e7o,Escrit\u00f3rio,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6977783,"longitude":-53.8122589,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}