{"codigo":"32144","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, churrasqueira e box de garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o Central, pr\u00f3ximo a UFN, Mercados, Farmcias, parada de \u00f4nibus...\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats). C\u00f3digo do im\u00f3vel [32144]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":70,"area_privativa":58,"area_util":58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-06 14:02:03","data_update":"2021-12-10 14:51:13","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":230,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":466.44,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Apartamento Central para Alugar, com 2 Dormit\u00f3rios pr\u00f3ximo a UFN.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Ravenna","condominio_fechado":true,"id_condominio":22280,"id_imovel":977632,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","endereco_cep":"97010491","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1043","andar":3,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Central para Alugar, com 2 Dormit\u00f3rios pr\u00f3ximo a UFN.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Cozinha","updated_at":"2021-12-10 14:51:13","data_atualizacao":"2021-12-10 14:51:13","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYsbhJlmDaORRcOJ_6y-ndmYzM1uiv9hAjE0L6EZdxx0Jq8WYfUEYG-7QfiQic4RVdEC4SqjWtx1efsR-nfQZsRt1Klp842wQvEtPKI_YaaNV4P6f_zyc_A1S9Qy22PQ8vrJ5t8mu5awW6s8g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDFyikqfh3I39ugAxFtDdAC0WuT-t8xO-R23Zmm6QK7a-pm3ZWXFlmnEPsiTDHFRFv2gUD23NVl0UdHH4iOWiKh34A2G9yevMd1qsqHJRk2eKBXT0oMwo9vpfHrF9Uj9vTmJfA64ABkM0Zwt3-sTFOSbO5MEo6Zv_qlv_gXThVBFT1vHF8FnKEHg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0CFtu_NtB-0MctR3z7kz7K79ayKWVG6TrlN_2gTg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvbsl6o4RhJNhEsnNQmSRVY02KBhOJg6Q5kjpqpQX3Ey5In54vEjyvRkFQ6ewcLdDU1nDBEkdgy2hBv5wEDVNLlg-ZS_4-VVzQgd9WoV-G_MU5KYw5FtHc-ffRel8aiOOdLsuqLoXupZOSCOYrYLZKg39gAYiqwWyV2CB-zrYsrfOtVHqaR1ovVruVseYwViIq8qtr\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2Dr983qqMbcDwWaZC4ZP2GO0-q5Zv0A9HMYFbmt_tDUs4QdMcEmVcNvF8eimVHoVuG357qq3PHrR2yLzl01w8wQ5YxjgVjK8eAo7ORPoR2lWFenv76nVTIa8qO5Fsg23dID3DOJnTqi7\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmBUhztDbhmYNqXrSwhLeYO1rpbS2elcPXPUqfyaV-5OKGoLUGeaCpNgSTFwUz7xdqfz1dQzjZX5KhAnouIhdxfZBILFW4GkAsfkDUhOz_lPYdMmJI_lyYn_SBuFXaqfIIj2sOokG8Rb37nq4wJQ1uBbuQeD37JY8ZPkY0RdwHF5-fzSzlw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2EqRkfsjV2Zq65BPlM0uIZDpZ103pjj2ywm0FS7lf9hbGcyod8Rx7unxGUIkB-bRzR1RNylgLNUN3Hn8Pq9ngzFfZ8dyZmvQnuDDHRwr8hoAO4bDx1o9xCv33X5H-FUUtWWJN0dR3NnOjw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah83L8l2o3QlV2Tn6HkhzmbdXhAa-cDYpwiyZe1_vWe_Mn5FNQVUlqP2GBhsOy3CT9uivNYGXCXc3U8DHI5WKI5FvgKod9lBShHlJ8coP4D7VWJIs_ABcv1XIVY9E21h8uDZWpBI0OiKffJ431BFbRH-yTI_GQhxgvCED05ux9yNvTSUWG-b-hJ16RsilPoZXq2o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53c7ngqHYrMc_tZ-3yykgQFO1sqeYtRQvuNbDDCyEHwURHcXlDbbkgxPxSdrme9Y-ntcQn_emV-4LbalMs52wR-8pLYqjaTuSFCklAAmMv-Up7f6cs9kRH6XiLVsWOngr9WSwgURi2GO1NQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1lf7Qhi5z5WTChaxDBUFxF3RjxPgS1ZrjPmOe2o26rvSB4vojDozRbNW20k0kBxTuA7gPA1OwNB3h3itPkt0AVT76UOEfM_LfuQ7HZj2iQSRtZ2FXcFVRWhFMEYhqSQ40uFThWKpLl0Rd2LTfMId6VXI0VNgP0ecsv8j16gNUlwuuSHGc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI5lQNghuXUrK9W33Ga5LYPjFqmkwFBOaJJd-SgKbgSPVM2t0BgeVNqn6mBZHEoD1uDo6dMJ6kg68A48qJnBskWS7Ok8Us01aarajBcZ2easFlnXOZF1hJjjhPGbeyFhsuQsWeCf0dX540UgQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWNA0ucxq1MH4s2PXuIuMuO4WsvOcS7A52cBsZgVRRAbunrNGXaysNa773c6nynpL-NLEHnUdY8TBAkBVMn-ILm-SpY3eGJIYfR1mD5VH8SfY-U8ErtCatKPAjPUkXfELAnzZeUtbgJ0I2LeKSb3rgnozsroj12d-J3peYZ0QF4mhus4Og\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqtFinKeIgPyn57vTnWzYAOImlnxNHJHFarQ9FCO3alnAq4vWnzy5WBD-xILUTaH5h4qFIrCwqLN0N29_ztqVgyxj9Iqu8qiCGdZAmrE709Qyc5LEUz6d8HaL9EFpBTFhfkuRLuCvuqx8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGETkrf2BggR4kbaZbSSUGcwAe18uQzTIW6AffdUH3VKP7ur3-KitNZkzIkJn-l1A2bLE3Gsab7alSKrjPvWRroMiR8nF98g9QP4Beog226SQ7h9cdZam3U7y5KCLpJhfkuhtrUFXXwKjqvTZD-8zXTyDNGqTyElxBJMc6JlP11pf1NWZw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs_IiNID0rDgKLeNgxyTTgsvOoAU7KD-jw7qL-2e1AxUBiyHy64kPb7w7vyRjhqKcqoXsPBVBwRrorO2mrdpeSVqQtlkQSY-UdmT_5Q9J3MgvYYl65e03DUq1bTqE1mTqRDqU80u5ZFj19Ws\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjnHedi7Ea1syteTa6DSAD_mF7kDCsL5WCF1eXFBuAdA8cC7U5sGXFFexCIDHlQGk2C99SVuPPT6gBY-C6BSjxt5qOZvcF6l85PlhrKggoAzcpM0baQQMvvdicKycl9vQmVTYS6HmLZX7c0O8PfU3Pr1eXNenQkyAe1y_08_1RFT1xHF4Q39BdU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqboQ1lo1G4I7DiECl35sFwvG7ozRTv5AEEE8iEr3RgyxM4FY4FX9UteMryZwzsmF3akSY6CNuXy981GH-26VkhzLWI6Oozt4QAWZmrA781eyd3A61QAag9xjTV9uEnWZvkkpLygHuTWk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ3hB-QBq0bKdqdPo2Onu3_W_Awxl5an_xxmX66bGvcp-1NSOLskg_ohMy0lXwU36DF4D1-N0NL-MlvAGe0Y6z_9OThY-m17IgmT5c-BTFqRQ0cHxQbzbrI-GZTdrOj5oIx03yHdlBQ7llyJtRmD3FeltdzQVlpuwqNnJH9QJheljL9f88o0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYJDmFc7jmGUNqa1dLprVH9lQBF8CfpjhryAmyFU7g9_aaY1GB675LKOXRmb7VBGBdWPsZ_TyK9GMO7YNKDy40U-jkZCqQRoNnugsoNqYeE0K2p6rfTIqVfh5wIAKFZomzVI3uDJN4hOq9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QcG1Cn3ASuiAbnYOfW4Yx_uO02iCQTvYC9J7c6MqVBpziNp7neEwi1O7rNWxk3ny6fTx6oN8PeJ-DqZL_Q_dF6OeGH-aMGxjPjiTynfa51lKFUJLBQaLQ1FaPXPNqOF5IYwE06HHooV-nByZTbKlig0tK0-N5I5iGA74qY1gNlbdgPS5x180\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwdZquLrYW1GJ_WZA3NxXwddnXz89uura47p_6ZJ1Z9Tny6xrAQQR2sApaXoSQHfibfsKcqrwtQWAFohsFp0HvsAbjl5pTr7TOuCjZS97eBmSBUghaHG_fvEw7mRI2iE1q1nkRh0IbDZfWJRBTYnzLjSDhRsx6w058wRAs-9DUbLYup_vSUnQbScmT\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1359","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoVDWAKhiwWyS9II5F06X9zvfCDAZmIVuGJF5G6hNjTf2Iaae9uf3tC8WLI6j8UdV6mTvs9nr-PhZ4_xtJyM_dlXHJz5zBgFNfsomReRGa6Pvd7QfSf74ZhIuvO3xy7M3RL48lysfEYuzyoC_tRbE\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-LOCACAO-GARAGEM-BAIRRO-ROSARIO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dona Luiza","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6799411,"longitude":-53.8125325,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1910","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRhJNiMRxV4KLmy3WJ_WJA3NxVwSxopeV25g5y3cqhBTzz8u7jHgh5n-MXEBp8c0pJ4nn-MjJU9DY3TdFe_tNC1nBlT7CuwSj6DdxxWTI4a2YV3V15L2AYjnkTiQ2Nlf6kZXl66AVjQw8CGgD686-hQd8LRluRn7w32q3XTBsV06g\/dsc-0050.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o II","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6809542,"longitude":-53.8157143,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUrLsly5qShd0ldr1FlfD3gVp1L2UYJsP5PL_YDpjSMB178Ihf6VsjVkHMqCW91WErZvLdMk3_y58Ze9WTthc6VXbq1fZYxmH0yqef8eoYLBbfniL45AKGvru221GMZfMrwtUaIYndE4UBN0i-IjeMCdjkmOgdt4k_sa_jitDU4VwwthLo443Fe\/locacao_-_-_-_-_-_-_-_apartamento_-_-_-_-_-_-_-_1_-_-_-_-_-_-_-_dormitorios_-_-_-_-_-_-_-_com_-_-_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSpZKARsqYSd6sMhasOAyriiag9rYlt8s5S4nopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMyh-OM0xKz4ZnsyOWUZ-ifevd6CTiQ_z99AXw\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28870","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Ub6I62FKF_V6XqUC3sgko8ijFURDysEEWWwuqO7EJAYmnTYz5uLLMJ42YuNs5NrBIdcrwzZgVbKJaUbqpjNpOynfH0aVZ-mAi8lTPUh-AIH7b547nXMwKq78KWRhG_FMTkzWwZwX59zyH-GEVcJ0uAvCKoCcO7L8_ug\/apartamento-3-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}