{"codigo":"321497","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade para voc\u00ea que deseja ter f\u00e1cil acesso ao centro da cidade e ter uma bel\u00edssima vista todas as manh\u00e3s!\n\nIm\u00f3vel disp\u00f5e de 3 dormit\u00f3rios, sala de estar, cozinha sob medida, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, hidr\u00f4metro individual e uma vaga de garagem.\n\nPossui diferencial por ser em andar alto e possuir \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar!\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321497","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":115.38,"area_privativa":79.32,"area_util":79.32,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-05-18 19:54:34","data_update":"2022-05-19 15:15:16","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":380000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Semimobiliado, Nossa Senhora Das Dores","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6880717,"longitude":-53.7923618,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Ferrara","condominio_fechado":true,"id_condominio":21914,"id_imovel":1173076,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","endereco_cep":"97090000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1880","andar":9,"endereco_complemento":"906","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13624,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Semimobiliado, Nossa Senhora Das Dores","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sala de jantar,Ar condicionado,Cozinha,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-05-19 15:15:16","data_atualizacao":"2022-05-19 15:15:16","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7395BhosYt9-KoAJSfBbv0vkXps9Xe5hreM1VFog\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpPxOLGAWIa6nTcUK2mUtBLshiSxV-PRyA4fvlGShIQha2I_XVdqCePPWlwa7EPtFN3--aR0OFG-Sff41FtSdXPtmrmWygOk-4WDpDg-42CkuTalmqtGixrXU5fEZC5NXWCozfJ2iMa9c1AveSvkGHKBvoxWzeGiuIKX-mQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6x9uHsr8Xq_OChs-avsTLPTkAbt9UnZxq0gpQZkA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILDZREwX0554OTnst_c9NN88BFpjWHIj_SGrOQFZta5BnozkScsqyWGgHr-h8NrFdGh3mdIG0GhZ4KA834T12dBkWz4EdOjkA-p88panFy_CK8Zq3tjhUPxgOSgG2CkFL5O67gvI_Mi3_razs3AgeXRuliN21-eQNV8rwG\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4zetGSqEKcetfRP-urvUv4RskZudUgCxpZQ5TRfg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuuVwmZs4s0vx-KTUXO51fZVhAanee8EhZU0jIKblZuAah9OyG0ng1mkAVXO8u_O1N5gr2LZx3CmkZtqwess6gVTn7jMKg5hAFaGZhEcxcBe2-VJ_rjGywTLUH3BZ0VaYUjUmnIeLf0ZIXlfCaDOZ8hExCfbDMafsRVRSZxk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6w-2KVqMjkfmvcwhkZykiBij8UvNUglhpHXUP_rg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwF7wrQ1Ncb6fULLRbrvoFOOmfkEg5dG4B5uZWMSwyv3iIzfeAH_33kQa81vdbN8LrjSWlhAan3vzse2lx_w676lQX7pAQ5WaTPZUoYBS2_1J_rjGywTI0HPR5VUbmQjUmnF9H_cXaHEZWf4oOzozb-XWlGWs5-VsQSg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU46i5McUrafhRVTCRlvwcINP83sstUmMxqNeOwMkA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt1-FLk_t7xwUc6fs24qrIiUdFoSelk0NmZ5vIEq_R_5if_LDE0QFlVWl8nz3F8hDN5fOPfI9EFGZK5lMCohpfPPiQBejlp6XYAuABI7IzrkFCmobT-dosxE7ppK7ZxBzSEo8e9peYrzoXuCaboV1j1OFC2IqeXihhCvj\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5LR2-c1sxvd-dpC5SZsM_GhkVjstUlSRr_seIIWg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDnU-JFdTYclXZnE-OlkZzqZwz9D0iW-AkNjKEvEMS4iQ3CI7fHyTLCccHyHF8hFdwa-tx5ONJCRf97zGohxUM7w58jGgu5pLjpxPX4YjwmEBm7Zg_F1Rj4t7JuIAwBCqvB_mwooPeIv0mLFfRyNwChDK2NgedY95lec\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4w_mMvo7MufuKgRJwTtcvGOoBgsdUkuBrfy56WCA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-IrdzstUihLzYP1APyOHCXLA_hCD0mekEgpdGxhIB7lRvhSi5MLkqwE01ml8_3G00BQN-QvkyF0Z3Np0sUXN0X9e_zocPz9rwla7haGUQQN0zY4jhmapLJ7Su4VPvAUyPPiDOQjf-Z2fp03POmVqThjMA4OC2C3eTZhou_g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4zcGEV1Qonc-Kqxu3mAQyLNU-SvdXYBxsZo6SDJw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj82oouM4akNaUuYJTCUDClhCjHk3HS7A80iTzTGAagJLhCZDbS2nLnEfwgghUxtGH1EoPk1j2BU6beAXP6q3BQW8PhRcJBqGKlSxvrlB0o1wEBXiLKF9ksoSeQKmR6phge645spVftUk70PeDvfiAA-aWsTt5Zg792M\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc73ddslrUic-tgqzJ8evAj9vLqst9Xakhq0X8Tfaw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjwG-kk9MwV7-jAho7xYMntzymhZHgiW-A0sDYlRA4y8sPygTjx5jTX_lun8nnOZBNxck11aJDgeYTv30eWlQPdeSrpaThKixcxKZHWKcngsEFm4ZX-lQPQ0UEbupTVHvT0yhRF4PrUaZrhHuGLxObC6QyAuvbGiEhsh9GA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU68QRgdIrub9GRUyxgVuzd7wc5rvdUiUxnotpfDWg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz0RfymBHmuB4P5pX8KpIM2abvOedMtJt-z-xz5jc3l6WUxIAy4cNrOkxRy3wTp6N3BqrV-b5FuKBx8tbcgiudaW_lICw5lrdpo6V53BHiRUhLbP1-NdVKa3bwnMYZTa0mQPhXdtk1cvEZKrwq_ssZ_2CfTDM8_sFm90zak\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5NBxmR1UUsfmJvNRxtRAl0tcXpstUmPxppBL8NSA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKORBm5BfTiTcIXQXvxiKX1QOpO4TDVy40mSiNWDXA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc71BxifqEwUdteqtpDovch9PU_qttUl4hqYwNpuhg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQzstUkz0QS034DSoBmb0v4Qrzi1ZAPVyA4fvlGSBaSf6BzGBcAgyapClWfNA0Dx6NzBqrV-l5KkS9vHjhh3hvRZ4rOcllJOhlYYMV60quTYUXGihktDUKWW2bwmMYZTawmQPZ6TDXPtnP3XmXIC3Ci7PevbDPnzvhg-3y4s\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc49ROMuo03khJOgOpcaxgsHQ4Ogu9UkpxrrhBJQzw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTWIrFCo50OQPRBldaHMtCdJwOiJLWrq2i5_-xZ6jI_BawE0VyUplFXVCWfNGQSJBt3S-yfpNtJsEe-b3BvRh3PtkrmSj8hHINtIAZ3wDVTc-gqheqtGiwTU02HEJaxNQWSozeMDXUWw-M_eAn0qtYFYlmxWpKmhlR_3MBQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5DjpPhILYmB2NYsWrpwDf5yD6bsdUmyxnowPRr8Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdOFw81GbXpGyBiLtFawUMUfnFfKgdbcG5PLM-wCY9LJdSDLUbKOl6mlhg9vAOBplG12qSESQg-0YZOJFOnQ86DHtKa8bGnjtZ_mvAqU4_FA6HPhzJ9kEAZ-SZr6pCMeYhX_fIEPLR_cn6cLMshYeBLBx6M2LieudI3Mpp\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7_-poso7KbPxUrtR-ZxcKKNDqst9XanBqmTAJ9qg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdwHql5wWW5qRcXzOroj4RV5paPML1OPfoVCIdOKqfcr8xLf1PEfesrca0g39qGIhhe7cpe3Jq1fjzWRjkFKcU52tORqgDBZEq2npgXgi6IM5Df63I4JSYk8nfCR0MU30OEsxDc8zKHIb6TfAddw_poPLAOw_v4HILz9Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-Presidente-Joao-Goulart-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32562","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdi63bdYFl0OxFf9RIFNMucqXKdmgExzA-i-9NtxQtlAAWFt3kwI1DXpUTXmoK7G0mWLDyTTopDAu8zvz0bXlilfcGTvpP6B6Ce0VfE_YnRgA352gNfC8wQ5pSRJDMBBc0HhHHGDtDvwQyfBV96MQfNdwu5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-18.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Residencial Ferrara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.45,"area_util":60.45,"area_total":87.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":308000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha,Elevador,Interfone,Ar condicionado,Arm\u00e1rio cozinha,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6880717,"longitude":-53.7923618,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322662","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdb-C7Ow9MepxsmHKGja0OgZNsAivbgNIg9PdcLOQNyRXv8UacMi1GTnJlxrCIT7REl6yyyxoMspmEWDCJFH9GnU4VpmSDgusN6zayWHgd7-mUBoLWDnZwXsVON0cO0ppTSSjgfPICikfLdnZFdBhglvFnO2JNeV9BNl1V\/.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Residencial Ferrara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.4,"area_util":60.4,"area_total":90.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Cozinha americana,Vista panor\u00e2mica,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6880717,"longitude":-53.7923618,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyBYOU9Mucmsxh9ATtCnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8OD4y5KNClbs0Dilkw_e3ntLZ9qpY2b8dhPA7rSvSZnlHfPlQBV6sdsII2WCXEwErT3t5L8peGIKxC4tbsfj2eo6UxQ7e-JKJBot81-NApHGhBmrG71VnQs\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.04,"area_util":83.04,"area_total":117.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":448760.28,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKTvrAOeuzReX2UaR0Io2k7GgXQpt\/PIN-0733.1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKTvrAOVUMBeZ2UaR0Jy7k9zXAPSn\/PIN-0733.1-2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKcsaAutcxR2T2UaR0JIXk_RLgpUi\/PIN-0733.1-5.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKcsaAhdUMR2b2UaR0JGWk_doDzSa\/PIN-0733.1-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKcsaCutRzRef2UaR0JFOk_3fP5TP\/PIN-0733.1-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKcsaDhqiyx2R2UaR0I13k18B--M9\/PIN-0733.1-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKcsaCumoOxl1Xl2Rmv7Vkghz3iQ\/PIN-0733.1-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKcsa9hmiMeyd2UaR0IfWk2wasQvc\/PIN-0733.1-10.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKcsaDhJWNxST2UaR0JaQk-5ylgYk\/PIN-0733.1-11.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKcsa_ulZwOOT2UaR0IPxk0wrKKNV\/PIN-0733.1-12.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_c-QdKTvr8OFYz-ed2UaR0Iz4k0TGeG-U\/PIN-0733.1-3.jpg"]}