{"codigo":"321416","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Bel\u00edssima Cobertura com vista panor\u00e2mica a poucos minutos do centro em umas das principais ruas da cidade de Santa Maria\n\nEste im\u00f3vel \u00e9 de frente com 3 dormit\u00f3rios - 2 banheiros - 1 lavabo - terra\u00e7o - churrasqueira e ampla sala\n\nBela vista do seu terra\u00e7o.\n\nAguardamos voc\u00ea e sua fam\u00edlia para virem visitar este lindo im\u00f3vel e outas unidades dispon\u00edveis conosco.\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":213.69,"area_privativa":181.32,"area_util":181.32,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-04-30 13:56:31","data_update":"2022-07-18 21:04:29","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":480000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Cobertura 4 dormit\u00f3rios, su\u00edte, 2 banheiros, terra\u00e7o, e vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6813707,"longitude":-53.8099327,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio \u00cdcaro","condominio_fechado":false,"id_condominio":196227,"id_imovel":1152137,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ot\u00e1vio Binato","endereco_cep":"97010360","endereco_referencia":"","endereco_numero":"44","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura com 4 dormit\u00f3rios (sendo 1 su\u00edte), terra\u00e7o, churrasqueira, 2 banheiros e vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone","imovel_comodidades":"Sacada,Churrasqueira,\u00c1rea de servi\u00e7o,Lareira,Terra\u00e7o,Interfone,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-07-18 21:04:29","data_atualizacao":"2022-07-18 21:04:29","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI73c7ngi3HcSHwOCfrmxSihZWemnEPCi4Vipc-SYe0ExHVrlcDtXbAbN2zrljrN8i78sNkhVGLwJixzgiwV-rxsxNyedE6wfGLlXhoc4m4Sj17NGkAe-Rlp4jEadb1tKNdonWVzqW6x27kpbM\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8FNgXq3ttg2LI7zbDRDYnqwXrvXcvAktV2c7zhVgYoMQJLy5iWjFQ_koPE3JmtbMYfokFhVqKc3bJluvvHJt6qHbgMVppi1JqIAEdNbyyFUWV9gdy1Ptkhmd2jDdeX2C-kknLCnbHIht09sTDORCJwHSZmE_-YEPXU3TWKnsnsaUck_1EwA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbslyIzpNQDKqVB1JE5v2tRhg9LJf9qBP93vLmg13DAB5f9X7EIR7Xi4SV3VMFf2uik2c4oxPP_vd18s17qxfhFQIFsOo923gyR3zWj48UXgIyRYbi35vQQOa_N_8tBAUSwVkC1Qz7gN_vlGVL4bvpo3H5VBm\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmGHDj37u2fVEc3WN6_62AN24vvNNq9l9HNHLXWv6mIeTMW3daYMGXNFdxMIQQ97Gv0kTexqwyiUJnBjGkZv4UI7wELzkk3zeDNIsg4Eg_4AB3xYwu3toYjt_UTkHWAPnx-T4yQAQWraPOiVyc2x_ruI8v9EnsJoPgHFj_uR_G2klaKbOn1QKVg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSkFpjKXUYbM45LMjSprFgGtpbNROrmRTiyBiYfUlBgY2rW9nrBAAGzAsIboP6CI8TLg00DnZC0-eqp8NhjwQS6YC5s4ugEhy6t3i-IDspMClN_5aqhO_goYoi4QohiHrmuw4ERcXvF4AQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTl6HlhSk0MnHpqwHKBX8Yyf8aJoiauJj_Qpb5wffREexn-daavVQgiptYu2Fl_33zF1jVSJmcP-GQeMbmggtvQez4cCC_TD72k1hO7CYusmObSw6gqn2_ZI_avKgN63J18YTL8Hxwj44X7dTs5oKhyko92HT0lZfgnY7suZFMnh0ljz6-Kx9s\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3kFj-swELqQjLTQWWfaTW0aEBCJ2VEaTl7mhNOOw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9lio6SB4RhFjiDKXj5sthJpwqsXbu0yMs2Bfz7QCsK5lIrvbHyeu6z49yO-gumoDoR28y-2v21Xi5ngWDcW7yrOr_2ABdnOQBZTky0hx0_b7Y_PmAqVcnHuz3XWgmmLNJ-JLQob64BlwQ44uFSds34T6jZYWI6AYh11AOecAPsbB38bwnL7uRNT19DFxnk3UJw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2F6RoYGXWXhdbFaZn6mLefSFqjN79AGd2iuzS7vR_SBSmvpyycN6FFuH4NSjxFqzGhlvOAKTh7kl44Dhe4-s7vjyK5OX5JOtwzLo_9h5D1orzchzL3v9mg5W4i5FcEB_l_VIZrphxIM\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9Up2FzE06q3Bf5u5uI4iXXSqfqFRrC3_zWf8AJMw1gtArxSUFwmuq4wV-L8T0fV41z3OQT-M6S8dfEsr_QYa2xc6rU9RUJeBLIIvT1n_-iZd3LR3OWJ1VwVz-_mHthxNYroFaPztM6z1CdKyyOY_bUiH9gShm_KpwOQtYbbaJ4AF2_OafKZw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHBpuqfmObctCgqX_lIRlYwtsiZ3zdvfjKcIszI_Gzw7_aqY9Xo6i42wj6fdxUfuq7Ab8vHHXKWrlIO7Yucui8kY9nkZArgFhI8qPXNI6KBYx7tSTOqSyhW_x53vZz0YeijVLP4D-Q4VY11\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSOLxzuWEz5TeKZjYuhvKtA6IYKEn1CA2js8V8o0e6ngQLV2Ijak6oA_Su2Sk2rS31ReLCMnzjhHzNynTyV5ymeaoNKik7I6vDmZqRFHk6E23D53vbJXkaS7NCToJmZsmhusZDDja3xCJDrqk6qhC3crBfyQEETQFlOVAKg4VjgLmfB5o\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tmOLYwmGra8lgXpCz2Qi7vbNYOqJxEEEi75rMjgquYoV5U0n2LwCxHPJ33Y4wAV5UTHUKnnnrD4vNacdx4h9uCINyGq6YYNgkKElDBlSNBVUrrN41SCU0T3a0t1xYqp1l-P65_JGxjAY\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6_LBnwNTcTXPgxlEQH3EzNF-u_hO-A8HqUzbB03Nx6kGbxvZAXrTqsFu6t2zXtZ3AADASAuRNM_5Cd1-FxUuxtoVyAxNNtSj-dUl3e59W0ANav9h1aKsvlJAPwOXzKjS4kmlJHyFvTenVUi7gy84Th1CbJD902LT6wOTDZjM4VKXp7ushew\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbsl24wpLQDIq0Rb7SDb8pTV1T_SYXhhOGb2enQFhLAPgIVG5TpkSHLDmPn-L8koecncm3bCKF5UNoG8sy3QSrjrwT6kdKgENgd8uOIk43gs9fKcsasEGbZSUCOyCi59hL8RN1cvW_FmT2sJVzoW6A3IKJ94\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTlaHhhSI7LITXJJXOPfMQMDa8wNXquJj_Aa2F9ecZvPPcqkveA2N4AUPHaF7CaP0FmZTzLP6lnuxgqBcefWNOzRA3uUlDniwfWPfqq-05ZGvkOAw8EuFmeuXqjBvN5Eb8WUmpv5a6IGYEV5wSV-t5Q3KIjYvR_KGuwHQQ-VRNWTo9F06PGSDfdsrU\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdMSmFNbjTC4Zs17_KjdrdHD0QF8CPFiGnGYJJAS6kf9pbEcxIBIfwQln83J4ctLrriAUXqRdeJdq7gJuUPwc2E_jkZ-6QRvtnPPLNI2qCYz7tCULVU2RhL6RdIPxSuKundLg5D5fk8KM7\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeEBpSWYoen7GOCClh78uBs2tA6KRQpYC1JrjPmKd-yD5t9m9avkjDo3Ra5UgyX13bwltJuM-BacN1zgG0knxKx7LeeDVXT_AwZy4fbFTmbic2pZDc6zTkEFskOospL5D64ATN8dfuYFiamT5UpctyTl1JWWxzmgtbRNa9B1XmMZjMeLq8eE\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdyc6tnCjFBw-nTOqVbK0P9gNz9fr-dxJdtpVIR6i97z1cD2doOk5sjxKXwdrka9D7Z6e0DRBWHFqrw3tBiu_VA8MIZA-2KFvAqoPTG77q00Gmp3mIs6ojrhmNLprS81XqNIVDDFYZcMhz\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNQEBpSiUBd5EHokWPWuIWx-y7WutsqMH9EMpvj8o8A9kqJBUtr64iak5QNfyy3nz7URU8oPK6KNndQrHgjCIwSJXvfx8jcaCZP_olykMfR7f-m9rhpuYahTsSKq3wAtIggI9Yy-XDtT0iJGoaGQYlYQrUTlUvBEF4VMMi2fZ9aF2KMxjbCg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_34-8TNO9AIuyvdXon5eT9K9ka2O2VP0jkfrpbbzg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB5RglQvPpWiw8ZiH_vADrp76yGd0Ow5nPGS5In54XVaLvTlBelHabVNwlellgEqfjhgJGJlaRQ54oSz3bqRA_DUBSfs9k5nCBCCvN8FuiqH6gcIF2Piy98ACEpnl4QZHMa9HLFiW6pPL9yPgQxRid97_Vtdnv48kGiQktGzIpYJplX49FzTnFWmEI6qI\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKrbsQT9nvqKotfWgGJjxqeQhHL1miO96A5vf92C_N_gzqwQ004w39-mqT1uet-V6wr7fTC3JxMFla4bTmFs8x4T95_T4J8GUprfNjNjZaSXXU8vnB54cblr6P84F4H0gh3uJxpyP26CipnKLA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6k8GaKP9K7b8-b_AiH7SVeypu_vOAaUQri4kDpxVO0l9sfumpiVdnA2iWasPeV7GLO1xfu-RASI6AwNMrvC8AKYZJDkRhkx05UH27rdU5RGQStwUCk8tnAPmOcCBuw0200q8AMS_zq9DOeoUMcViz8y6rjQf1OsSN8y_B6Vlz6EmkoSabHKlAhaA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNMQT9ntc4V31wple5MjczJXvn3krBhSzShNlcwKtgQqeUkXQkKCsL0SxSHpZ2Lcr7VQu6f2Mh7ffs46kspxWc16esBnwSY_UzklnOrA_yNLmvCdjKgFy7hx9BpL0526O1p9p9wm5J-GfNMU\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ3ghD6inMylAUeBl7iRTmNyWq0EUQpYC5nZ8Tw3qpJo4pVUZpsMbmnEvspAORwVHpgqMpxo_8tLVzF4EbDmcuxv4A-H3Ey-T3UFlsH5npkSHnqcUVQyDAP1eySWy09cZgVRCRzsebNUc3dg4t755Q5ttj7IxkPh06qo2OBLhTpVQy1fFLEo7UcU\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqXMVTKxBQcuEOUuZETDQz9Jy4sKNRsHTh4bqwsrlEmmtLds6BnsJXhG2AoTw7kLTbuv1q37Ejbdm8w69oUSRcV9chbcpYQdJWvwXLuCLdsFlpXBpq1Sqvz1jtRWbzHQESsGe_CETQRq2qsQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RillvG7ErBfT7glfQqxf8Hd3BX6x7lwKEnValjqRccSHTdAo_lwAnQrbidYWWwduGFmtb-FIje079ESDMUTWwY5DD3yaLQFg3bfJOrmf1abC0Mdno49NXqQcuisfb1Bj30jSjxH5Fc-BHMwkO7MQmQPrlyAVDV4fDJnWLo2Kci1lG0726QZuiKRjA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-btPlVKLKZWr3YdEtQj1Qujk0FBLRTAY_mJvpkdflM0t-iLwggQW_rsaClev4GDfHXTSy0lgP6ksa53RqxWUJ9cT458G0oTGyw6bokriT2iyElj3j4kLBAedFISxkCVPJ9pynC6AuevkIg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0klPKgkklfa2ZIRyjrai5oiRaczAe18uQzTQn7JwLH9GpBzSpYPGHayvNYWqMOjX-Upsmggu2YqKbZYrSUZkYYmX2wVeGKITAcl2s7b5o-j2eFZ21LBthde2X1Yx_N4H6X830hFbWEjoYWmxaJNymEjRHXuS_AXTt7f0Pcb8MdXkABgjRuG1oA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtmG5q4IKeOUebhoiwGY2Wn0FBBngz1rbrDfNPowOe_jXfPccTEP8HIzyrH9Tbuv1qjw0t0Nm0w6ZtUSRUV9cxKQhwsfJA_e3FjwhPxwUQ5c7YpyyV_5R0Qv5SnFnfgIll9IG5Xs-K31Q\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85BVT7Qi-s5GW3tIv3pC7ufOaFb8NmbbJm-BqK_Zx6kGbxvdAXqTqsFuat23XtZkkLCc8lGgzNAHuC_nu0z3quCqhz2zUIoDKeb-2l4I480REquBGca4HvQcMEfhqRw4wuFTht38b1LZIplYVWVSZa31UgDL8aOLQVxYHT0M9naWLMoke9g\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTBbp0YD5rYnIAw-DyAOExzUM_Vm-vBtCOCJQEFlwMZlMXK5mVtDBrazI6knvqzuPqBuF8TKwnyEkrG8msuveuJl_Rj0ae5sqo4TdwKqLuuUDva8ClRMqOiM_iWGtZc_0MMwvtWew2UeaVyivgA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmGGztHJyFw4RIpGEi5pM9vqnAwxl5an_x9nsz5TXjm98QaHRJ8sg_otMr9Sz0k0kBzTuJuOyJL-Pr_gHf1_nKx7L-dHVXT_Aw4y4fYFTqbj82pYjcyzSkEFvkMostD5A64IPN_ZfqYNqSmz5UIvttxoaCNfcqut-P3P9YydXhyJjAdsfNoA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbsl24wp5LZI5-w5p1hY2V0wfbdyQgypHRjMW6Stc85MA8kkQVQdemWHammLdLJw0530ejCqz83QPiOHqEE-5fRJIDAuwnTkyS5B20sA72DwdngEznw4gK4bc7mu3oBeoL5W1d1Cyj06EKKSfIbxQpZcjc-5z\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvLtl6o4SB5neE2gDjk4FpzScJ0qZempMLwkqcyOjeivQS9LMCAZyc8mAaKy8h4RETk3WkpzUj9t3KMsyVmXXlrt11GhDNaR7Xlpv3Ci_sVCfM7R-sHQjcHvGIRhoTFXeNxVMaJDemmAUhMq5Kulm3x-zw4gygQv-xF-_2Kbw0oTCdEM3YN2E4PbQvp_rrVR44qhR_\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC60BiF83sqmdOk7NjEp1GCRvO_gzRFEvIA1w6o_G3ohddAmM0GS30LRjuPD9MKM8uLSsMbNi6yvFLImfGGW-l2m4shoq-8kiyGZcf6Kefzq6zELu530giEz8XWBx78k2GSTIWZDNDVMXYJ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1QAMIhuTJ6NeGWuL2_eK3WsvOcS5AVmAATJlIKAsduqKGFO5iraJw6nFnX52oL-Nxf3bvCXK9lCY3NvrWRrqzl6E4duDAb3U8qn3PDu3SQXNzzfw6ypzGK63wEtIggI9YuY2vsAB174r4hxqw6EIHuvuuijd0TJLRxPZ-ol4IA6gGOw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3z76beu8UQoMDeWJSCk1hAe9VILWVDxzljg9UVyQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fk143puHW8V04JtVQW-iUwX53jdqvyTri2A4cvEqy9LJFQ3kTdm2Xrf3f10X70X-dQJ6HBXiCFh1dpVgn7awNSXjA6U8fdCTw-1c0sPnahAfdJeHUENN0FejWKNis6EoVIfH1sC6hTlKUfOmRnPuaT47Z23faqyVFziPj8dcfoSDulo_tuVaAkHSQn\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx1ydyjeNt0OuyzTSIyIYzxMlsZKJGVDwzl5mVNjyw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEuL9l-42Ro4JclwZVQLHr6V0QNbMVUdGksCbXvNirm1BEvma48YOhUVAzWAGAJaD3lT3jvnjVj5p_aNMwTgbNaqURyJTnwhMOl55x5S8qItD9FmxX5pbC08hz7hHkzvRGjUYhLJYszcg8xNyxipBzCfvhKtV8tjKitXJjvuGHO4L0kzSBvAVSx5tyG-ftqVY7QmB4o\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXx2hf7KD-XIQzZoLsXFbUtJ_qF_ljBBbgY0GykcbMtLFirtBUBiNnwnzgNJ6Ux7Hg-j-sjkwrnLzWj7khKgX1Yu8hLYkjaTtM_e3Eh4grtc2izFlqow4p8R7w0lrItjR9ZptrzjC6Y-Wqcd4\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1qduXVYROq4ldWVrUtB-d50FIuQzD8-Ql2HQ4PzDnc2egd5MAXts6VyHiv2xX-IItqAY_pczP9zC3Mqu6B1S4v1Maftmh2kQNAnGQGQQI-0Xm8t3Bcae9EHiwAOpIQ8wTd-MQ8lWgyHJQploVMR5QwXSgpqqwLI3MQdIGtxj-lBi4s2yr\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC60EBR99B8K9sO5NjEe0WOsKQwEWrccuirTu8JT2_c2B5gNxYC-qS5mRUH7mrMATPuoB65LBJL2dp_CU8wlc_12yV05g1BZx57_Cxat8KVJ6hvsF4W0QCkA1uvTNAXHui9d0Zg-5KdBg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH3nvDrAHwwHwFkIhNFMxoZhmRW8L_-NLX_QJis8whTJCmoDf-iCp5gnzBR5n2npbu96ohOBkSd5f-10-xgcAubtGW41ExB4rBc6TnK7CIxZN9lNYvdinuLJCuBR658IMjnMMhWzIpwyuEIx79d8OFpqgjVPgqVnYP1EdKx5e139DVeKWA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3YclOJFzze3mVEHg8hNHZF_siKSVbMVZezNfjBeLfJahKRIXcAMN8creZ7D2NK3VWIo00kQprC7wgblvZhWcV4etdjwffmm8HT_HWyhBdSdDUOD4xzBvjDlFiZc_UjIrwOULYdFprenKyrN\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1Iydh69ql3GbIhapDZYDkF_lxKEnValhqWtgVXXflE_eEWfarXlnbF_CSOWNWBhR90kpvWfbIsb02vO2mB-vSvn6FK7e_jMRf-XafFf_mJxYwuyNoYjt_UTkHWAPLx-T4yQDUWtbuee3Asq9qlwFHibE-o38rumRuqb7L1RBT0aDGMGwL-l4\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv6JS8k9Ohub9gqZp2xRS31sHNKu5h3EjzOntA5dZLFJVtJzcU7RpElrU_3scMgR9Vj7XweXzR1cGRHolgRn-Ad5Kl7843QTfbJosVU0-jRXzKKxIpTu-nRZ05XLTQLi8t3u530SWolHXqQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliJXofEoMhzon3WZIjHqF1Yu0sMS9p3cvCmAAc7DR2zZp6iWECujAXokC7G_UtC1CkI1LfSSr_6kVrnO_crtbiy-wniOEvjsfmFPPy3Zd3RjvmZS4AUc_sHeoSJQ-28TlCKeAHIBwcnrN5RFbvgSxoqklHist2A2RUC1t4phXgCRiFapWqko\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6gR0Y4zQmr9_iu1QotIoD_F3Qm01pLr42pix3dJ31\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhNdGpoZIn0Ybd-iSO2f7hhzxQxyA-mrbZmcCtjycu-EM6wcZAXqjqgNxube2O5kJYxDBT9yjWs_re-9jo0zvq-CUk3xzbA4iL8Z689_QgXQez0WTNfFMmlXATwGvQiETN1VfcI_8iOyFqcOLmONbpjUUYOnpuYLu8uFuiBWsio6Ut8fL5EQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYJEmRoaHTK5fp4HFISlqsNQHgF8CfpjhrCJlM5qyu9fbag0GB675TK2XQnR4dMlsqi0WYhXCWDBizsft7Pov1YzFfb8lxZmvM3ODhmRwr8voAu4_j_8Tlrx3OlnITcpiVRLjlD5W4w2gW\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9Up2Fz1ZXHxuYUJIFsnCse3lrBFwSOr_5FnTqC23Q4PzAD0judZ8dmXiWacAZSD3tWBtAHO5kDlRgiDM6JzgsFZhkijC1mYhRgRyzlCjNj2rw9moX2pqSIcMwn_xdMEQhqSQ40uETiPz_Kl8Zd2LTf1MokG_cudklXVnBVBuT26hy0lwGOPxPV\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTBbpsa1h9xAIpKua8J_LjCvUoDnzNWXYtXTpoZdo6bcYPTld5Kbc_s_QuE1OSVenC2lZVYVA9Oekgyc_eqomTKd9Rj0aC5s4pAFjxdPb5USytGi3cM_l-Ywdieodr0-hu-pItWW_AEQYwMYkyw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0gdO7w5G8SdfhZ5RDBvOjbWw4DOOotIb--g5dlTw5iie-7Mokjo3RXEtbtC1CmLH-nGlViJvDBuYovURfkVMhXcDVwGafa87GipJXC2No00VtM83Z2t4rMoT6X71sET79B2IvkUvEczptSmDvln5MJzecu4Z6j5puXXEngeljgzg6fnM\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTBbpu81kvj3Tc028tVz8ncKtRi1uvCJtKz4jGuSDe2e2j5XXLrmUtGi01NJWgTkYK79VSwCOfXKFw7-pHLGoNbWwZ0-2slkQTYEWCC9L-w6JX8gvYYl6R6GiVQXbIGfRJule_Y1l9b66rEkmERQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1JHdksk8gDmx4tt9IkR9qwxpA97msodsaUQri4njuRQx_HhiUk8l4MrOz_mVaWd-MeVlmtV81fPwHVcdmLpBxN8_KYnJ6lS1jB01cP8UsAnGWGQANmy5tb2F30Kd9EBiskHEwWtCLW_zq9EMHu_jf2sjsC--XUy0zSF5sDjZma7OPxxxgl1mG2wuj\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-btPk6UIc5TNZLs3C0c3lukmx3QO6JJVmCoSIGMT1t3-HML0koeEmsm3aBwVZO0ovG0_LkkA3HCfavLK-7qc3_9-Ivy-Jh6TaAPvVUybZWQOKwo24SC3uL0AzaRn9x5hRBpzTm6OUKfzVw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1lf6wtiiKbsTdbBQA3ckw9ZIn0qF2R6jlw2TKVelw05Cxh8skjo1xNNWa2X1vL14iXfq0JMJpnH6Nt3k00T4Y9dVoP81tjDEUxObkLgHQ1EqvNxrCICIZ_vsorDai68EfN_av705fbj8YcQUx40dQ3HzOyJ24aaUPAvLy6hvhlPb74RvA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx1s-TghpEV2Qi-lIHPpZEqoZtvCPmV8Ujo2bPly9Q\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHKVghw34tZnYN5bQMAcPGsCOW8xO-R226co8A5oqw123b5sQsGnHBErc91dFFcwLXLlehYhmbSP4uVlwcgdIaIzJdEhDwE4gJFvFY-XPRDrEGMNpswuvK6Wgyp5uSBiYq4LZKg5_Vnfuge67frBljjei6KetWZLi_-JTXE1wtp-3ZVn8jXkIS\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0501","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VQWSrq1w5UAZLctypZIXhKbuPBZ_Oeci2oSI9lO0SCqbKilYgYt6hFyYH5kLFLmxhHZXgm8J1r2xiBnpZNqkxRP4Xppxjvz1242f0GDZypgELP5CH_gPL73h8sJcMYifEn3U-JQUCEIE2nZJZKI3cG_Rc0eYjSgOuz0IPvh9yTPBneUPYvc\/PIN-0498+%7E+0501-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lamartine Babo","condominio_nome":"Residencial Terrunyo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":103.03,"area_util":103.03,"area_total":132.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":489000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7038787,"longitude":-53.7219308,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1755","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rb8ly5nTl90jdrqtNhA_J-5l1LfKE8z5CQ-eqZwhC9OadOkexC6srjwhJ_PdkX2wNsO0KVlGc6v-AghPX5dg6ICcRMKNQObE-3mk1a1LiQ6Oxx8GzMziTcr_oioe0qaZQN_7pOb5Llao5IYItJUgPA5jHX_pNKta90PCy9vW-V3GbhBYDl4Um\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel An\u00edbal Garcia Bar\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tulon","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":207,"area_util":207,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.685640507414,"longitude":-53.800719206885,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up51MhA8B6Zl1o1HpO3gUydUsXuXiLT0kUK7USm3INb9a1RyGYTeKYsdb2vYXmkX95MEcws_U5c4YopkCmkcFhfO7AHsR-ras-yy4ims_b3gKc9g4MbjI1iBKXwXs8yEiDJPX-uaZk3uyK6oQo6qMneaNcyRXDGukKA\/meio-final-02.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3215","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNANlpfDbpMh248PZkARfu9Rc90DecLKhpci6UWz507hDlR3qct6vbIIUainZacrEIdaKxhHRYgtHS3tgv1DkvD9V-ZJQiY8H3Tkrm053bafnRd7dWxNm6zvYeUNMGKlwUPbsZE3zU-JTy62cf9Dqzhd6NfySuA2nrYA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%281+de+20%29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dom Jose Duarte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":313,"area_util":313,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Dep. empregada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone","latitude":-29.6835553,"longitude":-53.8113964,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28781","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UAH3n1r2yNB1w2SpftPyPun9_w8-Bg7LccodlIJ1VtaG-nhqa-dH0pT_aAj9bg_fdYcBxb4UWZDeR3lj_tx9iFGsodcgcl86w44R2tBpfag2CUPafgM2T6JUJkTIwikFL1XDCmPaZk3vio2gN8sjCeq6NgCTlKk-PxA\/cobertura-2-dormitorios-2-vagas-garagem-terra%C3%A7o-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-28.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Solar Paineira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":135.65,"area_util":135.65,"area_total":192.79,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"cobertura,duplex,2 quartos,oportunidade","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Arm\u00e1rio cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Espa\u00e7o gourmet,Interfone,M\u00f3veis planejados,Lavabo,Lareira,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.696086711187,"longitude":-53.809468806673,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321190","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPpOypqtkv1vgD7p76yHb1RnBGXIb8NiQeL3iqCq7Yyl9XWnWajFrcPsqzqa1IGs7cHfZkFlVqKc3DIltvv3Js6SHfkM1poi_6Mbe1PVm_qIKCMBjiLRWkDT9PEK1mKCCXYdPH9Tvik865N-0XxZpQuqfCYQz6Hd_SzIWLrFmkhGqUbbnbgHQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Resid. S\u00e3o Jos\u00e9","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Banheiro social,Cozinha,M\u00f3veis planejados,Sacada,Espa\u00e7o gourmet,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Churrasqueira,Sala de estar,Interfone,Lareira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Internet","latitude":-29.6961779,"longitude":-53.8091693,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321237","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBtTpgzZal8JZl4QoyAF21v_NNuQzD8-RleOBoj8MdPiYWkOEzXqTqOi0iBW1kq2klrDeX76rPN5uAFavZB1S43-alTjtfkBHPuQ7HZj0CmZSorT-ccCwn_w9MEchqSQ40uFQ5X6tPsV1b58M6KvJtq82qmBitADevecrw6hhSlJokqWao\/cobertura-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marlise","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":133,"area_util":133,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":500000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Lavabo,Vista panor\u00e2mica,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6994987,"longitude":-53.8116297,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321382","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHOVi_HetZ4mY_miivWxkxJ3VjxPgS9W7v7Wye-zTokJBFE6YjSk44EXTL2un5IpFeShyCPj7_DE7NaWS1771Abj45kx4m4mOJu7GUme7VybC4mk-IUJYnGI4v1RDsyTaMSylwk2oC2EsJAtKjPk5yu7Aj4puogH7OOVofmNVjRH5cq5M\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edificio San Calro","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":130.44,"area_util":130.44,"area_total":172.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Despensa,Terra\u00e7o,Varanda,Estar social,Churrasqueira,Espa\u00e7o gourmet,Aquecimento a g\u00e1s,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6967625,"longitude":-53.8318832,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321456","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsg2_LK7D7woXNfshNH8_WQywdiXFb9JNXtoFCtNwxTxBgKnfaRqqyLK7n8u_8855tG3kguBgcFLf-90-5amX2xFVkFBciCaI_olunPnycn_Qki4sRVemX1Yx_J47p38n8hGfWvuhhun5KINSmJZwH68GgQwafgjUfj9OBL7_xp6lIbEhkVu\/cobertura-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tartana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":157.15,"area_util":157.15,"area_total":184.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Ar condicionado,Cozinha,Interfone,Terra\u00e7o,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,Churrasqueira,Lareira,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.697267,"longitude":-53.816503,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321557","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0Dp5iAgnt0e3GZN61pUC4E0NF-Or_5FnTpc2Dasz5sz0mTtcKVmXiWasNZRbWtW6ZEYfuS118c_bDCIzuGFDdPSXge9V7feZIWwuHjuFXCqcAbR8auTcSc-EFiwACpLQ8wTd0MU-tGwbp5JWoaA4r5pSZu_anrQilT4-UXU_wFfl_hf1BpO\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edificio Bella Vista","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":139.8,"area_util":139.8,"area_total":199.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":615000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sacada,Churrasqueira,Terra\u00e7o,Sala de jantar,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,Closet,Espera para split,Banheiro auxiliar,Lavabo","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.692944,"longitude":-53.7980875,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}