{"codigo":"321499","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Para voc\u00ea que est\u00e1 buscando uma cobertura duplex ampla, ensolarada  com espa\u00e7o bem elaborado, varanda, lareira e espa\u00e7o gourmet pra receber os amigos.\n\nNo primeiro andar, tr\u00eas dormit\u00f3rios - sendo um deles su\u00edte - sala de estar, al\u00e9m de cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o separadas.  Na parte superior, possui outro dormit\u00f3rio, terra\u00e7o com piscina.\n\nEste im\u00f3vel vai superar suas expectativas.\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321499","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":4,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":226.66,"area_privativa":181.36,"area_util":181.36,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-05-18 20:46:41","data_update":"2022-08-22 20:12:03","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":650000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Cobertura, Duplex, 4 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 1 Vaga, Piscina, Lareira, Nossa Senhora Da Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6989623,"longitude":-53.8106499,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Flamingo","condominio_fechado":true,"id_condominio":200072,"id_imovel":1173129,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Heitor Campos","endereco_cep":"97060290","endereco_referencia":"","endereco_numero":"20","andar":null,"endereco_complemento":"501","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura, Duplex, 4 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 1 Vaga, Piscina, Lareira, Nossa Senhora Da Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Piscina,Sacada,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-08-22 20:12:03","data_atualizacao":"2022-08-22 20:12:03","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf499d7uW7ondJVUAW2dtb9wzsXju9XYzxqAo7OGRQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8UFNLD8r826arP3_vDqpoo4R4y9T0rm2i5_-xf4kg_g7PjGBaKrFa2A5_s9YotNCN4CGa8Ecg_qNh5-qLa9fshZAo2cewbjQwuqUIiGthNMQlLZe7Wc6ucFwGwFsbqrY2hSgjP9MfTsdep3jVL2wiXY5jp_8OVDvjhGQHlw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4w_ZAup0TgdJuhSxObMEWBwTOps9XbWxpstil6Sg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDXxzF7z1fzm1MGjBh82RWuhr8Ek_ZQy1_H8QhYiZyA3eNCuRlyBKTtKxAsF5XQlBtxoF36lyLhEEG_63BvR1XJtrk3DUbyLLNtLRa4gCxwXXFq6wX3nMmxcJxJRsUPp4WqFOhSQGa2g_QJDMffO2lEeieDWo1WjcHlUXkA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5AgJBoE79mN2IjvJRqxQjDRoUVudXYWBs6dcM_Wg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwd7N39YRTG-CpvVNLM8EJ5qk_ZQy1_H8QhdGSwA8-P2gLzQNjfTeM8_zGE_hBNxfGRZRxbp9bOYFskxH4cHVrE_6CHitb_hY1HXbkhet8sbOzT3nM9xd3qMsrSFFPwwb4u4VrbwnsWJfS2QG_h316yAmt0mgSCS14Gw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc47iGIv30ITDBvYzeCeOM8MNskbstUkqxpuJNynrA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj8EoUiBugj_boTkf3otEFXsQAT5HgiW-A0sDYsZSMQ_RNisRlx5zTX_lun8_XOZFd0XXw4uxIpmEkkCBLX92bvZKkcZC4i7AthKZPX6IimnUFm4ZX-lQPQ0LEb2JybHsT0yhhHlb8apJu25qCi1P1RJ4yAmp1mjejgbptA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4_jhPl1baaBGVWvxClAcuFxcqdudUloRp2sv-gZg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh_Gr8u7rWiHQs6i8WqBZFQ3_uDFnJT_QWrPcPBAwxBLRG9YbmstKnHBNn_APiFFG3fG4imu0fWNKg-40j5iKChW8jrWqpSc7nIzSq7HOUE6cZV7XBnK240f5tAYKQy3pSwEjM5EwkfZsxHfFExMkCia9ywuqLGjGfrZ3bQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6z8evmKjfjNGWvuCpkRch-P4xgu9UgpRquTB993A\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdArNFwTVn4IaOgUVLeqBJNQEyQRIPXhsvigcnKEtTyA4ivjDpV4yWGgHr-h_3PoRGp3chL0xrYAy7beAPPyKWyOvwm-hCIqwTv0HorzLypLoUuVfnITRxHQorHv96YBPlO67gRIs_mcyBOo7Mi_Qbw49OO2y8eRkh5QKC\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7z-WUaGb2W_WZlwGmbz8zwtsOUstUmhBpRX5Y4lA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo2QQ__JdJoolwfxpT8ItuSyBX13f5g4vigcnKF_1wWvyrM-0GDGBf_PWlwc8VqZBN7YE22mJjxOEnCANSWlhD3tlrhzhPABLkVfpo7XrvXsUt5PmOTRJjREJxJyJA4wGiU0x-4zrKCqqQsOrH4BLZ2hFOzWrN2srnbS6ig\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4_RBltU70vNGFevZFtME_FjMFjsdXeEBsSmoZTcg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXAzyOl19cMc6C8MGRhuMNyHTn8WI2DngPZXx4XErIoJUIHnODgqxyIFEnXhABgDOmNIhdwIdTjIdCY6SIvMG8CSPhILtrHMbITK4_lgXpKVIaGC9PuQxIkKKUIOL64gB-lyxSSyydD2g4tJX4PEWkE1_IjKHcJ_vvHCsU6bk\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7OBWmb3DTijhOvCJRgCAF5t0niv9UmAxqpMv3AvQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg9jf9OI44zu1u4-HptMVWZaQTkRnfhsviBfnvEmu7ecil9O6e9lmE0mlcPzG00ZIN9TvrSGl5Cnj1gY2gxznu3lnBSV572Ggh0CBCrgOA62mxq8hOITyRkgF9DWlcw2AQjRchRbhl9rHFiVjbRptwp1myQ2rjmijQsAJkg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT47QOcU2rGX8G3VNRutzAfPSbmnvdUkURrQAUXAwg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJe4IYO288Gy2TnfsMkrVvcAEHvT-tvDdJ-4gHd5wE5UKzxXOuEMxpRHGfgv8j-GbGJaV2kn7CQOUsAoevFY9rx2hejjlvxoxBYH9ldyUfQqd0xTHYIaX3-3TiSDluM-ZECz07CNsZH_YmEtfvDERl7lpnN2BIeS_h2kTF\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf71T9ueGcNgc-5UCS2vQDlzO0ios9XTjRsixVGWmA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQz8tUrj1V4cnXY9LahswCf8S5qk_ZQy1_H8Qhf_xIRU0eXYI_AhjfHsluj-vVaBFdyLHAbwtMuCzOJkXm4GHfnVaU3CY7qKXh0CshHxfZSstGVJ_TFdKlTJRM2U6GccWC-QjfKvlIttOtl9XHQfioK1VifHCJB7vbGjrBxA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl2Jjpx5ZZdA-uYiBUwUKm-td4le-JDjlPsx4nCTvwyo4kHv4-xUJOeIuwILam4FnTlojY9nTRNJ6bD_q0njwumXp0-1kXvu3nIAHWCdIdbrqeLcWZAfPDlNeZA1kTQemV3FK_9JQVrYGWgnLfK5SVut5PLpEYraef6gG1o0o_egAiZ2Qv36XdElMB17_dV\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":720000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwDQleq4zxbaUuYdTFwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0I1XXRxpJm8mGYRZ1ek1TQjwEFoZ1q0KMhKHoCHQlz8CpkgOe486Pv-58iAgrQDsGP7vEo1mHG8dUpemqN20Ml8ExMRLqQvf8gqPknL9EF01RYmUPQ_BHDQ10K0\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":186.2,"area_util":186.2,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":790000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Banheiro auxiliar,TV a cabo,Internet,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Internet,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22-UmbxZH6xo1HPvKsS5zzvx_kJeuj3R09j5iqvpTwiAnx_dTAwxnVFRqxq78LHJcbqGXHh2IC6ZQQDvumchutmi9OT452QJn-JHhjYYaAx5V9MO1QBRWQDQf1mgKtTq8ZDW7JK_vcbOy1UDRmce0-rWmiHRbk\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3104","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT0DQleq4zxbaUuaCz_kTHlhcsi8y8xMvijcX72y4lPCGI2lHw_exXg36SkII0m2ULU4iXfIVAxt60v2xLzCtYxpKdySemqNqShEGOTUm3rzVlNyHxEEPt79sUTkD75vY4y6zYBIy68m6hdRZ2meyBcIZQjQ\/Duplex-N-S-DORES-17.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Aureliano de Figueiredo Pinto","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Aur\u00e9lio","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.98,"area_util":164.98,"area_total":198.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":830000,"valor_locacao":null,"tags":"black","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6913331,"longitude":-53.7975187,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3118","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD22RUmbxZH6xo9HbIitWmIueh0F0KMG5vPxmqJfGD_JIe0z6lKYmXqzSW1J3622EXkbA-btBiAu_jnj1K3Q59z-DPgiMsDioa1FGMcoHzjzVlNwHxAQ8I729ivIa7JNIIC4Q68AuThLo5hV_acRpx8Dt3Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Perola","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":310,"area_util":310,"area_total":343,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6952,"longitude":-53.8170792,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28795","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ0CHdYFl0OxFf1Q97dQuknYMV4nyTvxSZRPTIdqVHCoh-6Ng3XRSXssKmksI0W2XKOvUgW6xOrUGjKaASlMwMclcVwGLhTsiW478qh0H628YwvIsYIgpyf-xPmO6FpX0fkH2-wJFRziByFRwccW5fChDaQ\/cobertura-3-dormitorios-3-vagas-garagem-sacada-churrasqueira-terra%C3%A7o-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"\u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lorenzi","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160.3,"area_util":160.3,"area_total":207.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":599000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.702815358445,"longitude":-53.817582050771,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}