{"codigo":"321475","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e estacionamento rotativo. \nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Mercados, Farm\u00e1cias, Escolas, Quart\u00e9is e ao Centro da Cidade. \nVenha conferir! \nAgende sua visita!!\n\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 08 99912-8466 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321475","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":69.42,"area_privativa":55.65,"area_util":55.65,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-05-13 13:54:43","data_update":"2023-06-07 19:31:42","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":155000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Estacionamento Rotativo.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","condominio_fechado":true,"id_condominio":21970,"id_imovel":1168692,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97020160","endereco_referencia":"","endereco_numero":"265","andar":2,"endereco_complemento":"212 bloco B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Estacionamento Rotativo.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de jantar","updated_at":"2023-06-07 19:31:42","data_atualizacao":"2023-06-07 19:31:42","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-RRQirz6W-B3VwxChuMjGSoehU9vb4KU3JLQ5X2g\/coloradinho+cafe+1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfLzLbL4f22gs5j2jloeGvSI6xejpUUCYgy5vK8-4Am8dIHYXX-sKKQkLztUOidfbwHHZBr8crYzVAQyBc70uq2UxgU8oKLLmtjYnlx5qMLqrTt1Qm69h4qqqkvwjmD8G7N7XCBbh4tmUsMfXPCsfHtyzbrDswU_LnQUUtltyA\/coloradinho+cafe+1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-jmXqF89lMtdmu-DqSbEIhYdnpdnb5Ws3YHZ5GTQ\/coloradinho+cafe+2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZacjA9RIIlKq2Uvt8g8xsivyoKixZzwob9PYmZ8qVbvghi9EblJxjHXVC2SGr-TV41xzto6Wt5CehVJ38CUQ_O84oUvT-tw1Yrg6arDczCFYAick-gDzldFQEeYSobCIkUGeLunBPTO43LBTkA_xi3qqI3uvAqAHyrtVrUS8\/coloradinho+cafe+2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-BdiY3Aseg5xoMZeQQcV2ToRgINrb_A42y6xeA5o\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB5fdjA9RLHR2vEhpihnfNtimNdACdLxEVlZXxsIuM6LLmdJzGxfys2a1icivU5KnyDNg_gCHIZ7ybHpnmf1qEtylAg90euy6xCjCf5QKwSHeLzRWZAOrokIQloB_4WAzkFT4tiiUkjLhdrhDb2EFsiE3XwyNE7WLEjhY4y04ry\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-8eUkokkkAxkqRScVwjvzgjeQ4t_b-CM2dTWGHAY\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_-ERjV5kk7nOzBFoA4CGZPJ2G-SXUYySDini2zulQ\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OC9PgH0ec_ZjRBi2syc8LTILnI9_b4H03fLfNmT8\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCZoyvmuxnjVahHx_fpZ9lLDm8TACvbSi2n_LOjtTChIOPaEM69xiuwOfwx0SEz4U9qR1DGAQzNXtXRKYVOPcj5DIlEQJVCgdyDgkLA3nwUpSUpe4iP3xHF_VfgbjM6CzppmahOOaA1_yztBugMXwFcRfLvQhU_BnXMz05FhA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OCWOWX0duPuGsTeOSMMX8wsdsW9Db9Dg2BQ1jqyA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn498wIeEnATaw7ZNZInw55yJKJMrUkYxozsXxqFD2w\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OhejsqjMg_NNewOTmQD8NQ4dt4d3b_4E2zXfKlrQ\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK-LYcvx9MX89LFJcK4N6-bT4auVumJc_WyA4MCYlQruQw-wGCLVTLO15E5U3vWWGhFK3YUL7lTAnT_sPDRii-yVM7wp-g5ojtb3lbjpY56M2Jq4mq-h4rSrpfh1-OC9FnwbaZDhYvhWNjv_l7IzEYid5cq_w02CnS_6_o9Eg\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ohdxqq7SehGEpxWihzTd9OIXlW9Hb-qA2IpEiL2k\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzN4icnqVh4jc6OzBJRLAHbhcv0heMkfmLu7fH74n97uAG5DOv-yYK663FAnXlCog3PQCvgBOKnVVTJGIybzTqi9agM6SxOb-rhOK3KLNKYujPkRhDL-IbgkUYN81I40YEJKyztjiUkhPZF005DFKRXrPNwV-SwoWLS9htHiaLi2\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n---dmRFEaS-ZXUAp9uR8SKiEIUVdTb4g025y3IzUk\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3-MeoDPnfgdt84CGHWH5urDreslVkY4Vjg57puUrA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2887","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RB5iV9wnrAF3RH2TVarrdaV0q_PvCWtQ2gviYNZrNUCY4DGeeE6joztyuVZprQdwWE21ZFfFiFKZ-CDmprwlQsq7whQ_MBYngvKBBXfBzLrWyO3xVz_8OqQRjzwDqlBLKXG3i1EhL6iUZlUeUMkQvEPpd94ufqyHQ\/Apto-3D-RES-CORNEL-NIEDERAUER-13.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321213","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZbUxAZrNpXu07uOXoeim_Dp4SZ3I_pp-SiReHlxDvgCRn9hMAR9huuimICFVPk-LOPJR_WCJPdHihLUnoKch-RcA-t6nc6iqqje-ocjcuTTMqKaxSDz4-b06mykQPYAO6W8CiCnJdUUX9Q36D76YapG_S8xb9pZPz7EaWGgI\/residencial+niedrr.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":36.1,"area_util":36.1,"area_total":42.17,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":118000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321652","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8ub8l-ZmQophKSIrVMhGF61DWwI-IqHCW1alC0uUUCGiw5_M9YbL5fUh3vzjAFKLmQ1iAvksJgm0tNK67DAe7v5hmUWHAJtZlgn04VRgPc7jKrL0BBccTbrZuQcMlOMwq6xCLeC6mEl73Z80bgZxA3dcXv2PzkZpWQeFBih3bDoOjz48g3764\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Cozinha,Banheiro social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322110","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_1PACEFERjTjvBq3TxbqHBLOTQUUY3XzjGvht43Q\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Elevador,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322925","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNq_hrp35BfshnwblfVFWiBSzeNmjhOPty5a43kQEP_jLGj2_MuqAyRDHbHNJXp2BaUb3ygtnktGqseMk2DX8ntwXXIQaLKspvep7pynRknFoVKaFZ6lR7q02dUHVAbQN3SjZf-Q0vXQMywZfnj-4Oid7B34eXOg\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":69.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323139","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgMur8h25iQoptJUDHL6lh0nssR021rSN8rB7BCAh5kqn1i9PZcVtWJ2LwKs1ncPtoBGTPHaHNBR52haSAKv9VNAb6idDecyrSxTkA2WAcDL0qsh0D2vH2yxZBK7Lt4z62XqnAFBvU2f6M82TTgeeaw4itkJZ0NijO4B4t7TVIRVeA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":69.1,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":135000,"valor_locacao":0,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323550","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_-FvDH-7ESQ8biy6Qh9LZB7LBAtX0Y3yjiiN92fQw\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.11,"area_util":36.11,"area_total":42.18,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325442","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNa-N0nrAF3RH2TVa5rdaV0s8Osy-mDBw-Agm88PJ38TLGO-Haj7iBjnFXprsEPnk2y6Jfpy-jIeb3Gk0_i5BLxopY_T1UH84CPtt44gbn7MpGFLFZ6lR7S0-dXnVAFj7MScAAQAp47BsEWMK48Xt_UPU2wm3F\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":57.99,"area_util":58,"area_total":69.1,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":158000,"valor_locacao":0,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Cozinha,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQh-D6QtG7CyePnexf7TGRcVNpVEMd4kCOPu3FwncHSdowhVrcHQFKMzvEnPxcjYk_XVNq5y02KkHYHcdjNZjPfT4DIk7jARJMFso_xOAViiF6Dcugm9O3xHFYpFbwuNe5FGEia7KzKCNEnzNqwxs8wTXHHrZLklLxPa3uA2RxEWgEWxaS6PCQYX36g\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcECXi90-xAM0MLWJcPQrp1LO_zmzsei0jqD3asgQhW7ngp1o3sPAVJkrEjhsEpjVmBVLHWmspNjKXtGZO9aQS8dy3PMhQJZbjeKbgsLBXjwEqaSj59I5AAxL4jaEypMomDEgFfyOrN9CmHTtxvQjLzxIIE2a1TH3JuoL8XI\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUF7l7lP6iCePbexc9Q0GiKjjD0nx_lxcVVyTcx-yKBoFgRYSqnpxS0eTZE5U9ub3qxe1zhYvwuE5SKgzkaSTCkUkcwaAmqAdIdZLijdrOP4ZPCGzZFhf2wmc4NfCzayPT4tvRVPstd6BvLcyBHwX4RN0vQQPppA_-tRP6L6Jtwr05VTRDjB5e9JQWI\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0874","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rL9ly56QBQHaGcMOwCBS7ZP6V_4AHmAqSDsNKdgnmKqY8ooOZ17m1JBxYN6eRxfHxmmEF1UipzqMc1yzxSjVgpDLjjnrLJcYqhHghqnZZArGgtNriVDUnbkKjSE9Xf2smc1qmb-qib0Ba8tRYBh3uBbg3CjYp4qQ5erLdZC_Y_mPdHFD42imIGm-m1qElG_maZA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Lucas Cogo Tocchetto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,Banheiro social,Cozinha americana,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.690346,"longitude":-53.8169421,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93SnInF1nbYMklPLpdFIoVFUmIv6j0HIlYIQ4K5PLjMKXlJ-JewXVUTu2nKRcjaQmF1cD2-sKLnVot6MDF8-tt9AuhZGxXqIdIdXrp64E6vr3Z5l7d7du4Aof_Vny_54TyJWbsD_biYzbz6AH2k_T63JrcN-KHgMbItV9ic1nr8tYGNX0KJPBEPmQw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnM3PRCCwM5cinfOaAIlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3Mf5gFtmF3V0-_F4kGs7ZWcUeriOkAd_ElqdXfzCzhS2tlcWSVCT84MzaVorPsf1BicC9NhDx__ws8j6X-sMY6j8UFGKD5zXjRByjO5YHfyX3Rvj670-mvwvJ0wzTk\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.74,"area_util":43.74,"area_total":53.04,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1345","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBURGxqlx5H2hKqI7BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_QNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcNucy9k9wbS1mRnwshwmeDnHwcoTynPKhPzxG9YkFX52iu7KFluK7qpaNu3uEtdUGwZxtpIJ5PRD7iJ1HqLw\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":60.63,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":190000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptB0HWpqlx6L4xKqI_A3-K1bdzz2d-mJ8_lZ5fbm4toGpG9xV4i_uPB-rz2n3eUZOPwHtIR0-raUhXJM5lL1Ug7m4lihMC9T1J9Z7p4YsMFS2HEQbresojwVVI9352g-G_oqg09pAH8zMPZXS-TgT7ppIJ5Pmj7bP9gwgQ\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUnWRBLKyV4xKqI3BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wFMJLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcJpcw9kNxbS1mRn5RZ76AAsOG4ZJ1MqGPJztPl4yv_cYQ59813h09pAH-jrPVHgf9CQV1pIJ5C8j6A8duVEg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgMur8h6JyQoptB0ofjmoykGfYHGjcPyPK1bVx25r_HlDin8SEDQlLQSNrrbLsi9jDr0HnWl0G4N0IRT_wzKe-Dw10eXSiXoaKWdsX840v9cCOsg72KESHwMqR4-7Ryj4jwVdPexYjMht803h09r5F-zEe4askRcZelh0MZWyTkeNOGECA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}