{"codigo":"321450","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Duas Salas comerciais com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o para consult\u00f3rio m\u00e9dico, dentista, advogado, fisioterapia, escola, bar, restaurante e diversas outras \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o.\n\nLocalizada a poucos metros do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria.\n\nSala t\u00e9rrea ampla com recep\u00e7\u00e3o, sala de reuni\u00e3o e mais duas salas para atendimento e 3 banheiros, sala subsolo possui quatro \u00e1reas para expans\u00e3o da sala t\u00e9rrea ou uma nova sala comercial com salas para atendimento e recep\u00e7\u00e3o.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321450","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":null,"banheiros":3,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":152.54,"area_util":152.54,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-05-10 13:51:32","data_update":"2023-06-27 12:15:59","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1000000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Sala Comercial, 2 Salas, 3 Banheiros, Ampla, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste,Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6802074,"longitude":-53.8090023,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Casa Manoel Ribas","condominio_fechado":true,"id_condominio":21999,"id_imovel":1165031,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","endereco_cep":"97010421","endereco_referencia":"","endereco_numero":"303","andar":0,"endereco_complemento":"Sala 101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 2 Salas, 3 Banheiros, Ampla, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Recep\u00e7\u00e3o,Ar condicionado","updated_at":"2023-06-27 12:15:59","data_atualizacao":"2023-06-27 12:15:59","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5NhZQdqknkMNWqSmGkCEVwws9rvtXZ_Rsa3sDU2Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvAHfCNhYuakAXGr5iij6gpNsTsj_m0j9GJE8wFI4FRVRA_xY32AkbztUkewu41ZGx2cd179gMfQ6YeUXP6q3y2dRDBDco7kGv0U56FJuvhhoiSj9CFYP2oMV3O57B2dz6fx--4nZdNvDDIU0SRJ3CRzuyAuuf2hyvJJo5Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7FDeUcobvuitZZuxGdNQ3IPEOru9UrkRmhoJITpA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp5xRvWJygOOSh6lBNRL2j5ClL0gJMcWgwfXhsvigcnMFxLw-P2oM60ewaBf20F9XyFPN9FN_fXQ5TxIg2ZfgM21UXds3lnxcUWIs2ikqyDcGZDvM5BhL13pDB7rJzln0sD6x8eaTS6giWsyNA1E4cbwOByA-skC1GIehxNrYW2\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT609dEgI7dg9xEtCJcZsL8MQkSdstXaqRqiFXDX6w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8UFPLDFc6q1eeIypKuxZ-lfwdk6fdq5Jc4ABunNlEIl1FmDbqPsk7D3s5B1YJkwvNkhkxRQqQKlV9RcpJazbMj33cHUshJSj9ZqaGm2ciFIsnLLf8WNIqcXzHMFMk5MBLfbhiok7Rj0pkhlkW4RzlOFv3Q2vI2iaML5B9g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc41idgS3bKfPRGlM2ngvLfCSDBitdXatRr2Suoiow\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA8BFwXo544KTG-BpJ3yaWiuFtSpm83NJc4AvAoMGdTIQ2kn976GkLnEfgfs1u2bGRd6TkXnC19f2j_Jr10ZM081BHUNeAuImt0kw6ew3dm72hW9M9qW2FuQoNpDjxfZEC73Gbr53-qBStoHh4ilytC5vO2ajecH7aOH6\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7AC-klUbHtNJnWSuVmBM19TrxtvdXa3xrxtZBtug\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqwUFPLCx09aReicXUdDnvatGVQyVD7rm2ir_-Y8qVbvj5ZjWxcDMjU2A5_tdgkjF4NxztraWl5CmhXP3scUU_2xZb-jQULhk_rAmSv3QYdBS4GQoty-bmW80VXQuqU_pszzfch8zgGulbwVaEHIDHhct_1wWvUWhLO185Bg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4w8WMdWzviidAqs-DjuTHwhrqVv9UgPxoSwjeLMw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_y8PUchd8d4CALLa1zm_Tf-sJTeetwzAS5EmWEpwpusM0tDvhsVEVuvVLRBDtvRtKYistPTfh4ZCI5wICRzkUKdQR-ze6a0o4NHUUwtAbhY5ps4iLVmruE3D55VYT7V4dHfKAszx6MJ6r8StT_FM2i-MJfLMMbPsHEeVrug\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4wju4S2TZrDGNexxRsvsUCsjLjutUhhRoPCuJfLg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAgCQkk_Nhj1TbvzA36pRbSg2WyxYW_VSZXwAx1lb1BS-SaeoW-YYfEkC9pDmbxVGl3eBoKYDSYhbrYMfvS2H2BezoCLIt18iJ5HNjQ8RQDgOP16qMY1p38VvLLAfAx3kGDK_yhlHBaQxSuuQihrf4SSUUVXul9Tgxsw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7xRx_toLkb_OXUPhWhRQ15Rk6hvdXbtxquhPjOgw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9_3uofwE9r_PGmPOYxD3exjB5YVnPSgzXSoBuevEChXpHh69rhntERzEXgPzVSGjGR6M85wPQMPr-zerjeyiL82ORlJf8uO9anpfSg-y6UDq4ad_XQvNz-CVzyLJjA6BRAxw-ofxIEO3vuT1JOYO3uKZjNWGdeRnDYMlB\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"324095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ-C7_5JMH60sUjKP1KnwNLyo8NLcstTSepEAmvd5FIHtYab4teM56FOmvWG3o_1yNxj3WzU85Upx5xk9a8kqEHCALnLNvUMiJYMH1A5Mye9hps0-kVDW4o7-HXEm7Y6jayTAhp2ZQ-NomRz-4FENiWYpRzWqeWid28bbyw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Residencial Casa Manoel Ribas","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":69.67,"area_util":69.67,"area_total":91.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.6802074,"longitude":-53.8090023,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"3169","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcgUoUmbxZH6xoyFp7qgSZ2VHtarp1CG-A1ObUdMvHmqNpo6bEmQLd4gT41JKg23ihyQqg0s8FZNqwKEvn-KiaE49Wz_nJ5g7cZpaqNSNyIBgiWo9TcAfVw9svYG1V7HZY87fM4nt1ydySCJm2gGyN9U1hYE\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Antonio Angelo Barin 1280","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168,"area_util":168,"area_total":258,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1132000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lavanderia coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.684007,"longitude":-53.8134528,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322128","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWoqN0_rDWWrr7IfxDz4oPNuEjEGmer0g5dG4B5mhAIWggOWYL_XuCT9KxQgF4yadFd0S2CgUz1NUqYSeZPkq3w1U0vq7qitatlggxHW6MaiWntL8pyZfuS9_lH_AJMaceD3D5ioPkFTp5I5BnLIisvwzIeTWsFWgSFV-GDQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Mau\u00e1","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":143,"area_util":143,"area_total":143,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7010704,"longitude":-53.8255837,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323212","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdTyg-wWbnuUJaU8rvlh4D_fEFuCXrJb9Jv2w-sqZHs5qNN4VURJhuXIHGsG96g22WgCTu9pgfAxt6a4WN93kS_kuT8PZDtoIDwz0tXZRqrb6ueeVcVoD0Tt2-h8jo-aaA6cw8bwgC3bEoOtBe1nyzxV5OOL8\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Sky Business Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":85.52,"area_util":85.52,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":840000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Vista panor\u00e2mica,Fechadura digital","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Estacionamento,Alarme,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Business center,Elevador de servi\u00e7o,Sala de reuni\u00e3o","latitude":-29.6937755,"longitude":-53.8105961,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323213","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdr707otMfa4N-tcjhmt6D9ulrvCWFvHcNmf4PlyiRiTaC8Jd_U9OEXokb40gm8W3ebEYiU_OyJJOSgLyxa_fHDdYCrHVEssMTyz0p3tRqXZ6uQ7SztM_Mb-jQCZVLHY4QGjA5rVE16L0qDs1W0WCzzfn4Me4\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Sky Business Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":85.52,"area_util":85.52,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":715000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Vista panor\u00e2mica,Fechadura digital","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Estacionamento,Alarme,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Business center,Elevador de servi\u00e7o,Sala de reuni\u00e3o","latitude":-29.6937755,"longitude":-53.8105961,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323641","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_wuGptMfa4N-tcifjh5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnmPUImknHXRrXs8KmlIZ1O0-_LACHHFUPOTUMSEH0eLS59eVcHGrg_O-37Sr7ZlLDE-Y2H8Gjlsg5CqkOKj5ixfr4eIJgSuTvHU8f9RZ1K2yYnDLjL8\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44.34,"area_util":44.34,"area_total":91.39,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325286","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BHwS45gxeexjz_ajn_Mdd-izt_7iQ-mq7cZ4qjVkd15Ib65W5fivWm_d9Y4sN-N3h-C81dg4qkZsIwe8s6RRw4rFcZgAiol9r60KrmHtgWeNx4dXiZwTDUm_V51YadD-TYgvOfHsJabszrjmF7czjZzwmz2GhJhJr9RA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":65.02,"area_util":65.02,"area_total":121.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":970000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"8689756","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN18XKv-8T6fZaTKPRJQvIs2aL5xcs9TSagCYZwqMbcd6g7f6xUoZQnmijWHjaq2_NAjJgZuIlfCLBCBDXssQ5iBgoxId26xpnOGsqHN6RhgjoUhCPdmrOC3bpw7_xYXV0Gw6ODDOau5kenfmJwdLGZzBFYb8MmnsWLNZKEc\/1704255022.","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Itaja\u00ed","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"R. Heitor Liberato","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65.82,"area_util":65.82,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":902155.26,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Piscina,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,Sauna,Spa,Piscina infantil,Brinquedoteca,Lounge","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Piscina,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,Sauna,Spa,Piscina infantil,Brinquedoteca,Lounge","latitude":-26.905204,"longitude":-48.667797,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"8689783","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAS4ZBSmud9L0WCcSWJrvCt6wAQTDVyrEmVjMBjPd\/1704255145.","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"R. 2950","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48.65,"area_util":48.65,"area_total":49.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1009012.37,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Academia,Playground,Banheira hidromassagem,Piscina,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Sauna,Spa,Brinquedoteca,Lounge","condominio_comodidades":"Academia,Playground,Banheira hidromassagem,Piscina,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Sauna,Spa,Brinquedoteca,Lounge","latitude":-26.999185,"longitude":-48.629866,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}