{"codigo":"321405","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 1 dormit\u00f3rio, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, sacada e garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Mercados, Farm\u00e1cias, Escolas e ao Centro da Cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [321405]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":75,"area_privativa":58,"area_util":58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-04-28 14:28:00","data_update":"2022-06-27 11:44:57","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":220,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":426,"meta_description":"Apartamento De 1 Dormit\u00f3rio, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6953702,"longitude":-53.811436,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Weber","condominio_fechado":true,"id_condominio":195479,"id_imovel":1147121,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","endereco_cep":"97015260","endereco_referencia":"","endereco_numero":"202","andar":2,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 1 Dormit\u00f3rio, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Sacada","updated_at":"2022-06-27 11:44:57","data_atualizacao":"2022-06-27 11:44:57","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdya6cNTnGJ5rMHWZP3DUyFMytgzRFEvIAxwxKO5nTxSsev6kV1CESRWoxapE8ND4Kji-LXhkkjKkidOufPAkTQYfcxwt5sfJh-gK7BUNjva8FlfPbfal1z7hIJZzk5PunQJlrzBm6C_dPrOE\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhhzU0VUKkA5fjFfwhHPmcwAe18uQzTQraiN9xIgzhUo3QuSNuivNbzlntLn4kukmhgvdA-ULa8jCUZlZ7mTwyhtUkAlDBSY341eFJdVwWoM7Au53_b5c4rJoV636VsAf79D1-lo43aMTtNymFfsAwhiISItzJyOH984Ob97RqBlKCufI_y\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI7wTCg_C3Pg2YmnDprJ4mUohhtzGrd1LFwaectQT3G0mLCJeYkB9CtDNZ8fOhbNNH1LL5PAtQVnaS_hQfkz1Ndhh3zetE4GzbKN3hiipg4aA-a_N_8oFrxrQ4eg1rHPMH-2_sV9he5RVSSt5c\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHGShr4HptmOPIkCVXPDBhCSh-j0jV6sj8eNU0AbcfhGeINfJKOnsF1UNlwaNrFwrGyz4homnvNgn8QgNS1MG-SKVNBm5aCcZfpQWt4N6ICqXDtJBvp24I9coL8YMwpVZgZPwPtR0aYHvRwW0bmCA9mw2wxSu26YQWAxldkJVQyl3FAmi3BvU\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4coOBqz_2QuKCuhg15r8Bi2cl-ErAhaTrUkygbSAX67gQGMI4nu4GTbJD3j9JrT2huaTrzsnc_m1w3t7NpjxQS7be5sqgws6cDO0RG-avmFpXVKqqeqF7FMBa0reOimuspxp9cC6md57vDM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGETAuHcvsi7S5NIjJQ33Fpx93K9p3cvihP8cvbAsZZwVKj9za8u_osM-ESI8000g_Rpg2x1ym-wvv6HsG_2Z5ymLhYAFQbE84yZ-eHXqeyUzzx5Tivq0Ekp2HYuq8ThCimhHCE_M7wUojHb-HkISGZ8We2V46y7AeVarYbP_wOul1YoKb9k\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDNC6SEGRUfuVTYJmXEJflMl3BkfxZKh-J4RXdrGu-rEMVNMk8yHpDE3_D7PNRKG2At33WYap7ajzIHJoW13rtqVgy_73Qr_EOtzMx0GpR2h27WPKjNdFsmwrES3x9zy9LuUflEFL2efIUZo\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh5k3qqcR5VIm0acPuSxZGUj7GVVFRrC3_zWf8idbxWQuSL1iwNkvG52YXyLE6kR_dWhfkNdBM_SbI62T8MWZszyILlVx7ZHC_qDrYf5lW7FQPFSt-Y-EdIWWLFX0ehXaOcy-NYmF9-FqNwyini4wGw6IqJANXVLqVg7WfxXZKJ7lF3O89S9mA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI73QNhhu09UV11TxzrOwKejikMk2EPCi4VipcLU0jpWZD5rvcttHbGFuoUCSlbi81w8hziZcSTr8TNnwaBv742R3nyb6Y5VdRq10_SfmUzkKILIDLuSUo9czzv3tJUn3lJ732V8oG5VkGodRA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzetKpw2a6ZtQ4b0QsmYsmt2gE1KF2Zf5NTwwyo7uqq3IRaS6rVvFJirlXURjGf1nQuzW2MtXaatGSNtc429Zk9lCOCyNVDcB4fAlf0X8LkCtV5ldO9fukt2caJgf_WWYYsPOmvEQlIOT29twDOW5whTe7Ln8a0Xd_YJrG5ZNQ16_FE4fJ0NE\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0C9iQ_3CgaozfRUAPo4bdUY8S4KWVK4jnEdICjug\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVzFSsscD711A5rp2UasnWzs3KuJj_AaxFzeHnKmIM5l-CzEyMAWCFZ-cCal3tWDtK4t2OF95LAsf0wPCKWUBb0y5JbOO0TOw0SwYkh94GpyT1kThijtXvABrF3U78XUmJP466IGYYV4wSV-uQFOHb4z-KNJ6DWmTz54PTzURJTwCnEg-PTT_k\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5tTOg_LyvVkQ0_GCkZKBvhmP_vCNLOTyjO-SmGDnBAxUAiwAet1a0dL4rn-R7Qhog9E5C03WVw7-pALGo1bawZ0-2yy5xcZ1yxBZLunOQbO8zth_V4wc6hYPUDMg2fkBJBZNV8iW5bVhscVY\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8NFhhq4OUoUVLeKBCvVN_vSeF8xO-R23Zcm2RKYaeuX2-onY_PHFwYjccFwVGpgp4crYrXEYZj0YDVJkA-Xy3Uj5jeljGG9PrZIk8NZ11NU2UtIn1SPighuNmDDe-Xny-mkn7dn5Pk9Hh0kbpZjBgREOi6tiJJVdWtF9rl5JQ1gPF6sbiGik\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yoFpm1CN-jfzRfsnOsdBV1xF8CXrrhryAmx-GzgV9nb7CZdbLiFtkC8W5JrEbMYnx-PLjceq6Orw3tBiu_VAzMoZA-2Jy2-v_gXSgxQMIttAv9kjXsNtxJ2vw_Zfw2__59p8dS6sBZd3hQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_ko4krcnvCfKERCpF95K0jRfrZ_F35Ba3I55u4oKPwrJfuGsVB2dIDmz641WtIn8kmEk6SsGYqabY8rCXDAhI8MpPeyy7VeRFSYnYEfHJZ57rfwqjOn3_J1pFAPQWOnfJYYj00qI35zSJ_GQoLEtLj4J94zeTtgMFDgxesUW_L_xhal007P0MR\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_1_AzPZP8FnyC_HtJYJ7VW_d062LGV48TqaRpd4ZQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJBpTxUxexQiYUnLlahCvVN_pSeFc1cLqBYvEqy6LXde7c0Ir6lU1nDxEt8rr7xGFY26tRI-ErOdc3HgiKWctx_4A-FLeFjGBYNkDZHQtkRWyX4aiMOBrsuq1rFIK5WV7aTKiACBFy_Vf_Oe-68ctBlvCtI-Ltr-jBB965SCMzksp-A4VesYaSrz\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMclen54Tu9OFHNZ5jAJQ_jHDVom29qA5Ifx2CfPPgzqyk6TaZE2H1PpAhakczHVxRlrUQaWjRoB8EcP10a9ywn88T4ZyGEqbfNjNrZauXXVMvvCvK4RloY9WEkq-jOdOVJ9t8tu5VKCYP34\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UpxXB-aBbKjvs6NTY5DaM1ZVQ93L9Ba3Yt2gkWxsVDhjpg-yWHfAzXVnbF_ASOkFmVTiLLCytPAyze5XpketnnBdBLtYfzBaj8ZPlnrLQOjehOwEc3t4baasnlRAPwGXyKjS4kmlJXz0fTenbUi7gC8-8hjeH5Jk3zLlRZLNfEWkjs6WBPDQTkw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSSnj9Q-7UhRS6OrVDjYPBGEzEWrccgi3Tq9eCT0cXzT45pH1QrkWaDh3G1J9jCH_kJK4Yalgs8Ev25GGG7x1r23hopvmtBls17zW7lTw5eucZtjFgK6lnd42p3TlyRhflbJIQOjfqMs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDpJrc2wBG9SSaspyUe3kvBZwdl5an_x9kQC9Baj054QV3-lKYmHoJ2NGmeDu1OaXtXfWJ6iPvD5scovUBfct0AjR_GW9DrtLUkAVEcfZmVUeDJTYPYyKqG_WqKfMJk_9hEfWsgkUPEcyJtRmBPmjtORtPcJl8ujKRubMdXm0FgtRLd-AY\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcrKcly4wpNDBBcSgE1PewWSgs_zCZtyKq3GzbF12Fbmyk8YSTE0NftTzlKDVyMQtdEzW0LTGelyIfjEtVll8f1nxf_ZfnsN5373V7TAxe-A6c72JYg3-s_jb-07Ss2940kX8e9LmT9THVOaQF94MvE\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmGFz9Y0Kx5tSlb_YTa_Xd476w49sq0k9AG-VwU01F6OCS4D_XIJcZDbZ414apKaU8TOAe_S8J2RQg_fcLCbMD-FFK85dR5tk1Wgs4Eb47VZNDlFjHlE39XOnHFd4EEeq8ahvzS8WtLeKs3QeCWUvvKs-XTYsY6jZS-eq-Cw64lO2dxA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQncrbsly4wpNvEDK6wuFMznafl25ouULbhDD0ApqF-m0lmA11pbtyttck6wYQusNVqzIQkzDvrZDlPS1IGK8gG8hiM-sgKifZyjmE388X4hymk2idzT-BJEotM2-zMH_7W1Kxz51812CtrBN3Fu3Y0exrZFxiA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLS0JtTMc7UTXMxxlWQklCkq53UcS5Iv_xi2Ee0vy4vcsl3M-OqX0WaIITTYmsCRxI8o1_uIqBSGgrOq2eIB9UTiAagx0zbPmDqeX_VAYYNo-Sg_4wd8NFLFMoj9TBqyPK8S69J6V0RMRxd_0C6DMyEica1Q73sMH7-etHx6h32l1pitIxv\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHBNlWXwJXLbJyW4cmZRiRMhz20s-R8VSK8GoK0Yah6HlN2u-9-cpi7KDKsjgwNY7DyjufUv3elUH6z0-r_PMkQQYemIesin5BZYMt3i-U-s_Y0cN_--hGmyFuR6fi1sG29tbLqD-yuk-qT\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Sh9kjF-Dt1Jebhq0On3GawxlEQF920scS9p3cvCkEIukvwy7ZoKsalzNezXoUCM2kgxy0CWLBTHmLA0ovRAsYsSRaahxdUvldafiQckBPfywaH7k6-haRQyV2A8ssne_lb6ZllQvFC5f2a6sFguR1bZntI2u41TroQBkhMbXAuaV7h4waFl7o9uP52\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2Dqbk02eVULOy17HSOoj1ZW_vrNROyLQY1GxYbWeW0R37qZSEJs7GMXkVMnqOhDM3vKzXjAr3r2Kn4A1EQiED1_Jt58AUBhiK6nKcckmZZUQOKyL2wFnrjTj3N36JgrvnJFtzNG6DfPodfk\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliJtOmv48lHOfbsSlHzYeMLAzM1-u_hO-w_gQ9yTKvSFjnnSnuPtTXo12_C-M7O1O6cAVhCTT76oVajK30qtJ0rn2m9UaluilxLQtApGn5r4A2BS4Kn9AcyiYzvZ76ZllRXFB5f0a36pPiARRwsc6jEFe83R4jxMLJLPuTdPVVxtZlLrFYEqt\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1894","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD2JpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3Aqu4ncFViqd5iAbQkcqCSXA51zXlby1iUONC7VPnPRgaXKkR6_TO_08IDo0A6Wov81-lKcFgEKIottrJFQJTT1HAKkemrXqvQD2eGk6Jig7WFX7OfYcUHvchFpnIPKQ\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-TERRA%C3%87O-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcrbslyp2Sl9nFd7UVjw_5PMyesWdpfPXymcIUgvXeulEMrdpzH-pnNvwbQH8XuWkp9gsF5mlQOfGgDH_NChlD0I-aGbVBTP8NG0vzDOymGmPKZxGhN-kxXtfgPf5EQ9fk9SIqS8sI4Z6b0_nFWlIo9mhyusohAJwLfHMHR9fW_V3EyhC7uBrJ-\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2907","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRvIh00keayuXAaXby59mTBzs\/pin_-_0954_-_10.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Permite animais","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iUK70RW34Nb9a1ByGYTeLgoZb2vYXVkb95MGc0sHDgWCdL8vrFBiXwQbhp2tzH_J-Hb7DZLtgKngKc9g2MbjI1iBKXwXs8yEiLJPX-vaZk3uy-mRfV-UduY6aLKDtyG8gM6k\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZB1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffwxJ8uXLeMPEA-8ma4UoQdbuFpoExw_nxqF3O7moWKhAVvVD5mfA8zXxJC7oCWJ4JmcEPHTvD1bgPZnPd9arTaH1uPuey5RJ0n0CiwMwQ75hPBVaOQ9Gge9rdXe\/FOTOS+-+Ed.+St.+Cecilia+-+Centro-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3262","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdklNr9FlfF1oQZ1LgfpEM3yUYinJcRqIDDYX1g3Qoy-1SyozRhFGIVCFIq5-8pNaxbqIQdrwp7YJLMUkLIonSgvDSoZU7aCd1XTS1HNVHVjC3SEVUQ2HwpwKQCcwiqf51jKGP1IAl_maIPIlOGNKyLJAnQmeI_ztPAyXS8A\/APTO-DR-BOZZANO-151140.JPG","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Bozano","condominio_nome":"Edif\u00edcio Sairy","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.688936,"longitude":-53.8185233,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}