{"codigo":"321523","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento, todo reformado.\n\nApartamento composto por 03 Dormit\u00f3rios, piso porcelanato, rebaixamento em gesso, m\u00f3veis sob medida, ar condicionado na sala e em 01 dormit\u00f3rio.\n\nAnalisa proposta por permuta por terreno ou carro de menor valor.\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo da Av. Medianeira, igreja, mercado, parada de \u00f4nibus (em frente), parque de lazer, escolas. \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321523","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":72.98,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-05-23 15:16:56","data_update":"2022-06-30 19:22:51","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":275000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"03 dormit\u00f3rios; semi-mobiliado; 01 vaga","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Grezzana","condominio_fechado":true,"id_condominio":21808,"id_imovel":1178376,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"7","andar":5,"endereco_complemento":"527","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"03 dormit\u00f3rios; semi-mobiliado; 01 vaga","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Interfone,M\u00f3veis planejados,Sacada,Sala de estar,\u00c1rea de servi\u00e7o,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual,Espera para split,Banheiro social","updated_at":"2022-06-30 19:22:51","data_atualizacao":"2022-06-30 19:22:51","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHBxtS9cCam2QH3gM7kjMKsoLjm5_ljAHjTShNlcQKtkQqfIk3QkOBsjxq2aPqLVfmNHh9S4hSbxFGXfQ-lrZdFc1tE1o8A2wspElcoakEDb5QUCGytx5Lg2mRlSy3ZuGY9mYFl9Oe5Skw-bDI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1J4BFX6xsgkJP61pkfMq0scS9p3cvCiIAurrxsqFjnrUHnnsq3pMCjqFaMW1Xy4E1LDaX7yruv56chcHOUHJalT1mB01c97t7RY3A4EDFfwDdv1h2dItXr0dgR3JGaMSOV3zL9CucpVt_oj6llT9ngVET4eEie9Bca3SNK3s8f6WHK-12sQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX3Vfnu6VX1wK34hCSlSwnYsml4gm9hA47-3tHxjabDJdFXk_5Kr4-qjWD9vR5bvIqPgK80FQJphY4uDFncpgxv88T4lV-WoDyzg6YT2IWHUMvnBIw07mgUPrc9Bzq3-KAxu0eURtuXHyjQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjB1E0R0Jgz7sfnnySnu0ix9nK9p3cvCiL4s-bKs-k2OoF5L8gg_olMSVeG4i2CRyrukw9lTPvHAOcrncRHkt0AVV_6UF6gNic2ZHFsGSHjm5SoLj6QcCw__xdOEQlSSS70uVThP7rHtn1b9yM6nOt1wsNNTJ3eIBP6BwTw6h78lw5fMr6b\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO-60MzcoUozc3OKjnbszNc9etRTh4bp0L6cQjTH8PmdrQE9snyBnRcMMBQOeb7-eV5pGcy0_WgsYTKd-Rr2iIZsqnxxeYMtX_bSQM4QtAuGQmyxDAjiXS1rFOgqvqmu8FkRb7msuYw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSGKYxe1y-s5HkekSwjF2lq53UcS5Iv_xiPOFor4u00nRtHXQyXdnbFxPdbmtW9pMIuall8NEiDMcDWwY9NPtrxFV6vOzm82osh4G8EW3FfwRV7auqdq9B3v1n4Ul1U7DeAgaS6tWgLpJ7Wp6A4v934kB9CZ6nUeFa-8eHHmc4KaWcjqrWdg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYMVyAuC05g-ZJPAt4vxFsg0Vtoj9TOTwT-llM2gQNix2MwE1O0SRJ9yPRuZ62OlEhAOQlAtQ460wAb33NT1NV8R9i-R02-NXqz8_ofnoT1jt7RGmg6xSjyi7_gR69qpb4xd-5Mbp6pe_k8rur\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1KVnxfJxbL9TkesRdmGToogHrvXcvAktV2eqAK562103d2uQlfHEvsqTD1JFHFXAK9_IfpEcZzWbHbbnuN3woMmVd9MmFCwBcBfBY2XPxDl0dhqKxKfLqJsfm1JuqHiIq55aqIvignTK7tk45BkVmhGm8lr-oaK1SgDXSh2IN0q3F-PExrlo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQvMrb8l24zpxDUHXv_Zf6gD--WGnt_jpygUCpVQyMj3QO6JJd-SAh6TU2j5ExmD_wggQM2c2p6zupRa3ZTeLLrEn5eEHbalMs53lSj_VQY58m8lDxz6M5KleoBkn7F56i74vjqFQRUhWTk4fNL9vDFZzQ8Ki\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliMxN8rhzmbUrXNc2a78eUHkyMn2u_hO-Q-jYgevbCLt-pyjoN8gw3o_RX9J28k2EbhlrkwllymO_vRDitABHcs17XV_qEtKBNiY-XXVMnRjj-1S2uKHzMWOQ7_ZaaZlbWW7bASbcMz0dmUZd2hUX1TpogL8uLkiyAc3KAUTz6wMOl0zaADhu\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqbsQTdnrdUuRzpegPXqYHtzSnoT1COrmRb1zwbrc73kQ066gSj4CxuTF8nw3EbQubzVNxb5khqciw4qCDGckiS7Wg0Cs8rbar3eoLejeutGi1cN_3CGIZjR9WeWJlNeBQNIYDDHX2msO6\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0BpSx1nIOEHMlCwZ5RFHazQFnQrkAOsAiKQK77xuut-oyx6ra4mHoR25EuQ6u1OUMx2d22g0oswYnK3GhYSIVuXHOOETjsch6vPywbFnhjj-1RICmDOsLbJBAozlRDiy_79SylwEnS1b68ZtyVxAyzUxyD870G9DhEymUlXnqxjE6HIyK8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_38Dtaj3sT2TcPSQGTj5auwgsCyPWVC9TkIArTqQQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUub9l6oyTobsenUfHaeLD2dIwJtJkX6O3ut4tIYijaSsH5WACYFaFo0pwqG-kIUdWGV0Alzw1-1XEtNpkaWv0WnsCiKYEP3Gkcdi40-OraI9zp6h_kdqi_mJzPBEc7VKWkZmcLSTM6GoVIBH1sC6hTlKVbO2NnnuaT47ZQnOVcnDWtrXMMd1igERKppPo8VRnI0Uuo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS79NTgewJWlAMAl3gmTso0K9WuMl3ETZ0z6CQMexmJq8WcbU0KaEqAfiWJVwNHLINsWKv1OBlwY7_EkW6Zwcl6ettjwffkmB24ENoAreNX4PKcZX_kVibrd6Rj2KGbXlJNlzji68jYql9U\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWPgTJj20QGA8tjSjKzDtFClk53UcS5Iv_xC_FjHl_1wc3enSGUaf7zqEC5qD-3OaTtXaWoAYUNWtRHjTmpTEUNBBfHZYX3MsoTY9aDfiLBW84ZhUySrsq9FtRW-9RBqbEnB5fGbKF0ROXwd6LLe9KtW2CW0b50ww4nw0Zbz_xjmlI-tMt96\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMW8cpj6hn3vO65JIStqvNT3z9vreFyGFHYLJxm-Fs5o782RgeEPwPCwHRfYdAavP3uqAx0jm7mlQQ-sUWgF2AgMIZsnxYZjAno_tG6Ds00GmN8_74snE-S0xUsDMtOKCVLoJD41dfacg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdkkFK-J9QE8UJCHT7sfneApHhuO3bTvQCsK5CEng6mQ9jYe7MOw1xGMi_k44gNUjyX13bwlrow9Fyi8IaoJ0dW__K57KeZDV3eCfad7Ciu5d2ehWwSC720fMsI6J9Iquq8NwG5XYIrRDqYFiamzZQNyrpI8iKz3kwW239K02yW8nmtZjK2i17qE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vb8l2IzpxvZIrwFigoVV5KhjZSun4y9fdVp2fkzFlBrg59-7tH5TRfZtSFUYfK_ybErD17wIkGw1xWmbC3BlOFkZ4bOk1yYVl2l8ECqoAUIhFzEFGOrErZduhDUJDGBYjByCtV9zckn5DJh2WL773pfViyf47\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQoZ5GUdSfqxJsGtiOn5DV5l-0Ih7Ux1wJB1BEvuTKD23Q4PwApkmeQPXAyWdnbF_OSu0BmVTibLGytihgODM34vdSzRA3uUuwqsM3gK40SQ5HD5wOx5wYQv0J4ljte3wjvVWfGi2XZnGlJXz1vTenbUsz8CxP9Q_JfJDF9a43PMZsdRzM9YKVmwKYD-Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2Dr7iTjFhOALwfYZZImUIGO0-q5Zv4AEEE8qMiHbmitjhsDXz9An-hUHjm_CqQrpWZIxQMqSuy4OmZiPCgh2sjdrcpHKuF3Mt4hGrDfoR2dWMTGqOwkHQ2ZhBNnwWWdvqD9II1W27tA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ5Dlz9WhgGgNSYBG-sikYu1rpbS2elcPXPdI1SvIwtQDcFYDGOaCp5hJ78nDX2UYxEYrPvO6GFnSQrHgjJrQWvmsKG6pSh_B-grLmXlNLXnbkv1BZPOOO7lW1wGXFY_U_0o5IAu1Ipwyi0Ip71dqic1-xbNoOvd8Wamnd6x_Wl3gkuwv7w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0UZsC7JtUatTTHTH75-EdRl7xBMWVCKjkVBTiYFA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNgsPuH1-m0eR5y8uy0egF4rmPGC5In5430aytVlMvhKa9m-UaTHA10N5Z3qhbF-qhRiCl42lpVgf_UwdSUDA2aUFtBl_S9QkMOUcnGbFxA0c7VQe4XfALwDammAsh9S5i5hzCAvBrJSwkauf9S3x9Cdxc8Z8UsHyf4DaTY1TXifvxVRIE2lq5\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85LIMlnxvgfowfiSwoFEcV4kCCsL5WCEFRvlDHhouthYhwiBuWjFW_rMOU7zGx8ZqW7C2PoiTf5T5ktvjVD12h0pHY32hIynyAJ2C_57oqgGe30ZIckPjhGK8AOzKQwwTc8OE9TMobZ5ImoaEBklA84yBiGh3V3--IzxXhORjkgFcd-E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Estar social,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32568","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6Ec0WwSAtRu_PxnJFTPqqL1FQjShEXGAri4kHcHaFwwhXsK8bci-VLOnsF1UOl3qsfd0z5ihMqAu59B-4WfQMSz3AUdxye9vim_ZCSzxWt4N6ICqXDtJBvp24I9coL6YMwpVZgZPwPpWLcuwxG5OicsFKQ6tC17Qlm4hYvbBPpcZBF1r3FxX0bWMo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321522","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniNffGOi8M9r1PgLb4tZMF91U94gCCsL5WCF1eXG6mIE5M239RTlmWjFU_mNV-wZHpiqMTDIr33Y9Us12Jn9OjRt7qGZgEl75kwNmhvGsgIxyokRUShhrYjtfUTkDWAPbx-T4yQAQSjTPjj1P8OtU3D5uRjIiXInqqffNVXI1XDMiaKVDztJENg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":49.87,"area_util":49.87,"area_total":60.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Piscina","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321597","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlCNTj9u-3uPg_qPYyTE8exXLw\/DSC_0629.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321769","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMrL8l644ShU0nESJVlQYGUobgT-UCHp8Tsd96kqoo8Qrz-8o6GyC7069MDkFUPGOaCppjJ0MejX-WHxTz-HBgXep4fDpL_a_FUhm8HJMP3deJWR8DFgsusGhyrM7Au53_bJXkax7MCDo5mbqmhPtjFF1a4BSJTbqluiSJgV-ftCmUNsd3XZTInnn9jej9mOrk\/PIN-0692-21.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":205000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtlup3Q15NH-0Ux6ebEedmaGaLkFO2sN4HjW54_LfHKJaa_iNfuslDoX0D9L1z_3lva55zP-kl3eQWevt8I7llrtDIs9cm-0U_OJv9CN3_mDBlY9psVw8VeyxZwg1AoncJIrv9DFluJx\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAo93RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4HKMeWth3sZ6EzEar177JeDZIhnb_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC79PCSZ6qoiX-bMc4u9glNLME0Y6wzbHgMpAsVICNs\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeVWXt9fLqsQVOxcNwDm6b73LssAjW404l03Kz8i-Bq9C8KQBQQPx4zZ9XazyTD9YdMWmtFYxWssTto4387EFDfE9QJhLTwV8zF63Mfyjk0kzKAbdHW8pBaEomsQ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAk93RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FnxAawH0bhXkC6ZLHzE3xEEOBwI2Cbsoh_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC7_PESZ6ioSX-bMc4u9gtOdlcjki-q949hv0ANQUw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_64HlJcL8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1H0Orcyj006z8AWOLdAME6z1eVjtLlf712j6U15kg1W_zXPmJsqOgwF80ClivF-wIjPboV8yl4ft4YJz8wD7DrVH6EpPuWgGMA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfhSDn1O87Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2bBUnBH8DsQQQvxO4wJBPVwWDS8QqA2QgSo-BNiKw9_87EFDf09RJhLTwVszLbQm8dCT8IY6wzbBjgpQUHs-DY\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefReUgApFsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt385OC8h8LSrEUiOCiQlAQf1iFmKJBae0gWw-TPI9UxMG9DJVTa21QOqUvHnXi0Zt7YPkVgoKAbdBUApSEgPbIU\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"]}