{"codigo":"321548","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade! \n\nApartamento; 01 dormit\u00f3rio, sala, cozinha com balc\u00e3o pia, e banheiro. \nResidencial possui elevador, e assessibilidade para PNE. \n\n\nVoc\u00ea tem interesse em COMPRAR ou ALUGAR este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nVoc\u00ea sabia que pode alugar este im\u00f3vel SEM FIADOR?\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: \n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. \n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321548","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":46.79,"area_privativa":36.49,"area_util":36.49,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-05-27 14:54:16","data_update":"2022-07-26 17:01:22","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":195000,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":850,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":237.68,"meta_description":"Apartamento para Venda e Loca\u00e7\u00e3o;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6898515,"longitude":-53.8186425,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial M\u00e1laga","condominio_fechado":true,"id_condominio":198755,"id_imovel":1184096,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015121","endereco_referencia":"","endereco_numero":"709","andar":null,"endereco_complemento":"303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento para Venda e Loca\u00e7\u00e3o;","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Espera para split,Internet,Permite animais,Arm\u00e1rio cozinha,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Circuito TV,G\u00e1s individual,Interfone","updated_at":"2022-07-26 17:01:22","data_atualizacao":"2022-07-26 17:01:22","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5UTMghG215-fLSWmEesiVzJUeoAV3KCgV-ll8fjgLhx1wwMfxKS14PC25aLfB7ew3DJNyKXQxzQKoDLGo18PdY0v6KcCzGZ1yBQ-penTcrMgvYYkK400n1nnhezQYflQUgId1zwS6wN9T8qI\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvLtl6o4SB5neEVnOO-Hl6VlSaRsAA2Y1Tt3COmnHPoUjV6si8cNUGA5cw5meRGZpbeHMF10NhQQhKFwquzTA7VCWgZMGqRC-h5XhD4PkPb6_-DSchUwyzhJmQMEIRnj5p4vmy9bnp29YdYWzCVzxekGhNn63h40bxZiz0SvO33v28vdudPhLMA3snHqUd91ahUA\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrr8hy4wp5vR_rJGYaLnBIxlkLnqRNTcFyo1hcN4kqUhyTrQNm0zz8hfqD0sqMumf2Z0hvqzuPqAuF8TKwDzgkrK8isuveuJl_Rj1FUKsElb4jU_KsJGlYoBmpX5ri6M-Ekg6EBOtfZjnnkHu9tkQKoiBdnQ\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcn4ibaegoz-WEz5Xed8OuN1Yu0sMS9p3cvipMfa7DQ27Zp6sUGcvtTHOs6a6W-DO22mI1DvTSfWkoobnK_Mru7iy--4NgKKVoAOdoxXY2huObhmiAHb9ziEb1bdvpgm8rl2PK_S694U3qNDT_I9DlIWz8U1297ieO1h6EyEaa_xwe9l6O-mzcp\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdqaj8pzrxPc2I73LY3OJ5vZCZ3xNrfrScIkzI_JzCd_fOZcWo_z5L7O2VPyWMbH5h4kGIAzu28ENX0XH8ui8kY3FfZiqRRsNnugfSHQAv8voAezjLI08hYwzpDbYU_Ug_NL6eD5W-s3iD\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhhz53QtKjT7scnRcUS3fWp32JjxPgS1ZrvOT7_e4K7kJsFxGIidg-fdNagyX23m5ClWOM2BU5RXmI0KPxSGQ-c5NEJONAfFLIFhu6mJsvc2pZDc6zTkEFsUDcmi8QmC62ZHCEszyqPamj5UpeNkD4QiLx4D_Hazb8UY1Pw6gMZlwGkBcBc\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8kVUIh3vP3Fx5jMKzNFF69mus7hC4vH_u9S9ab7JSlUbfKU6aUvpgjRYs-V-4wdomfZ3jRoUfth-nVtt8jFvCP8AxyqX64BkOenDEFNuhDUJQfUnk1w6do0bhKqp97CeXLbqRpkLxGWAZ\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHeSZhajvZYcala6gSf5Kmlw1IuQzD8-Ql2xU4_zjhk9eMJfaqXrnbF_KSPWJWBhRVtfS06JJAcv02vUSwWI7wEFylk3zeDDbLd2_fKv-vDE2EqC0QMvvducIcJgcPWWYYsPO5_iMl6DU_8PfUXFx86W9qkAm5KsQuf9GgH5RX1fTFmxN5auI\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrL9ly4wp55fZ9--5wQ1AK7dJ1tMVR6MUCuEwxl_jOByGEnaNLnD3-T7nbbCV9bLjlnxKRwRriXdb7Z6e0U1rGcslesus2SAfxQe7Ze5sqgxs80LqDmoETtY-ClO9hryhVl7AUk_3Cuq4tpJFlzEe6KY1Vh50\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ao83L8l2o6ShAz6jqEjloW0uYJWT5vjpa-L-Xidx7tjbEQzgIb4QzLFx7QvW4qSlwOKistYY2B3z33yFHhSOHENFXqcP7IK_UvFkbncFDyKs6SfA_yzbe0lc8aJ2182fudneAKY4-tIsuLFBa4MDN8cvlwJyyAjJI9oDsDp-jjVdtTum5rX-CUgxl20k36am7zO2mQ\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321445","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fkXZpSISqR43s1QAm9ndNsp1UWsyDp1BEvma7cfNdE1gRYgOBV8itG0Wnl2PmC409ed8z2txM8TbJxhv4S9Z-5eWLiABOKED0ydcoyzkah4cUC-zdl9EGzCTiKtuCi7J608GbptPP9yNmo8M1J5eqMUVJ28PFw6loMWrrMWdRkk83t1hXFHNkklmY\/apartamento-1-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial M\u00e1laga","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":36.49,"area_util":36.49,"area_total":46.79,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":195000,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Banheiro social,Interfone,Sala de estar,Arm\u00e1rio cozinha,Permite animais,Circuito TV,G\u00e1s individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6898515,"longitude":-53.8186425,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1648","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj4n7gy5TYruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxaG_31z4zS3bG8-5dP3gupRZRe-9RxUslP2v7jauRHeKQu4n2i7Ae_V3nldtKHu-9pLs7hChyVcp-2f1I06dHe_fnMxx6oEGEE4v3kqEgPB9lG0uL5NUocXk7JtPU4VwhXhNP0_0KM\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-GARAGEM-BAIRRO-ROSARIO-SANTA-MARIA-RS-17.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ros\u00e1rio","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40.87,"area_util":40.87,"area_total":54.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":830,"tags":"campanhasaude","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.681765298181,"longitude":-53.814074684656,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1558","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBcePfalN2R8Y3gqu4ncFRGpdLzpckx_yc_xKlqGipnBo-Em9fLZOnIhZV3K88cXmHvkR2ipDS2vbpXnpcDEOQIWI1rrI7Er9cT_-Z1HNjQRTYXhG7CXU4_JcN3nFb_J8WAmJhNgayTTG\/PIN-0954-10.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.3,"area_util":39.3,"area_total":40.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":155000,"valor_locacao":620,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2784","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnvivaCFhJutMGMqzZnKmMDOO2WsvOcS7A55vwvYCIawu2oWSoUJtg9O6f3SEmXyWHx1aosIwy2UHSQrmgjNvQejkECB7VeaCdH_YlunLnyUv_QkggRoUYBLAjSDX-xpVHfk-htln0XXyZnm5zrqh7AsyEqy0rEjWwAVVE4_hXhOtjlPZq3Q4\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Toronto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35.53,"area_util":35.53,"area_total":53.68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198900,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6886131,"longitude":-53.8107809,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3105","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UdqI62FL9dSpX2SpftPyPun9_w8-Bu7acbp-qXp1V9XCLyxq1EWV2sHZYEL03SkmqQ8rblt_U5b7b5jPmvv9AdTygVHOg9Mazg4R8gVijQHe81-GYgHyRkEwLnvZJmO0pbB1AwwGoDSncG6E5wq6VZ06MJSRM6FJKhQ\/Apto_2d_P-Machado-143406.JPG","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":890,"tags":"Tancredo Neves,Pinheiro Machado,Ulbra","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6923475,"longitude":-53.8792156,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29127","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNpt0KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujRVoZxIlbuoBSeWy7exp9PwG0xVgVbLpaUO6DjVpSIgsUFfACjx2b_VDPUckHHfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrJ-iOm4IGcMSYmEsnpSn8oOkfqJvycaMc2UiA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jos\u00e9 I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":34.53,"area_util":34.53,"area_total":48.43,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":199000,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Permite animais,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6817489,"longitude":-53.814064,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29129","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up2Z1KiG3sIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBhGec1JU4uNcqujX5qYai3QlpJKhCZAloIwJ5rC289Akkkay4A8V9PvZ3zov2b5AdZMCGvp1M8fPZ9ZY57nrIWCHugDFznhl9xczX_PM2GwHzuCso6v-P8Vh_OIkCcYEgDpZQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jos\u00e9 I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.7,"area_util":35.7,"area_total":50.18,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":199000,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Banheiro auxiliar,\u00c1rea de servi\u00e7o,Permite animais,Sala de estar,Interfone,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6817489,"longitude":-53.814064,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29176","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6EsluVyWJ847dd4_bSQsAsuWj_nJTtSgPLPHXXv6mIfjuPNQMTiqRjFU_nsXQd7Gv0kTQxowLwyze3LxkethXBdALhae3BZj0gNknpOkoISScD1kThijtXvABrFxU78XUmJP466IOUUU4xR1-uQFOCZI4NTMjXoabHHSZThWJoFF1TLFo2hnRMs\/_.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29366","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6Jt-mcF9mRKn8JadbMhFpe-_AwxBT9QgtAZhb2Seu026jvPB4sokDozRnNSz0k0kBzTuo28AA0OwRxHhXiphatnbUckKP8zprLU1Qlk99Zhd0KPZgcLW2OmORDtqPL5Q4w0z6IF1Gm1w2G0JE9xzrIBwcte0vj_90XuW4vK3m3FjYl8sUz4\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Condor","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.01,"area_util":44.01,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":195000,"valor_locacao":850,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6844614,"longitude":-53.8091693,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31569","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmBWhD2gyJ3t4uKtImiVHNvSjAwxl5an_x1mZnemX1Wb4ul3-7M0g_osMWksM002ILAnvowlFTLvP5McsCRbqh1e4E98q3OaP6V77c84mPkyd2pYjcyzSkL07essstD5A64IPNzbo766_bb8ZtyXRIghV2hUHOag9WrhM7lsfhkxjNvrNcZg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-pinheiro-machado-santa-maria-rs-23.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual,Estar social,Banheiro social","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6923475,"longitude":-53.8792156,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31641","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhpQEJXepHds7H6svDhYKztI69Fy7TWrPHHmu5kEOTuPMR-QmmRjFT_mNVx4ZGpiqKJ4Ur3Je6a8HyNtcgO367Uj5TcFnGBVH7YJl_IV2ZOZUXszBLZ_eisKgbeBac2wT6_dFsRYGzA8KleM5aFiWv0_zVg5q0YPDfBCbDvtsNydnF6ttTEmw\/apartamento-2-dormitorios-Passo-D%27Areia-santa-maria-rs-21.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Caldas J\u00fanior","condominio_nome":"Edif\u00edcio Verena","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.34,"area_util":64.34,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":140000,"valor_locacao":945,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Sacada,Interfone,Estar social,Cozinha,Sala de estar,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.687757,"longitude":-53.8332195,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}