{"codigo":"321569","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Salas comerciais divididas em 3 pavimentos com 8 c\u00f4modos, 5 banheiros, churrasqueira, cozinha, dep\u00f3sito, sacada, terra\u00e7o amplo com piscina e estacionamento. \nLocalizada no Centro da Cidade perto de tudo. \nVenha conferir! \nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321569","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":8,"suites":null,"banheiros":5,"garagens":3,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":351.62,"area_privativa":351.62,"area_util":361.62,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-06-01 12:07:15","data_update":"2023-01-30 15:17:12","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":12000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Salas Comerciais De 3 Pavimentos, com 8 c\u00f4modos, 5 Banheiros, Churrasqueira, Cozinha, Dep\u00f3sito, Terra\u00e7o, Piscina, Sacada e Estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6887431,"longitude":-53.8106961,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1193573,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015631","endereco_referencia":"","endereco_numero":"983","andar":0,"endereco_complemento":"sala 04","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Salas Comerciais De 3 Pavimentos, com 8 c\u00f4modos, 5 Banheiros, Churrasqueira, Cozinha, Dep\u00f3sito, Terra\u00e7o, Piscina, Sacada e Estacionamento.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o,Sacada,Estacionamento","updated_at":"2023-01-30 15:17:12","data_atualizacao":"2023-01-30 15:17:12","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5BgmhoqwBidm1oBRWjSTfDQDCeu9UnNhpmwyyMBg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-34.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwSNNFE31fx-e6mkFBllgDwLRVz5vphcvucyYI-PiOLm12lTIg4hYijXVYx046u6NNghW6BP57eZjxsMc1wXox3BbZvjlO3qA6Lv2MDZQzoyzFWCD5tgb49dwk-dnaUaYwhSgjK82Z7Evatcgbq2HYQp7WuPMMKjvoNexibQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-34.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5MctwoKblhihovB5CnxQfxMMnksdUlVxqJBrqUOw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZDcBkutdxFyYSX2gMfXUsHrvQLCVy9MmUi13gmX\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6zSp-W3EhogpxQTetjQb8AOYOQutXYtxrXxwVk0w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBy4ckdEfqt3d4G8FBi17IaAWV_9dMwvAa5EimBA7FElmdu0MtKzOl0Os7T1YOn0vNhj2CjVcC3pUZdObtZQNVsBe8UnfHsLc6jTKlLN7_j45KpW4wkX-UbJtg4PAwIMBU3waH87Xz22_9YAKZ7AU1f4jz2z8ORjv35szDWM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7AddGWrkJn8hlqTJmcs8t-g7rvt9UkyBqY0la_LA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILOupwl5pl_PVqMvyOVBuQWmE1CQ8HhhkvvUyYuzGAFUVkFmPzpIIlajXVY33Y-ty_N0g83Fc-8m0nIXuPtQHIwWhbZ3i3sZFQFaaCIG2biNJshLXN5sAb-6b8nQ20EDZteIX-S9DQBVVV9C3kzoTgcxa_2zWpc2jwpU4u-w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7D89wu0QXneuFgCR_rOEt9uzXst9UkCxp5evwfzg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOVecBkjRKVKKnAJxx2GpdAeuwwbBVywgmRgl2Hkh\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5McmQs3QLueNrSsG_lALsFjTETuNXfUxscCDCfVw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqJIsfs1uqBOBpd7RzEuKEvTkzvLfBa5E-AGUtNPHOYr1Qx-QWPOVHVB_fL59GJ3rSDl4sG3cdOJlskzH4VS40Hh7so7FSlGPDAVNuOEK8YlzGLbNRJQ0rhpSqRYRmD1WjxB54X3zB3K__zGXWGi4g1wWsLWhs9UeKxQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT49i-pqI0ccjuxoOywVP7nwPMahv9Ui6xngtPBDgw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJjCg4UibB13dGTPzoFFQaWbzqTwRn_hsvm47-x_4k69cL-Ek1xUphHVVCWfROwf9JN0oG22iBDz_jWH3semkgv804UDx5Lwxb_4i_Ij0lj7lnrY6R9IZIZ578vSPc6YfibPjYgrFLKzdkh2VbWY_CkRRqAvTDMwfsLkFu6X8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5NgWUfpUEehNbYPGsVP0twODWsutUumRnd4BsluA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKORAl2lDriy51h95r_Z6q9IHvw6bHVyaSmmRBJ00c\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5Bg-wSpTgq8BChw5xkP88Lik6ts9UkdRrsiRa-CA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Q_8rb8l2Jjpx5fZdczgPOY_-TWcBAwDdxQJE_bd56SdJ7Lr2R09jnRB7fyVl6pccR1g9l0Cs7X2Z5q2kNawcKkg8y28FQ9I-aswloMRHME9zV46e6vWykqQbXNS0fG5H18_TpU3yGH9m5V7HwmV9awR_EKJSveGUOwAVhhtiM2BsedtWPfxJ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU43CWRmobyV_xHZupcQNLyLQDOkttUg4RpRocnFaQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILustwV31S7LJd_2nBF7T5MSoCOCJJWrq2ir_-49ole7h9GVToM2gcRLWN6Hn3JZ2qN9hHhuTRzGGkZtowe8s6xUhYe_qrPeISKwF80s7ywmI6KShyZ88fGErCQqZ6AgNxt-RCCDzpqeArkP9T6JA1qCoQ6HW8MX3sXZdhRh8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT43TZ8eWgoj9xYpxeqhuDR9wUqnstXTVRt0B09YKQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJQDn1CCyQ0y2fBYBvh0213TqBT9_edG7A88jctTAnL_u6AMofForqb1SAcny0WKhDN39StEIKvXQZKo1MnQ-yyoo45vbCgiZoLloFjQAArRp0ubGCX7-M6xkpHjxjUlP5AkrgHOM28Yc5una7z1lzB8JiM3lDeEPFG89S\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT76CWcm1bedhOdZsR7sR78Ijs3vvdUkgBpowZK5aQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8UEFiLG_tEeNYI-pKvRZ-TeYjzBvhiM-mq7cZ4ojdph9W1SrA2g8U2A5_t9gpkNZN3Cm_tN4VXOVxvGBqq3TgcQ6o1cRgCjQvqC0IG2ZrOMHjd0y855YFyDPZ6FQAxKAbKZDdfEXcTEsQ1bNC7uviIMXQfnAPRrvli0XP7k\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7BTR9l0UBj_GOuvxmVScOKjEmot9UlcxqrVx5ikg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjzg8UtAta0sJgo-HfskVDy28NEbed27A88jctZAbL_c6GEotwTZiyDilkwQ4TiZNt5TOP1v2KpGUGgABLYd-ZAk4c2HUVuKHYGuZDWKOyWllWMkCwtHOyxcpppy5Y4AHTTgOe4pRWvsl_Kdg81p4OeJlNGNqeSKqax2L\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5M9WBmXTXj99wpx-kQTbSNTLWlutUn2xqdWXIgEA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-33.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0DviG45g4eV8KTUfDmvfRVdlCjde8EhZU0jIKb5JvQ76Ak1zZ41S9OlVfPI1TJbNwx7K80dT86F5hPpPa5TgURDKNeltYMz_4Co0GQFJNisgKjCpLF7qJ_lHzdJVcabWmVMd9RLcUC5XkzFGTjNgwGDVPTCMFfvmf3rhb0\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-33.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7HBd3sqMGY8NEqOCHhPUT4SjyYtdUmGxpDJapYzw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBMiUUnbuMTdlcRZo7xYQAJKwKj5DgiW-AkNjIB71ReAam7EDlpxuWEDv3BCr-0sdNzhQPRSo3MlEZ9s-Sswqgkx7JHceYgvhEo6SRaCMwKWlh585SZZu2nCF_NRia054W6HOhusHWqZRNNQHmVaRtjI6zQurhms9TikW_A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU76cRcopzpr8JQhCGkfPcdySEnus9XbWBqho8ZiJg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILOmrqJKzVPAUXXvyO-Le5RgCRTCFTWrq2i5_-xT4nd-Cr6M0NyYqqyHlrxBw74PZaNzDurSWl5ynj9oY20UUfv09X-iSiysCv1jp1PX6IimlkWNmKe_yEbEkFlMeke9X4QsNGhV9RmrdsuLA_i7hL4vfkzwuo0mibWdF81A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5DS-ySp8vq_mxave8fwccINT-as9UhURo9RkJ14Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJcyqYkiHNUpxpXFnJQ03TaI162OreStIA9PaQFUduNAxeFIPB2qH22nJ1Th8vlxxGl0Yo5gWsCtUasTzBXtvy3uvuOxr8PB2GKlKh7h1iuhp26Zn1nLaPZxQJtrZPBXhoGzK-Y4HejCE9F8SMpw-_eQmaUYHumcRPOuE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7HBmMp1w4i9BdkO-1rvMN6xbnhs9XdiRsUa6tFbg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwUEFiBUf6iUVKvx_ujrfcv2l6y9T0rm2i5_-xT6Tbtj5B7WwaDA8U2A5_sdgljF4N3hwazVciy5t0oYGVUVfO0xb-rR27so9rA2QvzETWjXttr-Ie_xEZTINLNtsxKGszzf8Oq9fndR0RHTBfb18MAZ5zgmyA2hkcoERUA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb63DtQgI7fn9OjWzu9jvQPNukUSsdXZ9xrLjMawkw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJc-oIOS_cH68V5gRoihue_GeEJfLdtYzTSgCZK2NGDHm9eFSqI9hhivWm_c9YFL2kN9gq3Hc-4m0HwcI2W8s6o9im_jJt6-6GZAq8kqwdXcP0PGZB1uddEmZ33IJXVUZkBOTYgssvit90AUYsYARIMS426_XDOljvM1Fo74w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5Pc9WeGgsrhN1WN-xmQQMASkZnsNXa9hs2Kv3wdQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAjjeCLbnucnUPHfsjIsQHmBwAyvbgNIg9Pfc_LUfepXSDNcLLPAPT-12SAecnVdGv3m9IJ8HyZxKg44wTt1EU3YquqyP4L2MIltPBBYocCCCf06qMI1rvsWIr4IANeZE19bGoOJq19vxk2diGzv0SXJtC2bceYGvcQeg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5NgW7t27iYPhupuBMcQbkATzSWudXbbBqESwpADg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMFNIREn_I31vkW_fym_DoY8RXIvpmcNnb7vrWOB7Xc7-JnfEdJmneUxUfNO0fdbNzDqjSGloFtvygS2e2n0ffMgoGajdNog5TDZprYCA6GgxK-hSKdoqJ8VlBSlUaYYbd2iJH9DBieYjx7-mJmm-IGyS2F6eXOVbRV_\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU739xOT3wHufO2izezhSQmNNLAdv9XZWhq7rOAxHg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpANOLIHE-aLvOLTaSQn2AVlPUyhcUdIQRwtnrMtDbi98H-nD0dok22kAVffIYDhJN34kn8cOFse81oWGUMUHtBl3QXEovohQAVMccwZcyBk1Jc4iLai5RCAs87wiUu9gIHSvCsxiX4DM01OG_97FJC4Fx-DEOsXv4-P7KHU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC04_hJ4tWQ4WimPTT5FgNkPNQUH2s9cvzeNzglAA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-32.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ_MlPITFXfS_3io-HptP1oHCqsfJZtaTTagCYhxYk7uE7BrU1Q0sHleUxUfaGwPxQN2o23WlNnpeEHGANGGlBfQbT5tR1bk7jMOPUiTZfKBYI8J_wZrkTHMHyHMFQk5PBLPbhsT_j02UoMQVWaR2nU99SjCWuuWhNayF6Iw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-32.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc43gdss3cDg-W5uAR-jv7PIjoOVv9XTNBt9Ot_TWA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjwEOOU9caoN-tcjvHtKnAD4Ed4nyTvQSZUB5CBk5v0ASlorLFPnDXgV6ZHGcam2O_npYGGe43kK_v_I1iHVWTjiM-FbVjxlAGbUqLjoFjYJc8OhlvLsfd09w1ZPz8YfA58yZRgeWTtek18D2GpzFhv7o1SXNyWvD8Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc719RFpGUVugBQjw-gWvkp9NL-fudXbHxp-CXqfLQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh3HwNZ8-HK12DhPjQKUMlctGz-mfr0g5dG4B5nROw-Fah5MLFpCuVCClkQV_WsRIN-Tos9mFgruF5hPvPa5TwR5XRwUXku-HYgKSJGwL2hYmjhiapLJ7SJ7lHzdhVcabTmVMd6TitcVclzCC67VOUhYXyQqokWjO7FAGaQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7zSWmRpcSQdJ9pzxjhywcIOzSjtdXZyhrrDBPwOQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmxG_rgs56z1ikXsJyZL82XH5qk_ZQy1_H8QhdFWMS4iuGiP7b_zfjeMc32FGwhBN7ag7i2DFwenwhz8CWlRD_cTppSCggA462KTxfwEw6Wmhp85SZZu2nAF_FQ2JCMBDXD5jB0at6eu1zkwWAFjlMoFSmfQeeLFuASu\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5CjBZnEk4qPGuiPp2qCMGIMDRpvNXd-hsg3hXulg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_MlNwRH118lzPnfJVRqtbTD5yTJRxLr2R2khYnSTMQ5Xd4_hWokWGgHr-p_3_rRHt_VeiBpMNNZVCp0MnRG2bDZ2EQxULsc8om5jLgnKnqNEuVfnITRxHQoL3VqCY5MvcwEv88tWumoRT7n2l7B5UX56M3vgeZ8kcKG3\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5LAhEaV0_ic28tuSCVCbd0yLVtv9UlgxpOyGrcwg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN10Hj5125gm25tTaHMCnQY_csppZtcbA88jcxT4Tdrh9WVRIM94fNLOkxRy3ucNaN3Dlndmb5EmV6oYHQxznohIArFcZg4jQBlP0UD0pj7hjbZZJHq7G4pf_orkf4NODbGb-g09OcymV6_UzoyNp0n8UgPHCPh_sSJYIwMA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5PBhkdorzmDWqtxSfptbXNzI-TtdUh1hpB423SJg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWooBJFE0VWbmLdT4vViB6kcvOzemfr0g5dG4B5nTzIdfaVqRoT65y1iAvmv__RodH9zZ-vD80S9obqbbcXQvPdPVqU8bkoNiv0u4yrQDKBm5kYdmKesRAbWm9kkU4OZfba-4jfBxDxWHrxVNAd5GFME9gIjWmWWs7QmbmGQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb48TtzhXM5kA-dhQOxts0UHiEqcutXcaBs7XTERAQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvAE51BW7PreFCgBxlhChMQEyQT53giW-A0sDhU6tBD4-QEqc0ulb-NVB3tBmV91Gvz8buKlDcQA6ZWb1Tg2AJwX70kTTo9E-v8016UEeKxtUtbWAZ7_s2xFp3po7UVHpAkrAHNvk5_-8HNdBQlWSayWkRr_tg78RWrw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46QtVsUc7phhbaxphgTrXLOj9sstXS1hstjqxR9A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8cUb51HC9fbz7v5Sf9Tv88ZTBvphcvucyYI-MiLX17HkLXKvvZ_nmijUHHqTGzN2hWRPzTVCjYoniHlQnYs8WW_lICwwhodtoCV22fXBPsfGinkcDUqdVze_BkAJMUWGWgvBfiGrexUpKRqHE-mQm2H__AJLnvaUtpQjQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5PfZzqETvsCRdSvy6lTwkPSsqbudUmbRqyLpul6w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_blP7D-s1q09LPz_FOxZ-Vfwdkyf9n4N_wgQK0IeGF995Jj45O6kQiL3389wpTUaN4AmbaLgdBOjSPzs0KUcP-wg69sXxuo-8GUxvFQYbjY-RqnCZrwTHMjxFMEtk5MRK_bhd7huP95mnwIKbih2SqhM0DWrkGiKR1_7tA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf78C9Scp7ht-5jeDWuUR7TMRjAZvtXemxr7yDNT9g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvMH0CCfxnm3-TGr5ClKE1sipwwIfXhsvigcnKKftw2zyWO6yeD2De_PWFwXYTiJBN6kHK0hBDhmHSv3seJlAfxdbOhv59u6Hg7EQe1hPye0GWMGG2_yE3EmFfG2iW8p8QsNGhUowEySwY7U8SILMgvggzg2zFWhV1MsVXA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc8mHdYFl0OxFf1QVRT0MUTlHNarpVPIHnY7-t5Cyr3W7MKqNBoLobSKlUWH0yaNel0ysU6I1dG_vtnWyRNzEqpr-cGpoJQLEsqMFsOP6hEp1HGLD1oPf_Vc0umMPmtsRKqQve_jZIz3s0GqEMBHkfgfWBAiZlAL1\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzmOdYFl0OxFf9QkiyijDDJHNarpVPIHnY7-t5CmWc7493Kw_24TJVek1Tzz40Fel8z2t7JgooK3QtxgS5l5_sfkQBX6hSsAI2GCJEwLjQa2uXJvzNt7Sa-VtEG4DJkJKqQve8jeI4zQUXqPMBHkfvD3BGyKDnvn\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL52EPtevg2UnMhfNjEWMoI0Kd2lkx7h2R9HLXXf4lAAHl52r0ZMAXNGfWxgTFXdG8-jhIG1tip76c3DxXszRdM7w5ECGuSgblGjQrzBq-K8XJo3VhXVAZ-SZK8p8mFD1CyHhPL867RWwdRMZ_MagZyaRsYDygyEMgjhMbq4Rs14yz8DuoQ\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9nz0zZpj2hj2TUEKGsSRMPbADgjXrufcNnU7ROc2QLTKrnSByMRjmejEQws4QU1hGv0lpETDtsp76c4ARvs2djsuWg9fWr9Oj5Xl5fyaW_SKMrhSkM1S0RuSZK-qMrXSi64bxjOOErjuiC7gPq4TfFrfqNi2DPGK82wfr4tYpQ17zcpkDWA\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J7IfKk9MuckM_yCnkSVOPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaDEeGjhdYSXyFJFjqSLWtGBpBYdGHKX_bCsbx5T02AJQWCEtUWLKaeJBRBjWAyJzu4qqx0W7WjrIdGAkemmFD5CqVdi-HrgL8giHkQWb6CrRnxv1yIdCzkIh8nqlcIwgBh4uz5NQc\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpxxRvW_8vpOwozMb4z5VfSj8s33FtRl3CurvcNA8EU19PfjU7bigAKr2IxjJ1ODJaQ2S2yrfuvMhgfu47bM6bgglI8MkO9F2VeM-BiFdt6IEMGTgDF-933sJBBP8LKztUjKNbEiv9oYyTXmQBgrWKQFr-D3NmIqbsJZ6CPxVjjfrYkg17jVH-Sow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9h92p2eq4zxZatBrOkCVOPbADgjHruXcNmX74cn-qglp09W-_04NATNGdW4gaukBGZTz7PwmX55IqCM95jkqMJRkAHUJ7JEJu5xv5vzaGOlpi7w0shqWMy_TbTTsa-CdSY5zE_veMjl7FAXqPWEGtcqsSh0iA4dB3qL7xiNYsvl6HTRAkVQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9VT21Kk9MuckM_wAfOSRMPbADqCWF8RMvivdsVgHllIAGFOGj5dYQdzUUwiITGXRGW7gbuCT_VvbCsbwWvu2m2Da7ofKp8-6rshaDDW6O_zwl6RhV-LyrWMwVD2YT2nuDhyCrGTBCl_DAnE5UJ-DspuEbYL9x3WzlUiZ5j6h29YJgTyULWYQ\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l6Jjp95fbdAENNnv5F7sin3C6xluovklCUg2FhKOspmW5d2MoohIKSuCzKn38zLzvU4LsvS75GPtZqARNm8LNqN_0YvCWHWHY8gO6tFgJAxPIIJmwLijIcBxgMuRZuGYyV7iGPqYWyyUxMlZdavt8eXKAwouANbgOTmT4RXYCMCpCSf6o5Hl9Gj1AaYA\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"2419","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_v3leq4zxbaUuZ5kmRQvB8HoDXrIyOHSoAQO0KlPC99pKe8mKYYB1ek1TT7yftqZ3rD4S2rqpqEFFAJFX9e_QdV57RXjqtPtCUY4IdyNF4sdj7ApKqYpe8VvkCwFTXQeYTIhhPe-RoF3BkU-hFuev15BLw2sWJc\/loja-comercial-faixa-nova-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Evaldo Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":4,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":8500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estacionamento,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.705825742574,"longitude":-53.734366462427,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321880","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQSnHZG-Q8VaqWJwRBJoytT5tf_vGVygAmaiRgivm\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":280,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":8800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Recep\u00e7\u00e3o,Internet,Ar condicionado,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894984,"longitude":-53.7923441,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}