{"codigo":"3215","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Cobertura gigante! Localizada no centro de Santa Maria, n\u00e3o precisa de carro para nada, UFN do lado, mercados a poucos metros, farm\u00e1cias, cal\u00e7ad\u00e3o a 2 quadras e meia. Conta com 3 dormit\u00f3rios muito amplos, bastante arejados, os banheiros foram rec\u00e9m reformados est\u00e3o de cair o queixo de t\u00e3o lindos, conta com uma \u00e1rea gourmet no pavimento superior com apoio de um grande terra\u00e7o para receber os amigos, tomar chimarr\u00e3o a tardinha, tem uma bela vista da cidade.\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"3215\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":313,"area_util":313,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-10-09 21:00:02","data_update":"2022-12-19 13:33:46","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":575000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":550,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":2000,"meta_description":"cobertura de 3 dormitorios com garagem no centro de santa maria rs ampla gigante ufn venda","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6835553,"longitude":-53.8113964,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Dom Jose Duarte","condominio_fechado":true,"id_condominio":22156,"id_imovel":627685,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","endereco_cep":"97010490","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1480","andar":4,"endereco_complemento":"402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura de 3 dormit\u00f3rios no Centro de Santa Maria.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone","imovel_comodidades":"Interfone,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Dep. empregada,Terra\u00e7o","updated_at":"2022-12-19 13:33:46","data_atualizacao":"2022-12-19 13:33:46","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmBupaxef9WXeey6UdWZhi\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%281+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2DQlOq4zxbaUubl7i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnmPUImknHXRrXs8KmlIf1O0-_LACHFHAMvUGCL7gglIY033sKNvnOJ47QPtapNQMBeFc8OhdfC8wI72xDodmapRO4TbEedPzm6UU79VZ1WiyXKkZsAk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%281+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmDhOiMe3zWXdGy3z-CU9E\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%287+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_3uHlOq4zxbaUuZpTuCnDP4FoDHrI79Jv2w--NpHkdaj8NVDRhhuXIHGkKfCb23OSZHyvU8tIBt6UgWNdtGtYxrI9iPemquqSPtKJFcNy-J8xYowIKgvaXjX1PLiWpRO4TaEgglHqbVXBNFY2qCyM0beqs4\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%287+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmBhlSOezzWXfMy1tQ0yC6\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%282+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT_jbdYFl0OxFf9TIKtUuclAMdwkGx7h2R2Hdx36t3pC3hkK3yCoGXq6TFdZo0u02rTu_CtyCOvUY7IDvmVM4CM48VyGbB8_GmC2IPkqb4GYAEJKQsqinVo95raTZjRfrHk0Vesvzmx-Nc9VZ1TqyWsSWQns\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%282+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmBuFUOxn3WXT5y8D4CF4r\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%283+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdrLtFwRW7PjfLTZPGPJSM7afKNmgEx7h2R2Hd53akv8xcODBWDYp4FM_IXVrh1O22_NJaC9zmOvUmaL6AlOKiKM78RxF75gPSzb7obJ5JDU8GjWp9zV0wQ3lRVLPOxN5O4VaUTjk_al4zE9dY1DGzv2k4qkg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%283+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmBh2kMRn1WXchy64NtOOT\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%284+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2BZOU9Mucmsxt947i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnhtUIXmnx9axXg36QlsIyW23ofsPhsa_FZOSHP-xUvPHDdUKTMrt4ziqa1FGMcoHzrzVlNyHxEEP13d8ueKyF5E8H8G2ZzxFymK0u1Rx1cWDKKBwyw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%284+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmBuVewRf7WXRzy4jmYWJe\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%285+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_3sXotMfa4N-tcjZ3qoSZz3v1_kJCtIg9Gismjagv9wvIDQ4Oa0aXqxyNFWf2W1vL05AXeI1FZPrnP6xCjO9gwZO96uemqNqSPtapNSN6E-Y2H8Ijlsg9CWmxcS1F5X0HkGGf_0m_1Bfw9Na1bezh36zXLY\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%285+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmBhKsM-f5WXaVy2rDR805\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%286+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT_jbdYFl0OxFf9TkFidWWIrKNmgEx7h2R2Hdx5qt3pCxpkIWlNmxXg1-9Eue7m1OULD-Fu0KYxuKUgKNBfdHbhpO9yueI5g7XZ70aNxPDk8GzbIwIJgv-SsnRcVmSpRO4TaUhjlPuqzzrtFa2pWyKUG7wgE\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%286+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmDuqgPRz5WXeby4vBzdgi\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%288+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2DQptMfa4N-tcihjx5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuNUIUmn29axXg36QlsEyW23of0PgUboL9fiu4EvOTLt1X3sKNtn5AASVb70bFyJyOBc8OhdfC8wI72xDoBmapRO4TbEedPzYwaY89RZ1W-zioQfpgg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%288+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmDu9Yyx38WXQty5C9G8RR\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%289+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf_nbdYFl0OxFf1R57s9NpeFcsi8y8xMvijcXK1manAAmkNzkbe-EXokb7Eve8G2EGm-13PKyFZOSHP2xcvNH4BtO9c7vlaOoa1FGMWoRSH7iZ7SztGQP13dkueqyF5E8H8GXZ97Wyqq789la1d2zjyEYDDE\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%289+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmDutYOxv8WXTPy8QSzlxi\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2810+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_0vIdYFl0OxFf1R5rt-D9ulrvCWFvHcNmf4Pqm_6lAAHlJzqTSduXIHYSiFCuWxWWPF2F-Hg0ivZEg0Ff1_vKnawR_BFji6OFI1OKny6PHDhB7QztZ9Q__Ln1ica75vYYy7Tndf1t1r7lcNG1Duzu_htm-Y\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2810+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmDudROB_0WXQBy_HP5Ovq\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2811+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2CQotMfa4N-tcgfTLwNUSUHoDHrI79Jv2w-uNRPidbB_lVjyQa7WpFiVyHCv21W-DhXHbzrUioZ8Q0Hd-UR_kuDMAmKrg6CfEX-M-glUAhHHXQwtZxxP398V4dJm48QGvEYdLw2Gb1Q49VZ1emzsAU2lPk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2811+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmDhJSMOTxWXcAy1GBiy2i\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2812+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBMi0UmbxZH6xo1HIItMucuBcsi8y8xMvijeXpMMfHmrh-rPm_W8Ld4gbpi0KYm22iCSs_pk_NZNqHP0xMzPtEn3vKF9n6gCSzb70bJxJDk8Yguo9zUEPF_-1DoTiagQ8H8EpgRhPSt4fV9ta2uayUFBGE1c\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2812+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnm_u-sPRzxWXd2y6dMaBaH\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2813+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdrLnVCCyekxP2OgLbItMucuBcsi8y8xMvijeXpMMfHlZh-7umEuHxDIPYOqUipWymSPHyV-UACgu7zPz0bXUSFdQGTFrstaOrCatGLsoETb_VlL2zcVZwv_N0uea6FrHZ467uvZQ1Hl67899a2rCyXjtRluE\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2813+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnm_hlSOO3_WXbLy2sNaUc0\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2814+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_3sH-Zj2hj2TnbuFt0hVvB8HoDHrI79Jv2w-iKuvidaA8DXjEpxuXIHGMHg-xW3iAjzuNvO8JJMqnPyxa_fHEtUCTNXtn8hKfcU-IxhSSH7iZnQwtRxw_3J6V5t5nY8QGvHYracm35Wf89ZY2j-yKkdHp4o\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2814+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmAOuiwx35WXfAy6PMzuQo\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2815+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdmyH-dIFl0OxFf1QFr8-nDIrKdmgExzA-i-9NOhBlnuNU40lHyY2DX5UTHnie7m1OXND-LKAhYZt5UwaNRfP_HfQKSEpsosDOatEGIcUNRb-tqNzGxEEPV91WLmy-V5YyHgGW_wVPviAmfBV-OsWEH2GUKw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2815+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmAO9SPRT9WXT_y8eyh4pt\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2816+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdIt_0dIFl0OxFf1TFBtMucuBcsi8y8xMvijcXq8M_Hkrh-7_m-yqWyg16zUr0yG2noD6_CtzmOvU26L6AnOJCKc48R_3nKJ46cbparFSNyOBchep9zV0wQ3lRVbHO1N5O4Y6W_tzG3W3S6tFa1Auzvrb0ot4\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2816+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmABdWMBXzWXfUy4hp8uHV\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2817+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2DZdYFl0OxFf1TFxpaM7afKNmjt1CG-A1Nb7MsfHmrnmrNDGXtrXs_K2UP4yW2YGSPMw8avM9fiv5zxM0O4Cw68TyCrAIDwOOEfX1cCxKLjEZqQuiqmtR8dLjXAgxfrBs0afDtvyh6FUy1-TsRhq5uL5A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2817+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmAO1awxH_WXR2y4kAstjX\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2818+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBBBZOU9Mucmsxt_HBtMukkYMd4nyTvQSZXj-lcAIv9wcOLQOd9oHe66TFdbr2i3-UiTQvhdsOOTUQy03NuJCa878V0lVAYBckbStDblMDW8GjWo9zQAXl3lkveKyVrHZI26WL_l2KR4-aiV-rMRuAlRbIg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2818+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmAB2kwenzWXbDywY7ILcV\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2819+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2BZOU9Mucmsxt_bfi9EpeFcsi8y8xMvijcXK9N_nhtUIXknFdmxXg169EuGhm3CbEZA2_KyFZOSHP-xUvPHDdUKTMrt4ziqa1FGMcoHzrzVlNyHxEEP13dkueKyF5E8H8GWZ1xF3uWyOtVY2iey_aD3YUg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2819+de+20%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eezuKTnmAOqgP-T_WXfdy10lfez-\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2820+de+20%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2CQotMfa4N-tcjv7qgSZ2VHtarp1CG-A1ObK9s_Hkrp-78gFWtrXs_KXVv0yG2HGuXtRcanI9fCs7FvGVIY133tCNnnKG47Ua70bvxJDm8YwvIwYIgpdVhRVfEGapRO0TY0BVJs0ptRRy1-McWyt3H5fg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-centro-santa-maria-rs+%2820+de+20%29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl2Jjpx5ZZdA-uYiBUwUKm-td4le-JDjlPsx4nCTvwyo4kHv4-xUJOeIuwILam4FnTlojY9nTRNJ6bD_q0njwumXp0-1kXvu3nIAHWCdIdbrqeLcWZAfPDlNeZA1kTQemV3FK_9JQVrYGWgnLfK5SVut5PLpEYraef6gG1o0o_egAiZ2Qv36XdElMB17_dV\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":686341.76,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lavabo,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1755","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQwooptNfue1Ff8CBpC8gGUVh7FnPYXzJSoAQOwAAZhtxpLg72GasedCkyTB-51V9d2n3t7K60WMvtnLARN3At000yfP8-MxtPCKzOBQIngUuimmipKuZJeyVlFzm16atScBAhNTm88grAGvu_BB2dB4jG9iBAw4Z\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel An\u00edbal Garcia Bar\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tulon","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":207,"area_util":207,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.685640507414,"longitude":-53.800719206885,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/meio-final-02.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9kjFuj90p1nhe2xA8vCZkAVkZDy6u_PVP-mpvLPWsTDhIMP6t3Kw70oHkWWl8n7WXOhDMfNS9k47vfCRP9aUKgdS_MckQBV6MdqPtJOIVhCFvCzt5D8dD_9ADRZZ2ha6YNtrSEoA-787vnCvPMcFTxYiUB8iG9gvgJVb\/cobertura-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2787","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzIpUvxVzVvZyGAGXvRvWQARyihcrdIQRwtnvEnPeNn7Jj01QUco2AGlFwU81vt7N3B9Ss2z4BuRxvHihhznu3lnBSW5Ogxbizse8NUXjTc-hiiCJDJ7KJ7lTUsDifedD-TYgt_WEdqa3o20KGbCVF4yXXWlBmsnOVkmCw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Viena","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":112.38,"area_util":112.38,"area_total":141.79,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Cozinha americana,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Internet,Lavabo,M\u00f3veis planejados,Sacada,Sala de estar,Terra\u00e7o,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6920901,"longitude":-53.7990948,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3118","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD22RUmbxZH6xo9HbIitWmIueh0F0KMG5vPxmqJfGD_JIe0z6lKYmXqzSW1J3622EXkbA-btBiAu_jnj1K3Q59z-DPgiMsDioa1FGMcoHzjzVlNwHxAQ8I729ivIa7JNIIC4Q68AuThLo5hV_acRpx8Dt3Q\/cobertura-4-suites-sacada-2-vagas-garagem-santa-maria-rs-37.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Perola","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":310,"area_util":310,"area_total":343,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Despensa,Terra\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,G\u00e1s individual,Churrasqueira,Sala de estar,Espa\u00e7o gourmet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6952,"longitude":-53.8170792,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28795","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ0CHdYFl0OxFf1Q97dQuknYMV4nyTvxSZRPTIdqVHCoh-6Ng3XRSXssKmksI0W2XKOvUgW6xOrUGjKaASlMwMclcVwGLhTsiW478qh0H628YwvIsYIgpyf-xPmO6FpX0fkH2-wJFRziByFRwccW5fChDaQ\/cobertura-3-dormitorios-3-vagas-garagem-sacada-churrasqueira-terra%C3%A7o-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"\u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lorenzi","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160.3,"area_util":160.3,"area_total":207.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Cozinha,Elevador,Churrasqueira,Ar condicionado,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Espa\u00e7o gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.702815358445,"longitude":-53.817582050771,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}