{"codigo":"321567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Salas comerciais divididas em 2 pavimentos com 6 c\u00f4modos, 2 banheiros, Lareira, cozinha, dep\u00f3sito, terra\u00e7o, sacada e estacionamento.\nLocalizada no Centro da Cidade perto de tudo.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321567","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":6,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":3,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":167.47,"area_privativa":167.47,"area_util":167.47,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-06-01 12:00:21","data_update":"2022-10-01 12:08:37","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":4000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Salas Comerciais De 2 Pavimentos, com 6 c\u00f4modos, 2 Banheiros, Lareira, Cozinha, Dep\u00f3sito, Terra\u00e7o, Sacada e Estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6887431,"longitude":-53.8106961,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1193565,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015631","endereco_referencia":"","endereco_numero":"983","andar":0,"endereco_complemento":"sala 02","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Salas Comerciais De 2 Pavimentos, com 6 c\u00f4modos, 2 Banheiros, Lareira, Cozinha, Dep\u00f3sito, Terra\u00e7o, Sacada e Estacionamento.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Sacada,Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o,Estacionamento,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-10-01 12:08:37","data_atualizacao":"2022-10-01 12:08:37","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tVYYqy4cqFExZAHwOHfm5KTeHjDcsi3FcfYVYUzb66PaiKLSlEYYaW5-2Kh9rfQ26d94WkKkGnBAy07PUv2tjQFk3VYSP4axEB0OZBoOWvCE_Nhvb4qS5YwhLRKxEchzRuJfFGuWLb-0paQ5PD1S\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8JOjlz-f9CgQdzJaTNlHix_lxKEnVakBpWsxOGljEMpyzxdYBWCFYWRwTEnUG8-jhIKdjlZ7qc_bQlg86dPtqxOVa_RajkQwenvEsoxxOSgAc3kJYQ1ugvWX8RX0tyiUn5Ve-648qGqVScOQOLiYEwuVeLcC_ht0vkX_7eRFTyBfFBale0rY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7ygS7IgmFG9omXbFx9HdklACl4gm9hA4z-ntH5TRfZI7vOuDi9MPb3RuZO0P5b0w1Syj9hclx7V8EcPleBj-Ad5K17843QspE9P6Je6a2NJmv6d9spykkIVWVtglgko8JKN19h-5RKZZfZo\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVi3toV1HI3n0jMKMhyse3nszs0TWcS5Iv_yC23c4vyAncueImd4BWCFZWRyTukFmVTibImytihg-CEefWAb6DPtqxEXki0Tevf2W905ZOjGx5wYQ8WA6fFOglRAPwGX0KjS4kmlJXy1vTenTUi7gq4c52RS3bGgwC5NLQAa_C2c-d6WRB8Zx-w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHBBhkYBFyeowiQl_mIhghEt4u2suQ8tRQvuNZor6cYn7Gi9uB88ggQJDL0KOdGe7Hg-vW2Dpcg62XCiCoRWQW0R-_bxQt5QZJY_w0Lu7LesFlnXM75aIw-EwUmZ_IUnYadfplr8Ma5fqDEQFY\/sala+4+mil+2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsguPuk8FNDLuNgg2SUuBs2J3z7QCsK5nAtnwMX9Dd0aI5tHEWIxDIzRX5qj2X2numCE0LprN03QUoL0L2T6d5i-uc1Jt9EfFLIEhtag8dqNwc3QTv-U6JUi6ZQPtD2gAqmgHEPo9y6fS6YRdyXxwe3Ug7rM-Jsnp7z2r0URVh6olwtMEXPC\/sala+4+mil+2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzc7tPu8Jx0KnnDtH2ppkHzDs9qi5h3Ej1Gr9A6qflUooMXc4RMkKUT_GPfQMTHU5zkIlWXRoR_aXew-lcbkX3W9SP8YwuKUDMtOvxYAXKc-zuhkZ28E3T4YxVtqWg-YfLxOUL7slpkkx7Qul\/sala+4+mil+1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67P28b7elUOdZjKHcNpHjx_lxKEnVakBpRcxOGlgWs24NRlhlUtFfhB2M1GtW5pMIuqlj4NEiDAUfWx46dPtqxEU4sO0Q64osQ5H_kc7uywqIIq4EQFtAjMNBQ2LGi8TMS3zLNGtQkO5As2tSF4YGu-Vkb2u4axXBt_aasdMhsqUCiesJsg\/sala+4+mil+1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHBNmbhD3z6uRKBpM7kjAKQQkncoglrubx4TwlTz1_GeKJShbTaZcEbGN7ouSshwgTRZKakGNHSwpCPm-GnRaAwI12qshnwSY-EdnT9BQ5B3Mgvb4lyriQxmhTwp0bD0ujvWMNV9qK5Ybv4iQM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6Jt-l_q0VlyOptTc5DaONT2U__nJTtSgPLPHXQWViTCDMBbdwRiuRjFQ_nMX5w5GJgt4crYK9D0LjBBODYjp3RdDLhYhi0Q-vPXW907h9-Ox4RgseTtmEbufvGX8RX0zyiUn5Ve-688qGqVycOQOLj40SLNbzH47Z2dA_XZhH2k_uKV-hYPrIA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHX32tvnJY-8BgOUjqHlS4nQXveDMn_T1yhv-xM3oR7Xi6yeUTHsnexAqHPAWNFzYCverl8hOBLbRJIDfKOFk9th5diuiIV2Hwd3gHD7LFdmsrGJ7iZulYliTyHOliorvqunruXMbmkphWDAgN_\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBdU-VJQuKnuHl7iRTmDyfh_nJTtSgPLPHISWViT6otwKQPlhlUtFfhB2M1mtW5pMHueyE79HIM934vcjTVM1-MbyFm0Q-nPXW93-dOr1_Sjxkzmmjs3vACrFxUj8vTmJfA64ABkU1Zwv3-sTFOQYQDt4_J5E_8TxySQWWAmciNaVGKUcNfw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSW_8pz7xvNIFf4LsLM-t3HWiobNROyJQEFkgzn68ARwI6jWRkHvmaivrOafqP4CCfv3Ti6Ygyv7ICK9Ns98la0_pdApwsfJMvWXEjyjJxgUQ5Q7f-pgYn4G2AR6NVjqLKusVyla6_3DyJO4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1QCM6qoNO6__FpMtDtsPh3z7QCsK5nCtg63Qd26Q4tvahuvoh9g9PoRVV1OVSm0jj4YoHQLGPa4F0u295Ctnbf9FRwJS3cjAUxPbkPsnc3ZgiTyvq0EkvWHUuq9rhCimhHCH3YrwUphnb-HkIsUqc4xW069ieEI8MZchHVxTYlLQ5K_Uj\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL_VanuoXqxMB0mqfSgSu-ZNqog1rOSgV-llM2oR7vi5CekTYYtBF-j9kX5h8WGTKqrAwAZBd5jTooummxdTR4Q9SFKYzGzbK9XhWdSFvZHBYjbLF_X5dk-3EI7qL_9uzfrWSKbKppVaMV7hV\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87AQMhn_1CASdxMKy0YjqvTuF8xO-R23Zim6RLQLzn3HZ2ttZmnEPstD2TqxGFfK6f1uSDrCddXHgiOWmqtFmoV-pH0-T3EFlMH9nvkSHXkKUtInxSPighuNGDDe-X3y-mkn7jm5Ik61h0UbpZuzMijF_m6-yopY_NUfqLJJZzRzEl5LC8ZI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv6II0NULhT4szlzZ76FQPg0dvT_F8TZ4RwlT119GfdtSNaIUsUbGRsyTfKyIBqX8q_pwtsbr7UQtou63z-dVQUyyFKY5VdTqz8_TfnVTlqILIDKu8gY9iAdkI7Y3bxPe96O5MYH0pnS1Zsei\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE89HVT0cnZQXPZSuhN0VXlB_lxKEnVakBpRcxOGlsmE6FDUjMBWCFY-XGd1WtW5pMIvKlj4NHcs7z4vdzTWA1-MewqsO3g64osQ5HD96fuywWW5lg6fFNglBAfwO0zKzS5nOmxXDFttcjdUiz8C2jV32u9eNnGaJeYu0C91xJT3lfGdT1F_B0\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS77p3UWuzOd4w-cSgQuIFjcMqr5dbN1QwlTO0TJFzfYaqGcQEbAbAsBhShM5b8o5NZGXXX4RoWfsR-ndtz8g1vCIcQxykW7MhAw5Awn6dPDqhvt3-ltjCCVey0vrkCziLqU8a-5YJWRsdQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5DpqBxb6c-YhsiHD5KjoFGcVokCQpYC5nZ8u4zmhaKSgMzJP8YxPHFoYo36vsFAc3jDv0NSDvLR7XbPdZk5PX6_Un5mc7ppCd6IbAm_oRAuuwEc3gJYQ1tQjkNwQ3rOicTPW_zq9Gu3jI5As21yt2_USoMYrX6HjsF6a9nfP0Mmh6V9jQ7dmw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3z9z0g00YWpMrAuIXmjieghKxDLmVByTniwNLHIQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3feOYh7Wy3a5lO2qy3uRRcozXrvXcvAkuTOc2x7ULjm4UYrak4T3KNU5C334pqF-opzTYgTVhpsnrJJcrHzRDWei3-jafEcrnMD0ahAfNJeMUcBGGN8siqNofu15OqFuIrZ5aqwHcRDblW-WybmCAiB50qr-g3gNT81Ru-HByopPlQVSPPLrxs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXP-uy4OBuwf5liXOKeX3YjcolXttmj5lQEg9m7MH1YZ5nIq4YQ407l-mLTHeWsNzHUxxtom3bStxzcQth-n9iFkwlYSP8YxyqX7YvghxYQnDeALIT4uc2_8mkTzbpns_emO_LefIYcypnJHDvKe\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHih-GGWo2TuAILsl6EKveK3-ewcCvRyA8Gua_bAutdwpC1d-_MT3pMCnhwaGW9kEKNdD0MSgAvvr_icbadK0zvq-Doh3xzbX2iJ8Z629_B8QgezQTjxdq88GEm4AS6re0wDcJ_wcYrSG1QYog6lRXVDQbu90JWsigxWNPf-D0Mlp6b7OBLXXQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53U7ngu3cnKpe4MtAH6BrmUEnoQ1nKD-jA6KH-me3rxX2wK1NkSQqlNJyNe-9mCiMajarYLDr7UQ51-Gv_8tHVVdxEOI5eWkPqHW4NDGfiafc7mm3dSu0-wZRd0rJe24PlcORJ7nopjez-oC7\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolaQBEU2dY-csleQDSppBsfg6f_2FxKEnVakDpRVwNXTbQ8p1bBnIzedVdxEYvFFFmtfcHvfwHVfbGsdw4vNjTRnb8-7y9ran8YLdAm_7umf6-XiSWQUBySJqgPXW_1QPnR0NP5a4ABsPG6qJC0OtX3Avxe70thDPHmc1_Mh-h1xNT1lPFsOmZOHQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXXyl8p9XZdH5sbiSFRgUcsOi7LS5TpHBarW-CfyXe5ayMoCcfc7_4QlRou8hlqa6A7JSR_ahzoKUjWlmrjoj2-9NGao7DI8M57NoPH-E0nxLTuL366Tt1KG1tYL2dW4gflNVIcoQFT_g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnvivqaCbxfGweDRHfxbROxgYR6hWt_hOvaLNJBe6ECNN2XEY7T82GpZivzBM7n2npL-97kI_Ce49rCgnN1YYdzcYtJG4JERB4rBc6QfFUbvdSt2aEluZ8N7GrOwUVdK-JEj-MPEXN11vIIV7hf4YTGKY0xLqy7528DC7adat84F5TmOuQhQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMe-TnwiVMbdto8PvZyUX3QNz9freFyGFHYK0Yai6bzJcMUdhGbiHPh0H5dwcayB30sO8DSgl7SnU__trP8v1YxFPYCpQxYJvOjQvNWb5gx_l2evnYS9ygBQBd6TfrO--tL-yD4ez7kkF\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3f0HpqFO_LuNiPlAok3czp3z7QCsK5nMuvssm8IzkqPBUVr2Ijak5QG3aR2SmyrfsPhuLCsnvjhHyN9TFUhm8HxBy-AFTSZGQ4tJTR5GbK8yz7EJKaJbSC8aiexp3j3bIP5KT2wY8Wny5UXM1qR28g_DwyLoWzlfYTdUIfmENjIZTk-Hc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKq_DhaE5v2YSMfTTmEZNTc0ikM6XEPQgAV-VlM2uV77wRO0BWxifquihhWueaZlGAj4OcxtMuX_2R_dOimJfXR4Q9SLLYzG7bNzMdyDmMQAdrrGTqeYgvHlwJQCkTotozCzoN19SK5Bh0Vy0c\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0t8_UYNs_Hq09xpmhkczWootIYkh-aUSXSBKZ9kW9eT5TYOxbsIvswHklxw3z409ed8z29w_ojrJxhv4SxJ9ZdWL6cx-L8KC7-Y-mq6gvW0OyuuJdlRdoIakKq4xJGaTIRGFrG0pTHBoocMxJpeyMUtL3zsW1u4mwr0RX9Di66ZNXyQrFQ0k6u4w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3-ACM-KV34xEPYU5aOjUpbYrXKLGV7kDr1XYwZnQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNWEuNkD-nUMqXbn2kuZ9cEwn-awzDs6xOTqO6PHEenLaRW4c41nGNU5DVzBVNv_iPDizNjgOmcsOzjC6lh1ij4PnvjL_-fgj6inRBGUxxZ-kwXKu3Fd6KdzsbFqVIfH1rC6pTlMnLYA5V4W8bmWBe96f8-JE4xDD_UBJ1gwyvpOOfVjJprO1c\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXp24YCHzGwgGzUoNJStavNT0I94gmUnyTShNlcgKtkQ6fYk3QkKCsj2ovH8K3_IBwWmbC3OlNFrxjdI8FKs9wZd_vOJkoG0obfNjNjZaOXXU8vnAL8MJ2DmXEK13UkBa3vpZt8my5eHTgriU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNHgyeF6VWayasZzYyAL2kn53UcS5IvzqC23SvC9YcGq2fYOdmXmWaMHoyp2bOLyRRtTSvS3VMA2ZBd7-FAuvSvlJ2YPSnhJFc-XbvFf8GiA2GQ0B2dIvXrCcPwuX3WjSYkmlJZ4TKW0t_oj6lxSd5uan-SbBWzvMJGzbPO3sixqVVWn7bxw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvcvr9h24wp5_dOTdn8O2NLRG1rxt-TEfYQ0leihBaeZFCryE9240nx8egFRm9NPcJmSxiSXxWOKVPq8omDlMQnTE3xgC_KEDZ60bXx3LkmMjSMniPQGqpfFQOQBr_yMw5pnrbh2o4i0lKmeqvVIdCQA5fU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61KjG7dibGgFfWOIu3eyjbex8uQzTQk6zYbee7xe4UdvwR9uiuNYWJnmx3nz60RXUPrO6mFkaMbHggprQW_msamKpugch-srb2vnO1tjcnb8n--2KVfN7sSDcFfawmd4mF901bApUL4qYh1oXGRMU-3h6Tb193LGG_1IKnYRjWfGIjHc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWGLmctQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-l3cuUMXt9TyTjkNKVtSkFXWtyyk_WbtnZSAM-aGrVNTf8MFi46qzoNdqVSuPtAlCn59sZT0e5EUc1F-KXHzqgfuTRTM5rSzU0pt4Hpkqgh2O2kcXZXWvIrFNDKzlzsYhjkl7svnXJaHmh8dvt0fow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZd4-WV8bdkl6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-DwB1DPJ4Fm-2x9MC1LdlGaDv9kB7NE5tkT6gOQCuVQPrE80LyeUDtF2DeDh5BLcZQkmb6rYQze7Kyxbk4Q89yKB0Sp-HJUNNDqmlqLG2nN69ozm2gLVMijewFK6ilu9ysUSrm6T5-fjRz5f-nApA\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ijaJBpfTbiACPMYpNftPxXg6rWjdpHnSHTXxsiZikYKwO-HlgqYTeTAoZbWoCQG_j_Xi0bfsE_gGDhr8j7bsS9eQ0aPoehxQLjxauoybpR7VmNkX4flMZSicla_jdJGMyhDGvX-mKLl-cIC6wIyWQYM7e0KQvrPCp1Ayp4kogu7JRSwxXCV3OcqAY\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1849","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeNpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQmqxXUyqd5iAbQkcqCSXc51zXaOHvIR_ebcjYLyLxCS4AKxhFWDaHhxBDyWSzuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGk6osT7Y_gLPPQsVBSLhPJLUL7T\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-250-m%C2%B2-CAMOBI-SANTA-MARIA-7.jpg","endereco_bairro":"Cerrito","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7076188,"longitude":-53.7456597,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOi7hhA2vOLEeG8H5dsP6jqe6PcxrBj8cES_bqkb3C3bH8IAG1XhapRZde-9Shmb_CkebDamQYmbUuogOq-Tgk13k1eCa7eOcGN8__JLBH0wCzP6xV7byQbN8GK98nwn2pGVd0A9HEih7aXbrQdoZRZyGq9fW-VxbZhN9jY3um\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":166.98,"area_util":166.98,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRKqaaolbuoBSeWy7e9arskzxxdgVbKpaUDjpu-0Y0fefjHxUxEApc0oS1vYh7v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWnu8feraVaYlAFSuAxc4eWifqIMST__SYzqA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67EoNBygs2VzAoyEWT7vGIcn_awzDs6x-yK-7LJFS3kT9mx3rf3f10X70HypNv5w1A6_4ZjrjvvqKJcrnzVDWei2GSqfHmjg6i_Bgp5GNeessZK-3CT6KtuCiaJ700GjpvIP9DMZK4A1GlOqcsdLuiKU_RMA8z9jD-ZCUR9uFsft7VVDEiNaL\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"32217","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpIzVz-UNTpnYNmegS3lNtsiCW8xO-R226am0wplDcoaFdonJEfHEvsmQFh6tEFY6yHUti9NDVzGbEbDmsu380MmW2A050E6onpwEdKbyyFUWV9keIIvs9qcJyc78vUmVP4a6IubZPjzUP8OtU3DtFxXCVrHe86T0oGZ--M3sjl6UmpnGlKg\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio Branco","condominio_nome":"sala comercial rio branco","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":150,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3550,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vigil\u00e2ncia,Alarme,Estacionamento","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6966679,"longitude":-53.859616,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"32519","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0YSTCNTk8BwSnxGOAoihrsCfmlggAQpYC5vZsu0zHskYcoaE7HKUhDXFgYq36zpFEFXAMl_IdELGd9TFg-eXGKjs0E2KLQ8iHQzJnNgqVnmXprqNV3593W_7YSOOSE9fZgUxCSztekMTKP2jF6_ql8JnsgPEwMnXTKWytVWad5jMgYaUouqdiYw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-40.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida \u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":null,"dormitorios":11,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":256,"area_util":256,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":5000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6999939,"longitude":-53.8209178,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321550","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Shdl7UgH0nVk4Nnu31PALPTDbDtFCzNF-u_hO-w9mQ1yPavcBjfna3yGomXo_MXVvz6k3E5LT0nGl1iDu5tA3jlEQ751qXHOGlTjtfiNHPuQ7HZr3gmpSozT6ccCwn_y8aYSzqS6aBHIBwUnrM5QFbvgXxybbgUfRTs-8umD3Y0Ej57QFkl49RI6i7\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168.72,"area_util":168.72,"area_total":173.65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":5000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6875531,"longitude":-53.8080971,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322021","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTlaHgh-HUTQnGdq1ZtmprXIGZR4xWbdQy1AMgvw8l9vU9yLBE1qGIhvu7fNsTT30889FsXguKCPtC4f-AR93k0yUyULqAt7jd7IynDGU0_6ZidU2RhN5_UPE6eRitoNL8Q4zwz6HF0Hm2I2G_Zu_cE3MuGyfR6z63cTWxN6Vf26hyllwBURfWh\/gaiger+1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168.72,"area_util":168.72,"area_total":173.65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322113","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9l246SB4RiFHebzRblFX7xWUb9e-Oichjaah-FIuUn9GDO2q31XmTDDtW49RpsEzMBPihnm8x7GP3bdqGxhQIizc3YFW5yG0Ac755SEqKfcih5-Xe5vKBNVUGZeII4PON2men3_3ULbyQDfBq4MB0OWmY7cQmQPLmOBFBXtL_02uBV2ZVh0Em4iS6VsNoaIOQ\/edificio+espirito+santo+cafe+2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":5200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Espera para split,Recep\u00e7\u00e3o,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}