{"codigo":"321571","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Fazenda","observacoes":"Fazenda de 237 hec em Lavras do Sul.... propriedade bem localizada com estrutura completa de pecu\u00e1ria, localizada a 50 km da cidade, excelente campo para pecu\u00e1ria conforme sua topografia, aproveitamento em torno de 60% a 70% soja, boa de aguadas campo nativo com sede e alojamento para 15 pe\u00f5es, 24 cocheiras galp\u00e3o top estrutura dispensa coment\u00e1rios.\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel:321571","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":3,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"2370000.00","data_cadastro":"2022-06-01 13:57:38","data_update":"2022-11-10 19:50:11","status":null,"valor_venda_visivel":true,"valor_venda":7110000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"Agricultura,Cabanha,Outros,Pecu\u00e1ria","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":"1980000.00"},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-30.8108311,"longitude":-53.8995539,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1193691,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Lavras do Sul","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"campo","endereco_cep":"97390000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"sn","andar":null,"endereco_complemento":"campo","id_estado":23,"id_cidade":7833,"id_bairro":37013,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Aten\u00e7\u00e3o voc\u00ea que criolista e pecuarista para esse show de propriedade!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Balan\u00e7a,Cercas,Energia el\u00e9trica,Nascente,Varanda gourmet,Po\u00e7o artesiano,Oficina,Churrasqueira,Galp\u00e3o,Mangueira,Sede,Riacho,Curral,Casa de funcion\u00e1rios","updated_at":"2022-11-10 19:50:11","data_atualizacao":"2022-11-10 19:50:11","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-iNmSrTnihGOpCuTnuDTHzrKc19Pb_QE2XwGMmKw\/fazenda-lavras-do-sul-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoMvr8hiJ4ThBROCYRnyOlOM49KvI7BmaBs59YtwNoTU03GvOjHXnA1XHqDE-79cC8YCRrKKd0cDlm5hcMXilB5-tW6ncGGLGhRrw05mbF7fF9kkYD5QFQ4SQON36fLdK_3EtgWYLkqfbbkly0WAQNklYzuw0sTCSJ7DeupyM_weZraDN9_P\/fazenda-lavras-do-sul-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O-RqR1sKYhRDUzmrjw7IFSoarKtHb_uU3HPjhA_Y\/fazenda-lavras-do-sul-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_Jd9Wkn-8eyEXPh-9VUt5fpVxiSNWgB4bZUuDS2IV42afEq8xBXVC1Pet40P6rRQ-QUj4EdwYio7pwTURUac_Hf5X9-uOEBuK9-tjUGfOxaJcRKEM4W_9j-u2RES9wQcLXkXGqjYOWUqojoE8ySbpxHfd7_7dabB4haduqkbk\/fazenda-lavras-do-sul-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oi2PiGr-YdOrWPJ1mDcGONj1v7d_b-4g2dSh7b2U\/fazenda-lavras-do-sul-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_-wPPBZPKQyMw8Gn3N4-590pCdXUYw0zin_sVuCA\/fazenda-lavras-do-sul-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OQd1oGQvjeOGpBRyXxQ6IzEoS69Hb4UQ3HFmeMXo\/fazenda-lavras-do-sul-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZ2SgnnHYM0i0YA3RJ-LVRZzH5yXLfpp-SiReHl95uAE5D6GxMqePkNvlFsdQ8SOojMJRvUsXkbt3luA3QTcgGSYA2aG1-kJvba7KKNAZMyI1nba5V78cj9xvfOh0uxcXLQ6V5YDzpi-tUy_z07jg0zxp22oU7Vr3Zhad4RMgK\/fazenda-lavras-do-sul-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-e2Tv2bseM52lMi2hQQ91hEtm1tvb_p023A34PYg\/fazenda-lavras-do-sul-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_8Ox_4CYHTXv78yqrqBLRXPpJmmWUY3xjjMRbpfyA\/fazenda-lavras-do-sul-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-CRdqosBljG7SBC9tPQmBRo2p79Tb4hY3JyOyRuU\/fazenda-lavras-do-sul-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_98tHt5Gw9oTMgEqHb9K-ENYlafVkY4XTh53Fd8cw\/fazenda-lavras-do-sul-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--ieZtp7juemNrT2tlSwSDNLHtpd3b-LA2d9lel7U\/fazenda-lavras-do-sul-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3_8RXx8Y4SeQXFP7H6LJuN_XhLVX0Y1Ozipv6c_eA\/fazenda-lavras-do-sul-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-_tbu18QR9GNiMZWpTQyEQI0bJNvb4RY3BsHEm3o\/fazenda-lavras-do-sul-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1LmJwHT4MFmR6NUYV6E3TMMglbBMP_udgAkPTvXMv2kVsFGFT6-PZNuihzfVZOpWitxtWhhTSXGFxNxfrNcYqktInMHN1K4aIbMj6Ur0mL8jGfEGz08kj939oCv4oIDk1j1RYzkcj8uM80X3zJ-0PC4uEeNDOSLwrhb0FGfp7\/fazenda-lavras-do-sul-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OA-We3QZud5deA-umuMTDgcmlW9Pb_hA2_HvdHxA\/fazenda-lavras-do-sul-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_LrL4DlgqwrWVBbQFunmRWmtxoDWHjJhJawChZ4ohbqBZV7WUyqqBe_PW1--GwPxID3yG1KkQopqEnDABlWkhP80oUvR4F-se5TKyz2GUx2Skh7dN3xHF8qyxbrMI1c1Bz_Ea5O_jaH2NclLkOwrr2MLF6q3MoqrzOgj-InE\/fazenda-lavras-do-sul-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--gxRjp7uYPxfUx2wUxTfzNM9sodDb_342Tog2Dwg\/fazenda-lavras-do-sul-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophJCPQUKCbeV1aWGNB99J2Zd6p1dlBnvQ2HAS5EjI8IqDD_0JIc62eYIR7WN6PXZOvQqtksnKnZ23JlUZdo-ehzoz3CmUmlI766G6rMrmB6kR-OFTdG8aWwm8yqgso4LAz4FyYR768Egs-jR1xJ0feB3BEwyjVo-ULOThvWPyaLN\/fazenda-lavras-do-sul-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-RZ1tosLvB9JmPCPluTvwuYVjVdvb4vo2uvDNxeg\/fazenda-lavras-do-sul-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz8wPnx5GYXj8Hw8pP55GZDyapwlWUY7YTjyMVkuHA\/fazenda-lavras-do-sul-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-92VhLU0uiJjRPC2tOEQJissUXNPb-pg2T1uVMnQ\/fazenda-lavras-do-sul-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_-CxnD2lkRsuss8qrb4ZmnBJOssUUYzwzihNofELQ\/fazenda-lavras-do-sul-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnsz3UCCwM5cinfAJzVliiBX5utS-mDB6VCkvxn3OPb_RsmF3V0y_th0Cs7ZU8gS0CNLqw1xuA380hMGJefadgTnI-KZq_fAHi5LDe1BiMC9Bh7Z4dw88j6X-sMY6jPTotvQ0P7iD9v5XQHIKD8USEgyaA-zTwvx0i9N4\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBJRomD9H_aUuxrsR6wKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0e04y37R5whwXCL33-XhoCXpdq4FqXl4Ri2vlpXxxC0Qqp7-cGJgOkpvNCK16UZT-HEobnekojwV5Bd8cYQ59012h0_5clEus_gznzD3KNdgIJ5Bej6PsbaLaA\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256RhJJJQDjguo50JorVR3xM1ZiYcHwzch3kUvfpS5b5_yC8LRlJCZZUfqVAaGnA_ApAOPzxFEI1U944rlC3YQ9oySgdGfM7SWhXGiSowaMGinEwcrSe2vpHN_hHFZKFYw_Pc9AGl7Gkrrc4zHH0M3WBXsiYrb1qg3Kv0l36Wd7OREmsoAWumBKEPlK1mkQ\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93Sn6LYJYeZloMl4NeaNDyJWmIv6j0HIlYIQ4K5PTi4LVlIC5ewPrZl71nHNkxK1X81zR-pJY2aV4zLCjpjJtcclpnjj4E3TT4XXrrMFsed6BEV0XNLMobskUVvvaYRPHvw1Nz5jGtEixkOyFOvXyelRftSc13BiB3dHTaoYyA8VlGygm6KyRWKhng\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgMub9ly5yTobhBtddIPUYb10P5Fx7dWwZtrjpDPvjG73YANn5aSMJzsuUvyWmJ9CIXQemEF10iJ3e9z9wFYPws87WDvdgH-psX1kAxa9mqIl5iwNCnbAEQOaEl1XJmiX2wmc5rdCDayPT5ZsNxihgHpPXnBY_4RVj6ztDwTUqbMtywRLVJO1epABWuoK6JzUmuG8Q\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUGLiPyzkiMqMWrA3E0_3zQSFz2jufO6nlz5HUeTHWI0rAK7jyzIn_xtWpZRprQu_QWmcyegqAa077NyNPwNTQmIZwXCGtdXLKSuIpft6NRCiorEHoBfiQmZgJ1Vw_Mk9BFymSZSS7DNRiFiLoQaQX3P_scz9b_V-9CHA0CLpaVCEGxR-6Peu_1iTg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93SLiEHA9QrTe8SngToiCdKnjD0nx_lxcVVyTcy-cGi8UVA-LewHLbm81xEJ10hhzqNe1yzxtzoB4oSHckGTTCkUkcwaI0hZqpigtrcNiKQcXOsGRR5kOWaleK35brO5aiKpZcrue9Eg7AKyyqGZX6o8x8uzNNezjoRlNnna2gqeuhBSo8jC8yI4Cng\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQh97zXh0nbYMklPLpaHG2cFNpVGcNmjkKqW8ogOZ9kW14hS4CcLBczLAVxYJ1AgqUGVcD1nyGQytAvCRsy2otZlVfNaUVpWHHCsB9xMIXTwEBTEwcDGswjzlSJDxZjNY6aL02zKoND_F9NC9aIYf4i4854oecoMtdwZiJNZsyNxKK2uvnqJPyOf5qg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUF78DsnO1gh7phoO5I0ESKjjD0nx_lxcVVyTcx-qK-xQVB-LewXrcTtGgPrkpJun11AD5-VKIgl9LGde1bDlZk4OU1fO7NeEgYkIibbrOP6BPCGzNEQf2wmMwmgso4buMX7p4cgFgBdKfXHQWQsmuMvcYVGlRqR4ozr2wo0PWtGyKhVUETCq8HTN6U\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1859","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Fazenda","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnMnLUCCwM5cinfGaEA1OiBX5utS-mDB6VCkvxn3M1bDRU5pUAReH4suihzTUFPUzFNpFjwzK1s3jDLU_YLpj-xUE-KZo_fAGS5PSyEavvHVT1JGJif2gmPLnZSjZuGfzzeslmls30s63c5Bq2Xnzih16s-gnwtYkCUyM\/CHACARA-70-HECTARES-PLANTA%C3%87%C3%83O-BOA-TERRA-BOCA-DO-MONTE-SANTA-MARIA-26.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Vrs-830","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":700000,"area_util":700000,"area_total":700000,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":6000000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Balan\u00e7a,Churrasqueira,Energia el\u00e9trica,Galp\u00e3o,Galp\u00e3o de m\u00e1quinas,Internet,Mangueira,Po\u00e7o artesiano","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.669618998829,"longitude":-53.897913445013,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321978","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Fazenda","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB5eSIno315stNE3_d5p_NrimvV0qgeiL77GBHRlGSj7fdih7PTEzplHXVC2SGr4_pbR3DunSGb4AnjzgY31R8ne05b-iCjhCoQI2Wzv5U4cDc2inDO8zzldNS8ZYQKpc0lQ_oa5NdTR0SpW5ZyLVCFSGIma7AmVLXhhSdKL1ET\/FAZENDA-19.JPG","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santana da Boa Vista","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Santana da Boa Vista","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":6090000,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":6500000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Cercas,Energia el\u00e9trica,Mangueira,Galp\u00e3o de m\u00e1quinas,Casa de funcion\u00e1rios","condominio_comodidades":[],"latitude":-30.5147267,"longitude":-53.4830455,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}