{"codigo":"321557","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Oportunidade \u00edmpar para voc\u00ea e sua fam\u00edlia residirem com conforto e seguran\u00e7a em regi\u00e3o central de Santa Maria!\n\nDisp\u00f5e de 3 dormit\u00f3rios sendo uma su\u00edte com closet, lavabo, sala de estar e jantar, cozinha, banheiro social, terra\u00e7o com churrasqueira, vista panor\u00e2mica e duas vagas de garagem individuais.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321557","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":199.24,"area_privativa":139.8,"area_util":139.8,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-05-30 18:58:02","data_update":"2022-10-07 13:42:36","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":615000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Cobertura, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 2 Vagas, Terra\u00e7o, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.692944,"longitude":-53.7980875,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Bella Vista","condominio_fechado":true,"id_condominio":112585,"id_imovel":1186436,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua General Neto","endereco_cep":"97050241","endereco_referencia":"","endereco_numero":"663","andar":4,"endereco_complemento":"403","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 2 Vagas, Terra\u00e7o, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sacada,Churrasqueira,Terra\u00e7o,Sala de jantar,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,Closet,Espera para split,Banheiro auxiliar,Lavabo","updated_at":"2022-10-07 13:42:36","data_atualizacao":"2022-09-29 19:41:04","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSXH8p2lKTd25z3Lg6kTcfpG_smRYsHRh8V506aA6Hlx0weiO3D-6Ob58C22-vKC-PvFPHJklQWARvaomKKtdQLWi0CsgoxRiy-uLuwJCva8GldMfaZpe3yhRuGj3zXARsmeymERfhOeyug\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0Dp5iAgnt0e3GZN61pUC4E0NF-Or_5FnTpc2Dasz5sz0mTtcKVmXiWasNZRbWtW6ZEYfuS118c_bDCIzuGFDdPSXge9V7feZIWwuHjuFXCqcAbR8auTcSc-EFiwACpLQ8wTd0MU-tGwbp5JWoaA4r5pSZu_anrQilT4-UXU_wFfl_hf1BpO\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqXD8pz7xGYL2SZCJpRskHQcRXunPPnoA4Rm22vSMFDPXElkmMxnOZxLXMY-LLn60m8-pPraDZTdhwheUVpQkxEHw0Lt-AlicNI9bZtXFWevxZOORatG33yxNeDLGJmtjq1tICqyjifk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hleoGYw9XwPOmo7ZNolvxP72XHZrCRQtaE-Qy-j80dodPpPNwmeonvEfIu2iqS14M-XBAhlrj5i6skVLkxODzmSWAHpMCXlH1WbovlDPPO_E-ycopOXdO2t0JhpcolVF46GvPTatK45NSNyCf0UZbiIyU1NN2xWuX4dnA30d2e2aVN_Ch_\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQncrbsly4wpNvEDK6_v8iWbL2UKL47LK6jwnhb0Sd8L_ZjScQsTJ9Ozgr9qzEozo0z5TLGXobbAQOBtw4cWaqTp2HTc_2jE4TcxcU9jkYyqRRge8OPIvdmeCYx7tSRvPaEhqKxStiwvN-HO7sGuybkTuDZ7ihA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUqb8l6oySoKTgjqKM-1JSwMsjDOMRJlApHBuO9bex8uQzTQqbQffZUexkiFuf-Q4giiz443KV63_zEJjV6PTB0ukGIc-Cxa_dWhm_H4RumQFuOhAY4dPtH4jYbUtdy3-7cJPJI0OyKn4N4n9BGTZf-TSJ9EQrxgvfU6MGGO0APsJtMJOGfS3r14wDFl4-92-Ep\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSmFNbqTXRQKtZD26ihrmdw2NY9cdRJZtpVoQSAt3z1dD2MTAKFu1dIB9PjhEQOeb7-eRZtGF0jICCt7Nkg2wufGVoO0J02_v-AXSlRIMIttAsPTE3rBT0Q9AMAEoiO-tLrJDGLqtNZ1\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1QE8u4IhT5f_CRcpvhEpxF3RjxPgS1ZrjlzFZFSz5i8e94vojDozRbNW20k0kBxTuJuO6JEIQYoL0L2Q19_-uryZCW9BvlbkFhvamPmNo182Pt5neACY4GpSpu8dwG5fYoqx7HlVw2A8JI9xDi4VeCuo-KqDCu6OeV2IfmpZjCgQG6Dk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3YONIA3tqfPKRP0Y4lC_1udyHnPTwx5mb5cePgMpx32wLVNwWQ2yRAQNT7amCqc6NZzmMOT3CQ3RibzP0R-osZyFOEZOWcPeMp5g67AVQGaHN8cm2z0h2_9cZCnEuqu_I-RIb7Ppfdu4-SA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHGVgfdYncKUPZpiUMwNIFuCXNvXcvAktVOc3zplgfgL27omoBT3F8Yu0Gz7FHFQ4K1xp-FNOVEwFou-VCshbGwlfF_Ac3E4gIHvJY-XPR7vAGMNoswuvK6WiyjI6E8ODqssL9DMaowfred67frLk2uTSfwbZfGf8QSPJ71lHsyTrF8NSssCk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5ECfgK-AI_4rNVWPHjVsOvv25ozTSv5gESK-BzgmNUBUAt4PayHKBKyiCziSdRHUknfmaCzAWjmMmw3v-uh8kYzFRb4lRBz8QLatBaUfmf6dXGULbXFrMycRmx9j1N2tjlwBL9RsMj9s\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1JneE24BL-i_cTyJ0cgpKeBHy1STwCcETUQrCIXlBvJn9zRO2UyqFHM5Bkz4yJSXo3wy5D0Kpoa60GVkSIbEIobH90AvWAueiCK48FpSru2Og3dtBuqXaTrz87Bo2Kj2f5h0E5syhckX2bAl073IaGcZuledPSQVDQPWe1uKmf6x4U13S4E3DeQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdScmtnDBlAGFpr9npliUPBi-QFsCfpjhryInCxq_txwL5McdgiPjxtFlMRcMca7Cfb78WaAd-8odQwzs4TdxcU8jsZAoAlw446GlOIoXzq7DE7qorEjXImEOPe3V0tiudSrN8D7c0WbZQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNQEBpTP3G4LIpsBJje0XmUvOhbaw4CtOovP9nA8K8nQ9bjpz4eEwi9O7rLAX-3a-bxTyUsacf-74bqo7_QxPtFgO007hhXBjbt08c5UbFPiB41SmPQsLQ1BaOlBSqO8AwG6_YYnxbzpa2BCZzrKg-gjaZ_N9YgIde7LC8_1cKgwFj0XKBQew\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUrLsly4wpLDBAY2Hmb2FvH_k-7SWzvC5hxyycghglFVT2U14mSEz1P3sEYHkY06qIIR32bPZBZIicia3ZFxUqSxP3JySKsfyLiQXnTfQSiiiuIlJpPkRQu2wUQRjvH4vsJycX5q3OvPncnaerxHtkZ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9Up2GDjs9z8fY1XZqG_zaxu3BZ-05lxQnwWPvUC3PJl5mDFkyiXnC98F-JRlNWL_czAU0CQlASBb0Ozd57j-_sOYw5rReg6utIDe-2QvCet90R6MUNRCDJkqEIcQTo4TIV0hYaVbS9IAXHKsHxETWI6cDF0_u6qJ5aRo1djN2W2l_OtGJ7\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6-mtO9Cjc6ImskvLI0Mk3fqRgzRGJWFaGOeFbiUbA44IqMcfc3sFGd02iJtjbAwl6pT5oy-tIH7o31_rtqlgyxQ54cvY3sgR7YjJI2WAYx7t6cZpuXoV4qRNlFKnPqT-NIIUDLdjYyf8\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjB9AwMGm1NqXvvhN9kb-5rpaZjxLhavs-96f0F-JrytwsBfOqowb9zYpkT_etVimtLKXj6TfJR4KGDMsl_iYIiSaycDcgcxI87tnEnUPWaIe4-P_SGp3fTDuBTiJ9IMjqsyogegmVaoT5tfWBvYQEqm_S646u1xJUoEfZyPV4lVk0C8w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs_a7eOZ5wJgRCjK7le8mIL9WS1TvpkkNM20294w4tyJ56NTttNwmfQT_EIwuLoXj2nGSOkdeaBr5bzgWGfmECe4iQsUNWjc2YUKko7IhQYTdy2EL0Yccrw5U9Xvy_cLs_KOPIb4IpaUPBvdI\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaCI81LLmvAj-CAAdOMNO60lq4SdJ7PUS9LMCAYQMaQ4uENfdgRe2QmCl6OXw2inyt8BYxUG-VphU5SHTKLQuDsP7dB_r6CSj-QkSyXcnGbRxAdc8VQdw5m4KMrrs8fMwVVZoZPsPpWJaO2NnnuqT5bZGQl5cpHNbzUxQ6vR_UfHsyXPFBm_9-dk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdya786SxNJoqzNJ3m1uIrhZA0NI8ctXRp8bp0L6ceHUh22eB-hoO5yDFsaA60xtb1CeeB66imEPu04hu5kwS-w4WHfqM7uiGf1wYCRhDDc30gW8_xdxsi0uSVwB_sos5uNL0wD8BaJ_mJ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sBf8LQKOVtkBDoVPgopCsIQjQJ3Un8AOvAgNQK9bSvcHrIi18jC42HoB2JMNx8k2EbQFvM5gYQHO0tYXilAZH8NU5vVz2cqFTKsCmBg8356Mz5mxNCYB_MCFQlI0v1RDsyTaMS-0c72oPa-D5Epf9vBy4cvfx7PvpDelYZOdXhd1j7KTacy8\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSkFpmWKHQZ1jcCfo5OMceP8sK8bZnoqyz36PAjPHI7cSqy8lvhqMoOR6vNlCbKAtlh4jFtxKTh91yPsPiU_jN1AUsVLkBxe6Lvsy7shziHjOiJsa2v3Y1S_YQWWv0veaTj1zxK2\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ao83L8l2o6ShAz6jqIheNObW-H9NyQ1VHJBPCwYdz-tMqFi9y__7Rvl4jUpKeb__d2rI-cIG1jYTzrtMo-96K0lekEnT_PHIQxUlH6XDJySsn7T7R1An0sDGPs9vv4quRdWXW3-hmXWtwxU63QHiytP8l50L6O-SGlx6tnpoQcVHMQ84WulMhdgd2m1QyIUB\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5EDOA_BdJw67Wumj4mEE4tkEFNumO56i5vf_29xHabXbuMUcfKbxQ0q_1ues-wgTxXvtGVbV4RVIQDeGnRa4wI12qw66xeIG2d3Q9BQ5hZNuhDUIbWxKhTkZkS16yb3Ts2E5R97u5Fh3I2eo\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsg-xrZnsGzB8piM8DXDtL9w9pIn0qF2R6jch-nXCsp2pA1-Laq-zpsC7GvYxC3CAIpyd61KTNvPhOcsOR6aCyy-3uakvjtfmFHPuQ6lliGz9pVYuFA69BKMzvZ5Ezhq17DGAgaas38ViOTRplYVUaf2-3uwbFsequYbjXKDHGk8k6XDozsAbw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHBpmp8p53guztzBma_SKhr1pCI_0FBBngz1gJlcwrVkfafdI4xuV9mAG0UozwLEKHAuv3qTwYw6o7m7LF1JCjWE3_09I2xifquECw8cX2YXnVMvnDvDIJnP4PIb9IYBlnfAJpp_AW50QvskHY\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSeNYZVX5uhbrG4ykSF92kk53UcS5Iv_yCGzW4_qC1onSVPXQzXdnbF_HS7WtWBpBI9PuE59EiDMcDW0zQRjb0y5CUK7n_jMZP-XbR4olUUARV7auqdq9B3s1n4Ul1U7DeAgZq8tWgUpJ7Wp6AIq7HamTuapQSY_gihTZ7EG40EaQOLVd31Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_1i-zvLOVf6R0_Wo2WDk0BT97C6NWV8YzrknajfKQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QvMrb8l6Jjp95fZdp3a0O09NxsmlgKampouQvLwPBCNO7PVSZW3R59rQ74FW_hOAg8RcllJHLVJ6g2cO-Yi9yfag_kyxfpNGebyRVxPIQUY5KghYRerDpX2G-X5B-aWTSne-EtYPmwdBC_ol6j7_X83ApXt03-B_Cda4v1Xb8YQYvFoPfPsVd7V-f3uP2ZWNWhjheqYQSw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK5U6wC8ci9rDddf9EFWT1NCXrnP30Chc9RTXQeaHGu4eYw2uCQ596JBBbOrqrOfOpNyadW-1kS--vGmxbbRG3di5R0x-NTq78_ofXoT3jh7RGkgSmpiz9TVbdXsuImDxPOxMblcpjTdHT-f\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1KdkdleP5NpLGjNpMF92kl53UcS5Iv_yy--Bqr8Mtuqqdd9HmXts6F0nyDm1kMkviCDMSYKwwBAXvC9nu0jvquDolz2zb7Y_HmArnYh2yN8R9ZxHXc9FR3u1n4al0U7DeAgZq4tWsUpJ7Wp6AiqZcw-cxvQmmidUUcDF4E24jvaUlxDzZ4A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbsl24wpLQDIq0Rb7F-lwr1X1uIFoaAkHv321PaaZeoSnTiuUUWW-3l5-twfK_tYPWOItNyniKb-jTqXYJye8jbHA2cWofBxEY8jsYklRxftvOjQvNXj5gwfl-XUpS4_RvwDHoTWxnGLDtbuxD6ufbek_\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8rL8l246ShU0nMeG2CFMb9WrmD9DiI5hVA-O-3-ayYxigvmDqy-0DlF1YfAqWdd9MAXvs6F15ea-0O9oINqLqq96jvr5ycRcAIUXJa1eiT9TVcX27JdY4253B8gobwQdjxcac9EMDj4asET_BWASZsPD0V1fJR5toWSY13Q7PP4I14DNx8J5KyEmcmlKWHUEzb3w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI73c7ngi1VVkSaxA_4nxDCnE--vTXQMXmN7fhIUbccVzbM-4blT36lAxK1cwteDjL4BSf8U32GfmhM8Cu-0hVTT5emccsI1QbbiIJEBkMaspMBlGln39K1HdLlw5ulLj2LsWSKzkfBqsSobw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1mf9J2QFAtMmXjsijjD2Ph0FIuQzD82hEW54F3Wolc1GXZNHmXus6F0nyDm1kMsvimCf8lGhQmvqQFaeZC20-j107knni8gc8QHnSEUahMMR9YxPHc9Fx3u1h4ao1U9DeAAZqYtCsUlJ5mp6E6oiGm3vtNPwddKTOr-bb_xlll2oTY6Di\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXP0df6qAmVIzbSVHWozmX_GbMbKvd0IFwaTjWTQlBnpjC5TZHIfCtDIJBpZu3OlFxLL5PAlS46kwIF32Fd2LgyR3zWl4g3fNDgi8bu9LQ3r7Yfqi3M6qKr5rCV9-WLxjBNKu9Eb3Tpdaoom5l\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81KCstuzNKXdsywQuMVjcsi6y1KF2ZX58swzmhpqauH263MM8b_FDinRrp73Gv9bqATOtIIizf3TRki-6DPtqxOXe_RajkRTenvEsohxOSgEc3gJYQ1ugv2WcRU09ziUhxVd95I8k4mJScOhOrjyGLLcDx6V7asV2b0HFAWc-BKWHr9TqOQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"28820","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqThRZcuejRufPq5QkWG8H5dsP6jcWlQrrfmQZuQGapkepFE2adp1HNmoCluu-BesvkE68yaedqzo-Vx3sZ7AzjcMtmuX3k_dFyAf4EdfUeO59CjKm7uyZBjRif-EUGH9zn-CUE2o4zLuR-oZHoChUIL-gZ1p-aJDSdx8hS08w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edificio Bella Vista","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Espera para split,Interfone,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.692944,"longitude":-53.7980875,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321573","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8QOulMqrMLHts2qwsUUncsi6y1KF2ZX58Qw36xkCItymIICQpPHFwYr0Gz9lHc4QfPFuQDrCdd3H4iKWctxv4A2F8emhGGxProok8NZ11tSdURIvO7PpfkYCcZ8d_QWgAdPOp_aPgNFcF47oh81_n24YJiiPa03XbCkjed9M8Y6WYvFgIqQ\/ed+bele+vista+genaral+neto.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edificio Bella Vista","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":60,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sala de estar,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.692944,"longitude":-53.7980875,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgMwvMCRoHTeruUKdgkKddcrP4vVrCYBiobLc2ImS71y0k7fDeiqimvlBJOUmRIj-n0DMezQ3CI9rBYbYxWhSb4Te1Uabr0VWtpXb6CirpgCo54VvZaXm9_6JTpxm1AZfxLP5C6ZVgAHOCOsOJzO_76qbGR9RGMmUSHkBcvl-Xei14NyrDCXVBa1wg\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb9lyY2U1LheCDgKiHHbrVh6JSMJk8h8EkwYy-O8Hs9BrO-YCe7lykzWdRSubKsHX5PwafrcG_uDYYcCBhDZegC-TwqBlCqiTStWHc6jJuegBY7n1VY4v69iZ1iNxjVBCX9wq-tQEGjiFehS-2AX6ZscX-uRiUWKUbdXiJX_PaQCVjSuwzu-Luvtd6vnB61PrV_M\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwDdN7KLnqQp4rWYrsM3xMb2lQrhasLnbyv8Xo3qrsFnhROrxm-PXMCp_e0tnDXanT6mE9TWfNI5MRIV3FUfzt4JrequvAeNa2cg0qxNbtGsJ4xkxzkVWDsIcRz5Hh0DvNm70XAZD8tOmX2yHLu8ALu9TzIEzE1Vqtx9AuwdMFus7c-fZdUbQ_xG3_\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":686341.76,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lavabo,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1755","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rb8ly5nTl90jdrqtNhA_J-5l1LfKE8z5CQ-eqZwhC9OadOkexC6srjwhJ_PdkX2wNsO0KVlGc6v-AghPX5dg6ICcRMKNQObE-3mk1a1LiQ6Oxx8GzMziTcr_oioe0qaZQN_7pOb5Llao5IYItJUgPA5jHX_pNKta90PCy9vW-V3GbhBYDl4Um\/COBERTURA-AMPLA-4-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel An\u00edbal Garcia Bar\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tulon","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":207,"area_util":207,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.685640507414,"longitude":-53.800719206885,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufNqHXd077vlpUd9vQyQ-XmU4qONb4__yEbzbvkOXNzx03pQTmQNq0G1E1P8W6WW52mPxzZPRutC1NBQ8PW47JOYs4xFZAOXA5qP46X2C-A3WOmkd-Th-hzYayAbM5qDJTUptpFhfoefBbqxcxoJJ9_W-Vwv2hM5cslAM\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":186.2,"area_util":186.2,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":790000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,G\u00e1s central,Internet,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,TV a cabo","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up51MhA8B6Zl1o1HpO3gUydUsXuXiLT0kUK7USm3INb9a1RyGYTeKYsdb2vYXmkX95MEcws_U5c4YopkCmkcFhfO7AHsR-ras-yy4ims_b3gKc9g4MbjI1iBKXwXs8yEiDJPX-uaZk3uyK6oQo6qMneaNcyRXDGukKA\/meio-final-02.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2502","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHedgVq89Y_oAt25qD9nTM17kDCsL5WCF1eWFBGLoOtG7dRQluWjFT_rMwFFUGk2Dd9aVuQPTSdXHolZtnXRt5qGZgc16l84NlhrKggYAzopQ0bYRO9fuk12caJgd_WWYYsPOmvEQlIOT29twDOSJigeNl6pI2XKfPly_u7DMi96WlNJvNOg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":157.21,"area_util":157.21,"area_total":175.49,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":720000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Sala de estar,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Hall de entrada","latitude":-29.6975444,"longitude":-53.8166069,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcOHTdvfPq5Qp4r2YrsM3xMb8XPMe6vuolGEO-STjn5o5Y7P3Z9Hercm_xXUMHSbit0s_6i5nBo-EnEVl31AEHXEzbHTKop7vHQYLI9pAEyZlWKqTAOVYzxVfYYGvoFgzfa-bAmaW61E5uHvndttGlPNHhKZHU-zEn37Dm9fiPIeg\/cobertura-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4PD7WYOa8cfK9fcewd2VyWRCpfgS-7Fz4vS3bOgu5cuXhDnc-Re-9Vxa81O0mRvnbRSf2Qt4h2ibh_9X9O_UOLbiBIe9bzHacPB23S9fiAcc82VY3zjqo9LU7Q5EC0t6TtyxZg0uLD6Zyg6nlHK9fW-V3r5hEhIv0cU\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2787","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fCOjFHt3ZMHsMzMKyUTkHsy6y1KF2ZX58swz6xqIypWe83CM8b_FPinRrp13Gv1Ypex4wCz3bcsV2OtcAOX23Uv5DcmhGG4NkDZLQ6Pdi4bcUVYz5SPigxuNGDDdeX3y-mkn7jm5Lk63h0EbpZvwYXUy8aRvlQOkMWX71MBNTyojFVGAaf5Y\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Viena","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":112.38,"area_util":112.38,"area_total":141.79,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Cozinha americana,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Internet,Lavabo,M\u00f3veis planejados,Sacada,Sala de estar,Terra\u00e7o,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6920901,"longitude":-53.7990948,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}