{"codigo":"32167","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bel\u00edssimo apartamento decorado, totalmente mobiliado e em excelente localiza\u00e7\u00e3o, pronto para morar. Composto de 2 dormit\u00f3rios e dois banheiros (chuveiro \u00e0 g\u00e1s), sendo 1 su\u00edte ampla com uma bela posi\u00e7\u00e3o solar, living 2 ambientes bem distribu\u00eddos com uma bela vista panor\u00e2mica para o bairro. Cozinha completa, m\u00f3veis sob medida.\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 99140-7439.\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [32167]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":116,"area_privativa":66,"area_util":66,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-10 14:58:19","data_update":"2021-12-10 21:22:11","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":690000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Excelente apartamento 2 dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 banheiros, com churrasqueira, 2 vaga de garagem e com vista panor\u00e2mica para o bairro.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-30.014979,"longitude":-51.1819979,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio C\u00e1rtamo","condominio_fechado":true,"id_condominio":166296,"id_imovel":982172,"id_corretor":22865,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_bairro":"Higien\u00f3polis","endereco_logradouro":"Rua Coronel Feij\u00f3","endereco_cep":"90520060","endereco_referencia":"Zaffari Higien\u00f3polis","endereco_numero":"701","andar":7,"endereco_complemento":"703","id_estado":23,"id_cidade":7994,"id_bairro":13488,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente apartamento 2 dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 banheiros, com churrasqueira, 2 vaga de garagem e com vista panor\u00e2mica para o bairro.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Despensa,Banheiro social,Elevador,Interfone,Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira,Cozinha americana,G\u00e1s individual,Ar condicionado,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2021-12-10 21:22:11","data_atualizacao":"2021-12-10 21:22:11","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-btPlfK0ZUTbmpvjMKiTkkcF2ms7hC4rH0usc2cnQivIo2RmOLonduUJQWdUdn5S-3HBPGMhmW88IIlBEDsZFO6z62wKR0OahruxIwXyuELAT7uYIOkqoq6ZOpZODKJdViU9Sq5XGzeR6k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjnHCeYxxwGbWEPHY7QEsewLtKq71KF2Zf5NQzWXkbiqq8mJIC6rVvFJijkYr5tGJkuQezIL33a9a9GSNtc4P01fSvxz_OlFC4BcDfJYmXPR7goGMNqQKfPqJsPmp5uSCCYq4LaqwHfRncKauM46FkUOWX2teAtqaXkmWVB-hCINyTLFGdsEVvA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXp25f7Fhgw7UleOoe2JKkRg9_tmis_qh1GLfrDvNf5nLq8WcfKLxQ0sIEBSlL6d0o5G4n-gSVwJmPcT6hq8v8g1vCIcAyGp1y7PkBe3Scfsgvb4n67cf0Rxz4YmT5VFgOUHsV9Wu5MBZ5PL4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1Fzzw2QFQ9MmXbqVcPJHn1_lxKEnVakCpSsNvHNgOt-79jYNkUtFdxMYxFDUGk-CcFUKlAAyze3LxkZthrBdALmZoUr75Tt6LfEtXlXdJqeDUfUA9Zfgg9-NmCDe8Lnz-Gkrb8N6hPHap-uQFOKbkXv9mvLoy-gXG9EXeHppXyfHFPbG3YME\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJkyIHE4FEgh8M36eGpYKnIpx6KKvb-jOyX1966M0xkjP6MH-XJ4S-zGWC5vvo4zGm60zQ-PCb4RfjrcwRHf9icld2EyEZSXGY5riFBjm-aQPdiV1Tg7avBwCxDZgV71iF63NkUbEbpS9-e85x\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSeBx6lIOGUuZ5S8KS9onqvTuF8xO-R23Zcm2QKQKrpbc5o34_PHFwYjcck1nGf0mREWQgSz3bc8VwOodOfs8Q-lFhEb75zt6PfI-nowxzuuDUfSYo9vpfHrF5Uj8XTmJfA64AOEE0ZxR3-sTFOTYWgR0ybhV_CJTP7wp_mpRQzk7EuLso7Wo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbsl24wpLQDIq0cCjfDBgkw64waZrmEGwpd1GJmmu56i4rf328xEax4u-1je5n-Lo_aa9aPoFjBnRmETy1scz7jrKk6FFWb5iS1wAi4IQRbOcdnR1urAvQNX4PqfhaEM_nnTFX8zH9PFdlIJVzZe61GGpkK4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8lio6QhQmdnAubzwrhil6OUo5HkxqpDvRAw9pIn0qF2B6Dlw2RKi25_Ad9Jh-uoDoL2SlYgxS3iV9B2JylSTLvD9gHjXihz00tgyTKAjUXE8oSb-ePjLonvkIhgbyOLNN_NRBUy9CxqDknD5f0k3atMl4RZx14XuRzJui0-6dkm56RCRC7LGGkq76UBsXPQzA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmF9VCR6uMLwpah45VPDmE0ESocFCjyIt2ZVk9tt5U-_2wwLPs1HSCjYHQUaAS1WsXpdakwLL7w3cqofe18r43goo_EGlvctYhERCz7yQudJN_sKEcdhc7Fe05ZDQR6tIQkDFDwxWiL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ3hB1kH6TTy1uHqI4qW3ffAFkhOMr_5NNYWQyICIbRe4U2SvUNuitNZr1TEmXyWHR1ZINucPKEEeMbmggtvQW_kEDC9VH728Fgu7Ccs8ZufQw5CLEZKaJbiCNaj-5pXj0fIPYrv03X-Zni5M3E1y2oLgqMK5SMAiRNZaEN5XnMljfAgsRBI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbsl24wp5LZI7ezZI2Jbt2ns3_OhnG-Dc0ikMN2muXnyTSiPhEArsmQq_Ek25XcMMDUGThAJAV6zgejE-lH32ZjE77YE1ewn8D1_pGIGo3QTbbJoyaU0-ghUTKGyvghBMx2YcoKLQhuTNvFu2LURyFT86gA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1PG7kr8TFSsVpveAXXZVT1FU4FnPGS5In543qarpXoBoLyWb0Im813ENU5CWvHRFP_ffb8jOT1-UhB4eMlwWkMxqI_JA1Hs3cmBJ8bNWqHN-ypkW0RCLOfrWqC3T29YdY2zCVzxeAGZLn0kF-7ot81fI2CT7agrmgC0mVVSURjMi_KV7urLCCg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrL9ly4zpNJAAIweZw26ZtVMmtGtbI9SEmBM1I57m35hAg9T7uNxHZVtLaFWc8dE2a-qCHhMqd0JEYi1w2i91OBlwY7_Eka9v8g1vCMcIxyiXCItfwG-Uyzn57NWFgiXokRSrndBvDM9ivvdWeUbu0petCYqxU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6Hkh2lCobahjaJHI79McpfSpjzxQxyA-mrbZmfEtj4fT0mwVHV6qXxWamHBgFmxkcK-oTvqOyerwjDDvziG2x3uxtn-VaTmGiPRf2PK_kd_iJxgsOQNmELtv1SnkSHPbT-f2iMCXyjfX7M1O9vfX3CL4WeQVy5F7AY3qNrSnu59X1BfF_N_yjvQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXp25f7IguTBc69ftP7y2WxFUxF1A7epIA56pEDJVX2iNSmHfWzInW2NOpt_xaZiDdzF6dxjASbL8zy3u_Po9ng3FPa4dRxT-4eGpGghL2P2lU7foqq_lHxwKbzTXP9qqRRL0OD8FnYTjm\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSKJzH7yiA8phs6zVmhEpRF3RjxPgS5ZzcB-rfitt2VOxWy-8T3pcCpqEecmxXi27QBBNCtW5TBMXPqxTIYZJCl90aluml-kQsApHndiC_1gzem3fp0KEYfvsorDai68EftxfoNYCU-26JEtQDklQkf79crS1lk5d-ZSR26QHpl90NTdFt\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_35A9kpLEL-W8_Hr5jvbD3Sh9OgNWVHzzrrJ7-DtA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcvb9lio2Q1JneAZfqjjxmftksNx_cArCKgBQHisqwj1yn-A2kXCe1G8_PY3bUHqNAZHmAPU0BhHylFv5yVIIgQhrEddhH8iaW8N1rwIOllkljA1dLjZIcFpSadu8EENzhIRe8bTcNGKxuKDuXItPH9yMbK8ExG1W6zJ7dcadUsFPjdW1BIW0D1NBJk-edWVjhw3ylq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h31zB8uzJM0S1SfTt3AZiCakl69XLGVH1DlqFam4Fg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDFyikn882-29Y0lpo-KFIsi2AavcSsH5WABYDV1UFATQwuwVx6mtXWCl6OXqNzy6NqphjKaXsbAuKPpxrEClK4z_esqJtuEDmxRMCg2eEMAIRu0vHWeNO6IDfOcbp91mrkZJjoHhnUv2unBVg8zJr83R28k9LnyvUX_C-UQCvd9v2ZWHwxt3uX_4sA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdsWiE6SxNhmoOx9LYwlGwnQsxJvkrXqA5ML76fQBeLXJVFFkbUogWu_TYG2MUOPBPKm7bpfHEBoVY48Alm5znAQ_1_Ip1aTuOdDT6cU6IqLUPrvBhM-Nkv8TIb1RXyFVTtWW-OUSMMDT8Og\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpTR3Tm-2j6djgZ60AHbT53z7C33xWRUjb46PatUBjVexeyPMT3pcCniU-fGynqm6wBFDCtG5TBMXPqxfIY5JCb8Wamcmlj4UxZEmxwujh0obmpxXW2G2OZDdqOj1QIw03iHll0lQPwGmJEtSju7TxDf_cHeg2QMfLVzongAJiH-IUS0c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNRoS5SbuIGdGz0emfFC5RXYAFi8MRCJVUi4-6TfVPKTphfH77OtrOwGez0sLZXtdg7eVWUvHEsEZbRfCNH78HFfXEXNm6sD72aUlVhrYTLBdWh3GJ7aZZDemTptB85yVL-unul2VL7N1pXdTrHYs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdii4zVzsRh-qo6FT5a4tM3abi5Y__US9LMCAUx8qSgoE_bBg5tqTWCl6OXKp3EtNplXhWE-2v0GobxQcf7Am2dhQaPH5KerYfSqC6KYB7dh4Uc7VQcwWNALQInsHV7AdwBuulm3x1wxj7FpXuqT5bZxltwuUXX_zvmZNwIyN_d9zdDFcINjjjk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MCuKSwVHw5XwaaqnIVP9kNbOisasbN1QwmX_6eabEruoTTJw79-2HSMBcWFVuGZg18u6-VEBlwY7PEkq6XwJF2qxy6wEJ1yehoOenAE-8gvb4my5o8m1gyQWk5HbW-8pByUL7vjphbxXdqR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMvLsl644RhxLN8HhYnRC0Gdz4bU9vm4-lgp7hztrIb8dgpZmyTCSkGcxpfplUR5tvv1nCxEjdgu3RNv5w01-lOFgSmj38i0RyjMh74A-E3eFjGBasrZ4m88rF-FYUXsyBDJ_eijiWy09cZgVRCRzsebNQc3Vg4t755Q5ts8-ceadF0biRsoEf2wuJ91EbF1-RtdjI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-porto-alegre-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":887960,"valor_locacao":null,"tags":"destaque,alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":864380,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento,destaque,alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0721","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91ByBL5iQy_3CHg_yFVvv26E\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113736.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.47,"area_util":80.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":607460,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0779","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoFarWjdqBcPGJbt9q073OypyRiRuWSaGIqUPbsUE11oSqwsr7SJf6UmKyxmPX3f-kZazW7vwOQh7BbJ9XcJvEkkA7E6iyINjO5iA2GyTnJXxVVqfn9GucHNQWpfQq31KVrsFjiwWKO3VinBs2yg\/apartamentos-1-2-3-dormitorios-garagem-proximo-unifra-rosario-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Solar Michelangelo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":79.13,"area_util":79.13,"area_total":112.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":589000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.683418,"longitude":-53.8143302,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}