{"codigo":"321635","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento amplo com 2 dormit\u00f3rios, sala ampla, banheiro social, cozinha, depend\u00eancia de empregada com banheiro auxiliar, \u00e1rea de servi\u00e7o e vaga de garagem. \nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pertinho do Centro da Cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\n ALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 321635","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":110,"area_privativa":90,"area_util":90,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-06-11 12:11:11","data_update":"2022-11-30 11:44:40","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":262,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":546,"meta_description":"Apartamento Central Amplo De 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, 2 Banheiros, Depend\u00eancia de Empregada, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6893017,"longitude":-53.8164362,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Alamo","condominio_fechado":true,"id_condominio":22252,"id_imovel":1211605,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015123","endereco_referencia":"","endereco_numero":"939","andar":1,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Central Amplo De 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, 2 Banheiros, Depend\u00eancia de Empregada, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Banheiro social","updated_at":"2022-11-30 11:44:40","data_atualizacao":"2022-11-30 11:44:39","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vLtlyIzpxNRoSdfu7WGz6tb5OWaZA-AGmwSVNNSvGMTZ427qLc0DajJMkvxfaarRpyxfiZO2mcwqrsQUu9lVAzUL8cp6_i_r8En_6KcazCaWDYropRYsHDeALGT6uyfosLHX0RR7b8BuDuz6V8_m6huZNbt8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxN-rj0JsbJUOd5y8v8F9xh4VmPGC5In5430SxlezJQLySLsO0-13FtU5C3345IJ7kFi67nVCrjjv1IOcj_ykyj4Pnnzr_8cgj26nxBmUzxJ9RfhEniurkKS4RJd_DwVHZoXPsOpWI9C2tGpOyAMlJITYH5tRAeXQ0awOR7UaMN12fFw0bsxnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKrNMQTdntcrrtEne18xFIylTK6ryLVODe4y7qLE0joC5H2rtODj5MPb3TiZO2mCz0w9E4j9vWlw5-DvSaj68Pda0v6wy5xeYEWCC9N-wyJX8gvYYlyTi2UDMB17Vp3bnZT3oFl9gm5azATE9c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HlhTlYL30BANfWPfNQcJXCzso69Fy7TWtPLXWv6mIeTkeGr0YMAXNFdxM4QXdjGv0mTezIL9yVZUs1mA6BsXBt5qBaZzGaj81yWd29fKn8vuyBcSui_VXvhBpBxc79vUmVP4a6IOUWVjzUP8OtU3EJxZLy7bPs4S7P_QnfOBmc-ZaVgNTrudg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3p7tkgLCnprynHVGkegjxQ4U69IWVAzzky0x2GFQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaCI8QFvfdISeOXds4_-vgFzcUkn-awzDs6x-yK4eixlvzmBpxXWRHX0F1wM-_ihFv5SVIMiKF4CHekGSSi_Ukd1WoV98xEW5Kmw7AdPciffB6ksILJiArsuqLoJulpOKFuUrY66qordRBZjW2WyT6CBO7vy_bgJ4EL7USU7l-yINyjbFPWYCQwE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMan8p-nYvGAthZNEes0WoccQXunPPnqAPcRH-4F0WnZRqgrKaIPTwh2Bs8-jPEqac8dINE76X4hgypfHS4Wel-zSbgfjCAYpwuntPNh5CVrlV--h8HJOh42zHVGXv2m-k0Y4EdSS0A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1p9OV-Duy7dh8WobXfsYFPG5BT_SE2SiUad0Cgpa5zzP4VmrE-a8j6D1Sm8J_UPtDQ2Rd9Qg9eiNcUTnUn5LPEEl6bJQRzQusg0bDANESaLf4EIUHQ51RmkyDYzeFPv0Ynj5ZlsrACYssBnxVIyZ7RXcFnEuRmvNSi9on2Zu2Pfx0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3YO1LX_lITFJT_76JjcIAltqg07KD-jA4OHEkjpGxXXbkk_ZU2a0q_HeWsNYtn9TyHGRmVJBlwY7_Eka9v8g1vCMcAxyqX6HhTwf48mAqILIDIOKwJLXoXcS1jfOtvXd4GHIbmwpgf9mPMm\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8lio6QhQmfnjblMi4rwRpRWq_vZrKkApczx3z7QCsK5lCqgwsG9Db1qPO0VKGoACoxxNBVV3OVSO2-EXKpoN0XQYoH0T2R6Z9q2iM1oM81tjTkUxNbj_xtB8ErMhcZQ-Jc6qpRstDYgGimgHEP3MrQ0JjEZ58I6kYR24EPMu3p5eKceCpektxwtl1BLJFNG\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MATllyukkYT2Ejcau0E0jGnoT1COCJQEMmjv4VQmr9iDu9TWslXEG8WTC18QlQ5ltZra1jGcqlesuuisJl_Rr2kUasE1aakUrIciuIDspMClG31rqskh1tvJ0ccfkA4tYd6DOCD_VVJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6NCw6JMEQDRXfa5giPeynbex8uQzTQk4jLpmMXgdy8R09CC4ixO4LA3Y70uWmAmv1ReLCMnifhHyN9fEzyT6Y7xuuYFvi5CU4dPtH4AOrM7Av53vbJXkaS7NCDoJmZsmhuuZDDjanxCJDrqn_C4ih8O1hED3N0rLvxVEKnwtgjI7TFpI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdsWj8p_X40bVPh9LY7Cmwkih71oi29qA5ITzm9TFab0bqcWf_ZE0G-6DXf3ud0LMIq_zK7UcSplwKVP3l0a8ywn9ET46y-Wpjy77NrRY-b5T0CGxr6ifRpzTl5hCturn8x16UL756pYETat2Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61LhbzaYyOALbxNFMF4F4dmvkTtSgPLPHXjUViTiD8G_NQVlhUtFfhJmTUmtWHpBI9PuG59HAs_z4vS2nQHb0y5a07bmFgLZPmv7wIljB1AqIIo4EQFtAjMNAQ2LOi8TMS3wLs2tQcO1As2tSl4lG3EgVoKG_pC3WZoaUddMin6XKY_M87Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX73QY9JXbVAFT0gDHX9RdFz0zNc9etRRh8brwvplMXK9mXtC8V4Nu1Zbh_FvxxlZ7Fsfz18jmZwn5_OtU2ckRA8IoZoGRRoJnugvSHSAj8noAm2TuiqpE9vDWg5X3l7x-NKqQDouFRgyc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl0P2CmP3M6jWoe5NIjCxkvJAztETWcS5IvzpC3De4vjDvc9l3uAYrXCWa2JzRXWwCww4-00bvUvY7rCyMzuemAWsgjK2ZRS9UH26rdU6RGQQo90TksuDXciyYrfoZ6dhlz_79SylZ6sFiuR1b58O6cgzlwhgYXJreb9U3pZa2iz1iNakoWUA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MAT9np3zk-Li3gIeLFDEVkBV8Evpjj2C5nE5vvwKXAYh30W1CGaB_2PNV4JA6gNysIdXiyqEmPGzOPCmoU4Q-SHdrs5ugFhTS8yRlXJcx0ge7oDXlIlJYPvZQC9vivPXIC7DBv2PDVY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ3ghznZBt1gb_SZ4i4yUTO26bTvC33xWJaT8j-lX1Cw7ygmB4vgjDozRWBJB2X2nO2eE3OKyJErQfob0r2Q9z_-uLQbGm1zIg4z6c8BTFkz81o7fv2fYyJIS75Spu8VwG5fYomxFEnVAETvxmveE8C95DeTEex22JPcGhV4nkURghXH8VzY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHXG-mtnBQNIBcqPs9grgjck_utu7PRurmZTugBgbZ0lxgQ6tWR2F92LwOxWBrZ2qOrWzRUTLcKnnGTD8P18533A0_J-I2R-ZhjxZ_NrJI-b5XwOOxkWAgzskwHS0D33qgey7t18qa6rSWp0HI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ao83L8l2o6ShAz6jqEhlSubhUURrmYKMERRk0PCpjwLBxrQWIaT-h4jTyos2-gFoL8ggfopMSdtxwk2kDgGQsw9bNn8ztI3grIQD4VqXzKSlSiNflynfuY7H5j16RCRtZWFfcFVBWs3kYahET4BWAxjYP1yVeAVdwHTf2MJNo5HdyCqsaf9U7bPQVx1Il1plOEIU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb9lu4wp5Dfd78CdV7CDoLxecNf982lGBAB-2NeT8VCKkqQm2DU7g7_au2m1x08y7I2E2cTKVsoI6DxeFW1zGDor47Ot0PKvx4xFfYQGQRoNnigsoNqYeEwK253pS9ta9yBqXAkrJuyqoVLyqD88x8OQ6\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1KShKsHpwgNk_bJRFReO3WsvOcS5A1veQyIH5ZR6ce4bVeeiCpNgSVVkUz5xK2JUK-b7Edf5TignFzRAcAubpOG60zB_B-g7LZZfAyUv_m9r4cdZam207x5KCNpJhfkuhtrW2XXwKoqvTZL9mlUjCJesHmbrbmc1WT9QJhXtj6aMDNzs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2213","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwADc2fPaoJLaljiwWJzXVqDlJNVw\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartarmento-residencial-alamo-3-dormitorios-bonfim-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Alamo","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6893017,"longitude":-53.8164362,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwdZquLrYW1GJ_WZA3NxXwddnXz89uura47p_6ZJ1Z9Tny6xrAQQR2sApaXoSQHfibfsKcqrwtQWAFohsFp0HvsAbjl5pTr7TOuCjZS97eBmSBUghaHG_fvEw7mRI2iE1q1nkRh0IbDZfWJRBTYnzLjSDhRsx6w058wRAs-9DUbLYup_vSUnQbScmT\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3xKM4cOgRTle__VHpO3Mjbmnce9mTmyk8bNmiM9Eci7Tnkh9kEtX-DchI0GVU1GcR-f622kF8iAq3GEaLI8fpwCpr8forNqyMPsiyz1j0EDyx20Vvv6FAZTedrSVzzvMNbllR2TcHhj6_606Ym6gM3dPwmH39VT3DBZLQcoRMLciwsdghURszG5pL\/DSC_0964.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":100.26,"area_util":100.26,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1582","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcuslyiXHch7GYOa8cfAS-yWwTWzyWQrkuGfam3GvQe3AquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT-RCLVPnPRZFwU1LhEsdxS8sSwFuKepru2-fzcOgOp_1LrI7Er_cT_OZ1G5_ydTYXhG7D2AkvKLJZpKwt18rkbzBThUu5DE-w\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Mondrian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":41,"area_util":41,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6895736,"longitude":-53.8088422,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1917","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGnDibdFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5Eg-HSkXp59gkl4mlAOuHgFL-IjGNPKYJ__bfjcF-LQzZ7ICpPtGz6BhwR01mTztwEYW4cV-ViIrNDi80wsO0ry8kBUBLAMixkbxYsoM679yrLPOPU0VgVhhHzhHCoh\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-LOCA%C3%87%C3%83O-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmwl7V_MhkslVviepUaW8JivWd_Uau5qr7Wer_dBbam3GoRPvzYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgvg1eAWxOhM6Y4Ex2bh8xa4AAGJtnqAGJAiNZBQ9KrMkcIfyIQfeP7GO86Qls7B07z7kJQtAgxmBSAd2nqhTO7e9qnyNPEGdPycql6a94\/apartamento-1-dormitorios-1-banheiros-1-garagem-51-m-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXWgp9giMbQkcqtEkFX---auHvYT8RsKRQ3rF-BvQH5kKIfFkR5e5DucSisJMyAmwQ8VhOGWs6QFs7R0Lz7oIemrXqvQD2eGk6RuhQXiHzCPYcUH5BhC9mPT8J\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAxMvbslyJ3TFRJeOOxbv1ov0nJrL8H5d0D_Uqm4uVtDGdy7yIBe8XggR3jqutAz_XPKcbyMf6lwmASeM3zgKn886UB-e8cjYLyrMT-TDIxqGQhs0YzYVTUcqhr3iHn5GNGjL8r0LfwxxgL9b-bAuaaYOTtnmSTdtoUE6_nwn36W8okeDLTnYoSa6Cg\/apartamento_-_edificio_-_eduardo_-_de_-_moraes_-_2_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}