{"codigo":"321687","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3TIMO apartamento de 2 dormit\u00f3rios,  1 vaga de garagem, com localiza\u00e7\u00e3o e vista privilegiada, condom\u00ednio com excelente infraestrutura, churrasqueiras, portaria digital 24hrs, 2 elevadores, sal\u00e3o de festas, muito bem equipada e muito mais.\nAceita permuta sob an\u00e1lise Fale com nossos corretores: \nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). \nC\u00f3digo do im\u00f3vel [321687]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":82,"area_privativa":73,"area_util":73,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-06-21 18:33:20","data_update":"2023-05-05 14:10:23","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":380,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, 1 vaga de garagem e sacada.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.689785644378,"longitude":-53.799512391943,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Dores","condominio_fechado":true,"id_condominio":21932,"id_imovel":1220628,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora das Dores","endereco_cep":"97050531","endereco_referencia":"","endereco_numero":"43","andar":6,"endereco_complemento":"607","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios, 1 vaga de garagem e sacada.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Cozinha,Elevador,Churrasqueira,Espa\u00e7o gourmet","updated_at":"2023-05-05 14:10:23","data_atualizacao":"2023-05-05 14:10:22","videos":[],"plantas":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8xFWxR2cUV2qF8Stwwkvbw\/DSC_0148.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3OHJ0nrCMkzPLo1HZqq0SJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1JwKk1HfMZn3iSnFaT9oVKHd-1rzywsa-Y-iHmp7oVQti5co6pZHHTsgAft9g7AXX7kpGpm-P6LabVyBBus2faA83TThemfLvje5mFRgjBe8OY99mjMmz7g\/DSC_0148.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8-2gz-dnVV2tzMRD39ztmg\/DSC_0147.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1IX9G6iAM0iHGpVu0VitPt67PvCWtQ2QviANZrN2SWDdD6e3D_Mejd3Fb6EodMVg29eFDVcG-Z-iDun7oVRcqLw9Q_-EMBfJIZk7dR7J7x66tFal55vrf7ZclBRH_-_c-UhS78jtGoYAlrkX0C-4ODt7Aqu8Q2A\/DSC_0147.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8-1cMOeZU12rZ8TYpWar1g\/DSC_0149.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS36F9P7CyePnexf9TkBqoSJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1JwK01HfI5n7iSnFaT9qVL3d-1rz6wsi-Y-iHup7oVQvqD3TjbL7GPsj4Ht945IbW7stGpm-P6LabVyBBus2faA83TTheWfWvjW5pPPSADO0Pc99J1dJ0Kw\/DSC_0149.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8-1exeGfUF2qlcSqzcth0Q\/DSC_0150.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3CD90nrCMkzPLo5HkBqoSJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1JwKk1HfM5n7iSnFaT9qVL3d-1rzywsi-Y-iHmp7oVQvqD3Tj7L7edw8eFllyqWewCevhONIi7XJYPk2d0HlAEqfPR9wCQEr_je5mXkAvCO0P5d6fDV0s5Q\/DSC_0150.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8-1ZNRWcX12rjsT1XpD0iA\/DSC_0152.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vr8h25qThBZJcuo2xlH_WnzZw7qH5kWkeu9i3tHLIvPZZ_94PpQHWlPM2kPzgFWduX4GKayUaeO2leLnfHLQf7Dtb73AAc2S9z02LslneNUOIfcXfA-4kVuTjbPLdK-HWwkQeXv_xy_IFiyEdm9nR9OPmvTKk83sqUVRrdlb3\/DSC_0152.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8x1YOBWbWV2q4MTQYWRYxQ\/DSC_0153.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNLAJG7CyM0zLLo1ukrNaVMrXPvCWtQ2gviYNZrNUCO5eKHPUVn89Z-HFdOhcop12Gvu-BqDztyrHo1u7yNucO8gH7GqHRKZgCrxGhjX2uEyQCy7_C3crOREm0uGNwqhsJLqQvWz7hE3i8DhFhMOkP-t9REeiOcA\/DSC_0153.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8x1SwxGVVV2qbsSm80ePPg\/DSC_0157.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1IUQrBAyfvVPLpZs-_teV0rfPvCWtQ2QviANZrN2SWJfKBPUtG7EgDXFZpmsMHQams1st-vwXhe2gfgE-i7lJmvc2WF3oBrOIYUxdNyLjWi8zX9_O8OrQSiJUrsCBNFbceoTIl-bEoYAFHtdTGO0ObN9jyaSigw\/DSC_0157.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88eC-tSzemXU12oIsTX4JvtoA\/DSC_0156.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbJ5ZamBNBJAchHOo2KnJDYcX09-14nJIKa2R8wOxpd7XFBCKezD_MGjd3Fb6EocPlg2n1st-uQVje2gHsE_i4FJ2glQf-Dcfsj6ft9o7ITW7stGJl-P6LabVyBBus2faA9XTTheWfWvjU5F6HCOje4MON9c55TUyA\/DSC_0156.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88eC-uqPe1nX12rgsSnlFgeHA\/DSC_0154.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1AUQ5BAyfvVPLpZs-_teV0rfPvCWtQ2QviANZrN2SWJfKBPUtG7EgtXBdOikuW7qGPi_wpIdFQObulv6SNuQOcYr5FidB4d2IZUxdNyLjWi8zX9_O8OrnBEm3-GN8qhUZKKQvXSIhziiML985D-kM2N9s510sXA\/DSC_0154.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88eC-teOelpUV2oQ8TrN1jC7g\/DSC_0155.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNLEJ0nrAF5YDourBXVFWiBWxvtaojK6a2R8xOzpPn4TPGO8EyLwwKUvFZT6aVr25azQ6sVSTklW2seBGDeso7ItK45RFGPs4AHt9g5IXm7stG3G-P6Daa1yBBvc2fIrvLS83w9Y4Dgnfnpuzi_XpxUTJcsgRx\/DSC_0155.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88eC-upO-OfUV2rmsTcBHQLtw\/DSC_0158.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vr8h25qThBZJMuomxlH_WnzZw7oHqkWkeu9i3tHLIvPZZ_94Pr_Q5iNDj9tdrI2duX4GK6yoaeO0FqOoVwasf7Dtb73AAc2S9z02LslnONUOIfcXfA-4kVuRjY_LdK-HWwkQeXv_xy_IFiyEdm9nR9B4Kfkuu83sGUT98zl5y\/DSC_0158.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88eCxusNR2dVV2rc8TuuPmqZQ\/DSC_0164.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbKdQamBNBJAchGOo2ILGu0zApQudmlyGxw-Agk8YNgCWzd-JZTfvngfDXFZpnQM43WmZ--BqDzh6rFSNiAMTbmAIQX7GqXRbZ1W4k0dB6r_x67tBWlh5vrf_VclFRH8Z_S6UxQ78ytGoUCLf5z0CO4Mh99bh7hHUQ\/DSC_0164.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88eCxtaO-ljXV2rQMSh9uHT7g\/DSC_0162.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbJ5RamBNBJAchHOo-KLJTYcX09-14nJIKa2R8wOZjEP7jPGf-E6L8ejd3Fb6EodPlg29eFf1f8Xje2gXsE_i4FJ2glQ_-EM1w8alllCtWGwCevhOLIi7XJYPk2d0HlAEqcPR9wCQEqPjU4FkgLmju4Mmt9i4dBJaw\/DSC_0162.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88eC-NQOeeXVV2oncUZbLlqhg\/DSC_0160.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3iCR1nrCMkzPLo1GNq60SJ4ueh0HI9YIQ4K4XlTEP_jPGf8Eyj3_iSnFaT1oVKHd---FPVc2_Y-iHmp7oVQti5co6pZE_TsgAft9g7AXX7kpGJm-P6LabVyBBus2faA83TThemfLvjU5pqdwXj-4N3d8KjP1-XQ\/DSC_0160.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88eC-NYPRuZVV2o0cU0a7Sm4g\/DSC_0166.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBtIT9P7CyM0zLLo1ukpNaV0q_PvCWtQ2gviYNZLFdgFllwnPY1n9NZ-HFdOhcup12GlkcpAeeon14KB7z2uuWchutgk9_yuN8CtxGhjh2uEzQCi7PC3crOREm0uGNw2hsJLqQvW17hE3jzcuD6oPENKd_9haFyQg\/DSC_0166.jpg"}],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8-FeMxyVX12rj8UKUaXzpw\/DSC_0183.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3CCx0nrCMkzPLo1FZBKoSJ4ueh0HI9YIQ4K4XFTIP_jPG_8EyL8Sjd3Fb6EocPlg231s1-plBSObu1n6TNtQOcfw2WF_oxrhT1llyuWezCenhNNMi7XJYPk2d0HlAGqfPR9wCgPOvjXZp3pdYD-8My98_b1dZQg\/DSC_0183.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8xFYNRuUWV2q_cTS9kCnNQ\/DSC_0181.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNLAJG7CyM0xH2TRb5-ytPt_IMsi-mDBw-Agm8cNCyXVACKa3PviZjRnFc6EocPmp-w4XywsajZej3mhrwVRvq4WhYf8HsxI5YZE8ddyrvWiezT1v_8OrcaqZVrsCHbPQ-Tiw_8zNHsKBI8pm2Eu0P_d9XEd_zIA\/DSC_0181.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8xGsMRmZUF2qMsSi4OARmw\/DSC_0185.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNLOJ0nrAF5YDougT5-ytPt3JutaojK6a2R8xOzvN7XFICycEyN8RjRnFc6EoEPlg23101-pkxSOcu174-ix3rgUXnbL7elwMe1lFyuWezDenhNNMi7XJbPkydUHVAbQM3SjZfmbKviXZptDA6zXmuUQ2Feo4U\/DSC_0185.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRkQJ88e8xFaORSZWV2q_sTREgtOrA\/DSC_0178.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNLCJG7CyMozPLo1skGCwgGbXPvCWtQ2gviYNZDcdhJpOKnPQV_89ZP3FBOpc__XWmZ-OBqDwySMcu127zNtcKyYHaGqfRaYOOIj8JHgjAQzAK69j-8OrcaqZVjvKHLDHUQvTAlMgm7Wibi15fzHgaUThpF2EO\/DSC_0178.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0215","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBt7uF0nrAF5YDoukTr-ytLt3JutaojKx53iEPTv_cF-l5iGg0XQ-CbQvWjvTX1HE_7NpHvwjq1NXaBLT_43ocxp9jCOE5zwLgs9-ayk6QfHOaEPcn8g88j6X1sz_44EjpRGD5uZjDBB0MltMAvnbWagASd8_7w-GYCdso\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-16.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Residencial Torre Del Greco","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":91.09,"area_util":91.09,"area_total":130.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253TFRPJS7gkLkq_TvZj0zi4lebHTzLXeVGlyGxo-AglcDScdA5eKTJQPKcwN2kLzUNus18pLR9qtY6IgT1qUjKaeC6Q0OU23C7Pd585fGsOCy_QWbnIAiW_I3hHF7C5n5Sjj1I3SwH8LO0i2gzkz60t8BOIVE3VycGGvNAfrU7A-NbCEglOupaIH3XlUrA\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Jvfn_3IpkxE65EfTDamEGWFPbUkYzbziv-tQSPw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEDBOiTaWEpvMLWJMHQrFySX8zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ4uBnR9dKYHblSA0mINwYxzn7g2tr4BCVKplnXwWCiQMz4k6_-YCOoYP9O5K4iKPq2i56dLPQf5VWCcypMomDkgFf2OrN9C_nsad52jRE06wImY_RTw6jYO4qM\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuw4Uvb9lyX0aibgtWBc3aYOnuj6OK-gAZYqaLOJi6u4u0ZgGrHBEB7n8760rS0vZQC3ZpTmvlU84dWJlcY2BKY-CV0ZqXil1wbaQtOVfRN7Hmges4j8CZFrpJ9W8HyONDmgmSM0jtCe3i97r4HGU4X9KtOvOa9ja1_BB5cjcCB6JFtA9M\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RAJjMA5CBSfvjPLo9sUk5tLjpDPviWtQwOvHBHB1BwddCFqfMAbgNa221iEt8Wx8E0uOryC-zY15mdcZDHUrJj-dWDrM7cu7tXaP0LfiZcSWsMpJtUuSB4-H7G-Lh-OrfwNwCtBPWg36Ddj2QpdJW9IzRqeYCPAE9zVFg51wF-M95jWkHvjgTJE\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfncvMHwRWf04FowWOEAlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFseFzbk-9vqN2mzTUFDUzFNhHhSaTvnqI1o1kU94cxDlDUWJrHfIHS7JSSEa9pnVQVJGKlf2gm3HisMY6j8UFaKD5zXjRBWkQTcJ8rYjSUj6704kv3d0HhUsQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RANjEDUwGW5ZHexf2CAeLbcoAtNpTG73YANn5YSQ8F8UkjyWmp5aAXQklXl2G903O939-kaLmhSAnjvdgF-r8V1kMxrq0hBAqEwtbC4kaQb3J5h7W5ff2wmM7knVupm_0P4NjhzetkgyrmUrvuR5OedypEG5XAXTQCIddLnx92OPGu-tqLbiYvhfw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}