{"codigo":"321789","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 buscando um im\u00f3vel amplo e que atenda a todas suas necessidades!\n\nO mesmo disp\u00f5e de 2 dormit\u00f3rios sendo uma su\u00edte, cozinha, sala de estar, terra\u00e7o privativo, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia da empregada e uma vaga de garagem.\n\nDesfruta de amplos 138 m\u00b2 de \u00e1rea privativa e \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar!\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321789","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":159.67,"area_privativa":138.45,"area_util":138.45,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Tabu\u00e3o","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-07-06 20:22:41","data_update":"2022-07-14 00:35:33","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":395000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Vagas, Terra\u00e7o, Nossa Senhora De F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6926427,"longitude":-53.8163116,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Vierzon","condominio_fechado":true,"id_condominio":22037,"id_imovel":1236621,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1485","andar":0,"endereco_complemento":"106","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Vagas, Terra\u00e7o, Nossa Senhora De F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Sal\u00e3o de festas","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Banheira hidromassagem,Ar condicionado,Arm\u00e1rio cozinha,Terra\u00e7o,Interfone,Dep. empregada","updated_at":"2022-07-14 00:35:33","data_atualizacao":"2022-07-14 00:35:33","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6x-ZblpMcg8G1XxSKVtzCAtY1sv9XZQBrVknHFDA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuj9G4hVspt44MvyOaCYz4WUzqCxXAPVyA4fvlDT_4Pe7-I01yXZgFXVCWfRG_UFbN_ql_m2DjxsUfd43BvR9LA17hHxZASpe8GGRv1W4iBU2hiiCaLsqEm53mAYpC-NRWyozeBWnu9rICJPRwoDXpEdnwjWu2minrcMLeA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT64gdaaHjFscJNVAZRsN7V4OE4fv9XZrxqSsEjpNg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDXxG4gH5godc-AmohvP1_yOtAwY_VmMN_wgQqzEAuE10FiHzpOJhbjXVY33YOrSqNkgk2Lc58m3EJnuftQHogcYm4DJj7c6OzKuGNHaZiF4WaNyAaLgqEmC323FhEZacCVwPd6jXk3d3WULjwCcw6zYwCvXDOjDvnLJNTPc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7xCWksU8aeAZ0pPOWesMb0wcOntdUlGxpq9gzM7A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf0r0kdFvth5Xf6tcbzPLoj4Riy9T0rm2i5_-BSYTVsV521TIM95fjvWkSXGHRUyDNAhWkV-YkbAm5szAi4RNykCwe_6nMfq650vG1KrmPhCxH3NvzJdKb2n99HU-JaceafS7io89utckEj378ymGnFjhGTWqhmjioajXxQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6zAWRgVz3m_tRpxZ8RsALFSYHludUlYRrgnKUr_Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILDWJ3p14JfYKQCfzsO7VrDuhrECneGMEhZU0jKF_1JS0gv2ALzQeBf_PWVwbs26NIN_TrnSUbVhqmlQABaGlBPRZb-hz5BO-HdPNZhXYrvbq4pT7nNzRpDAwLse17BoxGiU2xe5TKduZOEpp00gWfSGkEC2N4ed-Mb9SM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7zB9juJU0WPN7exSutzEjATMTst9XfvxtEO6ieLw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWott0njXQpMROkKPhj74F3b2vtCOR8nNJc4APBpIniQpXx7_rju-vRtTddodM93NGwjUNbQ33Da9q9wjt14eLBVpR1AHWLVpjpbe4byozSxJLPvJgnyQ24Ef5vGYKQy9xGij45MJ-L5Zz0KfOjLQemB3jyQmsMWg0X5Sfjw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT49Bplo0c1gPhXVMimtxTj9skJjsNXYLBr1DCSN_Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPFw87LAMx0n2ukVLxkhFvOMECun_m0j1WJEvwnNH476emCZyjjMzn0j4-7OVmW7Gww7ueTHUAuDEtPqwWggbYVr55ZlGTkwa1pVqgyT9yyAWucmDEJrspdwOr8e_YBrkGDL_rD7vU6KtVwbnYfnCFjKUWvPt0ZpMXcE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf75jmgjE7Ga-hRSC-ORDc0Oi8sUstXS0htPaB-WPQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTzgOOZD2TWfBRJlOWJYsYAgEzBk3HS7A80iTqYgniXpfx84jg-1nZnH4euPQimJGifCoUgXvHbfGrL-8RmxL572-fCjpht-BYST5_zYmSy6Pv7Kk0lTyw7yleb1uka9z60jBCyjPk4OAUveup9QtkYBlNXk4eEZJjpWG\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT76-pGdpgbkOJ5RuSrnQLX4wc5pu9XfxBrHvd1Y_g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy3-dNEdh2YH_zsf3ssNntyuw-Jds4bTagCYZ4pDfQd95Kb85Y5ZavWm_d9gljF4N3hwCzVciwpUZcIwS8sqhkhbW3iXvYOAYEK_wX9lHl4WYNx4dXiZwTA02AoNFf-jD-TYgqfqEk93fOFEmHoUR0eswQmsRmi54hX9Ng\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5EiRkqUbOTcZpZs5SWSc8NTk2Wt9UgNBpEj5BIAg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDvws5iDUb10vJyWkFHDl7IaAWVxo_Fn8N_wgQq7Uwen97FkPXqutljF2iZXw4MgcfNzgujV-FopcSRg-vPa9fv8TnWzy3Of-G4LEfzmGmROUlIU4jT60RUTao67_PDRWwhmh4MLAm-jI8n8fk2XSPEXIBePzAMbbsQq8S3Js\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-9.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31734","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJj8jfdIH1rz6fyqfkDybg_cvaL-ZVJuK7PLMCKkI-2oVtEGBbaOP5NuihzVm3o52iN6gHXFZOy682wdM86wnI5UhZxnurvYeWaPMm1C5bDezh7rfRBhP-FFDDm-P5BopRv2jStrH5dP9sO4CW5RrH_aNiYffDO_HvpAwtXyM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vierzon","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":170,"area_util":170,"area_total":190,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":435000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Despensa,Espera para split,Lareira,Sacada,Banheiro social,Sala de estar,Escrit\u00f3rio,G\u00e1s individual,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6926427,"longitude":-53.8163116,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322675","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXA2S7f4Fl4GCe7sUfFsItKfGv0DR7Ei8-i4_vlYR45_cji9HfFbyDf_PWlwY8VqJBN6kE14n0IhWUnDCBLH9mBQ15hDz5DLKPh7ERZyADXTUn_1J_qtGiIZ0VXUuqU_pszzf8-4iCRg9LjjaHJ0pTtInRxAm2hWn6Mp5ycw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0016.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vierzon","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":170,"area_util":170,"area_total":190,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6926427,"longitude":-53.8163116,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCJ4ajl4k1sMNB1nAJXu5iUjAOzGwrDJgzvD_P2rqg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0016.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vierzon","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":106.02,"area_util":106.02,"area_total":125.85,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Sala de jantar,Sacada,Dep. empregada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6926427,"longitude":-53.8163116,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyBYOU9Mucmsxh9ATtCnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8OD4y5KNClbs0Dilkw_e3ntLZ9qpY2b8dhPA7rSvSZnlHfPlQBV6sdsII2WCXEwErT3t5L8peGIKxC4tbsfj2eo6UxQ7e-JKJBot81-NApHGhBmrG71VnQs\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.04,"area_util":83.04,"area_total":117.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":448760.28,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0685","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy3XdIFl0OxFf1Q786xcHljcviWFvHcNmf4Pap26slqIO_Ex0ZNAVPFKFjuSbmtGBpBYdA4QYOyENMGuFbvJGvw2WiTDsKOZo88xa616igiEBuUcb__wKYdGAjdG8hhrSErghCwjlR7CAL8qgNosLrnfPDoXt4bRFzzrcKknGF9eZ-SPvA\/PIN-0684+%7E+0690.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Daltro Filho","condominio_nome":"Residencial Pietra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":51.8,"area_util":51.8,"area_total":78.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":301107.16,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6971441,"longitude":-53.8158007,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0841","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyj0dBFX4Us3ygZoyhOc_GeqUp7dsozTSgCZK-PiuEV1HiFXqCPq9niijXmHRYyDNghWgV1n7GaiKQ3QDZRNwnAgE23mkFu6jOVL869yXbNqrhKnLbmrWO3Tm5XgBoYtu2BC5c9EdZVyUT83iYPTx0Vc0vbAMErsVpBdCMY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-0045.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia RST-287 (fx. nova)","condominio_nome":"Edif\u00edcio Piacenza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73,"area_util":73,"area_total":99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.705566202707,"longitude":-53.731442527539,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}