{"codigo":"321769","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bel\u00edssimo apartamento de 3 dormit\u00f3rios, banheiro social, cozinha e sala integrados com sacada, box de garagem coberto.\n\nMenor pre\u00e7o de im\u00f3vel no condom\u00ednio, n\u00e3o perca essa oportunidade!!!\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321769","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":60,"area_util":60,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-07-04 14:37:58","data_update":"2022-07-04 22:30:47","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":205000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Sacada, Nossa Senhora Da Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Grezzana","condominio_fechado":true,"id_condominio":21808,"id_imovel":1234248,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"7","andar":2,"endereco_complemento":"Bloco 6 - 223","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Sacada, Nossa Senhora Da Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2022-07-04 22:30:47","data_atualizacao":"2022-07-04 22:30:47","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrLsl24wpLDNA62UChk7hbbbtuTEJt46aSPtLZiRs5lIWNeGSA269KS7Ie-txulGnxRvXylXLIgNN0mO3RY4qeujxMWbBoh6p4CwhhIrOEpOtWFpgHaHzz6Y-cOPyL92B8l89i62FBfXGBTYXWDFIx7xL-\/PIN-0692-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMrL8l644ShU0nESJVlQYGUobgT-UCHp8Tsd96kqoo8Qrz-8o6GyC7069MDkFUPGOaCppjJ0MejX-WHxTz-HBgXep4fDpL_a_FUhm8HJMP3deJWR8DFgsusGhyrM7Au53_bJXkax7MCDo5mbqmhPtjFF1a4BSJTbqluiSJgV-ftCmUNsd3XZTInnn9jej9mOrk\/PIN-0692-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHBBjV56JjuvHpoVX-RjdpNFi1U14gmWqD11gLFzn7Mka4IWo_TVcIXcb-Wa0GKuku-J-NR0Zt-ds75dep13qRhxl1D1pu03ws5fJgsgpaMXHVMvjDJeyYpvJ-0eSNTZGl9nFu3PEfMdKqElw\/PIN-0340-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMoFFkWw7Kh2TbWM42YdPiivoQnxlpAn-lMvmDqC-8Cuz5dA7sebzswAXvs6Y3xic2gCO94780pv2dfWcdxpzgcFZRkijHF6YhRgt-3iCjN_2rxdjYX25ll-cJUgWs3j4asFT_BWASZs8lMe1fJR5toW5TYmLSXNsldulcZJsEbT_x07l21Memi-\/PIN-0340-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI7wDGCtruvorX1zo-D3I1kinnKCGke5-Gp80kQ1XkdPxDI2IcUNPZQRxfGLtCABwg7vaFum_YUrcQ35B_nj0N8osZytF4gwfFDZi5ll3rnfHZaRdPF87_ZziiCU8xTzMg6NI-XKbi6pkrh1hjw\/PIN-0340-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen2DyXMjueU4xWdciXbqX7VUncUkn-awzDs6xOTq6xDDEeGKXdnXEWT3WNU5C0H9xQJ7nBXifgVDXjjnq5JcrfzWwjKjIrM5wlU4R6DpLQ2PPwtgIVlqK9Idp6yZJMCpGFYuc63NmUVcOrQM6atE45BgVD0xEdsFDuPLMXwZR2Lo9Z1-3FkxHSULE\/PIN-0340-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK5U6zxt40oN7GWkA-i22ThI7GGXQgh5_yJtPjkPvwySV1FOwSQ59wjX6YzPrfPdOpNyadW61kS-5PGmxbbR4Q9SFKYzGzbK9XhUjJi42Dt7RGlgrprDR0U0kuZReCizQJWcKbl0pdjs6lJs\/PIN-0340-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0NzYOUXst404NNEcV6M3WogtN_WGXIa3YN-i-cNdE1gRYA_y1c4vqwHklxw0zpkNed8z2iwMoUOBMZwHTLqjuDyViT6NHJNZp6fV_NjVh5diIgQspFodjNdKKdycbGqTIfGFrG0pTHJobGuN4POqzJbcc3zAgvYh2alQ_AJeEYPt919fFARspapY\/PIN-0340-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmFNTrG5rRtyZlHXpBtDzmIox1CLiLwY8lziYfslOYYOrLJn6AMLEUxSHhZpqcq7fTC3BlMFlb4bDmFs8w4T97vGJmo2QTPMxTq23bpSNX4PCf7SQn0RCRse9DznXIR9ptr9zy5CQpZ0Es\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ao83L8l2o6ShAz6jqEhlTEK0y3vVe1HFDyTUhJQzNpq9P39J2fyy-8Cqz4vQ0muRLZiqX2WaWGwyfWgCPR4680a2SPU87RBvzieWQBb0y16F6bmFaPRY2vKfkf_iuAqIQrKEQVu4umW-RV0jzSUj3Vfc664iOyVCcOx-rsHvztdIoZS3tOM2YN0zt9M_FqXGO_G63Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tdZd72p8rue8sQkqBVrb3FJQhz0nd4kmUnyTShPlMMLsngquEoW5038-vReN5wqE1fmdgzH2goVrRVKwsI6kspxWc16eNBjwSa8LkXR9FUyBX9hvb4rIYIKlsH6Uk7v2eS158G-4JEVI-Yy5Pg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiJHtoes7cWFwz1HHWzRM11C6u516KEnValhqWsdPnFkOlOGrEYMEXNFdxMYQQ9zGv0mTe7IK33cdzkbDbTnsu3s4MmX2X-hFS1qi6I8tg3kP506EqF-_VXuhGpBxc79vUmVP4a6IOUUV4BT19uQDOAvp4DEzTJgOz9j8KQa0Fm40x6SBBVBdZA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VMYU7xh1mZpspS9cMUdP4pUvYCeozFCOSLAY1mgnufMkh4G-nWpl6MMjBfJvw6A0LPgr3o81ciAhx_QDuEnb4vlW12p768AWIanAvtDrRRA_-Uo4o71qjMJBcY18gA8fYtfP51p9ci5V6DsIcs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1KQ9n4BxQn9EorwmwvIuah0FIuQzD8-TlVJq7vjDhc81D5tYwXyFYWW6dO2Fmtb-xGRAChZ6qc_DplqvnrRt5qHbgc1qlczY9h4FA_-AB3hYweyNoYTt_V7n8TX01CiSn5Vc-BGuwkO7AsqtStyjo23wEKTn4bjISQ1-Nb0MioqWMbBXL1w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vb8l2IzpxvZIrwBgDrKXddYc9amgeg8GwoilvMi0cMTYg-llM-jkP_xxuVnU5yCSDihiHY7LAJ42r81Gj9ue1w7-ouaYnaSkgV1W2ww4QbYEWBy9NenSMbO8zth9FrStdFwNzIGzNhh5OjLOYKby_pbzfW8NL\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMvb8l644RhpZCU9ZVEXG9t5ktN3xGAg9md9dukpUUa8dgpZmyT-SpH-7NY4cWbRKbU1nDxEl_b_O9Hc3zfr4mXrliUgN4OMVzYkNtmoV-9G0-T4EFlMH9nMR2dSpUXs7gRa_1eleNGDDe-X3y-mkn7jm5Pk63h0kbpZnjvCL0UtuUYfuaOtdjQNsp9y-rFLUJphwc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32568","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6Ec0WwSAtRu_PxnJFTPqqL1FQjShEXGAri4kHcHaFwwhXsK8bci-VLOnsF1UOl3qsfd0z5ihMqAu59B-4WfQMSz3AUdxye9vim_ZCSzxWt4N6ICqXDtJBvp24I9coL6YMwpVZgZPwPpWLcuwxG5OicsFKQ6tC17Qlm4hYvbBPpcZBF1r3FxX0bWMo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":315000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321522","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniNffGOi8M9r1PgLb4tZMF91U94gCCsL5WCF1eXG6mIE5M239RTlmWjFU_mNV-wZHpiqMTDIr33Y9Us12Jn9OjRt7qGZgEl75kwNmhvGsgIxyokRUShhrYjtfUTkDWAPbx-T4yQAQSjTPjj1P8OtU3D5uRjIiXInqqffNVXI1XDMiaKVDztJENg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":49.87,"area_util":49.87,"area_total":60.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":235000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Piscina","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321597","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRFoZxFserIneB8lGDbCwdeoSjdaqbPsqO4-2NpXvZzXJmbZpPnhCk5gxkdCAZJ9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpLvqiMDKWRSYlCNTj9u-3uPg_qPYyTE8exXLw\/DSC_0629.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322041","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt156jT0cmwSf8FZdIKBk2zMl-u_hO-w9nc3-TKueh2p0367M0g_osMmtIY2X23u2iEVOO-JLePj_gHf1_5Kx7LedDV3eCfad7Cim65hq_B9kzKeJD58BCcrfoZ6aBlSlFF5f1IqsHiJSHYeHgIoTxZ2DUEoK_TUInk99_24wPTlyv-UPo_\/grezzana+1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57,"area_util":57,"area_total":65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfF38Up3LMoLfNXkzYinJcRrokCV994vTvy-0wws7RxdWAlBQ495Ywg8bRUmKQ6OQxxo5slJ-bCytRe89jUi_tMy6nHIazWqw99DjfrFW1QhaPevP_EwZkYK0iio1NRGAWxqRnPyzy8dA0zSR67O5e6KwMeRJEhLRHoQidhIlKaJu6HlUGw\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90g7FaM62FJjyESpLfKE8z5Cg6rWjdpHcPO17p_qBJ1V9TXyy1gqYTdx555YwhMZzTqIeaeMW3AJ3MUkNGq5bUW1m9M7OcQOAhJ47ZdUcF7zBr1e0ZiFJjiIvEwLFrjs8yHyhSrX-vYRDZeXz260o9fJn1KRZQnR7gNH8wzzrsQceFwN-2PB11vusUI\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MuP4GfizBo903bkAVKxeySySHsU4v0AGd-ka1Cyvkl59g-HcqX-Z9gll6mlwOtEkLX-I-nM86IB_ebcjYLyLMD47IxkOI2VTMtvHhQ4RWsvb8viIRxq77GO86Qls_zSVHAKkeGgkhmBSAd2lD508oZdhzPPU0VgjJhNj5y_1h\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":227888.12,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtlup3Q15NH-0Ux6ebEedmaGaLkFO2sN4HjW54_LfHKJaa_iNfuslDoX0D9L1z_3lva55zP-kl3eQWevt8I7llrtDIs9cm-0U_OJv9CN3_mDBlY9psVw8VeyxZwg1AoncJIrv9DFluJx\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAo93RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4HKMeWth3sZ6EzEar177JeDZIhnb_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC79PCSZ6qoiX-bMc4u9glNLME0Y6wzbHgMpAsVICNs\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeVWXt9fLqsQVOxcNwDm6b73LssAjW404l03Kz8i-Bq9C8KQBQQPx4zZ9XazyTD9YdMWmtFYxWssTto4387EFDfE9QJhLTwV8zF63Mfyjk0kzKAbdHW8pBaEomsQ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAk93RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FnxAawH0bhXkC6ZLHzE3xEEOBwI2Cbsoh_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC7_PESZ6ioSX-bMc4u9gtOdlcjki-q949hv0ANQUw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_64HlJcL8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1H0Orcyj006z8AWOLdAME6z1eVjtLlf712j6U15kg1W_zXPmJsqOgwF80ClivF-wIjPboV8yl4ft4YJz8wD7DrVH6EpPuWgGMA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfhSDn1O87Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2bBUnBH8DsQQQvxO4wJBPVwWDS8QqA2QgSo-BNiKw9_87EFDf09RJhLTwVszLbQm8dCT8IY6wzbBjgpQUHs-DY\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefReUgApFsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt385OC8h8LSrEUiOCiQlAQf1iFmKJBae0gWw-TPI9UxMG9DJVTa21QOqUvHnXi0Zt7YPkVgoKAbdBUApSEgPbIU\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"]}