{"codigo":"32170","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lindo apartamento bem localizado 2 dor. cozinha americana, sacada com churrasqueira, \u00e1rea de servi\u00e7o 1 vaga de garagem, pr\u00f3ximo a escolas, postos de combust\u00edveis, mercados farm\u00e1cias em um bairro de crescimento na cidade.","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":68,"area_privativa":68,"area_util":64,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-10 20:10:36","data_update":"2022-09-29 14:31:59","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":405000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"apartamento 2 dor palmeira das miss\u00f5es","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-27.9013019,"longitude":-53.311712,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Eliz Regina 2","condominio_fechado":true,"id_condominio":140780,"id_imovel":982463,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Palmeira das Miss\u00f5es","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"AV. C\u00e2ndido Portella","endereco_cep":"98300000","endereco_referencia":"Atr\u00e1s da cooperativa","endereco_numero":"316","andar":1,"endereco_complemento":"101","id_estado":23,"id_cidade":7935,"id_bairro":32462,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dor","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Estar social,Elevador,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2022-09-29 14:31:59","data_atualizacao":"2022-09-29 14:31:59","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3cYCGzaGdoA-PBkS4Q3aWRXJhjW8IA3VxPkCsU4_EOY3l9IDdq2bhtX441fRJaQM318hH6tkBy3w4qHDE0aYFtUA9VbksSBji68wxeJP8vkr1bkYSxsYgy2g07Bv5C8XEZJh5Yr6g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlaHjBdIKmWQkMIsWypqiL6eXcPm5BT_SEuR7GAQWc-yLxr4hlT-r3EfJmamKS1woe9Vno6D65k2v_y0aDssl_ieKf9px-86w5BzRE4Q4ddp9Lb21xN3Ux_spdrwkFRJZVZK_y_nhB4JSBKKDPIwO0kTtVhRdFlMv5Gesd8Kh4hl2aUx43mw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-mssoes-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5tffnKVeU5eeJSWGE26RLxrVeoAV3KCgV-llM2oV73i6cV0FONQ2XChjUsd5ZHBWAeRDhfNSTnqTvVY6o1bawa0-2xy5xcZ1y-rkpB4sGAqILGDIOC2ohNK88b7r7DSCVMVqV-N25BvzNNRs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVi3tI-i4U5xer1HHS9jCxAvVdqvp8hO-R23Zcm2QKUKrpe0eps8ZmnEPspAOP7xGFY1atpI-8rPdjnYEVJkAGc4Q-lGJzOPseHqsiXKR-PGMGChURCvSvnugCrF5Uj8vTmJfA64AOME0ZxQ3-sTFOQz2iwRf8Ja9zditGVx0NNM5qaXTffOHfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vLtlyIzpxNRoSdfu7WIxfWqx-D3r0xjZM91m-oU1BLhSwrUli7p5kF2tPev7Tr7AIwGwUozxLEKPAuj-gH5kjbdi4w6ZvJElcU5vfxMoYMc7I_uUEgAlLhgUR6R532w_nLlThLUHQfRD_UpqxEERU_Mv7ig\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81AqnRqx-q9nFZ62MsCwzMl-u_hO-A8EUKz7w27BxKsLkl_QT3psC8yxW7-3O6XgtBDxr7yrOr3iARfnu0j3q2CKh1yzUHmCreb-2l4K9wSQ8K_8U8FGMjPo56ZhlTVFH5f0a2atIiIRR2LLfwsygQuE0vDjz07TNUyJ_twPHl-UX-ap7\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-iamGrmTzcqmXbY3NJvt9ymqx1QLhSwrRNlcQKtgQaelI3TPccTcKfgMGIgXhw3VSKowFkH5iAC67E1st81a0_V9I2xiXqOEDw6bn2IWHVMvpA9m-aEn0dUdFCzL3iSGBu9OEQyy3GyNA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1diiw1GfFUP_rNh5HMCvQgM2NM29p3cvihP4Mz7w2-TjoixZuOMT3psCvl9iCW1kMavjCHASYuzJQ2YxNxVAYJJCFwhk1yxUI46qdU7ROT6qwyQ8K_8U8JFDFAwjlRBiyP78SylGKsHitn1d58A6XzM-ke1YyQkjSWMOIR2bxwc_l9vydAHd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHBBlZf6lD6uSk7xnzZd5GtIFgcqw1ruT2jAwNVC0joBxF_i8Hx65moFXuzZO9uq82x1S3n6velxzeQEMOgzdRVYUyy5B0yf9Tq7s_zfmVTnqILIDJusoyl9MFVujpFkngapxCULYR7pmyS3bzs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6JLwz0Skzht9o7tRdjj0Yl4gCCsL5WBHzZnH4lIGSsASQbo-tRjFQfsUu7XUGc-fhFWQwXwDSc3bQlpvprRdDLhYhi0Q-vPXW907h9-Ox4RgseXtmEbufvGX8RX0jyiUn5Vc-5M8q2qJycOQOru1h-ZEfyH1w6bFuaxyxO3sknKbteVfK3Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrLsly4wp5tdZdyTiFE-Bbgtp4tXDDx3GHNb2wNo98VRIruLSy9KxV90Jpc7XrDbakhxP1Sdofc9I-ntcQ-0bmjmlSgyrRSYUWQYffxAt5Mc5hekBUR0N7tY-FlO3oGNonrlR0OGZZ8WYnrHu3W0e4bEEj2A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcn4ib6eoruVEEQhe1J5iVH9mQywdiXFb9JNXvQpqv2JRac-ypx0dIDkz6YqRHCX-UYxEarsIy6ELK-tSYH0oIQezkcMFFByQ9B-o7X-3FwKvKS9xdvPc27NqoAsYTH71UpgI5Yy2XTNT0irLtfJb_D0AzCaOi174cwY6FRCFwDmaBjYzO_GSU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrL9lyIzpNJAAIwarryThtoe3b694VVCo6OFT2dotcMLlxEEFi75rcjg1Pj-O1znsYkG8GJKTKvrCrsvLwrpklYfmwgKg_o981a0_l-IqR-JhDxZ_LaH-Y3nVOpvBu-wgKcydlV8KOtXSjqG2zyEQyG-Kz_A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJBpT7ZWguynSf95gSVSsLCJ3z7C33xWJaT8l-nXDm54uSEoJ8sg_otMz9qz0k2ELkmi-bsXA7kPrvAHf173Wx7LfR7GmzzIgZz6c84mPkyd2pYjUyzSkL07essstDZA64IPN3YiscMK2A8JI9wDkKrs3gptsDZ6r3Z400AnhlFj6WPOJdY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJY0e72FVHToczarm3KKBsz5FPuTttOTyjO6ZNen_0rxnI0D-zifpzBZDlr3M-vPQYgLb2uyXQJrm-oizFfL1SaFwYtchgT7Oc8ng-_W5HHtZXaYssyIyrzzDrxu9NhbS_1ZZt9wq5LbnmYmQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSeKYheyE7ht9oHiJUmIsal4gCCsL5WBHzZ_GbnAcnNO0NRiGuRjFW_nNoSbzGP9aSAacoH4j7lBw_BcjnrBdBLjalk0bSjT2Xf29n96TmiQWW5lg6fFOcGBm8ASzJewwDc8OEWErKoEMYIg6jzQPxF_VfIaGxjzgXOT6TF24_YKW6De5gSQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMcmRuzsTqucY6MuOFFICHT_QFsCfpjhrYMLoeIzIV-ELnayvNUMazxI4gCHMkmE3GG6ZfDyK9J9Qwz-C26FkhzrWI6OojsZgBSZ5NXfmf6dXM3JrwRhSdeS-YDn4pi2fSrhADGz_HGW7\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0TufHJ3JewWbiWOKWzPqnbWw4DOOorH2nsc28I1lqvNrf8q4iak74EISG2el5-rFSS8hUvCCmuMCxcjNnYHd9LGIQ5aFmxN-niuooKgySQ7j_cdJaaz6S87ie5h3g3bMP5I1v5hMgNGoaGea3qJQk8wMaGrNeF9ZKMtQJmO1jCL0Suuo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-palmeira-das-missoes-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jcwc5qujqMW1KIssPMwMsq9etlihrRu-Vk8NxNkaXef98bqMD10PhDA0Igb2rVK_AXr_1PX5Vm8aSQj_B-i7h_9V_I5cAZrmu9pLsuqNWydc91-XpY0qBDGWfxwhzRqhMe23ZWCj4LilIBeuUPWNOp0-692TPdYWHEOhCuTQWgK\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4P0IEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYR_ebcjYry3xCfSBKxjFUls8XrI15_pbpXnpcDEOQIWIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGl6mKyetth8F_YcUAVLhHMD4q2M\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.04,"area_util":83.04,"area_total":117.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":448760.28,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0685","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmf3eAh0gA9BgSLMYpNfNHkUqdUvRuXyu7a67p_qrM3OTFRqjxoqYTeLgodbWoSQG_ifWS0bfcE_gGDhr7x7V0C9YkTAeshUrZ3hd2O2243a5G7DA9o9UUZYick6rEqb7Tqw-OM0xDZYoN9OOM9dw4n0ckLV3NqndYzBZguinM2DrhNT0RfCMnEDwGo\/PIN-0684+%7E+0690.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Daltro Filho","condominio_nome":"Residencial Pietra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":51.8,"area_util":51.8,"area_total":78.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":301107.16,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6971441,"longitude":-53.8158007,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}