{"codigo":"32181","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lindo Apartamento aconchegante com 2 dormit\u00f3rios, su\u00edte, closet, sala e cozinha integradas, 2 banheiros, \u00e1rea de servi\u00e7o, churrasqueira e box de garagem.\nFicam os m\u00f3veis planejados da cozinha, sala, lavanderia e banheiros.\nTodas as janelas e porta de entrada com grade de seguran\u00e7a.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a mercados, farm\u00e1cias, escolas, ponto de \u00f4nibus...\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats). C\u00f3digo do im\u00f3vel [32181]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":73,"area_privativa":58,"area_util":58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-14 12:55:21","data_update":"2021-12-16 11:41:55","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":300000,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":230,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Lindo Apartamento Semi Mobiliado com 2 Dormit\u00f3rios, 2 Banheiros e box de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6842603,"longitude":-53.7912956,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Jade","condominio_fechado":true,"id_condominio":22307,"id_imovel":984058,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_logradouro":"Rua Professor Fontoura Ilha","endereco_cep":"97090590","endereco_referencia":"","endereco_numero":"65","andar":1,"endereco_complemento":"101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13624,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Lindo Apartamento Semi Mobiliado com 2 Dormit\u00f3rios, 2 Banheiros e box de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Churrasqueira,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado,Closet","updated_at":"2021-12-16 11:41:55","data_atualizacao":"2021-12-16 11:41:55","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKr1KClKRI0jIjzPLhceJGqRPKJjTV79AG9fYTL2on8b1M78D3N5ibzDiesBFJ96QCobJpVEory7X5gC7GEDZ601c5wROruM14cteMGqpXFQOSpg21rwK7aB6RVhHxbrYCy6USSDY28pQ\/foto+32181.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Sl7V9Up2Gzwo0KH8kdakCbp6iPqWcH805l5anGjYFG2CzU2xRJKkas2NIioJhDzhB4nxXhLkpLLpO6mKxalCbTjJI8MJ3wid_QB1-eNQ3LpY_8Du3SQY1CHvuWB2_wGuNZ6OcIEznMMpjJyJFv6aoQ7-MJq4nUYwEA-htkrKzIcqtuEVzPIvU8pg\/foto+32181.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0I_i7A3cYF1ynfTx0IbLS1klWvM2VBJzlOE4plnw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61CFIulNAtMiXjgiwjD0nNa0px_gS9Peur51Ps1YYucBJn46tRjFQfsUu_XUGc-edGTCtAAA6jBBNDcBOfs8Q-jFhEbLZzt6PTI-nowzz4Hb0oCwo9vpfHrFxUj9XTmJfA64ABoU1ZwuX-sTFOSxyQte0prT4wWjUULd-DpBXy27FCVFIZJk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXXxkY7JjW6kJRNLpIhtpvMC3w9trfdyJZttayIiCvXzJ9tagQEKE3Sbr0Kmlev7GCfr-CbqEnZXxVfeqclJVwwefGVoM1pM1iTS9k5TZMMIttAvDZYMu0P1_rIj99jnjAtL4DD8CBvxd4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fCGxgukNB8gizxikrHi27ufOaFb8NmdUxmGCFF1pdAqXhd5EAXts6V6aav21XipnxCAs_lWgzBMXuq1VAUHxaFeibxDVQXmapva8-B-EIe0Rlzd3z8GCcrQ0zlRDiy_79SymZU3T1IQHYeHhIhkRR2XB5Zp-dUefJO-757QKSl97-0NsV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqNMQTdnsq0nuMqGWn-hHgk7WeowFlKhTzSiPBz378gQqfyjH5kKCsd2nvH8Af7rULrHNPiy4r3ME48qLNkp3lSj_F9I-2iXqikKw9fj0eX3U8vrCb21XsT1RNxEkb_0lzrVu3VkR-ZkMxHw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1JneE-82aPx64co2mejSu0LaLUFlz9pe3elcLiLYecrjoG6FjfvWGNK6-zp8C_GnO9i2-YASs_gl9NL9-rngHe0dnKtEr0gg6hT5AwXi5fd1fN6ONwc3QRf-U6OUiaZwPvDahAquwHHJo3y2TW6wRdTXx4j_N8O81H5BoZH4Y0bB06R2dlx9FaINM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUrLsly4wpLDBAY2HmbMFBqJ-EdjZrqO1EmMsJhV-FHJoVX_d1LaqM0e7ap0jR-9xnAb2rXFW3UQ9IWGPHSCFr8yNp_CWqOWs_1--p-aobNIWFT5JtbFwW0nA4zMe8qgQ-Co3AZ-V2U3lR_rmBIr08aaDk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_kbRlGuTuQ8gPXS241D9CKqWcH805l5anmcch77L1d1XJkCY1lz2Z3YXwlgjoSzqO2owMmlj7RbCsIUP0-ee9QViGY1hyQrR2y9tB_aLV5KMGIcW1BN2zqbRxa7_d1SwW16UgJbL0qSQCxawADtOmHqKpRw8_-hscWzHIV0dBT2koSxZDt\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmF9VYfq3u4z0p7XszSQkmaox1CLiJwUimBkcdAmJxmiP-3G0FvAHPAtpYgHPUz3Oc6bD0pGKzWrr3pEwU9YvchqQkCiXqOyOnEfmmariFhXvwpkTqtzNyW8qRuMSo8tLliD6l1R60c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDpJFkhg6oagLrMNdJdjl2lufMaUQri4lgSXJodXTZAM-B7A3SqXtnbF9NRb2tWyQTZdM3vXvYzbBCIzu-nD9PSXgd6XpRQR7GBZAp_WhNjgobw2aTsckNbEFiwAOpIQ8wTd6Mc-tWwynZQploVkycy4_G3pOp6kUrFYNXx6h0Nl-WhVuir\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3zA7E22Tr2uTInRHQJ7LdfYb9BLGVC-jlqSTFx3g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8uL9l64yRoYDEEHvIGiPv1-U5oYfz_u98IR9BUoBnPHS7TWpEi7oOew-AaJyg97VAcUDWlSZXwjOm0OZiOUhnfGIZLIY4OSR7WitvjCsoJL9C3OPj7nVC_GEdykfOJEDxRzdcO7PwYJ-RmskpLDoLxbZs12h6IC3fZOSJzQqf06443x7Z2qfX0m1BtGPohVbv5u285\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYJDmFE-HwKrb06ZTGSOjXxIsQ9_reFyGFnaNO56stX4P59fb7ibjniyBx7Hgva7b2xr6ex0Dn7GfSnyhXEbx8Ry4ZC5s6o5TZcLlb5UZMMIttAmfKIin1WCh2bco2Mu0uNL-8D4CbczRp\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHiBollKYMEb_SaI38NPeP7Z_BWt_hOfbgBQkuw4D9NGyGk81-oKIMv_cXwZVxXQOBbQVKDH6o6uPWM-p5xZayghzxeAC_iTLRc6SnK_fEbfGq-vuPGqLchs16fPbLTArx1zDL-7HZxniXqJzpRttDMtJ2gUyKAUAQ2fNYZ4xV3YZYR9qQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3df7IDwdN7YKWqMSwRW_ZoKN4kmUnyTShNF__q8iQq_Ik2VPnvp5mkvNZ6Ux7Hg-vXyTQc8ckAidLsBKs9wZd9vGIN8m02YbNhDjJCuqrU_rnDdww53xYdwmj1dHmWXOpppzlC64e6Hmlg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt14UpNTTcFf1R7HpJq_emLsi-y1KF2Zf5NQ81Ls0YcgL27omoxT3FgYo0G55tGJkvQQzYKL0c5Us2WJhc5SRt5qNZvclJZDcB4TAlf1X8JkCtV5p_1W_pWSy3z09bZgGxCVzteYPUEr1cF-vqt8D96RrHh0YUCPel7o0h11xFT0hjGbkppoyo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNMQTlq3bfOFXxrIf3waghbXeowFlLiJwUinpYqcU_UR2AO9VGkETMfAXSOWGeqH8wvE6TEU4-q7Orr2VGe4sWg_l_I61aTtQU0K85fIys3Y1cJ-AIMpAuEfKb9T0IPacSLlvD9ykW7aE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JZf-bObDOMQpi9sKKr0w9pIn0qF2Z0z_Ny5dF0Z-wSFISnMg9g-_EHTO3a-ZRRw8DLFVvEG4N-ERpXEUFS5rhF00vMBshUkd5XbFPoi93l4iUyjy4E0fXnYoq9QhCkmhHABsnyFEHRvxivcET0hldoI-V5EayYxgRYZ5tF0MCI8HSQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqXMUTliyv2UUKVVIX36SvlTq6sqNRsHTh4V5kQyQN3919y6wrQE_slyDjm76u7HZw4UWYowZ-q7qz-cNKi-_VAwM0asnz5WlYKbAwR3i7gx7qaX1-SMQHbxTtJj5x7TiVRL1XD4ncmUKU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhB1ONzuojz7iOcR4oLBsGBZ78n0qF2J6TmkTH52yD5y9kpJ8wg_otMoVTYxy2CV_BLfmJKTPvP4ucsKR5i4VqXrD36UOGfbf7Cim65hq9pwSB72kfLsI7BhHcmq8QhC6mhHEMXpYNqygoJI9wjF2SrPHF-aqk8DSXC9l1XhfhjN3uAVMg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUvb9l2IzpxDXP-z43nneq8zQUnUHT4T1BNtJSmq01BLhSwShPFznrEmBgIkI3TLXip5ikvH7J33Y5wWTI03pc-9lYMeo-teJx3AD8xKYkjifpM_S3Fj4jLiT2iyO3fc483igyG-RwVL46vOZlp8hu6mr25WwM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Sh9kjF-Dt1p5vz0TWl3WbI7xVkvL-zNF-u_hO-w_jqCz7xuug4uoH57Kk-Xo5xNFWZ2X1vL0mi-YoXAyOL7_YHv174V3i-7CaEhX3MsZzb9YDf2OBW0QC_D6SpEFGvSPU-69ThCKGgHEP3ErQ1JiFbviQxRo9Vu9ovIN0nXOezZzNGtxyHl1engHnd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0375","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHiBlPrYtNzYhtTYSqrUxAuztETWcS5Iv_yS_8Gt_ysu7sW7ysZAXrTqgNxebe2O5oJYfDCr96juv_yc7adaC20-r9M7mkHi2kcdQHnTEUcIG4XH_jnxdq_cGEm4Ae6qe0wDcONwcI7S20saog6lBWBuRrcYMq5P7NGfzV3VC2cjN6Uucdn2Vw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1366","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86cr5PIZ7aNay3fDYY3yohRxVwk\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-LAREIRA-AMPLO-PATIO-GARAGEM-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Ribas","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.678739127712,"longitude":-53.812203114294,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2323","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbCOO8pk1tueLUd25ISF8T_UOmKuZLCRCrYES_7yEUTUvkOZtlRyXhfA0Igb2rVK_CXr6-W22mPxDRnMYV2FSfztgT3gIOaMqryt6lWiCcPB2-wWqVY0-dfeQvrmqg-qiAbMZoe7c6ptpFh_oeeYmdvCj9nesPU4VwdwhHpzETVK\/apartamento-2-dormitorios-1-suite-2-banheiros-1-garagem-102-m-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua James de Oliveira Franco e Souza","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ant\u00f4nio Botega","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":102,"area_util":102,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":1400,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Ar condicionado,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6974128,"longitude":-53.7647167,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2369","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcn4ibaSGYw63t2gNM0bK0Ape2_bex8uQzTQnGBYbXU0DXo4fosGnaysNZ07pd7n5WRK-X6d1loaXrNb-4u0oIQezkTNLFAdoCR_v0cho_-ULOS9xdvPc27Nqrg5-vQHBTz1dEP5IVP5hMivLtXRX8jqwLSayGwtbZIXHwmVVgDhgRjCt5PXDA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ilha de Santa Clara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.44,"area_util":65.44,"area_total":91.39,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Lavabo,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6825526,"longitude":-53.8047864,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2386","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDLn4irQbuzA_CDmCRdZAVekw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira,Permite animais","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2829","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGnhdfgtmjf0RyApLEuRIj-k0gDXN1556uFzetqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWySOdk7EbRFzB4YsNvB-038aSyuXAEKzyGxthKIM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-15.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ara\u00fajo Viana","condominio_nome":"Edif\u00edcio Giotto","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":105,"area_util":105,"area_total":120,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado,Permite animais","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6951887,"longitude":-53.8120358,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2956","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JeuZeV7KLnnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bPsJiE1Xik1KTtSkFfVhiRfemZthbbltK1LvPy606f1cpNUSFn2Ymp4bO6lcwZ3tVg4d0MRfJLz-bDqK98vXezSnyAtXUgNB9mm00L7ws_DkHKWPPU0Vg5qhK8I1kYk\/Apartamento-Residencial-Reggio-Calabria-IMG_20200515_162020.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Reggio Calabria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":255000,"valor_locacao":900,"tags":"campanhasaude","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.701256842356,"longitude":-53.721963504108,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3061","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpffYWFgZMYpNftPyPun9_w8-B4fC16J-qRDWYEgUMJBqYjf7RY4QafkS2ibMLa6JxbwU6l9WTufWuWgoB5_wDWWXU5cYnlGON1ldvpOawg9peDdLTo5aq_fNJGMzuLKP0xawYDync4VOdL38tdI2aLAbtMchnbvA\/PIN-0372%2B_%2B0375-1.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28725","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Ks-2FKF_d4La_1kCRfu9g_90DecHuhreq4RU4uMekS1SCqb6k5YcYVSccPSet6VPIH8huGrLmSYGAdHLYr3Gnr_vHK8T_g1nJsxkRCQZl7ZuokEfePqr_0A-pi87EAU2cewYGOLm7uzrkfctjqIg-aOmiT-oREHig\/apartamento-3-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-IMG_20201117_141151893.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":64.61,"area_util":64.61,"area_total":76.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":298500,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28810","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo2HjiZe9od035fd8Aa9vm2rWi1o0VVDjUYdtdDWeEoE-DZqH-ZHoqcxYsNm2r4AqwMLats-E2AkxxmkGy5EShMfeueNTvqhZxaygiGsv_wP7uzs_gbPfk1aJrEuUbaLH-DWhy3GoTCYcManUc-bIuN6AuyQzitovuw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-sacada-elevador-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Sant'anna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6844091,"longitude":-53.8098023,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}