{"codigo":"321887","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente Apartamento bem conservado, com 2 dormit\u00f3rios com garagem. Localizado a 600 metros da Rua Duque de Caxias e Av. Medianeira, pr\u00f3ximo de Supermercado, farm\u00e1cias, escolas, f\u00e1cil acesso para a BR 287. Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 321887","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":55,"area_privativa":55,"area_util":55,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-07-22 19:10:27","data_update":"2023-05-04 12:35:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":160000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"residencial medianeira 2 dormit\u00f3rios","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Medianeira","condominio_fechado":true,"id_condominio":22127,"id_imovel":1263408,"id_corretor":25589,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"23","andar":3,"endereco_complemento":"540 - Bloco 10","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"APARTAMENTO RESIDENCIAL MEDIANEIRA COM VAGA","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","imovel_comodidades":"Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Banheiro social","updated_at":"2023-05-04 12:35:19","data_atualizacao":"2023-05-04 12:35:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-QdMVKkmbe51VxZRnNjeNTjRpX9fb_l02QQEK1vA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_M9FWVf_TVZTfNd684H-jp-dKNSoEISU-mb5ovAniR2Zqc_JUObKwffPW1--KwXNrRyAuQ6Kt4xKGUl38SKQcP01bOrNWhiuRsJNZBXPTPAJ24nK7h4rSrufg1-WC9NlwPKZDhQtWwW7sFWeb_1-MiImp9w01Znc7ZMo--Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--_tXs37cUANOpABEZR08AzjPnL9Hb-KA2eMDQPyw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3-Ldv0EbH7k8bMAlgKHbWCF3BhfU0Y1yziwQSkXVw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-9xseVUYgiJ0lsCulB7d1gkLuUdzb_Vo2xZy7GV4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vLtl253Q15MILeCgKHS8qUu87hvalov6djOAI6mHPoSak_LOjxT4le9nr6EmhToso2HlrxL1gpjWw9-lHPORpXJiNjvHjiqnTsxJ4o9cltICrRSQSjG1HBC2jtqdKxhHF8pydaEM7Ezpis-Ea5Pcz7oVNx4UiK0Lo0J8839DMoHDzwZlN4dk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OdteRULMqBJcisBkdATUANb1n29fb9iY1qbcL794\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8DdICLaEDgtTiwngbBF2B-UpirVUYsTTvDkyqrvg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Ojmgo1wicAefQCCfvtT8Ig48UJtLb_gc21u2smBY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZadjA5dt-tstINUYdaE2r7dG7AiRZzwob9PYmh5Yr7uE7V7UVyYoCleUx0SE74PZQD1Q218lGnpuUEDABlGlBfQff5lQU7skhIOjWCcUuCBYwj_EygDzl5FcceYQI1c1zj6ROOaDFS0OKQIa9czAuIhyrq8jEop3z0GnQsnA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-iBEboUOUeuJkBR1kPgRzN4Nl1dvb_4s2YD9bhUU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgUur8h65iQoptLp3hvrHLAVpLsUhOFFben_DKdf1Ek_3WLgYwLQgZYb_9hJEIqtDja6cxMxz4W3zYyPN6_eDK4SrLBFlBOOrcc1gVQDJEmOoYBwdsaygKrnxNoMtKdguGalQCG-aYSr6iKsZSEuH8z20HHzEd_7bzEitwIiq8Y1VLOmhRNLDyEE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-cJud0Qzj-RrSvZetPEyAPDRsq9_b_fI2jVWQ75A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_pd8miRsLwi2fBLQFunmRWuFd3Eie4HX0-PfsuZQ1EDxl5u9MEeNW6jXVYxWFLU7VNIZkQdhn3SYGoXmTtq8NxlCgam2LvcOWyraSouI9GBY4bp7ZTtMlYEfQCDaqEf11asjufTNE1NNYzEUsJQFGxDryKN46VLEPhTQLlJiI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9ODNcqXU-aPmLbs-juNbkJPTOfotHb_mQ2Ky8QA8o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn495dDuGlPDaQMGzb_X1m2l23GDSU0Y3jztFSJnsQw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--c9sgLbmf_xysBu8QPAv5MTMQ0dPb_o82R9Ci2Kc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZ6QkmHD_MqoelQknfHFTaDp4Qaz9H0tuZR2n5qDEw2Il1mGLTUvPkOvhFsdQ8OipgPJRv4srFrpyjIQvoSciGSbDWdEff6y5qsxiPQCwyTT8r71POkMcj9xvfNh1uxcXLT1V6YDzpqwo1RZD5EZX3moIoWf0xVLCihvJmoDYL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OBmVjVb5rCu2mBuOeQLt7j0mc6dnb9Fk2Wm9Gm-E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_O7X4X4rmcTi-neGpvXmRWuFp8RHvQ2HAW5FjI-MmHF89eNuKPWwbZ1OdivWZNnyXNQ_nBKwenSYEpXqDhK9xwBDQZoD3tZ67tK8drLNyKJImeyKvgjzldFQEeYQI1U1Ew0-LunDPbVP5xJ_NA_PNABuJ4NHEp3PwRNK-xXA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322326","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw96yHF5a0ucOHsDYnfylRyJZeImXEY0sjidzUcgyQ\/residencial+medianeira.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":54,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323258","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzOAayiy9DJYfaHfhrYnoj9ous_Buye7jJhJawChZ4ondpj9GlSLA24zU-A5_oX3Ld069-lmC81hi5KFhh8vNcQ6xtrm8DJT7YxAhdbCMLYojbljHt20w8Ej9x_TvRzSQT42QxpPstd8qmnAGN-uFLKSruaMqfEuVL5ZhTmwfCGF\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.11,"area_util":53.11,"area_total":53.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323634","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz-CfXSCan-U8b-wG7gD6m3OpJnYVkY7aDhBVy1h0w\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":46.65,"area_util":46.65,"area_total":53.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":150000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Ar condicionado,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323649","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_wPY0NEH7kT7JIrPv3HZ15oe5fVUYwlTsLUnG2KQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":145000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325151","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8ub8l-ZmQophKQMtBG9X_60XlGf_NWBf_vmGoml-iJ8_KwC4dkIJ5Dw-Mqi7NaenKAH_330e9OwfRbRxDus9m1gHeVlneBSqnTgVwDJFcRgOgV4GOXCkQPGNgpjYluPWalQKFnVyolEf11iksCrSzpPQjbd3U9VbUEGwqlm2E-VrQKhSQFoB1c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":46.65,"area_util":46.65,"area_total":53.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":149000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Cozinha,Sala de estar,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQh-D6QtG7CyePnexf7TGRcVNpVEMd4kCOPu3FwncHSdowhVrcHQFKMzvEnPxcjYk_XVNq5y02KkHYHcdjNZjPfT4DIk7jARJMFso_xOAViiF6Dcugm9O3xHFYpFbwuNe5FGEia7KzKCNEnzNqwxs8wTXHHrZLklLxPa3uA2RxEWgEWxaS6PCQYX36g\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcECXi90-xAM0MLWJcPQrp1LO_zmzsei0jqD3asgQhW7ngp1o3sPAVJkrEjhsEpjVmBVLHWmspNjKXtGZO9aQS8dy3PMhQJZbjeKbgsLBXjwEqaSj59I5AAxL4jaEypMomDEgFfyOrN9CmHTtxvQjLzxIIE2a1TH3JuoL8XI\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUF7l7lP6iCePbexc9Q0GiKjjD0nx_lxcVVyTcx-yKBoFgRYSqnpxS0eTZE5U9ub3qxe1zhYvwuE5SKgzkaSTCkUkcwaAmqAdIdZLijdrOP4ZPCGzZFhf2wmc4NfCzayPT4tvRVPstd6BvLcyBHwX4RN0vQQPppA_-tRP6L6Jtwr05VTRDjB5e9JQWI\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAv8rb8l6J4Sh9nS7OWOAErfuhqNWayKun6gA3fGtA-LuXiC8W2H92Hqzv45Rlkbbc-FAypOKA0oCa2sIOxLo-SgU_6mVgd42vUM750f75ZHIABgXwbTlSnXU7MtGUrFZ6jSyp0ydCNyBNGYJDnD5yF_rF2Or7OXUl7Kvb3KPPo4SXarhL9DQjkw2H81kKmCVY9E\/50-26.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Estar social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0874","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rL9ly56QBQHaGcMOwCBS7ZP6V_4AHmAqSDsNKdgnmKqY8ooOZ17m1JBxYN6eRxfHxmmEF1UipzqMc1yzxSjVgpDLjjnrLJcYqhHghqnZZArGgtNriVDUnbkKjSE9Xf2smc1qmb-qib0Ba8tRYBh3uBbg3CjYp4qQ5erLdZC_Y_mPdHFD42imIGm-m1qElG_maZA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Lucas Cogo Tocchetto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,Banheiro social,Cozinha americana,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.690346,"longitude":-53.8169421,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93SnInF1nbYMklPLpdFIoVFUmIv6j0HIlYIQ4K5PLjMKXlJ-JewXVUTu2nKRcjaQmF1cD2-sKLnVot6MDF8-tt9AuhZGxXqIdIdXrp64E6vr3Z5l7d7du4Aof_Vny_54TyJWbsD_biYzbz6AH2k_T63JrcN-KHgMbItV9ic1nr8tYGNX0KJPBEPmQw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnM3PRCCwM5cinfOaAIlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3Mf5gFtmF3V0-_F4kGs7ZWcUeriOkAd_ElqdXfzCzhS2tlcWSVCT84MzaVorPsf1BicC9NhDx__ws8j6X-sMY6j8UFGKD5zXjRByjO5YHfyX3Rvj670-mvwvJ0wzTk\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.74,"area_util":43.74,"area_total":53.04,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1345","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBURGxqlx5H2hKqI7BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_QNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcNucy9k9wbS1mRnwshwmeDnHwcoTynPKhPzxG9YkFX52iu7KFluK7qpaNu3uEtdUGwZxtpIJ5PRD7iJ1HqLw\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":60.63,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":190000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptB0HWpqlx6L4xKqI_A3-K1bdzz2d-mJ8_lZ5fbm4toGpG9xV4i_uPB-rz2n3eUZOPwHtIR0-raUhXJM5lL1Ug7m4lihMC9T1J9Z7p4YsMFS2HEQbresojwVVI9352g-G_oqg09pAH8zMPZXS-TgT7ppIJ5Pmj7bP9gwgQ\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUnWRBLKyV4xKqI3BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wFMJLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcJpcw9kNxbS1mRn5RZ76AAsOG4ZJ1MqGPJztPl4yv_cYQ59813h09pAH-jrPVHgf9CQV1pIJ5C8j6A8duVEg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}