{"codigo":"32180","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lindo apartamento, central 3 dormit\u00f3rios sendo 1 su\u00edte, sala, cozinha americana, 2 banheiros 1 vaga de garagem, apartamento com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em frente ao cal\u00e7ad\u00e3o da cidade, pr\u00f3ximo a bancos, mercados, farm\u00e1cias, lojas, lot\u00e9ricas a 2 quadras da prefeitura municipal, consulte nosso departamento de vendas.\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: [ 32180]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":115,"area_privativa":115,"area_util":113,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-14 12:50:37","data_update":"2022-05-23 17:05:23","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":370000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"apartamento Palmeira das Miss\u00f5es","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-27.9023448,"longitude":-53.3113559,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vit\u00f3ria.","condominio_fechado":true,"id_condominio":166760,"id_imovel":984054,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Palmeira das Miss\u00f5es","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Av. Independ\u00eancia","endereco_cep":"98300000","endereco_referencia":"Em frente ao cal\u00e7ad\u00e3o","endereco_numero":"1430.","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":7935,"id_bairro":32462,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento central","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,Espa\u00e7o gourmet,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Lounge,Estacionamento visitantes,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Terra\u00e7o,Interfone,Estar social,Elevador,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Vista panor\u00e2mica,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2022-05-23 17:05:23","data_atualizacao":"2022-05-23 17:05:23","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb8l2IzpxDUHXryJ8n-qoMcu4q2UexBEuKTmIn_ljVqA1vX_u9y7dlpIvadCJmMMMnROUBcWdhqsZi1w2i81EBly4wAblJabwJF2qxy2wEB0OdBouxvGE6M6zqhkx3Da5bwwR0WZ3orj1oI9u8JK6u6KlEGk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87JC7M8rcTRPbSqijdn6kq53UcS5Ivzpi2PIIz9NcgqqgV-kzXrzqriFaoO1O2fDyF23gVIPDhsYojaADIVuXHGeETjsc8uDrva8yB-EIe0RlraCIcMwX_w9PkflKST40udzcs7tDMU1b_0M6exTrbsQIiRhf8KN-h97p4x8cl3Bi13jZ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQn8rbslu4wpNQEDOLjr-fV2VLaKmq5JPeAlCBGOzeqodJKRTT9e40n8ceZEg8L3mhAzKZxKH884mPEqivhbpNE77Wwjn1HU9u4HcmFczOxOn6uCBLbR07P1tRs2GRu7aysjq3da0Nt5suJS5U0XFr6uKZQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHNpt1p9uXEdVNUIpn4waUQNbZoKYm-lON7TywLjc8Nhqcwg6MEu5iqaK8_slDXx0QRhxoeFbvKXpdhSDzSBOwSZXRta06DROHCmlHuL1RvotaMfa4sPW0RZjSr0llTJZdJK82PAtNUYyxqzc0UZPINMHBag-d3fnuTex8mcRn2TjsC2OA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8nfbcpjgOdQ6ld6QSTwNqoT1ruT2jA4OHmsfpD9X5Lu9DKaRTRxYufDss6d2o1S3n6q__RoWftR-n9iFkh1vCMcAxyqX6IhQlhYQmDaALIDI-m5amV0F2C_ritkB11V2WL4TGpiKFG3SA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1qVupOks6f1Tbph-zMVjcsi-y1KF2Zf5NK_3HglYcgL27jkyzVvFHigkuQd7GP--8CXJhPAyze3LpketnZP13hzWfzGK785PljrKggICyCE-EqC8ROvvdqcKEJceOeWYgsPK5JkMU4DJP8OtU3IlGugW30LO4AdlE8CvTjNMnE6UrzFjrTw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0C9CQvJtn6p8zeX5gHkLpFdlygN2VFvTlxot7uew\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9lio6SB4RiFHSQnWf88Vi8XUkb5QabSoAtNvSWt8xO-R22bcm2QKQKrhdXeJ3c__nnwEt8r77xGFY1atoIrlj3bc8U2OodGbh8iKida4NBzqBTfRtAr0QvTfhx2sCxp9tkoxi1nzMbdYDQ-vdcUTYOzYsa6-L6ctLkGsu-9TIQ4zeYMskHxGoTt1wTF-JE5eXs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MATli13rqqWDtKniDBLmQHvvCDVODe4C4OLUxTW_FM7vuuTY9LnO_uzvohu4RU9xtom3ZxOBlwY7PEka9t8IV2qxyywEG1S-ju7HWyJJ9SdDUNfGHqBCVXnInK8l3LnuI9l8c26w7Yrgq8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JVmfowgm89jCRTbDtFC7p_OaFb8NmdUhaEvwy7ZJtqBjyc0AXts6Y7KDc2wCx47cdK3iYOzJY2Yxd7ydAuvSvlBmIPSn1DtlmnBjGpPg-EXmctrBcae9EMDn4Ul1T7DWAgaSPH4V6nZQploVBcoFO-Gmn4HYKhVbAZPVVx-tl3jOu9-0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQncrLtly4wpN5LYTy0xr1wU4hY8JAd58S0UgEohe_xFlHiRwEMnTOLrLrrXcb1crbrjFnxKT5Mvy2x64dTV9zqklYfm2gKifZyjmE39sV4hyGq6YDY9bQRBDhQUR6aY72zI1jEeka-9EpYqmomKNN0dK2H42AQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBdI9iJ66WqVeP2in-hsLxZ78n0qF2J6SaoT_924VbsAtAqq4iCk5QG5bQ3k-8JBT8HDNVvEG4uOGxUhP9VcvJ095-AdzzamU0hRChEHKKUeDZTcPYyJUTL5Spu8NwG5fYYlxAkRUAHTjxmvd8RN9g17KeaZHs_IW6dlADkxxg0TfTk_8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMcldO1yhnENnaftPb1Yw0ZWZ3xNvErLn1y50iM3Sp2Cy2k0hBEA2wj6fd5UevK7AT6m2E3KWDBizsftBDy40U_jkZCqQRoJnugsoNqYeE0K2JziS50cqGhTV7ALhwEAJsWe3-kRFVplANA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTlaHgh-tXIweAT-caehyLfW5abqct-KPKMGC-NKf1FtXJrvVn8Tu3iYewJMg0ZV3Xqf_GnEjnl1SPiF3oP_I5dDcdB1__sU6wehxS0u_G-hs3aUZGBPMzqJahgl6vvaFTBKx1zjNLDVtEBpCt_i9p3qogFwSgtODWSIJf_VV8DmkdjJImq7O8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VMYwybn0mapVVJcVRK4PAJSt4Fq9auOxxAgzLnmcQDeTHCDIrCpd_KLJ4RtC5NhNIu6svJQDHwhiM_Yaq3R78dR4h-eJI203wzcbPo8gRCQKLVNsFD8zvpG_krpa1-RGOje15qLO0RnsoLQXQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHNpt1KU8NJEtqqwlG61pkBJGw9ZIn-lMvmDpiHDVvr4PzolFvPXSqXhnbF8tVbmtW9pOtLG0ChZ7qf4ALWT4_dD13h_Xgn36h_yos5w2d1XHG1AGe30BIckPfEMDh4co1T9DWAAaSPHwR6nZRxloX3coNuc2uCIoqSzPoM5bkVhk-lzDipHjJ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtO296TDrA9H3YwjHUkFCa_0FBBngz1rarcQL9o2qeYjSpkIGrLwSxWBpZ0IBwWyQCzFeTpsV5dHolwaRhx10DCuIgUYhFzknjNUEDb5T0CKzqZDuFbjxNJfzlsqE9Bbd1z-y6k3tlGyw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHiBlDUIxGGA5PjlZ8pFy7uzs0TWcS5IvzqC-4LlF1gf7sGb1tkzXqjqSkFKOW1X9AENKAc_pGwADMX3qxeMZwUijA1iYBRQsxB-RI3Q4FDF1A2GA5KDeBuw-G3MTWUzCSSk_Vfc6y-yQekf0k3w--5FWo1qvG__Wd3X58efDmcnRqVIBgda-Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJk03D3ZV3-crcIeugIaBuz1BNsi7GMTZ42xvWS5jGeFMs_LyUtEj3GBe66ZhoCd-rqod-bHZAxCaLlWUnlpPlVt1I16cYWohFzpHKne4a6NJmvafTaQhXt-4vQ7dmDnWvM51p83-5WlNr1Tc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQDEekpd-UGTTAJiPMVN3XBMx7kDCsL5WCH1VcECDbA1iqrFldmz0iSasKuyU2wCD0vi2Kpq77owbnC3GhaqhxdYnl9adjQciNPPywaHbs3s-qJQZ6NXFDm-AOLnGOpKAzLhnOmR5dGwynZRWYaAQh963L3ooD6yazS0IlTt4x0jlxdm45Jg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdsWhkpuHgAh_O0sqfaxFk7mQX9KobbroEa1bqPBzNHFXrDi78jABhbJNn7-HnEeq1_kkxN6TKE01mzZYHN4kBqkYiZmiEjllQKJbqybshziH7uvz3JpotZwF27BpXvku2aVRftWW4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6Ec4Ua-gCI-6vdw-bFG3IKisYIX2U4DMMppU4XV4yNnj6YPL7_d2rI-UJjRAxSp9pkUjECc2TpbCkZUP06CGtg1D5CVKPk74KI6ZOLscDCvc9vv8quRdVHYflhnVSD4Tf2Lv0Y6uikQay3AVJAL8sLBwp2glbkNqQvXvhbjNgl2bkFjYYX\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_14GdndKTnlt9ijPJMPaKOvmbdRJmVHXDqssc-SGw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1p2nwdIaURtTHxjErmYsatawpx_gS9PeurzGViTTIp2893SM8b_FPinRrm13Gv1a5lkIK3EY5c8XwOhcgOX-7Uv5zcmlGBTU0TUtXlndKteTUfUY_ffggx-NGDDe-X3y-mkn7jm5Ig61h0UbpZgjUi-Fs8DduIL1wGfAWZot90rvFq1DyJAI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJ40y72LXrVTfESeiSpYKnIpxWuCNtOTyjO-Qu2RjrvwNC2JeVhJIPb18rj6R7RgyasQXsvFUJ0Dj_ap6_z7bRwQ9SLL49W9QY18FTjmNR0Lp7RnEggh5ev-wF_x7bvCE-VTeTLbwrpdQe0HZV\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt15wpn0DRJL9SWfiRUmKfqNmjkTtSgPNPLXXX5lIMHtO7NQZsAXNFdxM4QQ1AG8_gbuIkDhZ7Ke_LokQ89cI7wELzkk3zejIBNTQlf1X8JMCRV5p_xW_pWSy3z09bZgmxCVzteYPUEr1cF-vqt8KunQva5ZMG3qMZYukYm9RJTyJ7FFSZ5VD0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdqchRn5YChu5bp9LY3DSwnQvD1oi25hAgzent-DFa7fJaNeCUtvZow1dHqXuf0LMIqyUK7EeUpqF8dep1kRn-Ad6q1pu03wupEtPaJe5a-NJmv6fvOxk98VXv6H_7tme-qYGSKbnnpbEtlahC\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0mWQhT94e3GbIj1tkBEG7vMT9Ba3Yt2hEm3QwfyAhEveE2Q4yXVnbxyZSmGbOIyRdteuG-JIeCIefWB76dPtqxD0ni0c2PPqq-07h94OxOz1kTiBmErufvGW-RV01zSUj3Vfc6_4iOiVqcOx-rgRIWc2Zy6UgDxtOU9rFppd91kLFKoaCBzU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmF9VWKbckeOBiJbCWXBi2QFsCfpjhrYIS2FU7geffeZfWoNUNaK7Wfd_Av4nZw6W6ZbAd-o7qzsft7Psv1Y3Ffb8lxZpnQnAHSnaAbE0K2J0wHaqo9_zg8Epj3LiT7tIUhDF_68QwU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6POZIenyexRraa6iUwMYQ6hWt_hOfboFB-CzWsVMiQI101upKIGu5c-kUm1WLDcNeAs3Sru6oD4N_Y64yE7EVxzZACyoZnDYyxQho6rPSQXNvzfw6NsrsxqfH77XArhHzHN8tXJrvjPqJyNR6_sxYwvv1WYVLEOkJSIZ9Sl2Nfcfkbw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-palmeira-das-missoes-rs.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jcwc5qujqMW1KIssPMwMsq9etlihrRu-Vk8NxNkaXef98bqMD10PhDA0Igb2rVK_AXr_1PX5Vm8aSQj_B-i7h_9V_I5cAZrmu9pLsuqNWydc91-XpY0qBDGWfxwhzRqhMe23ZWCj4LilIBeuUPWNOp0-692TPdYWHEOhCuTQWgK\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}