{"codigo":"321807","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade!! Excelente sala comercial para venda com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada e baixo custo condominial. Im\u00f3vel atualmente alugado para um consult\u00f3rio odontol\u00f3gico, excelente para investidores.  Localizado no Edif\u00edcio do Arquip\u00e9lago, situado na Rua Alberto Pasqualini, usufrui de duas salas, hoje divididas em salas de espera e sala de atendimentos, uma despensa e banheiro social.. condom\u00ednio com elevador, portaria e c\u00e2meras de seguran\u00e7a. Aproveite!!  \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321807","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":65.36,"area_privativa":39.01,"area_util":39.01,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-07-11 15:10:24","data_update":"2022-07-14 12:28:04","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":265000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 1 Banheiro, No Centro da Cidade","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"situacao":"Locado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","condominio_fechado":true,"id_condominio":104758,"id_imovel":1249644,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","endereco_cep":"97015010","endereco_referencia":"","endereco_numero":"111","andar":11,"endereco_complemento":"1104","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 1 Banheiro, No Centro da Cidade","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","updated_at":"2022-07-14 12:28:04","data_atualizacao":"2022-07-14 12:28:04","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzc7tPk6WmW3EOJCHZCiSfPLZqTJ7x2rvKrX4-y2Yqgt3-ivkrFpKUrOOsXfx8DLf4LodYYqeujxMWbBoh6p4CwhhIrOEpOtWFpgEaHzz6Y-cGlpXolrZvxaUOnRU33SYTIFsDMSwInN5\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjB9E5KRiEb_dhkRiWiYOoFkjcm0iH-sh5UnuwZz9PWO3HU1ut2YcR_8McXm-PQOhazWKPHbq7Jk0_wY629c2o5SYfjBbmfbx8bRlOzHd7cnZ8ne-2Kqemo96Pf6FfA7QFzjLbj1tEDtGvcOYaGoGaj6gQyoz_ZAdv_dVcDkTFg4Bnas5E\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3n7CQpOC0SQduhXmoI9l-95rixOWVEPjlyn3ZPqA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVz-XA85gOf0tx6JzR0EhCVh5lKOcEhdG7ZYu-x7nJD5rc5g34OPHFgYgebk9_G_1mTDmY8SyXZUs3wJn9efc4W-hGBT_Ocd1ukyPqw_pH-dJUXsyBEJ_eiMKj7ZBYS3AU6_NmUVfGjAM6bcE5ZBoWU6XZ4hfC62y1AbVi4dkMN14XF_SYsAJo\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMcmtnJZ2FK3s5GaPjFQw2pCbkx1CLiJwUskjz8BeXI9mWP-37z8EcfAXYDQLGPXbwj_o36EhqciFRK5mHrxdRyoYO9s2owRmy4uLuwIjva8GlcdqATUViWPgcVqRocxGtWe2NEeavKcwww\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGEzUqFzUZB9uHPfRTT-xvSR32JjxPgS1Zrjpz_5uo0LM-11kK4iSk44gBUi2OVeeXgXgk5qN03RYmL0L-RVGQ-cpM0JONDvlb0FhtamJkud2pZDoVneACY6-uospL5D64ATN_YvrwJy2A8JItIzyJqZwjQsSphPeI8c3A63mB1jAR2-1Yo\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNMQTli03TGSS2JvYagmnhziZ511vErJj9ylENjEZ2V40MZ0OawwHDsds_maehtp4WPz59alhseGr223FU99yl_oVI6q8ilvQjJs8PK514iLK7HubaIrNTC25IlkMH2dvlOlIBUCcbD4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH3negoHJBgpM8QhCNKSBs2pAyKQTvYC9J52bXxOPS3K8snyOUwi9O5ro7Se3ikeFPBeCRyAPr7fxOCxL7DtFgOI075uYBjzReEgds5TAgZzks_yvO7fok1IJPtqPL9I4wEz6CH2SYCvByZzrKjhAq5nzUSxDLA0Ma0FHVUKm4hjdpSzrvk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4yayWEx6YGGlS1dZeuJM3RUhF1AzpvRSQ4S2Ba6Fq5qLEsTlC7bkgyHxLMMee7byjufQ_zcnY6rGj4sIDq9EQrOkMUsU1aasC5VEB68TspMFlMlx-V33A6L7d0dtGsiYTLk1D5GZmmQD\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1N8rj2rLQrfFDdo9EiPWQ1wdiXFb-JDP-QRqCYOyDil_k0XAgiptZk6PHFX2UIhBw8LJgf-2XSQrEIOVLlpdsLuaH_xCFGwOBDen6_WxCRQ0iIsRUaBLCj94ke5p3nzbEP5LT1QYweny7BJj-oE5PL868M9DrMSv-5DVUKmdpjP0LO-Gc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXP0cYBHxqFG-pZg-j5bT-xwtquSPF8TZ4pxVTS0jpFxH0rtmDi5O2ZN8rD6ymK70o9E4j9hVwzUL-GLGh8hAmAndi5Z2yiaV64Pkhh3XcXMgvYYmidY48m8eVV0Rce9nzCtqVL7k-pbB4M-zZ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpwxe7NieTxHaNlSpE2XTMx7kDCsL5WBFzWWG6mIPTsAMQYU0nb_FHiiEcTtvGf0lrW7IrXHYdzGYLbDmeux_4A-GXAy-T3UFkuH5nhkSHHpcUVYz_SPig9uNmCDdcL3z-GkrbcH7Nk9Pp08bpYUhR6clmuAkwyzcX026RVhFT1mnFKfQf1cQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4aqh9a0L1I1X1_Jk3YzcEldNtmj5lQEg9u7tE3A-o8Kxm1r5kMEMjRP4f8KxLKOAJ9sW6pUwxVKPanqvuzo2Y0yyLKY1FTfKTZcpBYuGau8zqh9J88h0nwkuIHBb2DAdN7iVyla6_zLzcY8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kglAuxTCSweValuqwnC78q3AL1w9pIn0qF2p7Tl89SX1iz5t9cph8tjd48MLlWd2X1vL0miOfq-JA_SQoL0L2T993-u7AaCW9HvlT0EhtamBkudmiG740fM5BCMrQky7OFlCk80uFThHKtPl-TRkLzfmJ-CtoE0U9F1qbBy_BVVVxTYlLSN_QsY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0T6iDLp98JTC_FqATufieohq3BPGVDXTlydy0dSA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rgl8pXpGysJpxuAowjpIwewBQHmsiKm1KF2ZX58q6XHgl4cgbE7nkwzLzMvsiTjpqNEFTQMl0o7LHcdzWbHbbntOxzoAW1L8EmCGyg3I5He-oB-viucdKD3WrWSCjWQ0wUS3oXOShyBpqC_MC44tEpZBoVFaMgtVLS7H2ebEEt-VRMtp-TEVbODjvkn\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3buIIFEH11ZnAL0g-8mQK9ey2ge0MER8tRTXQ-aHGvaJbbHcncVDNYtuabWulAtAGRMglSoyIjTnsyodwI-8g9SbKYzGzbKtXhihpg4SAOa_N_8L2uFp442yd3suFHvcDqgMbmapcWdF1H3\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61LhTej4nAArt8RYuUTn_dmjkTtSgPLPHIxVSmTjCsAPxPiGmRjFW_mNo-8ZHJjR_U5goX4j7lBRNBcjprBdDLjYhi0YyvAjObY-nowzyuDxkzlijt3sg3SlBSCPLQef8-ABSRdXDPro_9uM33AYrieYg528j2-ZgEydqf9Mi_6V2urH0BA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4arU6VDc4hvcvY9r-6PHTltCvSFtK7240zpR79vauxDHqAmU5csBa75rniMFh6II75jyh96610S--vGmhREmEndi5REx-NQY78Fzipm8aA-b-O_8IAMrtseUC8BVfHlbqpGYKbiepfKEYWJr\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQAEAu85lO2Z-_s9s1AOQM1INKq71KF2Zf5N0AGnkEPjtnNQiS2zFrcXsiQNpqNH1SoKVvUlL5YavH7DTLmvs3s0MApt8CR3i_D8gcCowYhDbVdYnZd1ejKOtZit3SQc3PRGOQxxB5ujc8KlsLbfrBnLK-tFD9lmZDCdYAJZP6dF18nF6yMWcVs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrLsl2IzpxtVYYyUuB03ZqEAFrq1fboSQSd_LZqRkXNFs0NBeI2o9Oa2rIFn9iu5T0tvT2FXMkg9N0mO0DZoqeqoFxGSbD05xy53Z7Qpfad9MVlzHiWLzwhvh4chvlKesnR6Xdf1hzUMiXVLn3DFCGajta\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfZNM9koMgadWq4nlZpRDjmUywdiXFb9JNQGQALGYkwe2K61C1dIDiz4IWwGgX6WXRUlKKucX-r9LcrncCmI8MZO-vgnRA7VRf16DitF477Oa12-athReuW1YwfJ4Xp38n8hGbRHizzI_GQsLE9yjiPI3t-WcNpmOoHGiNk8nmZhjfOZALac\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv_bDodYbK4OGY_lgrgijoVEsvT_F8TZ4pxVT71_GXZP5buGUsjJqQxbi_K5J6d0oUOtE-90_x6F4CbF18xl-Ad5K1oc4VIhNzElHOrAvZduhCkIoSAO5Cmd9IHd1_wqSvAGV8kS6vsVeN9A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3feNgbK1PB8ghPMyKSklAUNawpx_gS9De2YzVViTiA9u19EJMEXNFfxEYdHnUGs7sbuLkFpZ4ODMYTW0zSRG7wELSGg35SrT2Wf1abKkO9yRE8Ou7_dYvZrkdAR2LBa8SMS3yLPj1dJVt4oj-rTTz-C-g-6-2qSY56pxVfEWki3qUrd0hP8g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAYJOqt99Sywl88dWaYjcnzbHy_ujs-H5YQseXw3JblR3vSWlL9YpHsym3qXGDx-LFieLtorJuldRBDoW8BD1nRBv9-lmhmfdjAD4RH3qEo9V5fKFTaVwWTl5TNR1-Sv5a-hkZ80ZguwA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeG1qsue_V09kQVhsavL6Bm9_w49smSW_SV6iY5-3iakeTgtmk6WhnRZtUl11h7_jj-Fyv0wai5lTSvXhFEeJcXdd_t-DwMgnMz07A61kk6wMGEoUw_a53p7awosoG8n3esWxnayA8xqLBAnSCDA-DdOQlnbNIX3fYCXSqpiz1WyJWg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCsir8HqwUnbUi1Muz8J_o\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QBKTgjqKPS0PvZZIyext8dwcuSRjkHvTuF8xO-R20-mm4ohjqVgGG8nba02HIREvfd_AVLv2isJPmqS98Msix4y6XuvzdGRUcL8Emy-PEgjrLQGj8uPwAcwuqfv3pj1YhcVS0jzietxFd9BHO3jI7sc3hNrsdxDFC6UbohclTOujXU_wP2lx1YFKki\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhltGtIarQkadl7iyW0jWllxFKOcEhdG7ZYo-w7iJD5u3W59N7mnEvsvAANglHpit8TLITXHYdzWYDbWkh_367Ur5jdHkmBdH75Jl_KV2RHRcTWl7n3-NaxbKICpWFZafKihyBJsvt--Pc568YjBlJrnJ28L7bbOkADdrfl5Z91mXF7zVyLT0\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcvrsh2pnQFBKLgnCrC6UrxZdcby6ZD0ckQ-0i-4v5tPPYd_J_S2dyIprQVTdpZckP8lY3Wg1mFHbStjgiHzVhtrHpZSb4x-C05VRZrjfcGjx2T_dDQUTmH4IfbZJ6lUO1Kq2EKXvaYzg2uogKHCWfU01Ar9sqbCVIYhPOOJCSiUFQzGQ\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321689","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UL5t0KiHd10s05UAZLctypZIXhOY2A6QKei60Xz50uaqjT3qfN2THz7Z6frO2TemdacAVaQURZf6fSvNkL4gZ0de4Gmyj6DOGerCPxPNhxPDec9GIUz9brt0ItG9PqrJ-iOm4IGeTHzsDt_t4iIEMgvOOLSTzJnxEUw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Condom\u00ednio Edif\u00edcio Princesa","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":47.91,"area_util":47.91,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Vista panor\u00e2mica,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6861736,"longitude":-53.8083119,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}