{"codigo":"321889","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento semimobiliado em condom\u00ednio fechado.\n\nO mesmo disp\u00f5e de 2 dormit\u00f3rios, sendo 1 su\u00edte, sala ampla com sacada e churrasqueira, 2 banheiros, cozinha\/\u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.\n\nExcelente oportunidade para quem deseja morar em um condom\u00ednio com ampla \u00e1rea de lazer, sal\u00e3o de festas e portaria 24h.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321889","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":84.21,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-07-22 20:02:16","data_update":"2022-08-08 14:37:38","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":355000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":180,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Churrasqueira, Semimobiliado, Uglione","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7050498,"longitude":-53.8159793,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Porto","condominio_fechado":true,"id_condominio":21822,"id_imovel":1263485,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Carlos Uhr","endereco_cep":"97015040","endereco_referencia":"","endereco_numero":"875","andar":5,"endereco_complemento":"504","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Churrasqueira, Semimobiliado, Uglione","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Churrasqueira,M\u00f3veis planejados,Sala de estar,Ar condicionado","updated_at":"2022-08-08 14:37:38","data_atualizacao":"2022-08-08 14:37:38","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5nU48YBrZFXar_ugdGBiP5-ErAhaTrUmg_vi8iaYYwPAVVqxIAEwXZKTOZVQ5ltZrx_-nFeKNdaq4o989a0_1_IqROOm_lDT-BKkstM2-zPk6QwoCUjZ_smrDPTSFhhu1hkfYCDHGAQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1PECgT5g3Id2oQkJys2lpUm_oduaFb8NmbYxeNnuz8MfuqLj-5LmXus6V7FDnm5kTUWghHISIeANY2ZxNxcIAMUTiO2ZRca3FDvjmvC8pwIQ_0REquJGcS6YjHo4KeB1TUnH5fEb2ZOviIdR6LLe4CLCzjJaabGojxaO6NGyxx-tl3Ec8AuZ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAv8vbsl2o6SBZdk0gbz6-Xnc5z1pIDZrR5JvB5lbsi3R8aH2vL5MWoR7Hi5aevfYItAJ5zkujI5OhnL66jxgefNTF7TgY8CAXtX3W0Zw2b4UaXQIKcuNXzGejVrVqdpSOk09E4G3a2znYiJeqBBr9LG5TueR9TE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l6JSQoZ5GUdSfqRLldgeete0Us-M0v84H-NqjyTjg-dIIjIOrTTNs6tnJYjfT0vGCiRdQFTSpCOhBx-j71rMX3CgBMaN7RK61xS8WoAk8c4Ujj5mhm-aOPZW5JEP0Mbr7BHQikExxJqyd3Kanytv3mHkgTuvUb-SULqv86YxqvZuFQpEI3Oo1Zyb_FC6Gv0Qs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJY0fDYeZ5Rjdp_I5eVMBu-SxITEl-xfARcjuGVghAmeHakmKc7J4s-z8WyC58GGopEMYzXPZF4DQIV8-1qz4-Bv4yftE4GzbKtXhWfSFvRHhYjbLFbu919ES2IG_dITEJ9zm0Uby5pbcw55Qh\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1PG7kj_Mz3sJNJgX6KbysyxIYugdiEjV6sjcfKga-RUvWueIKNUE2Wnl3PmK3FEcdyz5ig-qwBlUte4Y9JFZeRE6U8fdCTw-1c0sPnahAfdJeHUENN3lejWKNis6EoVIRH1sC6hTlKXfOmRnXuaT47ZonbPJobcSwbRWMsSTM4mro_mMVX53jH_o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHX35vmppEW5CgaXwnH3-tNFl0RF1AzpvScIoxxFSyFf5rz48F26r5Lq-XRWR4dsropj0WHgRBWDEwC7QNFDi40U_jsZCpQxT84qDVNouLzq7DEdh_Kiw4RqtRVddPc8riTVL2vDxx5dnBz\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliIw65JUwaxNB8ghPniUesM-J3z7QCsK5AMjvjGScmoW7rgTwvPslnk5QG3aR2SmyrfsPgULoL52eBH-NhfEz2UyUBCIs7je4Py_b-5KgGEKCU2R5M6_UPLBA8eKLeMNYf8hEfWvur74CHQuZVmBF-q_maLEtOogrw54iwmofhnBjuDQqHgY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0H7tsgJDcLT1jIVwL4bkWo6K6tLmVPJzkPhYbBrw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSeBxmlDtz0ud5y6Hc9onqnXE3Ib8NiQcH_61rRlMfBLW7vC3GTnKNU0BhnytNv5w1B6_3ZjXjvnqJJcrnzSjWei1GSafHmjg-q_Bgp5GNuRgsZK8PzJlKCYHu1ZOqBuIrZ5aqwHdgDblWwWybmGBDsfC_jtgdDWV-SYJl12uqpP8OVQQG0BWJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3df7Ij0fhLBUgHHX1gQF5GI50FBL6NZd2DIRqFImFVDq-jF7SJHBn2g2TCLF5ULrHNPS3ESrr3rg4rtdAmED19J1puo3Qu9YKcsaMkmbZQUCGwpWWJrzpDwompSvHY0pINVyvq6MdFbqKg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0klBOvu3B0IH-l3uHNdRJj8wVTR9nK9p3cvihP0w2LKten4uaH5nstsFoD2SlYu4U0UT0mi-YoXA6ENrzYGv15natHrf-BZ4GSHid4Emg2h5b_B1hW4Ln5QY11g1uxjCO6qOzbYkulRHx2yUZJ5oA6l5d5GmdcdDHqX3-W-UMTmEmkqUKauYUT2Xw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0PAMk3KEUOQtEpsGvvYbXV86CnNWVBmTlPD2O4PA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNlg9n0AhiOndsywRuH7jWsi6y1KF2ZX58T83qpEgcmb0546Qsb_FHimQVm9nGf0mTY_ogSyXZU83wJhcgP3-7Uj5TdFnGBVH7YJl_KV2ROZUXsyBMJ_eiMKgbZBYS2AU6_NmUVYO_AM6afk5ZBoWlgPEovmv6wOPX_ppDguMNy-DFConyM5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqTt2nKSY3_iIga_THeM0Cv_20PSfZcuCrTq8JTz0ZHYpyuClee8OPyOIvqyniqY_irJrQ5aoHuyE_2JIuB4j2-6tmaglBc0Ay-qQHG-o1my4zH_6pqOvC5tyc5zzTB0x_kihLRZ10o5k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0DpIrcUwxG8SdcpZ60A3fO_bWw4DOOorH3niGycmyj7ixc7164iak4oM8Vc3K_Z0eCCDLNVvCGYv8ARx3FUBQ9shMU3uOBrtUklAcYmYW2CUuZmu1HaHsHM4GqKnMJk_9hEfSMnkkO2BC5DqKmCtQrrCbmq7_a1fQ3cakcDhc9jtgkiWhQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jcwc5qujqMW1KIssPMwMsq9etlihrRu-Vk8NxNkaXef98bqMD10PhDA0Igb2rVK_AXr_1PX5Vm8aSQj_B-i7h_9V_I5cAZrmu9pLsuqNWydc91-XpY0qBDGWfxwhzRqhMe23ZWCj4LilIBeuUPWNOp0-692TPdYWHEOhCuTQWgK\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiXZg_9RHINB2MPKHnp2wLLvNJm4zP497QnHe1V0y44wqi4GAHf_vYbPE0Mur7GAEOjQ6oVBQ0c0-Zb16laKcLyQR-qgiW_YMcxPp_FmCVrzUJ4q1kdi5V6b_kw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGG9bxAIVjY1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_wnNbMP5F7_qEMPESnWh8hiIj7i8aGWUiAeisRYeS5y8-TNqzw4Fc3AlyXLc8KIexT0nsx9fD_bQwA3Xa6uEgtguR7echQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_MiTnVOBnZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu6uoaO5oH8OfccP3m6hv7OZ4aY9OZK82zP5ElzKm8jczXku7zI36I4KcvGEFkx0C7J17N1OgSpHN8jKR6wnaFCMpxMTzIjQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOowW95GJxE12D-8AzXI1Jjg-71ivT4Z9CTVwr7PUtuWNIh2GW4QSqkOmpU0IQ0gocF_8tQngW3qxFVJmqbn3jGq7rnZ5dXfMves18z0ZtKYMT1SM5sbfsv5D_ayszM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefZSXnVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_twm89FFB-ne9b5aI9PJK-2zgHnCFJW3AXumJt-yw4F87EFDW4qMMEOAz0ko59fx_e-nYU-KAbdHg8pNkzOIc8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tlSp_FpeVFok7gwsHMaYZfeFXiwDj16t2w6_wv9aEPYF_wuANfn9cfmd9dv76s06QywAE8p_qi3RkxxW1HpMqV3qCmHNEUhHs47XAusl4UxXD1o92aV60mxS9iNrFrAeg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QiXnVI53RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4FSj70X_na_BrciN0SQuuU-he75j_XYqIXnjSn0TkxoW9KJApX2vuc1zVx86qoiX-bMc3vv_dlig-YU6wzbHhEpOR8ysks\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_ugpvB3-7hDl1jyfCPFfl06Sepp3CO6gNAHyWeTOr16laKcz9cT1AOqUvHnXlmfi0TGF0gQ2wnbEl0p2ASAydk\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-62.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcGfZ4MlKM5ttU7iFeTcd6ml9qyxSEVdIknG52Ew4yaX_qO0_BHBKlDg4L7-P69gw--yyQqLCm2z3YU0UWUEm18lbKcz9cT1gOqUvHvXkmsieTy2ZfUa4uE5dgr5TFtng\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiVJg_9RHINB2MPKHnp2wLLvNJm4zP497QnHe1V0y4wT_9D1mGzuAiyb52K6r7GAEOjQ6oVBQ0c0-Zb16laKcLyQR-qgiW_YMcxPp_FkRakyScwu1rdi7qGnKbA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-56.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-Eqm782r_mANYD9a9Bvvd6_PJPqkexxAOStIH8PHc8I3hkJEgASSO4QlcVyai3lX1WI2YjQzXku7TI9jI4KcvGEFLcEOAz1ko0-xYVwSQVVA7DrVH9cpNzQQIrE\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-57.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlCPO_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9EcO4uwaC5pH8AJm3Gr-sKr0AONHM-qoV0j6I52Y2rWWol2OmvJTImXIoKdvG8qPMEOAz0ko89sUDx5s6y05DnFHo4pO8BHVR4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-55.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJdJN9sJIi9CN7tQKOe5M_qHigW5PwAWN1W7-P6wCu5WXNp0m6_65hNoIpt8dZLMJ7sgSCvuJBYej5yw-TNizQ4F80CFin6qY46INO1K5VHXAvX6NVQA6gbZHdEpPV7JjQ8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_ugpvB3-7hDl1jyfCPFfl06Sepp3CO6gNAHyWeTOr16laKcz9cT1AOqUvHnXlmfi0SKVmaScwu5qthbTa1bMA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNJN9sJIsd5JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ9uQUHkC_4uANHnxUfmd9dj76s0aVu9rOtBV-tuhrhvmLbuFEe0PYHRteD2gJqe2gA-QcwEthw_gzTVJ4q0XNisFL51Lw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QiXn1I8oZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-8awae6OX_qI0_D3-2zg7Kr7aI9OZK-2ztH-CCwGC5yg-BNiKw1XG-jJ1fk9QphLTwVszP4gx_ecm0IN6gbZEiQp2uGQB9w\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNJN9sJIsd5JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ9uQUHkC_4uANHnxUfmd9dj76s0aVu9rOtBV-tuhrhvmLbuFEe0PYHRteD2gJqe2gA-QcwEthxOg3aWcwuuSNjRTV65oA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezpE8gwo5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a47Ul83_P2YluK9C8EKz0Q3xO-Rjow6cioPnUmrWVIg2OmvJTImXIoKdvH8qIMEOAz0ko5_Xx2-Td0EFigzZH_gpMZ8yGKs\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-66.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JOGN4LzIZj0_N0r6fk5NHUCjQGoJ3p1P9F7-4dAOqvHnrdBFr0hPB-35pUHATZ9ow6-yc52GVJWVATOmJt-yw4F87EFDX4qIMEOAz0ko8-wUVxPl4_UF4qwBtiOyI1dHw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfQF0gwu11RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4j5MSU9r6BN92ygiqIbyy3_v77cWTuey0x56DkeT5wPyWfGVu1or5hP2NUDlguqQrHnXVm9Gx2ZiS7Wa4u0pNihWpC0Zw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHvwpqeXVmtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdIgjW404l03Kz2gGuGACjLqz1GWAi0bF0uuZaPhvUyrpH60PxTPIBU0MG6jJ1fE9QJhLTwV8zP4Tx-9PW0ENigzZH34pM8Zi5EQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg"]}