{"codigo":"321923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":868.88,"area_privativa":465.41,"area_util":465.41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-07-29 14:07:13","data_update":"2023-03-27 13:22:05","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":3800000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Office Tower","condominio_fechado":true,"id_condominio":159484,"id_imovel":1273133,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","endereco_cep":"97010041","endereco_referencia":"","endereco_numero":"820","andar":0,"endereco_complemento":"103","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-03-27 13:22:05","data_atualizacao":"2023-03-27 13:22:05","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc79c2RnoQTg9-8svexqNTfxOj1ittUg4RowbLjrAA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrdQt9wSb3tnA1Un4Gfk2jon72XwpnhhkvvUyYuzGgfbxC9OgMN3nPj2GrbX3Y-iy0NgjW6ND2rcagKQ7wTZQNVmA2EG3HMGGi4LEfwUFPylsqNY5ZHZ7G-pb8vfsX4NV7bWb-SzBWduy-ClGoifOjfhPrRTWlbGsIB2R6Fg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT66BWkbqscfDBVTtZEUwLnIPklvstUhwhorIfS0bA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILunNzmTO3JCf1WPwOVBtZRwC4yS1ZAPVyA4fvlGSjI_462M0tyUplFXVCWfeGQCZBN3bWw4sRIgGmXv3seGkB39dmrlz5tG5MRZMAZ3GIC62mxJ85S-ZmqJ4VvjkzdNX4QsNGhRUnseq-PI9KB6ukKsuCzwmmTWsl5wRm2w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6yChzp27fj_d7cyJYXvgjPOYzgutXcSxtwhscsVQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8Un7NzVvBpEXfourUcl4gS3-edG7A40jcY4pDDLm9GlRIA9hfivWm_d9YEr2kN0j-6JP27eahKQ3wjZRNykxbW_j3PYJCK2QNwR-wB8M0sLXN1u9dEmx33AJW1UZkBOTYghljHLwqahKOBDrFrFZivhWxxWnIbOD4Ng\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7OS-lk0j0jemPexhydvzSIQYAXstUiyxo2hN1LLw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9Ly2_wxW1lwcGUEIL2PvcxiRhyREXCC7RepGM1hTk5lMwGsHS_IwJVPHBcsEdQWtG-4WCsxzEiPX4DQAv16YOyvXinDeKOiKYPB6hZjg44iqX3B34AWU8ofxILxFITRzgDyIf42ye-eJy5K0AK7gamDqUUCvukLPjoLU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7BhWIqogFodx5kCGcTs0qAMI4VttXaSRrOyV0R8w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILumxGPiuv-bJBSqvUGFyy4Be1z6hcrdJQRwPntWA5a8f5Jz01QSciREDv3BC3udt6NzBljdmlhNuFzvfihhznotJYJNcjNAxbi8OWCsbO0hYuhmiiYHgLEmy3k-fnYVaYUjUmnA_SSwt5o9sRgtUFkWbtXXWvw2i-cmoY8Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf48fpcR27vhB9HUBisRRAzDgk8cvdXZABszSeuFyw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ_Hk8Umb33xsqM3eJVRpRB1_QR4RfF59Jv6z-rGOiR2Yad4ITFtqwPTvvkwde0OZNN34OOFuSKpWUFEDBLYdyHPMgQJejjhhAR0cFDXIejos8sVPeOdBRDQ0bXY9OSXWib3MzU_h2T-Pjf_J_zjERb2uEWcftmw2Ny_Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU788-vsXwqXfWFSCWzjuTl3ssqQs9UnsBoVJWMh6A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5y8PUX53uNm8KI-pJuytWdyyKAAPhiM-mq7cZ4pLTEe1WlRIA94hNLOkxRy3uRV_N_hgC80hg-6FBh8tbcg6xUi7W_hV7fLTBu_iUG2bNtgMtLZfdX6ZwqS3k-dnaUaYwmQPhc9_18INxlnyEp0m66juIPrAMCrsET6QShY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4zgeriGMXpP2dbz5iUAUGLQkyevdXT4RsxE2sadw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAnhOwRWoNhcO9Tgf3ssNVhpNYCvcgNIg9PdcbPZO8swzbYxHtdsLmllgxoBERwdH955SsDUDvBKaH8azGgx8RWr-oqrrhNCsIUr5rzHqhYmEBqKyf3mMqxl3THMP0CMXwwY4-hLumCbmS7PCkfN2SPZgK3nveYzmu8Ve\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7EhxYYqsGV-5NlMJ-hO7WMRoLsudUniBqer6BbEg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9hWS7Kl88FW8B3FNI-tDqQefWMkViEhQu9PYs2MYNALxCIveyZMy6j2FkdRtC8WKNMIhjQF5HEHDvOPhxVuiQFyNhSyNby9hbK2AkQS6ojA2jqJET2gPeW3TTG6nw4tVo1dToSBB-6oorRv7pp-NrtPItzwWkM2juu-uWMg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321922","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuUhnmW1rqmhypxls-x8ps18vvALBVyMZmsHUPdL4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":408.41,"area_util":408.41,"area_total":762.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":4200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322029","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyDUptMfa4N-tcinjx5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuNUIUmn29axXg36QlsEyW23of0Pgca3FZNqHP-xUvNHbhpO91ttrNM7QJtaqNQMRb_VlNyHxEEP13d8ueKyF5E8H8EwSd_BT6bRmdVZ1aSzjuAW7fg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47.76,"area_util":47.76,"area_total":82.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":520000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325446","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK4U7bZqqV9yw3pSBtxRu39wMROHnAVy_9muK5b92P\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.08,"area_util":38.08,"area_total":71.1,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"28744","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf9i3UmbxZH6xo5HIKqkSZz3v1_kJCtIg9PRvvOCGD_JwfwxSh9krnqZQOzXT303Y1hRUphcOu2w6re70zBZdar3b5mWaz4hsOeWdJ5tC5GaysklWp1jkYSEzdy1DJ1clHvlZA3lE9YLwY9dZ2_uyLMNSnJc\/sala-comercial-vaga-garagem-camobi-santa-maria-rs-IMG_20201207_145039.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":714.6,"area_util":714.6,"area_total":714.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":3200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.700960831688,"longitude":-53.725429773331,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321922","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuUhnmW1rqmhypxls-x8ps18vvALBVyMZmsHUPdL4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":408.41,"area_util":408.41,"area_total":762.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":4200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}