{"codigo":"32193","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima sala comercial, bem localizada no bairro Dores com 1 box de garagem, pr\u00f3ximo ao f\u00f3rum e demais \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. \u00d3tima para quem quer ficar pr\u00f3ximo de tudo.  \n\nFicam todos os m\u00f3veis sob medida, frigobar e ar condicionado. \n\nVenha fazer uma visita, Fale com nossos corretores: \n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). C\u00f3digo do im\u00f3vel \"32193\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":51.55,"area_privativa":35.25,"area_util":35.25,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-16 13:53:44","data_update":"2021-12-22 11:30:34","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":300000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"Bela Sala Comercial pr\u00f3ximo ao F\u00d3RUM com 1 vaga de Garagem privativa","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Antofagasta","condominio_fechado":true,"id_condominio":22340,"id_imovel":988005,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","endereco_cep":"97050660","endereco_referencia":"Pr\u00f3ximo ao for\u00fam","endereco_numero":"77","andar":5,"endereco_complemento":"509","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Bela Sala Comercial pr\u00f3ximo ao F\u00d3RUM com 1 vaga de Garagem privativa","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","imovel_comodidades":"Ar condicionado,M\u00f3veis planejados,Interfone","updated_at":"2021-12-22 11:30:34","data_atualizacao":"2021-12-16 13:53:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SjXRtQy73ser_k4dER8JA-o49bld-iQ2mQdB2KFbD6e7-YjCD4-TMjzxP-A5d_NZ2Oh6OagAAv51Bcjg_4-YhGoIX-yupE_CgaCL4UGkArGKyvvk9OtmooQ6fQ\/sala-comercial+%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcb1cgA_gqf10HzHsKWWhkgqrW6eJ3HoMtOUXoff05B6yHTeXS-hAKrZ4c4xcYuMKhNbO91XzyGmxH8oNqXhZY0W2sm-eciLm9Qt6TFT6o-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dIqzhr5lKv02FXpYIsrsZbgoUOYvGmuG70uN\/sala-comercial+%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3df7JATzRZ-UoBJhisjNT17Nmus_qh1GLfrCvNPowOfUk3wkMi1j2ovNZ6gThjdAX80xsMTrr3rg4rtdAl8D19J1puo3Qs9fNgkakEHaZQUCOxlyUo5m6nNT66dmuuXsliVL4dTpp_mxWG_\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhmZYzWjpy5sPJhenOMvKZjzxQxyA-mrbJG8CqC94u8MGazvZAXrTqsFtOa-0O9gIVKCb096juv_ichdgIYZZC1zEmz2zbI4jK8Z649_DcHoXH_j3xdq_cGDm4Ae6oe0wDcONwSYrSW0sYog6lBa0siX9Ug9j_27fs-bTGO3slhKbYgoNhhw\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53U7ngqfIZ6LNpYHiphqCzFDvB4knCnjTSlmiz368kQae1jUNuf616imBOKfrP5qkkva8jTwlgP6ksa53RqxWUJ8cT458G0rrfJgsKkF7DlZFZFVsxHFl8QnzqNiXpmT6rVu1P0fWYChJQw\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlaHgBEqAJnN3YSCCYMiNUxoJwNZ-bFb8NmdX3Mjrg07NI9ie6Tq0AXsM6o3ww52rOvMY7zUpv2ehGcqQ2vVjw2jczW32lGxRQsxEWmnB_GpfUbgDdn6fMckOkhBITwmv0W_SZmpFZXTUcQdYf0k3wq6wqZZXR8LvnEPOdYwbuGmkhzqUHxKl4PA\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKrtFg-qT2gYS9pgYDIpxsSgRtzNYvcFyGFHYKkYQC0S5m77KZgGfjxMB0H5dzmeyB30hLTS8QqSm4DlCtrN5jxQW6Hao_y4enQnv4URhSWM4QtglEjvG8Ciw5x4239TkafSrDLDzFiApLe\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvbsl2o3QF9LAoO8okDozY87UXLrruZ7Eetbzp52IrkAOsAmAA-pfGw2JjcIQHcOHAXokCpqEihW5kT0WgBBFCtc4UpjG_Wh4j52YTvP36KlIgPXs-ZDFdoa9twSAHueHG6BUi6ayvp8WBm9TQYlwgKYCUe6xZYdSjl-SV9e_zi7EaFDeeAqRXgJRiX0Y7OCM\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiFNTuuTedDn4Ls3BUgFCg0Mo9cdRIpuNZ4r_dtfzr89Oh-cpg7aTK0rowCXLbyjufUh2elUP7NzCkRWQW0R-8xbQp5QdJI_c0Ku7I6sFlnXHSpgAlk2oL3yt6F5kgShRu1fUfx0YjH8g\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8QFupVrQz5b-Mhq0eHrC0vMS9p3cvihP0S4uH1bBx5sWayvdAXqTqsFvat23XtZnxCDMSYOzNA-Yyd1wdBdUTCEx2AxNxRanxdUn4IomWcARV7auqdq8_GDmwASpLe8wDd6N8ydC8UjJJplYVJ4bS1XMmkKh8uWSc8ufvGGkhDKb6E2SKKA\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzZvqPu4LGt28w4iFpqsgAN2W7_ljAHjTShPlcAKdgwye1jWJkKOsL8SxSJpZ2Lcr61wuic1MBrS3n-LleAh8D19pOJkoG0obfNjNrZaOXXU8vjDrSoYEvvxECwq85XjXophp9IG5_NkSkUk\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2An82L8l64ySouosqKeN95Y7Lw7tkQMKVhsfaDeS08Mx-OUk5tEbxNSZf1bM4yterl8gkDo1xR91eyX1_bbbhaYkPQHO0t4HiQUhP0VMhUb7yabgw8RuydLN9GzHnouSgvowf8DGMjPw4aZh5TUGn5XUF2ovMh4ZR-HLegpZyY7WcPjH9YkZ1Gdq_l209naXpjAD6BQ\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtmG7wdGZBtXNP7zVrFj2b_0FBBngz1tbjCuNf5jCyW0WA0F_makjvF_DnHrbbuv1qDw0t0Nm0w6ZtUSRcV9cxKQhwsfJYveXHjyhDxQUQ5Ta7_wKYOyN1E3JT_XZYuJll9UG5L8L3yqA\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85CF6JLen3WZIjKrDtFClk53UcS5Iv_yy2zSwvoBVNqWfd9HmXts6F0mKt23XtZklrCY8lWgwNA3uC_ku0z3quDqhz2zUXmDJeb-2l4II-0REauFGca4HvQcMEYhqRw4wuFThN34b1HZIplYVh41GGzjPjKGwjX2WVITiFmk93aWkzhpDiA\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdyc6tnDjlR6TL8GV5jMTdBjnHn0FlAni1GLercQKdgyKyO0VYQ8MMvRuUh8qd0dn9ilw241kTprB7Vf2F1odl218ECKJQS4_EzkkfOrA_9NLmvKfpSJo1kanXYNlnrw2Pr4JV8CG5aP4lC2Q\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9kviuSL-ngrWzB3WbIjyUe6FBz9pK3elcLiFExmJPFF_pIKsakXPQrFIDqkKfaL-3OybH-JqHAWkrdAucsvUR751qTDOWlSiNfkBHfuQ7H5j6-RVDmrmRv0Ke9EHigkP03W9CIS_zqNDOeoUMc5n2r9Yqj65Hgo4UUqPDyNEF2EG4gPaVlJWz1og\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5naZVTX9GmO9g1wjTwHoOvD1tK7240zpRU0joGxXVrlsDt2izxBYqQQguqbR_SCnHPf3_R8cTMgekAjEmEndi-R0x-NTqj8_zfo8mKe4zth9JYoEOl-eUI1yjLkiR_ujtEb9LpgzgKMve\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1NglMJh2L_MALb4laQHj0b14gCCsL5WGH9WG_6mEGjvnAwgU0jL3FZ_msXywJHJgsMlvp9EtHVOcGQJhc4X86U5jKeDfuu8AdC6n6g-kALriNVJkRP8vjZuQSc4ccMeXhguPK5_iOhOlbB444LOGYGDbgw-9EOSe7PYVM5Put9yb7F3XYvtMw\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5wTAghG1VgwZ5XKYemsHUss1ENSuaNbMVqxUxC8TJFxcAgyGyM4q2ZN4rH4ymEVb1hDn30c1MB34Wb63krN5eSlqQtsggQ7Mc8Xh8_W-HX9ZXYYvk_jYdLxm3QH3WIai3Lp1p9kG5E1YQsrI\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdiiIx1b2SuR8MWfbgUpnsyUTMl_j0jV6si8cLEA2RUrGuGPKXbwHHXl3HkowS4ddwwqzTAAgdJ9R-4YxJHZdYH7cx_LCBzaxYkSzWfD6eSGSm2ANIyv5G4K8rVJ7_MwVVZoZPsPpbpdO2dBxOycstLq2uZobEuWC6JH6BMuXoFFyu_FWKTIuls\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vb9ly4wpN0EISZHu63KU8UgRMnEUbwgTcgnuOo-ErBhSzKVVgz3icgfKeJjYtSUYUbAqztiJKGJu-Pr9ITEwk9PopFymsAbxdRyoYO9s2oxTaYDCkBmeariFhXvTiPBohWiwPT7IEYpEaVr00Dzv3mz_M\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90itiTt1VO8FxxWg3ArjWNSM1Yu0NF--L_9Jnb6C2zRpj8NdAqWcb6VuXCWasGLShm7OLwR50mJKjuUwrACITj0dJRkAgw1mYjy_hrBMuXiuZ1jC1AFeIK4POOus2QUw4El0b7DIAgZqMHwd1HZBplIVj4HVg1mzrF8otbGClNz16gHnl5co_aol\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMcmtuz_nT1mmTKednCEPBmEzESocFFj8Ij_8Xs9cwX7GkB3J-2C5_dl8_7A7aAylWoap_ahzoKYjWlmrjoj2e6pGao7TJaEx_NgHXuk1my6zqin67nPmTQOo8kZWhnWek11LXAh0xoY\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0Rg8MWnnIOCTsiqkA3fO_bWw4DOOorAX-_WKc54W6ngSwvGMiNg9PHHaQ2Smyrf0PdZjCMn7jBH2NxXFUBQ-cdC6tGdySYmb8ZLlPgD75kva6g2jaHu9pRJNCToJhZsuhumb2QY4WnyhUX01oQVsos9Icp4LucHLEFVMKhPxjsQcK_mw\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHXG2pfA8zb_B0CwwV5jMLSoljC9_krUnx13pftzvtdxrJp8XkbUIgWu6TWG2McMgV1Cmm_-klTJtx7RJ7l_ZznAQ_1_Ip1aTuOdDT6YU6IqLUProD1b_tcqp6cx5nntnfOumu4qUSXdTUT3g\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNkk9dBmhvhLrGjDTDdH6kq53UcS5Ivzpi2PLoz4M00nvtbewAXts6K72CIW1X63ktqje_tG4zBM3uq1UIZAUijCxmIJRRQ7B5RY3Y4FhF9A2GI44DeBuw-W3_TX09CiSn5Vd9bE4ysfkTUkz8uz1gXA4EBOnuUdr-A5XTxwqMliBrNk3m\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2Dr9k43MfHm078okXtCrslGco0FlAni11taj8XzEkE5D2tC8_3sYG243TL37esB5KCLWyKQoWqIyvqbN68fFE39cT4hyGkrpfK7PeT2WXHVMvjC7ixys7wc5ov_xiaM3zhuwQ0Qw-t9RqA\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUqb8l6oySoKTijfXfAegGVL8EQTfIVyYa5MOcywdiXFb9JNf8UHK5NNx6cuyInHnaytNZk6O1tn2mxC-1At0Zoab64lCLzjOrQejmsKG6JSh_B-grLmXHvjoya12-athReGbKjN4iDTpIuITL8ByIvBZken25zrqhkgx3V00Qdu7N_65ZID0Mnhqhj67KkNnE\/sala-comericial-dores-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"1563","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQp7L8H5dsP6jye6OZLDRT35aG23Ez3vd3bO8u4cuXhD3Q4LYwpWimT0cjlPH5bkIUQvCO3AmJ0QwSZlU61FeJz4jAJ48ouqdY5cWiU0E2oVUY3zjqjEayAbMZoe7U6ptpFhfoecHUOSa52wZy_HDasTy88rJ_0Y\/SALAS-COMERCIAIS-ITROIAN-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.69,"area_util":31.69,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone,Internet,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7g35SYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj0daG_31z4jSXbL8IAG1XhapRZRe-9RxUglOemU9WhPfsnXyrweqCTkkKkYPsG9Mne2Jqf5l9nd-sHJXpkKXHlZORLMS8lwwR0Lz7gJQNNPEih7aXbr8-jDdz-eI9vW-VwAihJfsKN-y\/axis-office-Decorado+%2813%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":323277,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2924","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRMSo92iRrSxX9KHWPLQSnoQ\/axis-office-Decorado+%282%29.jpg","endereco_bairro":"Petr\u00f3polis","endereco_cidade":"Porto Alegre","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Senador Tarso Dutra","condominio_nome":"Axis Office","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.07,"area_util":35.07,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":313037,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha americana,Elevador,Lavabo,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Lounge,Business center","latitude":-30.0393656,"longitude":-51.1741192,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcvDaynGu35K0Ja_Y4NpJbWHtYe0rDsEEaWxsSO78JpyXBTMr5uL7MJ4245nKHG4AwdcqOSq8_E8R6HYCLLtfzaUbF5ZatLiNNnEJAUEp-hV7ZOqkEnfy6x3IIukaYtAWuWiIDCWRSY1DlnXQSJjCzgvSNBSTbINYfIQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCsir8HqwUnbUi1Muz8J_o\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31832","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGbbXB1q6pJVaYSjtlSS_0nxlpAn-lMvmDocaLrwNsJrmPRWvqIGPbTqaqUaMW2nyKxDPrTS7yrvo9ycRdHuy8om5tWrecjHxLYTYZ2G4Ax6hEid_l3wuX_fAFq48mXw2sh-V3yLfA2b63ZQ2YaHSix2KZUUmOAmPGWxft1GtxVylM0PZ1ZV\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":31.47,"area_util":31.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32006","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTl6Hkh-QcInNbMSZBd543fIGZR4xWbdQy1ACjg7nSNlUFyI-kFLGIhvu6fzrXD3U9DHLoHBEKuJ5mOlEzNyfw2yUwU5cFqN_EZLDI0Qs5gFs_c0oaBU6SoEFGoSLU-y9TmCKWYHCH3ErwVpiFbvhxxqStQwTQumDUiYWzLC5F1Vh_Sly46xwuE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}