{"codigo":"321958","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento semi mobiliado , fica todos os m\u00f3veis sobre medida .\nPossui 02 dormit\u00f3rios , sendo uma su\u00edte ,sacada com churrasqueira e 02 vagas de garagem.\nN\u00e3o perca est\u00e1 Oportunidade!!!!\nAproveite!! Agende sua visita e venha conferir seu novo lar. Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (WhatsApp). C\u00f3digo do im\u00f3vel ''321958''","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":83,"area_privativa":72,"area_util":72,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-03 19:35:54","data_update":"2022-08-03 22:16:37","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":380000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento Semi mobiliado , 02 Dormit\u00f3rios , 02 Vagas de garagem","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6887563,"longitude":-53.8225851,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Nogueiras","condominio_fechado":true,"id_condominio":21881,"id_imovel":1283683,"id_corretor":22865,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010005","endereco_referencia":"Pr\u00f3ximo a 6\u00ba Brigada","endereco_numero":"390","andar":8,"endereco_complemento":"802","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento Semi mobiliado , 02 Dormit\u00f3rios , 02 Vagas de garagem","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,M\u00f3veis planejados,Banheiro social,Sacada,Sala de jantar,Churrasqueira,Cozinha,Interfone","updated_at":"2022-08-03 22:16:37","data_atualizacao":"2022-08-03 22:16:37","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI5wDGA_Bd5ReE_nLkf1-oZnQHvmHkPQgQX2d06G3m0AxUjiz3zCf1zBSimJBhKBb_7WfVHJ8WNwXu4AJChBA5F71PaMYBxAJ1y5DlPunGMbO8zph_ZkT4mTGviG126qOHdxxuKK0Ri0niaiw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfnUPzfCChukIjbRRM77ygrEouasCOy1KF2Zf5ss8y6sjdIuycKPyC8fzFQfuUMxmFmlb-lLA1EpZ7Kc3DJluvvXZNS9eVc7Danozc-nsAouQhDulC0cEaNfXk-MbF-Sj8XTuAwuADUBY7q2qJScWQOLm6zwf3W4rjhzn0bEqbPxxgOlwukl6tb\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLslyIzpxtVYYWS58P4j0jBj-ZNjEf-pF_eK0LS5TpHBatU1UbL3dh8YCgmGFFoh-czavq71SZOTV3RzRnSwqLI-03UMJTcxcUwL_IquEpOCmYda-OeHu27DGtn59CBXrfgzjxxdJvluJRLGPD4UdDzHO\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1N4h2T2cmsSdfhZxQAReO2WsvOcS5AlG8BYbdEdyDilZlLbQgiptYWJl1U3E8--rMCLbBUHGTSQrHgjJrQej4MCB7XF98k1QP4BYnQB0j_myKaRoW6yl7eqbWwAhIjiI5Yy4VO5lLOgigVGMZqMkGFGu09IzvWrJ12o9UJglBjIy9frGQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yqF9c3MRASiaPBe3q1LkpXxZ107enSc1onraD_apSybtCdjfd8H0RUX7oeDpJMEimw4-av1MPjJ2LYZTdRcU_jjYypRB3vb4KtJG4rSKzDDgrkyfoBnnHTtVv6sGiyfSodiDA3ShVaZ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeEDpolwa4BG9qRh-ioFFpey2Wotsq9n9ENJgssX0QXVK-ePfcq4iak74sRXCxX1RA2O03KLrL8FpQgL0L3Q19_9uDyRgYdybv9vbe0Vc_RqNUeDJSoPYyBUT74ypN8Bxm5bQYrwj3FR3gDgxmvP4Q6vH13LLwK1ZaBPvZVADnzNgq9D_0Y4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5nZaQXaEZmU97xwRsk75PNwmM56i5Ibz6-UG8o8Kzc4uRcPKLrZuUtk6dqdl_SCnHPfHMBn0erH0lEdPdZ0v6KUCwiaX6nXiM5Q239NJmv6fvIwc5xSpnomZN3PEG6VuL_kcAUS1cTQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolcjPLOvm0MzePqomk2ioZy5vBJ3VjxPgS1WrMt1GPjQG7sIxaEK4QCIzRJ0PTwU3aCgmoDro3NL8P7vwHxkz3GxY3fpAjPKWTKR6lBu8pmz6cHrBEb1j-Y03roHW2lCziL9FC5WmxqPC2TK_peHhIhhx7Rvk6h-sGnJSbDjW3nktgm5j43r4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYKDqF83ky9sUpXHDEHJhoyw9xJyEFLXN50N_6qtExipp3C3A4Q1tryBMtYTRxAmZiorYMTHASZqk286Kg_bxGY2u-qdJDYy-doGG3SD7tDu6pWvnDI0Eh9VRwC241pNhCg496DEI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3QlbV9UZ3ghDTQct090rd4flu9ZRjcoeV25i42SL1_YNJ5EXE4uRvhmg6U1QZYA05cpGjRV9O0s7pHH8jkvfxc1-Qnx6gjzGSKc6DScjA60ZEDR-_M1gXR0rlIOE_HySkGqGMyGWZk8Y-jhx8gXn7B243wkoWaIRjcH9NooTg_YKJtl5TpRCQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4coO1lWg4SNVqQ5o-wGmIi1DwqnP31h9PyLZUHgCfxBSGsRYYfEUDLZgfJ7sSWTK7FHB-NhFh1QI4h-jK7bRwQ9SLL4zGzYuNmQUZSNnBWBahdLF5O4VDAPFecuMqEG92qOXIb81pYXQcJbj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1F2iEmZ4_F0Nf0B7R43c0souvTut8xO-R23Zao2w7Ya41m3Rp9tv1nCxEjdBn9xQJ7nBXiSFg1dpVgl7UwMSUDA6UcfteeCWD_VPJJWcllw5qRgQHD_xseJasaibZBYS3AU6_NmUVcOjMM6acE5ZBoVjAHF-zZEwc9BX0vSMhvINyZDFJsgpa8M\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK756eAv5hizHNKkVOBu-ThAQEh-5dERajmGb5SKHmvqJaYlA9EQDJZNHDEJUJzKjjXJ4Pg02ywIFmW_z2nhCR3zWj48UXgIKYkDptWpPWhYjbLF8YBnPQwVE-HBVbpf1a-SKb0qpbwMQz7c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8JGge65NphkLS7zXDtFDDB_lxKEnVakDpVQN_HhgOM1U96s8CWKFZGRKVL3dW9uEPefwHVcfWMJz4vMiTWnb0y7ytrbn8II6m_04ZOzERyQWW5kg6fFPglNAHwOE3KrS4lCmhPq1uu_nTUi_sC_lc53I9w0cVixD_oP4zlG0_r6W9f_ffkA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3YclPY4HON99L08rAjcvov6x_ljAHjTrSNh8XycAUhD1tDVHclX1E-B7oShFDc5CdwGwTQ7_nmSF7F19xgW4h-eOI203wutE7soghY-b5T0COwketYJmUdXbVJ3zoAej79184K6yN_psRE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhB9Y8LGd9p2lrC6y1kvZAwNp-bFb8NmdXRG0DlL94e8MGazswAXvs6Y0IqCW9kMaOrUWpEpUzuv5ichcAIUXJaFT1mF9Wh5LQMAnGTGQdYRiRtYWFPcFVhWhFOEYlSSS70uUTi2IrPlwZd-HTe2If05VZtrBtuWOfdTXg2Vh5sl2UUpBnx\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdScmtuzO7b-Fxf5KMR1oc3u20-i7ZcgC3Tt8Fb2PdPA5oh6nVzIko2OMptxYeqb6gib3Icalg83xA2Aa0Pb91r4vgopvKKFrMN4hEbLToR2lWbXNrSdsqgDBnWlIWkJCiVLl1D9oiBrPS\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HlhRpbImebU6VD9nZy3eP6JoiauJj_QQl4jFx-MDrgavBI1qGIjCk5QG2bT30889NkXguKCfkO4eOERtTlUim8HxJ6-AFtBixPZAckkexyrM7At53Pb5dYrKod63p1sIT78H2Aj4Y3FdToNSmJHzE-WY_q5L7I1ZdVkgE8DmRpjwsRTDYI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4aoEBkzTsns-Up8WwkZBlyiup01lLCNgUuLAiYfMlGYYArbJf9JPO1CzujoKGJm-7rRYnCEknKsiNmujLatdQDWlESsc1SZcYDC8ZodDspMGlGKpyLqqHrxwgD9SUi8ysme_RkTEJkmqrg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61IhMTRfA8oiNntsK6lAzNF-u_hO-wxlX66bGvSJzfravP84g_ojM2UP70X2YKUcB1-NyNL-MjvAGxhtzct2AUqIt3eKP7T5BlvBTiDb92pZjTyzTkL07evosrDFC64Efty5qj0LK0AuJItT7kYWm9Bs0fagvRRhBIlsfgdNjpwSXU5Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32148","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFtzt1QqHFxkmq5f_taiUesM-tA6KRQpYC5Jzd8j5dbbz66zn-vPshNg9PQNIV0uWuAmP1gULvL81pXgX0y_QxyT6Y9NUKP_BprLE1QuZk70yeU6SoB2nbJcYrKoT6371sET79B2Ijk0XEczttSmBvTixibtS9JNv4LIEvWXIfn0NghnEwids\/residencial-2-dormitorios-rua-venancio-aires-bairro-bonfim-15.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Nogueiras","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":71.39,"area_util":71.39,"area_total":102.19,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887563,"longitude":-53.8225851,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322010","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhNZPrbPxFz1XHhiUy9qq7o7XVsUi5_H98R0xy57ow5W3Z58Ps1nDBEjdYk-FFcwbXb9aCFwyZ6gCTii8xxmTgbtgDz7fFlJgx1vhRm1zzNzBm9EECg3kLCYQLe7DwpHZmXP8OuiA77z_Erf_9R3x3Dd4xIfwVYNy_AOT_gde0rfqZVX7RDviR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Nogueiras","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":71.39,"area_util":71.39,"area_total":102.18,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420500,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Acessibilidade para PNE,M\u00f3veis planejados,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887563,"longitude":-53.8225851,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0515","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_oqGHDibdPo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5EgHS3HX1ANMO1LdlecbOdnuxfXplZQFVEoAwKZm1omhioGMzhFUlgkIGoz4-VZpXnpUDEOgOrLybzi80wwO0Ly8kBUBLAMixkbxYt44hz5r9G2NfQsVAC6hJ1bHU8G\/residencial-opus-one-living-2-3-dormitorios-camobi-ufsm-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dezessete de Maio","condominio_nome":"Residencial Opus One Living","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":71.03,"area_util":71.03,"area_total":103.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470164.59,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Banheiro social","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.7025453,"longitude":-53.722429,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZF1b8bZC5mtG43wdGR8RE_agEA1nLhk3v-6jXLTavv_coS8seY8L5wXsPzcV9Li6a3iKORpjIcBd6QSwnsyszDR8X2RM1p4pOer6xHrDPVVaW2_kuWHwKbIy_KoO6DQi4s4VoOO-1EZb6xY\/0121-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54ZvahVYZrInN3lP5XmvRH_ijji0RtqF1-qu8N_19j6hNystsUVjuC5rFzCjxhSW18bPyE2u2RHxrGBbDG6O0-cKlDEydrgvrUvHvXtfOBJULg349XcGLJFGMEYN_V3rR3MqcKfHvomJvPyqa\/0121-19.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAhUvbslyo3Q15JemwNN7eQU8LSl962uzS5ng-7Wjq6UXMPRQMIJSV-9m1jnOndQrak3-axvlWBv7IbNeDUY2PKLr5oyyS2q180pBBGSdFgTbhRVCMgmEzGh9Cw_o_TAw86TDIwyzWOkn0BWcSu96C-q4yv2q\/0121-21.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZN6oae5siAw-ser_k59ER8JA-I49GFeV6KyCy9GX8bSusn_eT_Qhtj1DPwgJJIkiavdhLj6UmoHRvJFYWyPGQoVfLGjub77tYJA3IC-GOmxkMCVd2JMUeFC9Eom3TeFZqU7sGf-MkOHtkVJ6Q\/0121-13.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pL-5sqCV1cer_k59ER8JA-o49bld9KKyS-8xmmh9-6kK4AjRNnOpyLdnOZIkk_RxUPn6Eop2zvJnYWyPnc6sjCQG2S3-JyrutSMc_NnkJLdRZipRGvN8-JAmyRECxcPotP6fCEOEfy9q\/0121-27.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvbtlu4wpNQLK5JXfuVOLoN7tQyOc5NHXkZ2-RM81PYDg5fLn9h6VIywFMNzSgxKCxONQzoY85R90p4LNyKIJAgmFtNxrHb4mPMoIxraJDBZLz4gIyFtEod7ccS49UULXMQrAQh3e8lY96qnv11kP8RgHxIQ\/0121-24.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNlf7_aD0pp-r4QqNeN85uu6hMAlaLmEtM00pU-fSPnm4-IjDL6eQha_hCAnpHdg7jFbA8Gq8178mqQS8nK4s9DSGGFVGrp6pOaiCuh3MtePuweUYeY8S4e-g7MAWIz5ywJlroaS-nNS_G2Q\/0121-23.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAgcvbtluo2Q15Nn-UfgBkENub7kUUFOxcb4K54P_HhFHJzy5uAn2P7VYKyMXGwwTY6DrG1SsjlI5Shbx9jOJsDgFsJcFh6Cime1L7WaIG2xLBZLz4gCyxHM96-2Nwktx8bV_91emAjosNZoroBvtM0OP3viTtQ\/0121-25.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLtly4wpLTArpuyV7rlXvbw50Q7LIeV96yNeRRRdXBhJhW4qLZeV_jyTXxcQiY5_0BNsOhAp_TR846xLANPsidzttEsAxfwRE7LjHlWgergvrSpHwXPEv1RxKoYrQ-t-G1Wq-num24r9CXudVp0u9skPbjuc\/0121-28.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54Tv5dozsiG_HzkLXvH1gpaWTMAlnrnklM6_pVOfI3cl37I3Ow3BK6K2QRO4IdBk5zKniOWisTtlEYXy2nobErbhHuLpd14atOaheeA8_-Wy6DwY3Da6OUK-4Ppwf1w0k7qR1v5e9Qs6ROoc\/0121-15.jpg"]}