{"codigo":"321960","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Linda Cobertura dispon\u00edvel!\n\nComposta por 02 dormit\u00f3rios sendo 01 su\u00edte, cozinha americana, 02 sacadas, churrasqueira e 01 vaga de garagem.\n\nLocalizada a poucos minutos do Cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria, pr\u00f3ximo de farm\u00e1cias, restaurantes, col\u00e9gios e da UFN.\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar uma visita a este im\u00f3vel?\nFale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321960","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":119.54,"area_privativa":100.28,"area_util":100.28,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato,Vin\u00edlico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-03 21:10:14","data_update":"2022-09-19 12:39:56","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":430000,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"Cobertura Duplex, Central, 02 dormit\u00f3rios com Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6814207,"longitude":-53.8095934,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio D'Villar II","condominio_fechado":true,"id_condominio":133121,"id_imovel":1283860,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Doutor Francisco Mariano da Rocha","endereco_cep":"97010170","endereco_referencia":"","endereco_numero":"57","andar":4,"endereco_complemento":"Apt 402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura Duplex, Central, 02 dormit\u00f3rios com Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Churrasqueira,Banheiro social,Cozinha americana,Espera para split,Interfone,Sacada,Varanda","updated_at":"2022-09-19 12:39:56","data_atualizacao":"2022-09-19 12:39:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL_XtmOq5PsZpm3HYwtFHvci2vuRcMHmRTugBiYZOmhdLns2dnqzI5ksvC_K33IAwAV4kjoQwatLYnKg_gt81a0_J_IqROOm_FHymD4k8sFlpXO7tpOgrDbjE7xi2fyhc9Jq3q0fPlBdpHw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87LLuZOb7OgLblCJGMd2kk53UcS5Iv_yy3zaw1jtuOqXdd8WqXyWacCZ2t27OIwWJ0072XvY_bBCLjlqdzUuxtgW97bn9YLVQmv7ukWxBlQWW5lY6fFNglJAfwG0wKzS5nOlRHYjz3xt5Wp6A2hryD_kkmxMpVedTdC1mFW4jeqUIdPrYQA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_1_ZzCwzM0Z18smtnUNg1xLbLm1K2V5sDqq26OJHQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhOEkTqqOoxlzZSiVUHKrRV31j8nMN_2gEkxc-tofT0nQRHV6qXxWamHBgFmxkcK-rTvqOyerwjBDvziG2UBb0y2J7OO0Tu_yPlpOkoYQTcuPUfYQ-dfgg1-NeD7dfb3yOGkjl9GIPgxDm0ibpZURA4qQPYakqSth9ZNMSJ8t90x_FtbGXFfU\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNOQT9nummq7Ec6bJh5uvhRt3NYrcFyGFnaOo1ovkQ9n77Lb7ifjBvFnPm55qGQCeb7-e_0jnZA3JCCt7Nkg2wufHVoO0J7nQqAvSnaIeE0K25xn7qCdULKXFZ0jUudfcS7vkD9t43ixJ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6Ed9iCYZsTuntWwm6HTdAr2SnQlpC3elcLiJchmGCG1XBY9sGkzq0EX9s6o74DQ2wCx87902qKieU8bDCOzmGmh_OWivBd5VGQN7N3Xe6vKxPVbgaR2avvYitgvQk8EXhqWQ5G5f2aqcFjuT1f58E6lIcSp1NShb-1T-K2kLi3m4ljxQiEouE\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8nfa4WqTTXIwnQ9ocHkiRFlAzpvScog5JjqnT6WDSYZVIRkPxskC8X5IoCfP5Z6fg68bmr28RDyurQaRmSZvTB8tYsfKpwYuL-zxAMIttAvmgxcL1k6Adwo_MNkqut2OO4Uc-H3s7VA\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1qdmbXWyeBXFxpsuFDM_x3z7QCsK5GAtlwh6MDpv-8sv-Xbkiiz6m_74f_69ctvlFggvjc_5Tjgl8uorHyRRN1k0bjZMbt4PJA9Ema6QLc2FnwHjYGaArLLd6Xp1qIT38H3S2XX0MoqnTZb-h0klc3fhV3uBqTdZ3vdQJkUpg7a0Dv6I\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1IClqTMkg9ZdnhTnhlMi2B3hF8EvpjhqSBWwLb2K5SOqvW2WGAA-QxQ2vRxdRWBd3C6ZuSKOKwfI2EY4TcRcU9DsYypRxTvbsPUwRijt00Gmp-Vvm4RHq3DRfk_slvufqeJIqoaPTAM\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpR2bFI8tQq_uVrKkLsditA6KRQpYC5Jzc8g4d54W7HhctB_shtg8fl1q3603E4CQqu2kQYbd-c8L0K3T5d5ymOSIMKjc4P6vb-5LhZF7O8yyrHjtaGrKCd6je1pHj1dIP5KR1QYwW3y5EnE3ao8bwq2l-srxR0MdmRhZ-NV57nj5rwg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQgMrL9ly4zpNJAAIwWZOZnAfKxdoKdvLps2FxkpV9WgYsTa4y7qHume3FxJg0D3x6xtktEmep4zNba78OpNyaZXqzrwIXn0l6cPdY0v6oRUx-NQYKhTwe4embc-zNntg6AXnf0zhlf4e3wCBmelV9vW57y3Wx2o\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmblaHih9e3YoghiaJHMqwU-9sCBhzxQxyA-mlHRm-Bur8ttOqUfzY3mX_s643yiU2wCO85p4XISYKxzFA1SN2UABNVhhE1qYxtwRalxdEnAJnDpcATV3r9ObGOgtRSyQ6mMO6QGcaN8aYrzX1sYon52lwlJZ2asgNWZ0n2XYwzi1gC1l4RLHnTs\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS6F9U8ggFEdAp7pm1omnc5hw0HPPmsqeB1LWxms47Iptg7qilZbOjKrfuZhIS_706n9M43LG01m49MAV6Vk9M5zw-pu1-9c7YVjgf1tVs2mC5o7Gg45qYBLxvoUkpKAVUYVFrvtzQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnMqb8l2oySoKTijVCE87IgTGQJwN8Fv442UdNbZoKZjxLhS1wwKaL1Sk3Isi69i-OqYwXcpovoTbiP1ky33HRM7G0wYUp06gEFdbTZrTqIEL4PGADqWsW6upNadObfFHlHB9DtU3N5AaX8FEMJ2X0omQKy1QVJC9zxe4i1oRqG24D7sRpIe-tw6zL5nuG0\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Ykn_bMtAiaLivb716u-ZtqDEn-T1yhvyJ52od3Xr4mg4GsLeJktG10Sjlx__py9g8y7qxdsvTR5JDOX4ogaVZ3gF8DeUF5igypPU7frC7bcOi308Acu1TbJg2iwEyslL918aK6umE3rjk\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcn4iaqCDx6cMmsScYpRTYesFgzMl-u_hO-AwGf36PaWUFzeE8-FK6-zp8C_GnYti2-4KT8JqV6iJsLcR3gtEBDJ2cUo6It4eKP7y5BlvBfNoxH95adqeFGQFgiaZwPvDmhAquwHABo36mDe6wRdTWx4WygSKDeGOWTseCwUD4nnHJjRdBSzX0\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3df7GCeIdrc8cLBZwUC_eO1ego8JL1QdsfYUgkNV9XZlj3tAkxCdhBxyTeiRFuxmoF7BEKPKE5EkcAhl8F0-NJi-g9J8FgyiwBeZZfFQOSpsnsInF6nHaA3YSYgfGi5gUXeW_142Q\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnVPzjOwgTqhIB85hs65U2HLDBZwdBT9QgrAXh9T5dbaz669lJO8niBoJ24FCYC-3OdjtHHby-WoqoqUO_GhAD4d94BfFEOVA7Iys5YDwtGhCT9UFjgujq0YHE8WpzOj1gICE3iIn1qKJ-vSMymvPwzK6Y9E8ekHd8UB-CUBdmyV0LmOMAvw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-hanurHH-_7Ol-bhuhrD0man0FBBngz1rbrinM8vSLSG4XxmIOrL8O5WIrz3YpgeSIK7EEE5iAC67F1Rij2E388V4Yy-JgDxZ_HrJIOZZXwOGxcyy6nNob3oCdPPGEUKpNt9cK5Be3qzlk\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt15xVHT7ZpgbrGONkvksi0scS9p3cvCiKYUzbA0xxjnrde-GMq3pMCvm8GtGxX-AJYvLwq9yjvv56c7au6B1S4v9sbftmh5LQMAnGTGQc480Xmft7xcafdEHi4AC6pQ0wTcOMQ8lGgyHJR5toWJY2Eez3tWemyjPFq0EecFm49WKXSr3OHtw\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUvbsl2IzpxLZI52TugKRZJg3_1Mj_pn6q_NQi0sqNYMHlRd-ipvpgWnEU0HkNd-VKu7bQNr2tkhhq3ZTeLpvOmV-4LbalMs531Sj_F9IkW-Go7y5_AeX0GW3U8vuALLUoslQJz837Osg9d3luKV0fk8EagXQ\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JZkMH-_3OgLPjKxDBL0w9pIn0qF2R6jlEcrffm9_AaGxm8skjo1xNFWdxX1vX14iXfq0Jb98r_4Gv39nCtnbP_FRwJSXD-6Egi-xx4f0zzz5mkm5MJ5FFMgj9RBqyPK8S6lG6F2Tth1d_0A6jmVJAeIwqvD7iKzqlPz26hiClLVUHou8\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtOw27Ps7Zcmqc8hRuT5EKF4km9hA4z-ntDyDabFJV1VkfKLRpEqD0_8aEKsGbhzn3wZ1OB7a8gwikot7-xl3DC-IgUYhFz5Ha3e5a-NJmv6cfCvpVWxfM5CvRuGld9COULb39phi-6LRf\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1I7fudIYombvlS8KSNlHi1_lxKEnVakCpWsxuGpjEMJyzETMDWCFY-bPSm27OI4R20k62iOU0rACPTt2dxXuxtmFmARNNQYj5Vc_YolhH5wNaj9i1aKvTjsNAQ2LGi8TMS3wLs1PQcO1cs2tSl7MUM31GCumOzRVHeVDRc0M-GqVR3aWQOg\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXp25f7KDuvghoQnwdjMKqMbhqjmk3KCmiE4OHckjpUZHYrvms5VmwPe2oaLPZWXWakUXkpHdAyw6wgICsdwBkwlYSxR0036X64PkhhYymbe8zqh-p5otlEkX2aNVxXlwTcSKVKbgdpgI0xsWW\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhOlGWp5Kxc5HMryk-8KqwNXquJj_AaxFzWcZvvHfc8KG7tQ4yXVnbxybyfWgCPd79sxxOTnVIQ_ZAd9uFxnuxtoWF6bmFiPZP2vKfkf9y1AqIQrKEQVu4umW-RV0jzSUj3Vfc644iOyVScOx-rsI3gznO8EmuGNn8sXPlOhNT10jF292k4XI\/cobertura-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"322118","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdknFCGEzEifn0fIfa9BHmOkuHb8RFwSu_hO-w_gQa77x2zBJlAWnuPNTXo129C-E7u1O6YA9hCSr76oVojO3cqvZCyywnlMYluih2kQtAnFUGQOtRyRNOZEX8RKMzvZ76bllRXFB5f0aX6tPiMRRwse6vEqjvZ-e7DK6P_EY8h316gDhl_-JUcM5\/cobertura-5-dormitorios-centro-santa-maria-rs-29.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Espanha","dormitorios":5,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":4,"area_privativa":148.31,"area_util":148.31,"area_total":245,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":550000,"valor_locacao":2800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Closet,Dep. empregada,Escrit\u00f3rio,Sala de estar,Sala de jantar,Interfone,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica,Lareira","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6863897,"longitude":-53.8108047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}