{"codigo":"321922","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":762.46,"area_privativa":408.41,"area_util":408.41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-07-29 14:06:00","data_update":"2023-03-27 13:22:00","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":4200000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Office Tower","condominio_fechado":true,"id_condominio":159484,"id_imovel":1273129,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","endereco_cep":"97010041","endereco_referencia":"","endereco_numero":"820","andar":0,"endereco_complemento":"102","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-03-27 13:22:00","data_atualizacao":"2023-03-27 13:22:00","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU78BeNlpQKSipZWM2cXOMTMucrkt9UhHBoyIKwPsA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuUhnmW1rqmhypxls-x8ps18vvALBVyMZmsHUPdL4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7Nh9IeqUgShGMnwCsTRMvDRo_lstUnehqvRpCFpg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpIA7-IHJIWlkgQMInyBWtJfwjEm_egy1_H8Qhe-SwC8iO3iP_HuCT9KxggF4OaZFd0C2CQUzvBJaOJEvmxF8LAtDgH3hT5KfcFIQIvhKaAVlYUlaw-0XxjLx_HUiQxt_WqFOh1NvW7o_PZHf_R1wVRZcQPHCMPTv173v20E\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7M-RcQobeTg-TQtxbhywVzw8Wdt9UqABmEFbcBqw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh8SZ8i758Y0VqQqImE6wTkXiRzBvphcvucyYI-PqOLlkFiDfUjuu9viljUGHRQyjN0h_LLY5021hJgrAi4RNWoHWckct-qhCnM_G0SGGzGZ6qGGPOVnTuIP4orkf4tODLGb-CzB8I-No-f10puMmN501KfXCC5rsgoYtAio\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7HTpcl0URsApKiwyuZOM98hsXlsdXbrxqjtjFwZQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0J7wSo4UBkRgo9L-rdrrtozqajee8EhZU0jKCflwufWrP66GjmAeG0lAwF4yadHd0S-CPUMNB6bmiCNDP9GTxsChIXht9uXh8KSBEwP2hY2TqnCpDH7q9_lH_AJC6MebyQzfKJkf1jxhm_8CMdGcVbDYjWoIWidbhUtBA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU43DhQspg6cMW6uDyGrvwMNic-lu9XTjRu906K6Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwV7p4tnqpI0JrN62bYVQ8pAGHIj_QWrPcPFe8bGPInUn9_6GsVr9Mn2Qt8zdGkz8LuLcHyZgKA8_4T12MYeoSAxTNrye6YtTNTQ8oUHh0hW-qMI1vWcUoBIDDReZA19bIICtxfYBJGp7BTZydw4_lR1LsGSTvST8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf78cReTFLqeNpHWtJLmS0PFzjUdttXYJRrco8p3Ug\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK4Uhd45Yz9m6spNmvAeeQcNuUQ_7BVygxmWd5qQMx\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5MjNvt3zrqidIuPelhO8UKRMWctdXYvRrGIS3n4g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLu29G_nBxdaeGtVRWdDn68mVH5qk_ZQy1_H8Qx5ykBBxWz8Scsqe415U5w5G2H19QN7nBLoiXotCdf8ZzGgyyVDZW4fg-_i5GjEp1eog6MyJ-6QyqM4yvXMWoK8r4iFD1O67gfDJvmQ-H9FSRM-aBWaRkNGSreTHqtvKu\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb438mrsJE-XAJvVzOqiuweNQL9nstUmeBqD9WNTKw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJizg8ki84g_8fxh-frBucTEVqdUaed27Ae4AQuzGe0UVnFSNfayNW9niijVmHRUyjN6h9XHbO0n0GIXmP1gHoz1xbW_jLPUJCK4cP8g8S6Q0jKxCfMTmrWK3TG8m-Bh5GM2b-S5CEKiOJSyq74NKHuArwmXWr42j9U7TF3A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7Ph2if2AfuAZGpPJsbQQSDQDGjutXbQxrQa72IJw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAsA7kk_NhmfJ-UVLlqomgOq0RCNP7Lp2R20Rx_HWyIzrz0CcOu0WGgHr-p83Hp9Ht8O-txJONJSdf-b3BohxbA15dAX5DuKPgOhRNYIrjgmHYi3tjhUfRgACyu6CkVHpO67Y1PE2b8xqgsOvH697Km4lC2FJeS_wILHw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrdQt9wSb3tnA1Un4Gfk2jon72XwpnhhkvvUyYuzGgfbxC9OgMN3nPj2GrbX3Y-iy0NgjW6ND2rcagKQ7wTZQNVmA2EG3HMGGi4LEfwUFPylsqNY5ZHZ7G-pb8vfsX4NV7bWb-SzBWduy-ClGoifOjfhPrRTWlbGsIB2R6Fg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":465.41,"area_util":465.41,"area_total":868.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":3800000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322029","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdTyDUptMfa4N-tcinjx5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuNUIUmn29axXg36QlsEyW23of0Pgca3FZNqHP-xUvNHbhpO91ttrNM7QJtaqNQMRb_VlNyHxEEP13d8ueKyF5E8H8EwSd_BT6bRmdVZ1aSzjuAW7fg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47.76,"area_util":47.76,"area_total":82.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":520000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325446","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK4U7bZqqV9yw3pSBtxRu39wMROHnAVy_9muK5b92P\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.08,"area_util":38.08,"area_total":71.1,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"28744","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf9i3UmbxZH6xo5HIKqkSZz3v1_kJCtIg9PRvvOCGD_JwfwxSh9krnqZQOzXT303Y1hRUphcOu2w6re70zBZdar3b5mWaz4hsOeWdJ5tC5GaysklWp1jkYSEzdy1DJ1clHvlZA3lE9YLwY9dZ2_uyLMNSnJc\/sala-comercial-vaga-garagem-camobi-santa-maria-rs-IMG_20201207_145039.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":714.6,"area_util":714.6,"area_total":714.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":3200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.700960831688,"longitude":-53.725429773331,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrdQt9wSb3tnA1Un4Gfk2jon72XwpnhhkvvUyYuzGgfbxC9OgMN3nPj2GrbX3Y-iy0NgjW6ND2rcagKQ7wTZQNVmA2EG3HMGGi4LEfwUFPylsqNY5ZHZ7G-pb8vfsX4NV7bWb-SzBWduy-ClGoifOjfhPrRTWlbGsIB2R6Fg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":465.41,"area_util":465.41,"area_total":868.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":3800000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"8689620","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg2SofwE9awM75mJdiAp7TEu95EJYPPn2WJERI-MyDD19Y4c8peJhbjXVYx3YOoyfNAji4BEZrmYiJgnAS4RNxhAgam1-iJNiO8ikIi0pxcNA-t_57WM6qdpzEwHN4ZWY0hSgvK-nyoJe_eHoYeXnlCrv-XWuWmi384BGVg\/1703179649.","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"Av. Brasil","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":1,"area_privativa":378.68,"area_util":378.68,"area_total":522.51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":4950000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-26.99415,"longitude":-48.628845,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}