{"codigo":"321927","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial com banheiro. \nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o Central.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321927","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":54,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-07-29 16:44:04","data_update":"2023-01-31 15:01:56","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":350,"meta_description":"Excelente Sala Comercial Central Para Alugar.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6883598,"longitude":-53.8177578,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Ed. Embaixador","condominio_fechado":false,"id_condominio":119447,"id_imovel":1273268,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1005","andar":0,"endereco_complemento":"01","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente Sala Comercial Central Para Alugar.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Interfone","updated_at":"2023-01-31 15:01:56","data_atualizacao":"2023-01-31 15:01:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1nm-Beks2UAii2FdAZ0XNjsPTUntt9X3MSZ6yXD4AQ\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vmX9wSj0Cm0hvQ0cBGgz2GW8GphLHV7N7hRliPfPM\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--ARecqbXhCxsmwWsXTkkHMUmq5dTb-fg2oeZ79Ig\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn390tI1ybovvOTzB7AyOa2d6plWVVkYyYzj713mF8Q\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9ORx0gX8btO99pCetixgoNjz6h4dnb6LAwNQcq9jw\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZbcgglrAF3RH-TRb7-ytPonVM4agdiD76OBHBrOOhq2vXou9QS7KQO9wx0SE74E9f19j2F6WtpycEPdZ0Sn_u3fMZ55S6gvooL2UAhLyAxqGi57cdYQdVJs2xZiMu9EF5e1SjaxAXdY6Sq5c7-_aLwXYHCg5YZIDAlhaa\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-3.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325548","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL-BbX4S5hdVUSg8WQwBT9yEhOguUUCYgy5vK9-yBS0QUtL1m9OZo9pWpZRprwdQWE2r7vlPzm295JSNCEMjbqFBvsSnNvst18i79LNTU-DQiO3lVz-8OpYRyDwjoP8m_NsQIX-e3LdFl_7dkHkczoHUOfbSQoyqHTAQkBIHg\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Ed. Embaixador","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":60,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6883598,"longitude":-53.8177578,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrs2iCBSfvjPLo9ugrNaV0s8Osi6mDGy9nRaHy9ZTeF8gmgKrYP1-7Ra3rdVPl-pKMex71hOAE6bgCzgq2tlcWSXCIwFIcTRo3gCO2X0mx9ivajOfyR8-F-mQKh8Og837xw0J7iD9Ubp8H_nkZDTsj67091Xwwj8D4VE\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAv8rb8l6J4Sh9nT7YGqAErfuhqNWq_pYkSGeywu0sMQtaniSagLAleRjTPPaDqi9CosM3zlrxI3rLyXpdg7nAo8avfZV5kL1cg7mhlhD8C5z1J-Z76MZrOd4ZF1MqOPoztPl40cZcYQJ9U12g0-LulDOvb3xdyLk5VR-gASd97Dw2Mw0jko\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Ns3CMnkFi_s9DoozH5WnJ3FCjUUY5FjghgUnylQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322158","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8Munx203HeT7w0E_mF4aQKYmorUEYzITi6fir-Cw\/edificio+espirito+santo+cafe+2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":32,"area_util":32,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Ar condicionado,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Restaurante,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Portaria virtual,Zelador,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322420","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB5iSMmo31Xf7UMAnRJ-rVRZ7H5YT9H0tuZR2n5qDEAuEX044c6pe5hajXVYxWFFK71NIZugV1HFlAEQcM4exvoh0jbZvh965BMAyqWNIYubviFTIHGKrokUYO7UY4rYEBSCZTuffPFv6WR1pDUOV8kV0EASdMPSLhfhYKN7ChD\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6909004,"longitude":-53.8090845,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB5aUjAORjTo1Moc8AWGlycg84uwonPmZPD4-gsKJ_D0izipu9cSnKQe_PW1--GwPxKRxCus6W15zejnXAHtGlBfddmrvz1tDuHhEIBJxyrimn3HmxWiQmZgJ1Rw4No7OLmU2zNgt8i_1MdNWIO5yC2asfV6TQ5DHRtMDG6Qw\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_LbL4_30qRlIZA7RVvXkpCfLR6CJUgB4bZUuDS2IV4eCf-tCvaq463VAnXlCog3PYCvhBOKnVZTJvJOEONz6QZ2E7SxMLH85KzbRB8DQ6Thi56BNeO4wofzqBwd_bSS72SpgoFgBBKUu8gMKPlJAkwkpN9tZ0WLjvhfO1fkE_\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322646","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RC5iisn_KCnon6-XEnfFCRPWVrgySJTxEVlZXxsIkJOPb9146e6-Ya1OmECOdU8CCkjPBQL487FZMRpKC5OMwaQZmPjgk8HgOiP6MLKcJjCP9u1iDG_RNMlkE9oeYSobCIsfWIuH0x29RSLEhWh1OD1woXM-348Vq1hhlpgcikw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-143959.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.6,"area_util":46.6,"area_total":46.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322737","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48IRAH8loxps04L7ASI55bx1OgkUkYpLDu_P7qrPA\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":22.39,"area_util":22.39,"area_total":42.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1450,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322929","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZiezr6BOfXXu-PJ9Eo-qockghSv_edI6_sex-amIV42SPDnmDZM66_FcnXlCojXIXK_gBuKnTVTZGIy6TVuu9CSPgOLuLEtOZsuir8jS6TgC7JCxS8Qc-b3kdB13IUOVNaBwtFgBB8YX8MnrEk-Gw9xx2RCOcSLoJhYQTLe-d\/sala-comercial-rosario-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":100,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6824392,"longitude":-53.8149349,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}