{"codigo":"321929","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima sala comercial em frente ao hospital de Caridade, pr\u00e9dio oferece infraestrutura completa, posi\u00e7\u00e3o solar leste, o que garante \u00f3tima incid\u00eancia solar sem aquecer muito o ambiente, sala pronta, atualmente \u00e9 um consult\u00f3rio odontol\u00f3gico em pleno funcionamento. Essa sala \u00e9 ideal para escrit\u00f3rios e consult\u00f3rios, pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, cl\u00ednicas, mercados, postos de gasolina e com\u00e9rcio em geral.__________ Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel:  321929","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":55.85,"area_privativa":34.12,"area_util":34.12,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-07-29 21:43:58","data_update":"2022-08-17 11:57:56","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":250000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":450,"periodicidade_iptu":"Mensal","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 37m\u00b2, Edif\u00edcio Centro Comercial","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","condominio_fechado":false,"id_condominio":99513,"id_imovel":1273666,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","endereco_cep":"97050600","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2380","andar":null,"endereco_complemento":"311","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial em frente ao hospital de Caridade de Santa Maria","descricao_anuncio":"","tags":"Sala Comercial","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"","updated_at":"2022-08-17 11:57:56","data_atualizacao":"2022-08-17 11:57:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3gbNYt0zhyUCjXN2n7Yre0_E5bJGVFKDqUMtj6SQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8vb9l2o6SB4RiFuvO7kn8tpgsK_0VfeAl7TC9rTnzedI5Jnx6nB4bCcID9G7kfi-FU71anDVGET2NnD8hdvN_O_V-_OUwJRcH-BUxsJoD6BC7ffvHFXbJpYX-_edRJP7QoEtYBnf29zU78CtogJq3h3uIG36B_UHGRG8UWevR-SjC9cfeQ4qefA5UxyMuGZxtRUB9dSw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrr8hy4wp5vR_rJGpf_55b7SQ2BbWaRuQZsFEytGu0_mh11rarcAJ9o2qeZo3frbBAwm3gMIZgHNRLLGN_z7IKniAesp8FaMdx4h-eOJE0G0oRy5_HaX1JxgUQ5Z67349j7yRy5r_L1y58NbtV86y6vIfCdSo\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Sh9kjFeEDpm3-eE6t2q4ndHNIKhkKxFnRjxPgSlRLiOB9Z1azqkPChsvolnk7Q65Wx3ilMcXwXBEJuN52-jDyN97lVhlbBIagdbjcD4-rDGV0_6VhY08X-qV3jQC5a9osglDmg6gYPN_avz85fbi9Y1IutIhbrjZUcu6JPx4Gbk5fT_x5yl0lx4pUT\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrL9ly4wp55fZ9--5OVo370oYW-wXIFNhWHLykpw1lBBaTrRNlMsKsjgquYoWx2Gf2LwOxYOr33YowAV7UDGUubvl8dKpoUSRUV9chrwvgiQOOFzy6bn-I2HVOpjAMagFFlU3yc1T4_nh2lpht9C65LykY9iU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSGOisM87ZWRPPjDVDhbTBZwdBT9QgtIbu8g5dFl58QXHSe8okjo2RldLkxX2HXhYo5osXYW-2dA3jrEQj50bUHB_6alIhgMEsApHndmDG1gzeo3fp0KEYfvsorDGi68EftxfszymjDy8YcQXxsIVza9myZakCGXU9Njn-4wLwl8T2TvBK\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MATFq2tcua_8939hxVMTxEIgCNLKz4jmpc22wmPp5nXql2TbdLnO6uJC7_gjiafvB9jWt38ygzMdu2Oj0N-UsZyFGIZOWcz8ImNJ53YJKhbQvMFkTDlb7rVMT69WgKXUph1--W5Bhyu7pU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSCFhhrQiKJt-gjwiwjD2Pj0FIuQzD82ikVJ4V3VZIMbx0iAYzXRnbx8dV227O34XS9f-E49EyCr72vEDQRI1-MTx4vO3gM2sig4G8EW2FxAWW5lY6fFOcGHm8AezIewwDc6OMaIbLp1seIg6jTRJL66Tg6I4_i5bteszkVwWFl7M92hkr\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNRoS5SYOVGzsmaqe_AWlocpqoYlIojU7KD-jA4MPG9fRzxZ-h_yV-ZuolcH9ISDh7uy3IKds5MST3iQ3hibzPxBhwcdyFCIZOWcvd7jZqyrQFWhaRdNF670tBRHpZ5i6fxlclqKfKruHplxTWzSh\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgp4__F7gh-MJpIYdAS_nNdMKq71KF2Zf5NQw0qg0rbocQLIKIxT3FgYo0ZwwZHJguMphoGL3cdzl7DbDmsu3s0MmXKE050E2J9E7JWmHN-yn4Rnj554vmyNbnp09YZg2xCVzsebGnLn9Pp4MbxYcRMRJMYkck2pMDcAUTx3hNT1OLFjfr-_cE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqcitO9zP8F8On8bs3Ou3AL00M49cdRIpuNa6IuCs54Y5EGMTSFOugCFhjcObU7byjufUP4VnjSENXIsIDq9EQrOmIOsio0RiTYt7uhGetOi0cOmjKRRCXni1Ak6dfNi_RJprzFe63v5M5Ow\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzUsb9QUYKa9pIlsWX0OK5bTvQCsK5nCvg6nTNjUFLs-oFLGIjSk7Q6xWx2ilMYeilWLqopzm_mk7NSfw20T4YF6gcain5M-3TWl19-VtB0KNB2d7cJM2OBDNqOF5QYw00qI1VFkx0yGsJEtJDQWoYl7EWrTi8ifxxE4Lz6hrbl2u2_nQp\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXP-vyLRYab24xOBrM5i-ylHT1tUWAl-xfARcjsGd_WnHBna47b6gWf1TJJJBUCNSXCQWlDB-NLBqtXH4PIGHjAnaVd3wCBZSX2Y5rqFZhnQXo7Yfqi3dYEtEYaXbaN9_7rvOsW1MbHApW-mCQzL\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6PFjnzzcECwYd2IqvgJpqnWE3Ib8NiQcH_63rRlBf7cWlsA3OTnINU0Bhf85Hc4IfOFsQrl6UgB4eMdykKhr4A-EXeFjGBdPrZIm88rF4NY0XszhLR_eijiWy29cdY1TCRzxeYNUQ3Nwosb54TRvhReFBbJfy6_7UN16DFBBTzjvFeCEggbU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vb9ly4wpN0EISDPq73NU5hurX83agiAKzEW0OvCLGOLZ1K0WI8SAepqLv8UkbK_uXu0i1TlzZhRuQmkeC0hhdNsJoB4p9BwG9id9I15uk3AspMpQK9PIOZZR0CEy68xYokxrEw_1EU3eZ-xu3G0Qm3RbrIg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0gVMhTv0f5f8d3O03YDwbB_lxDOOotTN2LF3XGQaTtvCRtpoEXNFfxEYOFHFmi7MYeeS197MCDEYTWwa5ND12h-pkY33arD0WcFaj_-IdXhYwe68DeBtMrUdBR2LBa8SMS_zqcDPcJUN8oj-rvQLqD3eBLEuuViQJ7hP5xx3el_eNPzeG\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXx2gYCHx66kNBcftPD6oiHMiB3zdGpVg9EO8iEqXZlW4SIuECe_0LRjuXR3ARtloriSWQJh5OZwLI_aPOD643I9jjZq1QBx4-6ClOo_bmf6lXiXSzsYk2kwGxgPwQIuKXdLotDGu6onDu\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdkjFiGETUuHcvlhaa9pHY1JWjuSy2qAYKEn1zg1nwsX9jYcLMxUFwHsink44cDIL3OWmusig4Qu9JB_SYoJ0dV93Kh7L1QbCmzzAwZy6fcFTmeiB2pZDoVneACY6eqkpM71oa9hGTW_2Tz4BEQuZRmILkt9uwtsIqv5cjHXEPzK2mvJjFWDjGEI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb8l2IzpxDUHXr-Ltp9GrMjf3rtmJIk3Wh4Lw9drfdyIpuJWGxouYo7qTErygd8TxNkAMRdodY9A-ntcQUR5GYqp_dOufNMkQQYfXxAt5Mc5YveUDd2dYvmFnXVqrkwsKA1r0oE_1sanHO59py_G6bRaqjGo\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsg21LAMI6rc6lBYHGAR_8YQ6hWt_hOvaJMM-CvWqZEDeEBu1vnwokUdVaUdV43YgK5cBLya8ukPsz_phh2S26bDMRUL8BsTv8jHzY63aITJGsBKHrtCntN_sYTH71UpgI5YuY3-tAh1JWLaGQZjQXqcaBjf4LN1b7rseFkNkYdgKNzERqc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK65nDjF260zLI-X3YiruVVJy2GXQgh5_yL5FiCBA0U0vJPSKoKGkMKq9I76hqpcSLbNUNsb_WS_RzaQv1xf1ttwE-EpSW8POPoD5lWpRXhYjbLFHNqiQul141WC1mIe5tNV84i67fSxR-c\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1SANnVAHbTXPgxjErkkYKt4gCCsL5WCH1Zt4VXVZA8eF6eB5mXiWa2JwxHGxkzZvxCHMUYOzNY8fvqxUAZAUijE1mYBRQQ5FxRI3Y4FhFlQ2GI64DeBuw-W38TX0tCiSn5Vc-5E-yscgTUkz8y3awaFrkKzsTjuVHXYgXVx4WlJp0gFZC\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiF9Y2ncikHp-JgXhDQIlhcdWiMtxEgz2nM9hDdFLIr8SOp062LvZWNTxrZ0opwWyQCzEGUpqFcgygFot5eS1qQMsggQ6-bknQ9VZAvZdOBikPXG2IdxTztxXzEuhLmWKNV-y25zXBZCUs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UtiztkrT2wWbO68qZntIT11C6sPNNq9l9HNHLHnu5kETj8C39tQlqTlFexMIxEFQGk2D96d2gstXKgB5MC0BO_9YwqOZnE_6zkQsmhvGsgYxzbRc0bITOdflducIMJgd_WWxTYS6HGEEkJ-R29twDOQQV5_m1kZFEahVK238vhdM7OaQattqKgA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tOxwIR5yeRma_X9TdEIumqx1QLhSwrUmgz3jkkGAIAjYNubtIAG2UC-GevAuF8TKgDz0tkI_W7KN_JCjmE388T4-R-GoDy47HsxYOZZT0CEypVvhbV4jzwYz1saldjVu8g0T4v1Fg9A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8NJj-ahNpg7oG6cRdmIv6x_lxKEnValjaVJgNHTdAo9lwuAarXtnbx_eV2G7OxA4-0sbuUvbes5z-vUjSZG7wEBcq1LfcZIeAZQr4YAcXQAbR8aSTcSc-EBiwAOpIQ8wTd6OMWILrp1t8oj-rHU9QaY1-a6nWMl3QZUavxwdWl5EH3yQ1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg2JlVjjFo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhUBoTxvgwQS-sQpeVmCAHVh_6qGUKrztMfyVLIq5VRDW8lbrDnsRABJ4685K8toc2nPSkj-3AHrQtqAN_XVXGP2G-J385Uz4FGWyjqnN2t5LY0-NkiSsuED_uA\/sala-comercial-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0431","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih4i4bvda6v6tPU4VwgVhN_9ec42\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.06,"area_util":39.06,"area_total":51.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1358","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JdwH5gM0DJD7GaQKdgkKdfc4RbSjfrG0YQ3XRNkCZed18YC8wlixlSamQ161iW-zskQ6WW52hOLUQk3aEbkE7_l_417wV_-49F4DwFe9qP84RlQTxWQRWmdunrUWrCCWV66OVjQw9yGgD6w66EISmo9Yrt61fX9a9ry5ykQUzs\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Motta","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.684905,"longitude":-53.8117509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2600","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDphLYDkssPMwMsq9epj90BOsqspRucfIGNXUEoxvVotmqmF5mIpzUvZdD-n0UdvLrl6YBISTCbVhVKu-KQLjuzMoOwQrALMFn3D0kEHtmYbkggbmAWNkf7MMcAXVKloQxj2XhowLOWT_tkuad1qvyNXEapjy817XbnA\/sala-comercial-36-m-garagem-banheiro-bairro-dores-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qgcrr8h25gpLJNA6-yHO1JKt_V6X4kBZBRfudBSgqMvqurIDsK5E183eypyTaRqWcaGI0UNasEExex2wTaYpjHdIW45-ls-g-rQc0BogpLCv1EBvQDTygHtND_7yU1_ZTNfWuJZHnEChrTTGKN4z1eSYVx2vWURorJSJlfqMBiSakDwU3Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Espera para split,Elevador,Dep\u00f3sito,Vigil\u00e2ncia","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QBKTgjqKPS0PvZZIyext8dwcuSRjkHvTuF8xO-R20-mm4ohjqVgGG8nba02HIREvfd_AVLv2isJPmqS98Msix4y6XuvzdGRUcL8Emy-PEgjrLQGj8uPwAcwuqfv3pj1YhcVS0jzietxFd9BHO3jI7sc3hNrsdxDFC6UbohclTOujXU_wP2lx1YFKki\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}