{"codigo":"321999","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e estacionamento.\nBem localizado pr\u00f3ximo a mercados, escolas, farm\u00e1cias, quart\u00e9is...\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 321999","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":65,"area_privativa":55,"area_util":55,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-10 13:22:03","data_update":"2022-12-12 15:00:04","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":180,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6922129,"longitude":-53.8382168,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Oliveiras","condominio_fechado":true,"id_condominio":22176,"id_imovel":1299142,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010003","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1677","andar":2,"endereco_complemento":"210 - C","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13621,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e estacionamento.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Interfone,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha","updated_at":"2022-12-12 15:00:04","data_atualizacao":"2022-12-12 15:00:04","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXP-u-4O1tXpdRC980WkVeBsiwFNyonP31h9PyLZEMSzXxBSGiz5Aec595JBBTBtFGiI2uQ1VFO41kS-yvGmhRAmAndiP0awiaUDHhPw_2VR0Lp7RnGg6Q3rrFO2s-oUHniTuTibIbtDpjPIwPnB\/residencial+oliveiras.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWNAex1DdyFT5f_teiUu6lDDB_lxKEnVakBpxVO4P7BRomRtWNbA2iWa2JwxHW5kzZ8FAjyr_ynPt3iAlbe7Cy6-vlN6nthl2kMNhGlQAYS9x0CkctrAPmNgtRQfZGLOiy2n5Fd95E9WufjTumtSV49P2X5Sp3qPTnofFGAnCmchlKUku_k0sQ\/residencial+oliveiras.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv_Zf6qDWQiFzNXJIhNVsBL1w9tqHFrnmiYFK2KzV50A5IGRQGLo8OPzkVS8jmhK__TQPpnOnJKY2i6uShbw7W88hL4vRiYOO12OEizlrqb2yzgmb-WYc-yBk5hzUr1S0ZoNVzi66iKVk6lc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrLslio6ShdkmF4qowJFbGg-R_uJJ9m4wjRdZhIVG7p3eNTPVoErvwThdtunrUWeZBpiLK7k4e_89xNWXrNUms3XgShAnguJokTw5FaGKovAcl2s7b2vme1pNV6qkPSsaW5dvOyqV95pWjXkmhtufFN9anByoapqgE4EZuQhMl7N5vcKnauE_07RjwlyU9JvN4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqtNinKSyVUTspj-Jk2MmcFAyiuT1COrmRTujptqBUyFN0vGONQqOu9ZTt7FoPt1o3ZRWLboEnRe4P7aqftNlkSZvXJ6sgo5Q5cEFUR6_rriFpXupEY0-3_wozUXKiKDmPlHu8b0Q0aqG8Ng\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmGFzA4EUneUM5PgZ2b8yAB3BFwSOr_5FnToCyoOlL14ePlJemW8q3pMCpm86Mm1X-Hndrwe_RGtylJmcxcAsyknm2SJmFy1cH26rdY4453A8mobwwaCMckOkhRIPwmXyWjSYkpGZaQnL7VVJ2oaHotD21rz9jSEWwCdmsBTGxwbKl8W4ksuu\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5tTOgfKwz7kW6Oj9f5lignl9mvD9LOTyjO-QuSX_3Axf3qtmTY5IPCy24aLfBDS79OpP2vPVwzUL8ap6_i_r8An_6McSzCUW7_PsBy2yhQdV4PydzckP_j6Xd1xj3XqwOs5hp9zy5Pugi3Ic\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSKNiZl5ORo5HGxjUrklAkNKwpx_gS9PeuKyFSmTioq8cJj3yiRjFW_koPHQYGMy-cFXOhAIj7lBw8BaBSfM8U-nFhc7ppCd6IbAm_oRBuzgEc3gJYQ1tQjkNwQ3rOicTPW_zq8HO3jIxMs21yNwMIJWM-G4GCjVUPvRjsHmk_FqWrM5QKcQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSSmFNTtq0fHxPPdoHpBtpZFUJ_krXqA5vP92DfOf5kLucUbfKbxQ0q_1ues-yFTxXvtGVQ2Jh7e_s46kspxWc14esRnwSY_UzklHOrE_2NLmvKfHpkp7v3zp8t-UfqgV1cr9EbuuplkgQjIS\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb8lio2Tl90iNAZ2cUXchmeW0Sf5IFhYARfOhbaw4CtOopAR-aGQeuqQ49i_-sutn9osMmssd2X2XLBns9ii7JEbQcoF0u19pC1X7sQZAjQck8oOY-cHZK-FB8ErMgsZQ-Jc6KpRstDEgGimgHMP4Y7T0IRkZ58I6rEkkJRfMkJtxi1W--J_fI3sgK6USW95d7w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrLsl24wpLDBAYy0qhU-DsnqVWqFbJaxIm_a4RTuHHv-bDtSVASqNEe_Leg9RulGnxRvXylXPAgNN0mO27GXp6yF5vOe2W-YR3sTd7QpfKaOId9jf6HIzyjrh4fHj_fbuqTBo_edXqo0FfnuJLXgVFZzQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5DpEmy7Xyh1wNeGsZgiQvoFPOcrkAOuaLON-SgWyxTxNgKU1vJiq6J0qG1133z6JqFeCE51ukKot-ERhblXjm-HNKH_xSVIsOBDmskwRrXe286blsZ6Kuno9qPf4FfA7QFzfRXDsiFCpGvcOQZU0EOmGzpet5QH0og6M9YJgbFjszPFEX8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqNM6nqTsggVbHTZvZCnyGpZ2S9vi-FiGHnaNN52ulq9rTEmiB6i4aB_-fNbQQOEsInTsIriY-YrNE1EMJTcxcU9DkZArgVg68OPYvdqYeE0K2l2PZq-JkzxxIVXzSiHycTLkrDHrZgykG\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0BpTxUg7VIosBJzepSFoMyVA6KRQpYC1GpvjWycmoVajpTIEq4iak44EZRL0mU5rf-vSRjAMnifBH2NxbFnYHd9ASyzqT8qtGD5c-BTFqR40cHxRbzbrI-GZTdrOj9oIx03iOnmqa7m8yNtRmB9KRdAvZVsjGQQy_LEAEcDmfRjYq7_MDg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1IClKWy14rVVn_TUn1ocpFs0tGzYtXTp4byAYqe_zj18y-B44nsYMP8HTA7YjAOF8TKw3zEkrG8isuveuJl_Rr2kUasE1aakasqHiuU_s3Y3cJNfLAbIDYKs955VMu1MNLgHDFbmEJ3J\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmBVBesp3qteQqavZHKoLBvG_Awxl5an_x9mQS9Baj7r-A10Se_ojjo2RTdZr0uWmA8NAt07vL8eRXgZ0dX7_Wx7LPR_GW9BrtLEkAVEcfW2eUeDJQYPYyKqG_WqK_MNk_9hEfesgkUPkcyJtRmCHVTmac2V1LH4dyQRAuNcJmKhjfkXqix0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4apUA0z3V6G5wxeQlJMcQB8smAmXQgQX2Vl83odzXi5KesTYYtEUDLZ8fJ7sSWDq7FHB-NhFgFQIbsOod_s-Rv4yDtE23fOLkXgUZSFvQQ-a_N_8YjMnCEdUcMAzNn-PbJqMEbcGpVSZ1X8V\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81P05akM6ZZmOxYjXgpqKsi6y1KF2ZX58s0z6xrq-pFXZWnkfPHFwYhfgFw1GJjWIl0IK3EcZj0YHVLmdNxj4A2H2H0-T3EFlMH9nvkSHSlWUtIn3SPighuNGDDc-Xny-mkn7jm5Ik61h0UbpZqwVVtEumGF_RNfnZkJJVY9FwGHElS3cNNk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDNC6LkFRNzoeTeYIuHPseFpUGHABF8CfpjhrCJlO5qzXx0K5MER9iLjnhyBx7HgJh9r1xr6WAnGWDEjJCAt9Pov1Y-XoZCqQtIJpmwvtmSAj8_4w-yrL98IoSkXUS1paAqnmuWOJ80fApbOu3A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QcG2iL3dSCo5c6fdgrGkcT6fw7OtsqMH9EIpv48W9rY_bsAtKkK4iSk44cDKL3Cm2EFi3ChiAfgGouNkRh_lXGQ-cpdFJuNHvlb0Ehu6mJmN4182_p1neAKY5eusspL5D64ATNzborwKK2A8JItJriUzkDnco4YGk3aXtYYR26RRml2kXGzBy\/apartamento-2-dormitorios-garagem-passo-d%27areia-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"2955","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mj4n7Q9nAYruXSfa7N6Xr41Y8djDDj8cES_bqkb_SXbL8IAG1XhapRZde-9ShmV_CkebDamQYm6UuogeqCTkk1xk9eBZvuzfLoQzrww0Rc_y4TtW01t3_fumMxx6sAGIE4n3lOD62gxuo0-I7QHyVNpz3tvU4VwXchH571c6c\/residencial-oliveiras-bairro-passo-d-areia-IMG_20200514_160956.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Oliveiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":56,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6922129,"longitude":-53.8382168,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322688","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5BpS2ESF6nc6pBZHNCUoocQ6l35Ba3I52_AccdOKAsdu3INHuaCpRjV3LMH_-8Vm72wkZPCcw8TCgnB1YYdxfbtx3n8UIDFVvIlQp-E3rLaUfan9Ply5n-yAuFVK6eIIj-MPLjKyZX_6Pq4xDTfxiuQDzbcgK38MNGGf4Z5Y12SJ30eRg\/residencial%2Boliveiras.jpg","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Oliveiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":158000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Ar condicionado,Arm\u00e1rio cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6922129,"longitude":-53.8382168,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwdZquLrYW1GJ_WZA3NxXwddnXz89uura47p_6ZJ1Z9Tny6xrAQQR2sApaXoSQHfibfsKcqrwtQWAFohsFp0HvsAbjl5pTr7TOuCjZS97eBmSBUghaHG_fvEw7mRI2iE1q1nkRh0IbDZfWJRBTYnzLjSDhRsx6w058wRAs-9DUbLYup_vSUnQbScmT\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3xKM4cOgRTle__VHpO3Mjbmnce9mTmyk8bNmiM9Eci7Tnkh9kEtX-DchI0GVU1GcR-f622kF8iAq3GEaLI8fpwCpr8forNqyMPsiyz1j0EDyx20Vvv6FAZTedrSVzzvMNbllR2TcHhj6_606Ym6gM3dPwmH39VT3DBZLQcoRMLciwsdghURszG5pL\/DSC_0964.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":100.26,"area_util":100.26,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1582","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcuslyiXHch7GYOa8cfAS-yWwTWzyWQrkuGfam3GvQe3AquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT-RCLVPnPRZFwU1LhEsdxS8sSwFuKepru2-fzcOgOp_1LrI7Er_cT_OZ1G5_ydTYXhG7D2AkvKLJZpKwt18rkbzBThUu5DE-w\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Mondrian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":41,"area_util":41,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6895736,"longitude":-53.8088422,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1917","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8rLsly5nQl7V_YwGnDibdFo903bkAVLReyf-eqZwhC9Oat_iYxCzuEl5Eg-HSkXp59gkl4mlAOuHgFL-IjGNPKYJ__bfjcF-LQzZ7ICpPtGz6BhwR01mTztwEYW4cV-ViIrNDi80wsO0ry8kBUBLAMixkbxYsoM679yrLPOPU0VgVhhHzhHCoh\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-LOCA%C3%87%C3%83O-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUrLsl2pmwl7V_MhkslVviepUaW8JivWd_Uau5qr7Wer_dBbam3GoRPvzYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgvg1eAWxOhM6Y4Ex2bh8xa4AAGJtnqAGJAiNZBQ9KrMkcIfyIQfeP7GO86Qls7B07z7kJQtAgxmBSAd2nqhTO7e9qnyNPEGdPycql6a94\/apartamento-1-dormitorios-1-banheiros-1-garagem-51-m-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXWgp9giMbQkcqtEkFX---auHvYT8RsKRQ3rF-BvQH5kKIfFkR5e5DucSisJMyAmwQ8VhOGWs6QFs7R0Lz7oIemrXqvQD2eGk6RuhQXiHzCPYcUH5BhC9mPT8J\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAxMvbslyJ3TFRJeOOxbv1ov0nJrL8H5d0D_Uqm4uVtDGdy7yIBe8XggR3jqutAz_XPKcbyMf6lwmASeM3zgKn886UB-e8cjYLyrMT-TDIxqGQhs0YzYVTUcqhr3iHn5GNGjL8r0LfwxxgL9b-bAuaaYOTtnmSTdtoUE6_nwn36W8okeDLTnYoSa6Cg\/apartamento_-_edificio_-_eduardo_-_de_-_moraes_-_2_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}