{"codigo":"3219","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima op\u00e7\u00e3o para investimento. Apartamento com 2 dormit\u00f3rios,  banheiros, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o conjugado, \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar, LESTE.\n\nCondom\u00ednio com sal\u00e3o de festa, Playground, Portaria 24hs.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente!\nPara alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nA poucos metros da Av. Borges de Medeiros. F\u00e1cil acesso para parada de \u00f4nibus. \u00c0 800m do Supermercado Rede Vivo. Regi\u00e3o segura, f\u00e1cil acesso! \n\nEntre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo) \/ 98112-7144 (tim)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":69.42,"area_privativa":55.65,"area_util":55.65,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-10-10 15:04:38","data_update":"2022-02-14 14:38:03","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":120000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":243,"meta_description":"Apartamento com 2 dormit\u00f3rios,  banheiros, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o conjugado, \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar, frente norte, com garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","condominio_fechado":true,"id_condominio":21970,"id_imovel":627841,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97020160","endereco_referencia":"","endereco_numero":"265","andar":1,"endereco_complemento":"108 - Bloco B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 2 dormit\u00f3rios,  banheiros, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o conjugado, \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar, frente norte, com garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","updated_at":"2022-02-14 14:38:03","data_atualizacao":"2022-02-14 14:38:03","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZJUUMqCp0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ6tXJpbDXi5FzEK-nNtZ_yOumpcHsk_REaDeKqTQrRLWdAJF5G2PYPRib5Vr44vOar6RFdmkXfvm_AT-9LE-3J4DC0\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%289+de+10%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFpxaynGuH560w7psnP6W8DNxiLu7vLBZnOec82ISIjNC2RCqbarmbuY9SeVCX9A_hpIJTHX0-FwW_WtJsLsif0XuR1DsVvujgF6SsyutdB4TJA181fOPqr_0Y-r3hm539dpA4YWOLmzsbNQwd_v8tg_OOzyTzp8mDNA\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%289+de+10%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ij8OsXaf-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8zmmB9e6qa4QzUhtiL9mD2bOARjIvLgDAoISgxAvJ1Bciw3oisjCSGFMappMvDgaCLzZ2t5uzS-voV5ZvEgPT5nco\/PIN-0923-11.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FL9dR9w2SpftPyPun9_w89uurKcbp_qVM3OytaQ6xrAwXx2sfRbs4GAZ0mqQ8rblt_U5S4ZppsCp0GlIQm7AnsR-jbeCeasyuunnJPwQ8oehZPbg5aq_DdJmO0tbB3AwwGodSncm6BBcD2H_AmZLEjtwqMhX5g\/PIN-0923-11.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXaf-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8zmmB9O-Qb4XzQjviJ9gBEobYmk7Tx3PhyM3rvTtlEYWyPn66sjCSGFMappMvDgaCLzR2t5lDDSfoV5TrFaX3VvbE\/PIN-0923-12.JPG.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FL9yYt1Y5NftPyPun9_w89umra47p_qVM3OSpZKARsqYSd2sMhaED9TPeee3iwbfcHDgWCdL8vrbhTWhvu6AnsR-DbeCeasyuunnJPwQ8oeVUZaic1arGqb7TqwkhlF2wGodSncu6BBcHmRa0-DlyR9le2K1g\/PIN-0923-12.JPG.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNldbo_3ZxC9U-2KPed85uv6hMrlN0xVxX99Rmue8K4zKO35XiM5ZgzwvST69_tU7jFbA8GoD5b4mqQS8nK4s9PhF38wttMziAaCNlUhd903CcfoV-TTEEtm8Gjw\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%281+de+10%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3iUtIer8PZkCRfu9g_90DecXKhpci6RVAuM0hpJXXqcN0xQkYxKhF4YiKkIEJ0NaoQWZDfR3lhtegeiZnuR1DsVvujgF6Ssyuun2nbLd7NWxNm6zvYa-pi89IJaMIzPsGm-ul68kGcL-GU5lvqPoSTEubWEHg\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%281+de+10%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNldbo_3ZxC9U-2KPed85uv6hMrlN0xVxX99Rmue8K4zKO35XiM5ZgzwvST69_tU7jFbA8GoD5b4mqQS8nK4s9PhF38wttMziAaCNlUhd9_15v3v6YutGfscKGA\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%283+de+10%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_QAEfjiRuRod035fd8Aa9vm2rWi1ryVVBDbgsmZjWeEoc-_RqU-dHHpa9b4xNAZ9udqlpJiXaHgVPN1koILZETJxR81TsBI-nA12PU1xV5IM72yzt_WXZckS27rDmUbaKzkiahy3G40QfLJTlAUf9QjeaOfiSC_zDQjA\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%283+de+10%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK5YZfU9rbuvW-PzjLXtH18paWTMLlN0xVxX99Rmue86-nKOw7Q_nPV5GquOk7Fz7H6bu8UPGp01sFEYXyJn64s9PhF38wttMziAaCN9ThR9x2fcXv5xOuyEilupQ\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%284+de+10%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V8QitFlVrjNo9035fd8Aa9vm2rWi1ry4PDVU4dtXJ1ZhTXzLBqCEZ3sqcxYEE9bPrcLwMLa1Fjf2Anb5y-WFd7sakbE1nIdyNasirXzYLuELzmz09m4IfrA9qDNXCFXGP2G-J385UzYLiYcu2fVWudIjuaPkCTOjXAnBw\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%284+de+10%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7OjYs9OpL9ma67ZUlOEeJX-D1nrwbTzsRcubWE6ZQqSMXo5OzFw549ANDqUYekdUxLDSSPgIBgiVtP5jWf4WirrY_jNp2IpvwD2bWkeL9oqc-0Pr61-tOkwIigw\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%285+de+10%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QPDFn1r3rMh248PZkARfu9Rc90MeCLKhpci5VXP507hDlV5qZqkpeYYt6fkSGiQNhFp3tH30-lx2IGBezNWB60Hn5OVMiIwHnPkLm2404dRvBR3NGxtG7yvY-0MsGKlwUvbQZE3zotV6gCAv81oCBnvqOoyT6UnmwLQ\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%285+de+10%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK5YZdU9rbvvW-PzjLXtH18paWTMLlN0xVxXz85u7vEMm6idhA9jiaZsrcwJthBz7H6bu8UPGqT5r4mqQT8H8rELRAdGIQptMziAaCN9ThR942e5vkV-6fEt876Nw4\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%286+de+10%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJhNB294La_1kCRfu9g_90McCHeiv-19YWP50rVm2QNoZ5ImfsYVSf8PQetQvsgyX1aAF_HYaaQsgNeSCBvyBOVe6Vgtjh9kNzOOQH-bBh5yx0LwYBOBiBHVy98mR7yzfs2kgnDvdFW_8lmYRifqNEiSvaFH7qQ\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%286+de+10%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK5cZvahVbhow2O3NMaHmvRH_ijjq3LHh8wWQ5qVvvePGm5l0u-FtnNK0azAytOnB210RSsoSqDQrRLWdBoF5G2-WLPi7baMbpImbd2-MLS9hHXluwb-VTESCv8u8Q\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%287+de+10%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UL4xOhA_JigdMYpNftPyPun9_w8-Bq7G47p-6IJ1ZhU6i6xrAwczoqaVaM9mya68xJdrYls8s5T7E5DPyHW4aHgsWvp2GsclGizTuPN35WQyz1uy5gDH_gCBKnWab7bqzkiel2wGoDSkcCrFQ4-PB0E-PQSceOZVIQw\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%287+de+10%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLr7i7_OFim82u7xYpsFZ85uv6hcnFN_mvxbys4w7_8xekC9wkNziZ5g-Wuvk21rq_6Du8UPKqjegOOGNXDHqH2GrCshpFF7Y6vmeWomhG8o0TV8_gX-qnEEykkX0E\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%288+de+10%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Ub5BofTb4cCrHikJp0N-kH0CCKpAolVFTXgsmZjWeKge-Hhqa-dG3pa9as-GyrwgxDSE5TJPkTpq1x2eOnrQu1Epr1Q4dYppZLe7eAVs06k6C0n4_MbjI1iBKXSVJGMzB-OM0xKwYDylUcEMbtnVZneaOBCTLViZmbw\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%288+de+10%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK5cZvagVbpow2O3NMaHmvRH_ijjq3LHh8wWQ4tXRoc96eboDIK-nNVh_yOumpcnh210RSsoSpNz1U42Vw_DrXwNiQIsfD4MbpImbd2-MLS9pHyd_IT--bEtYxROPE\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%2810+de+10%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfD0IQJ9LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM74hyy1SwKoRBdWot5z4NZTWmSAGVj3qtyDBeZxKsV0MuihMhxDpAbhl-BsgHIazWrwD_eth0buyTQssZ2OQCUwhufGisVT1kncciuZB_QlINcdevYEWQ-ZIe3tPQyd8L0\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-bonfim-santa-maria-rs+%2810+de+10%29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2887","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qg9llVrjNo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhTXzzBqlEZ3sqcxYEE9bPrcLwMLats_U-y4ZpKMiTSoUan5puHemkeSgbeSJ3MPIfrOZA8o-0VZYgS1LhNR11w2ZJ9qPXG-A4AdLoAd6Q8vLjvqOyySEt1qCiA\/Apto-3D-RES-CORNEL-NIEDERAUER-13.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28870","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Ub6I62FKF_V6XqUC3sgko8ijFURDysEEWWwuqO7EJAYmnTYz5uLLMJ42YuNs5NrBIdcrwzZgVbKJaUbqpjNpOynfH0aVZ-mAi8lTPUh-AIH7b547nXMwKq78KWRhG_FMTkzWwZwX59zyH-GEVcJ0uAvCKoCcO7L8_ug\/apartamento-3-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321213","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGarSDweh2s47Yi2bSWgSh1xl5An-lMvmDocmIO0F3JZKsAHm6IGPbzqji2W5C2-CF6D5bmDIkO2NgXj1hhz8s340uMj_SKTLy6hBrObiW71WS3FCaD96UuQ735Yl4lK2dHIABaZO7nFYTE4_0M6DknHM5GMMFrgXREvVTe2hdpjGSu6MRk\/residencial+niedrr.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":36.1,"area_util":36.1,"area_total":42.17,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321475","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QcG1y6XZClh_EYn-v3iP76VA10BW8r-eLez4xyp9PrgN1DgDvXsJcZEtaMXky8TXXxvRFBqyTrhr2enJhCFz2MevHIGqUszh6E_YLeZH65Vc_BlFCFk10aYgvH1O4UMeS92i7lUABYNvECYogRpHpxAKNk3whsCUY2lbO0d5S2lU-b62X\/coloradinho+cafe+1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":55.65,"area_util":55.65,"area_total":69.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":155000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86cVfL3_w4WByuXAalTy-EWS7Xk\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.74,"area_util":43.74,"area_total":53.04,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":145000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiMfFMm6lOdSuyNXEFBnyy87fe1I\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC68G0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FNxQ8PW47JOasLLxVAOXAyGfzngF3RgCVHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLUzt-_I7D7_izLXMHzHyENDjFII\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmzFRJegleASIx1l6IKpLrJIunmTYqJJhhHcBb_QV8OaXgiRHULSv3cBWtpeL35Mkx3y50ZvlAsGnrxVnjq-fMdOnJSWYWXXQY6Zbs6wNOnT7cIal53qHnY2BLP79uprIFQ5zTVHACmLRtM99iie0SWUNKjd-G_r4vq8SHpvhEsvaUOL\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1642","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MONUlVviepUa28JivWd_U6u5qr7Wer_eBfam3GsT-3TquiqxXW9peL9LZ8nBic_xSllXXYOEf6oOOC0VPnNSxJlVBRM425Ib8dJOT98B2svb8viIRxjuYoNNqIFQBWfIv3f6DRst99iie0SUwdf_UWxwgM_U0VgKkhHZaSqX3\/APARTAMENTO-LOCACAO-1-DORMITORIO-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-0.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Residencial Solar do Parque","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":152800,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,Interfone","latitude":-29.688708223708,"longitude":-53.802877526459,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1558","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbKUnHLLJIunmTYqJJhhHcBcePfalN2R8Y3gqu4ncFRGpdLzpckx_yc_xKlqGipnBo-Em9fLZOnIhZV3K88cXmHvkR2ipDS2vbpXnpcDEOQIWI1rrI7Er9cT_-Z1HNjQRTYXhG7CXU4_JcN3nFb_J8WAmJhNgayTTG\/PIN-0954-10.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.3,"area_util":39.3,"area_total":40.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":155000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2102","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwQ-V7KLmsQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4v-G1D3JZNHnhrnGog79yWOTnnnykY5-xMKUf-3N0EmRmlGuYY2RuYG7jCWlHEdYhqeY4eWiSVcL_6b03v7Si4aiwlMfre7cq595Ch2t7BvsFqY4qG69PW-VwEIhKtB66n0\/apartamento-mobiliado-1-dormitorios-com-suite-rosario-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Residencial Titanium","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":36.7,"area_util":36.7,"area_total":50.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":154000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.6810172,"longitude":-53.817757,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouAcTSVBbjZf_J8WHrohEoKFoXx\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estacionamento,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiDfh8PO0ONiZyNXEbTTyisPEvV4\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}