{"codigo":"322031","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Nasce em Santa Maria uma oportunidade para os melhores profissionais de diversas \u00e1reas alocarem suas empresas. Al\u00e9m da localiza\u00e7\u00e3o privilegiada com proximidades de diversos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, tais como Prefeitura Municipal, Receita Federal, INSS, Policia Federal dentre outros, OFFICE TOWER proporciona tudo que uma grande empresa precisa para poder encantar os seus clientes. Pr\u00e9dio de esquina com vista privilegiada, ventila\u00e7\u00e3o e luz natural em abundancia, acabamento Classe A, estacionamento rotativo para clientes e usu\u00e1rios, Box de garagem vendido separadamente.\n\nFale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"322031\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":57,"area_privativa":30,"area_util":30,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-15 15:00:06","data_update":"2023-08-23 00:49:33","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1650,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial,  Office Tower, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Office Tower","condominio_fechado":true,"id_condominio":159484,"id_imovel":1306487,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","endereco_cep":"97010041","endereco_referencia":"","endereco_numero":"820","andar":7,"endereco_complemento":"702","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, Office Tower, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-08-23 00:49:33","data_atualizacao":"2023-08-23 00:49:33","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-OFRxxNpX12vc8Q8ivQfhw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vLtly56SBZXMaiMSDNBLjfUhmeZf6AzaPvXJuNqjjgoANn5aS9sRfIjN-Td36N6dsRtxAOrc_4zemkz0VuAGsQ_c-L7IvCw0r4WxYPjlfN6gkBwTeE68Cj-tw1rMm7XILJaZUvvKDYMa8z_LAlgj1JVlCWuNDCe8Ah971jzbdGQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-BFYw-efX12uRsQFSoQQ9g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfL_AE1aEXEy0sjp-kR1GO0zArQudmlyGxw-Agm8MPV78DLWz3nLuqAy3adXpqsEPlg29eJTVa1EJej3ii6DOm3TW1jnLL6qsg0tarZ0YgfXfFq1ELlZ6sQy3pQlBQj_Eb-PCS-_cr7jtJCOb4uk8nRyUGS20ERI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-BFUPxWUUF2vfMRh8QeRWw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RBNrm9O7CyMozPLo1sgCCwgGbXPvCWtQ2gviYNZ7hUCQ1ICJe3fjnCfDnFoOpc__XWm870VfAGsQ8fOwCEITTmIVxm7GqeRRrhbFlFCqWHzDekB1rMu7XJYxlAlFQj8d8S6T1DYlN_rMl9CMqzaC-4Dft6ijOW8Ew\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-BGsMRVpVV2urcQQJ1x90Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNrn9H7CyM0zLLo4sfQ9lrjkBNoTG73YANn5aSlcyULB-bbgQtv98lO3BROqkcHXams7ktfAEP4f3AHinwlaU7dgdhLe7b97Ykxlh3G6cu16_vXfIu7XJf1lYl1Rn82a6NQdDDQLriaJBOiHKu83RLUHvhsyXv\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-BFSOBdhUV2vNsRLR_wC6g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCZQuJwnrCJ0xH2Tf4ACCwgGbXPvCWtQ2gviYNZjRUCQ1JCReE0lowNBNxAOpc__XWm870tfDzjDP1AHqnwlU07cutY_MHYd7YrxgReA6f-z6jv-Gph5nqMR120uAdwAjHUQkk_Wx57JFvC0hZBCu4DRN74pZx2Ww\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8V4ZuI2MNz1GV6x8ZXnvwc\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNrn9H7CyM0zLLo9sgCCwgGbXPvCX93Sj8SEBwKKM3ax_-AfQ-dIcHdnoFkpvN_dFArTgDeVNlc2YbMBqfnh-X5EXeKywq4p6FrToXKekqkZpUtcFJMoppoE_4DjiONxKS5SRxT55OPxbDtxYn8nXBUDcb4z1I\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-O1cPxWVVV2sYcStDBSnmg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbLJofmBNBJAYhPOo0KpY1tsuEKPNKiFaGgviYNZjRUCQ5ICJe3fjnCfjnFXbSUZ1Gvdjw7oWW-Xtu6teHOPWkYbkjRnTa5ErgvCDtt45ub3PHq9Eqla6lR7GRBB_gufjANWSjY_-dFW8pDIsiqk8XefUQxY2PUw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-O1aMemfXV2vycR5zvcabA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANrH1H7CyM0xH2TVa7rdaV0s8Osi-mDBw-Agm8MPV78DLmP-E6N8djRnFc6CqZL3d-Vr36wqBEJ-j3ut7oVQPrIW9Yf-CEzhQaFlFCqWGwDeth1rMi7XJbPkydUHVAFr8PScAAQMolN5BYtyaz_Xf3UMBJOqJy\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-O1Wze2fV12vYcQ0tgZlxQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCZakpwnrAF5YDoukS7rdaV0s8Osi-mDBw-Agm8MPV78DLmz2fI6nwC8qdXpqsEPlg29eJf1T_jBO1AHqHoVU07cgfn7L7GzhSCfotCqWGwDeth1rMi7XIP7ZIlBQj_Eb8PCS-_cgKkcJBYsOqa9XSfUJdHVbKy\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-O1eOBubUF2sJsSHmACJkQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfKfOgIT8q_jvYDUzZp_GO0zApQudmlyGxw-Agk8IJGz4Rukl3lI5oztyuVZprQdwWE21ZFflj_-hP2oXskOC6DJ2w5Q_MDYN5MddnlWO-PwCepA1rIu7XJIPaBVjsCHLFHUeq0vW55OXRZGQLmPFO0ANN6M5YRWbQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OeRniK8Xo-B2owRNjXV3R8Pvpv11ecQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCZa2pwnrAF5YDougS7rdaV0s8Osi-t3IANn5aS9txhJhOLXKzPjnifbituLpc_83Wm8701fCGsX8ci164PCwyr4WhY_MHY94iTlvFWG6P6z67u4Kph5vp56020uAdwAjHUQUk_WwhzJFvyqeRnhHXsUDBR7T4e\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321922","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48zNAuJYkVmQTc_mPx7HmjGXRvSU0YxdTsQfBi-bg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":408.41,"area_util":408.41,"area_total":762.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":4200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Interfone,Espera para split","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321923","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQoppJs7KnAOWpxDa_1jg_BFdxsrvrTqKjem7u7_H74nd6utsoIPgeyjI8ZejKdLVdP8WTQGvghq5A2wVkfVcT_eNjQ4683RuxRwsjNkjgil7NuRTsqMa5KW5Aof_XfJh1u9TI2gqLjLgBd2dV02RF_BQ5OWQeZ8OQnabfkhqXT6t0b\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":465.41,"area_util":465.41,"area_total":868.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":3800000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322029","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbLJoa2BNBJAchHOo-JEGO0zArQudmlyGxw-Agk8IJGzTVACJZTfvnwfzXFZpnQP_XWm87sVfLFD7bFyxiEMTbmAJwX4GqGRQoBUl1lCtWHwCetBBuph5vrTPaBVjsCHDFHUeITIlM_tIkMyRVFcOekPld9Mdj6lyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47.76,"area_util":47.76,"area_total":82.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":520000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322030","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1peApBAyvYrexc8A_fteV0rfPvCWtQ2QviANZLNKSGJcKhPYtG710eHBdOv1i1ydF8Bc_Yly4n95K5_12u-mcillbsCJ2LGyDJHsJdyLjWi8zf9vO8OrIykW3-GN82hUZKKQvXRCHCKrIwBKREekOqd9KkUcBFQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325446","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz8_TPQGn_7uyzNNmoBzIuF-IRMlUUY1kTtvpnOyYQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.08,"area_util":38.08,"area_total":71.1,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Espera para split,Estacionamento,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2078","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBNruN0nrAF5YDoumSApNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgOdF9mGgUXReH7svSjvTUFPU_FNpHjwjK1s3aDLT_Y3ocxp9hCOE5zUKgsNeayE6vvHVT0JGJif2gmPLjZSjbuFfys3zJrfDAuHzSERyuUVrVh0MZC9D7w4Rqf9A\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Centro Profissional Dr. Pedro Martinez","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":42.44,"area_util":42.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"black","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6924663,"longitude":-53.8088039,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrs2iCBSfvjPLo9ugrNaV0s8Osi6mDGy9nRaHy9ZTeF8gmgKrYP1-7Ra3rdVPl-pKMex71hOAE6bgCzgq2tlcWSXCIwFIcTRo3gCO2X0mx9ivajOfyR8-F-mQKh8Og837xw0J7iD9Ubp8H_nkZDTsj67091Xwwj8D4VE\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAv8rb8l6J4Sh9nT7YGqAErfuhqNWq_pYkSGeywu0sMQtaniSagLAleRjTPPaDqi9CosM3zlrxI3rLyXpdg7nAo8avfZV5kL1cg7mhlhD8C5z1J-Z76MZrOd4ZF1MqOPoztPl40cZcYQJ9U12g0-LulDOvb3xdyLk5VR-gASd97Dw2Mw0jko\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Ns3CMnkFi_s9DoozH5WnJ3FCjUUY5FjghgUnylQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321927","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vmX9wSj0Cm0hvQ0cBGgz2GW8GphLHV7N7hRliPfPM\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Ed. Embaixador","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":54,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6883598,"longitude":-53.8177578,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322030","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1peApBAyvYrexc8A_fteV0rfPvCWtQ2QviANZLNKSGJcKhPYtG710eHBdOv1i1ydF8Bc_Yly4n95K5_12u-mcillbsCJ2LGyDJHsJdyLjWi8zf9vO8OrIykW3-GN82hUZKKQvXRCHCKrIwBKREekOqd9KkUcBFQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Office Tower","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Audit\u00f3rio,Coworking","latitude":-29.6854491,"longitude":-53.8045892,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322158","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8Munx203HeT7w0E_mF4aQKYmorUEYzITi6fir-Cw\/edificio+espirito+santo+cafe+2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":32,"area_util":32,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Ar condicionado,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Restaurante,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Portaria virtual,Zelador,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322420","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB5iSMmo31Xf7UMAnRJ-rVRZ7H5YT9H0tuZR2n5qDEAuEX044c6pe5hajXVYxWFFK71NIZugV1HFlAEQcM4exvoh0jbZvh965BMAyqWNIYubviFTIHGKrokUYO7UY4rYEBSCZTuffPFv6WR1pDUOV8kV0EASdMPSLhfhYKN7ChD\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6909004,"longitude":-53.8090845,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_LbL4_30qRlIZA7RVvXkpCfLR6CJUgB4bZUuDS2IV4eCf-tCvaq463VAnXlCog3PYCvhBOKnVZTJvJOEONz6QZ2E7SxMLH85KzbRB8DQ6Thi56BNeO4wofzqBwd_bSS72SpgoFgBBKUu8gMKPlJAkwkpN9tZ0WLjvhfO1fkE_\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322646","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RC5iisn_KCnon6-XEnfFCRPWVrgySJTxEVlZXxsIkJOPb9146e6-Ya1OmECOdU8CCkjPBQL487FZMRpKC5OMwaQZmPjgk8HgOiP6MLKcJjCP9u1iDG_RNMlkE9oeYSobCIsfWIuH0x29RSLEhWh1OD1woXM-348Vq1hhlpgcikw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-143959.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.6,"area_util":46.6,"area_total":46.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}