{"codigo":"322026","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Excelente oportunidade!! Para quem busca um im\u00f3vel bem localizado, no centro de Santa Maria junto ao com\u00e9rcio ! Usufrui de dois dormit\u00f3rios, dois banheiros, sala de estar, cozinha , \u00e1rea gourmet com churrasqueira  e vaga garagem.. Aproveite!!\n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo, Fale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp)\n\nC\u00f3digo: [322026]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":129,"area_privativa":107,"area_util":107,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-13 13:51:29","data_update":"2023-08-17 11:49:09","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":420000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6879502,"longitude":-53.8074305,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Mirador","condominio_fechado":true,"id_condominio":221131,"id_imovel":1305400,"id_corretor":1718,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Doutor Astrogildo Cezar de Azevedo","endereco_cep":"97015150","endereco_referencia":"","endereco_numero":"139","andar":4,"endereco_complemento":"403","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Duplex \u00e0 Venda com 107 m\u00b2 , 2 Quartos e 1 Vaga","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2023-08-17 11:49:09","data_atualizacao":"2023-03-23 12:12:47","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6xTWgsoQFiO9OuD5cSuAXFgsqcvdXSTht64OS-sA\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvMH0-IEp4IKU4_zAf9BWvOy3Wl7_5mYNmZ5vvGHtw2vKXk6IzfHyTLCccHyHF8hFdwa-txJONJRdCo0MnQ_2VPZ3aQzU7uLPtmdxIv8arXsUubHyX3eN6xkppJyLA4BHiU1BJAtHkqPfF7mYAV-cs4NkN35UeFX_3hfb\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6w-xIY2sPrh5lRzR8UPLwPvMJjsdUk-RpNQuxXJA\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDqxBfrksYF6agI9L9hfZRgC4yXX_VmMN_wgQqzEAWNl0HmHTquMk6jXVY31YJgyvN0hkxhQqQPx9Bx_rNa7bodQ6o3cR4CjeziCCqawfrfuFdWan8Z5YZ578vSOzELbk0hSgnJ_G3zWz5e0im0TqqpniL3SpZGs_FFcLFQ\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU66Bm-VUgcic9mgQRess7TPSMBvu9XaiRrmXQphTA\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy2OdYHJapU70DIf3suDnrxsTuj_m0j1WJEPlkk4NRVRA_xXx8NIGnBVk_B0hxxGVzp6rbUyvBDaOJFsnRF4bJtaE1xUlkg-znsROB8oNbRy3UPMt6VH-gzLNJTgKWvqS_fIVKRD8sC0dg4-LUDgxGpnNWaXedHwbctb\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6z9ZkcqUBqhBevN2cfNMF_y0MfvNUiuBowOm30jQ\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmxGPiZf1cve7jn_armz4N-ZTzhH_hkvucyYI-PqZ9l14Lk42AZlKjXVYx2Y5sk-N-haPhurQChEpMM46gfWxWjbZgB9V9BZz46UqKQYrNQPeNz57WM6tZr_lR2zEDQveIX-g8_zn03MfLfKz1iuHh5R_BWnI2sIzjFhoQ\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7Dg2hvXU3jNZFVO-2ZMTSHMYDrvdUn0BopeeFx6A\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJ7AG8Uma5Voc9HmBZHiYgoQ63xXIvpmcNnb7vtWA4e_j5Zz2xf3MLNLWM6HGHRQyDNghQQVpHlHzhKW3wjZRNSnBWWvqXPfqi6Mv2cAZQWPgHRWbT_ON9tcXxnOfTaTRpVTUmnB9oIXZoBNWv9dirLkfuXnSkW2sj6a97CA\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6xC5woGslh9hylPe-UCL8CN0Aeu9XeTRsCdaTV6Q\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMFFIYH1V4dsWfzoFFTaDgbHX4V_F59Jt-z-x_4k69c7Jr2gaKul2HlrxB6r41FZNwym5q9oVW9p9vGCihwnshZYo1cWgIet1Jb8NBZbCg-jyY7NiLrTLte4k7CeBhJwd4X-S0B9YeR78cPeqYfPxwacg_TCJ97vDGcvzbo\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7DAx-WEr2Y9JcsSJWiy7Z2OMyjudUnhRqb6WGhHA\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwGYso4CSXgI9LgheQWuG0iitcD_VyA4fvlIQa7-u7CEolzXZkFXVCWfCG_FFbN0zhfaL8VgKHQr3skqVcO84u0jt5Jww93oiHqGZaXMuVHGgi86ZYF3Db29GMBhJOveA5GM_S2OyIYoBkLWCL_K1Q3_3EMBnvg3cxvhc\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU47cZtsJckYCxcrOOMbOk2Pij5ku9UjkBo1w_SOAQ\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBSDtiBVW_22aFn4GXmbSRgAhynXvVmMN9wgRm5Rlh35DAgeygo0VejqdLfc7SvXVMoiOYjXEZt1mOjBzRphgV-H6hqfc66prvXGLVDUlbuhtHG6hktDUpV3yFO9lCLJ3bGb-O7CAVUYCPxaFdtdbig1GnxWgG2sHucb_lQ\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7JS2ydrkfjdpoguGzhTbV4SYmQsdUgcBpEHVro4g\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBANPIU1MM05G_zgfbtBHNQEyQRIPfmYNmZ5vrEuOY_C6-I0fFryjH_33kQY81vNZN9Tj8S2DFynj7gU2gxzjstpYJPejhYOhvICwAkUC5MIAtLVOx9Cc-4n8vfsXwJN7bSBbt7A9SOQ-vh0o5FJyJT9OQ_nAMersQm1gTss\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5FjRTooMuQdZ0qASxpDrQKTo0fttXaTRs-45OT1g\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYMvL6l24zpx_VO4RiAcYR7tdQUK7WRcj-eaz-pdq9tVJNyVGLVG2BBL1Eln3SFfa8lUOimv7X3YKun6N6AuvSG7pHlpxjUqbcw6hWi5MGq6iJuagCm58w9SSby4Jk4iT62RUSInouV-37MBu2jSdnGENa3D3leFWZdpjFRM6_nMO97veAe9GAA\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb47-9Rs0bQtfutexetrtMt1w0mtvdXZxBr_82XX1A\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8YUQBptW-c-KRcV_Nd-rdwTyVH_iM-mq7cZ4pDDH29WlRKM95fjvWm_d9YFNg-N3hAhOTRVKi1psO0Ws86oxcArFcZgwhgdtqakojD_F4spLLN1u9dHGy224KNYRWRWGWgvB_sYa_wfFZigEtfDIY2cfbCOlfvJ3l3dwA\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5EiGCRFTsg_GOiAyVvsczIME-et9Xf1BsWv7t1hw\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdBANPwbaMmN8lPnfsWEqzxNG7UixYW_VSZXyAtFEbUhUs8ITdWtd7-NVB5vDuD9lG1_dcL1DlWAxHdjhr1-ZoGvr2DRnrh9-MLhlITgBycC5gi6nxhmef6YZKrLJDw6dRgiE82F_GiqDP00W7pXG5SU9nNWXCeeFmlTyJ\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc41Q5cYFc-YfZUsMBPlTEzETrHju9UmShp77j3WaA\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy0POU9MuULOqbOkhsvjvY1IeSJT7Lp2R20Rx2GZBA8ivGB9bKTrTH_l2h_rv6REt7FSyBo_9NLVC41OnTH6LA0BhKTpxK6PSoqZIv1gOAhw6Rh1m7avWsVOqOr4SFQiy9bITplu5i1rFL1bJq38XEuEXKjtQ--SZJI\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5B92ng2kMrfGvfDWfpz7l-xb2ht9UnQRpsSaPpOQ\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ8MlNIV1sqqUVbWpZFibw_cuGu5daMEn0WJER49oyXNR5m9tIA2ijeNcByUGjLgyqNQhi2mg62v9Up9M4c8u1ocQnKI-tpdtcz6CAdeJsCBIweNx48W9INWJ32NEZGBVYeK0veJ84seyg9DAURRhI4yqJS21YeVsTBDPK\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5DCRjrG7eXf2dUQeEZDr8EP0fqu9UkqRqzEEfo4w\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RZ8vL9l2IzpxvZIDmTg92D048YoYaQwFHllQD76YyS9YQJIyk4_ag5ZDfQR1gKf8hIJZbD2n3c9glp36N2hKhTRdC67ltjXiKq7bgdQXMHMS47jQwusW0C5E3YlzTc0-kdDTuYH8hA00CAal2mV9nd93n0wZW15yIIXu2ePsbPfDPcXv-83HVyo\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5N-G6ZXMrtCNdkvemgTwMLN0Sju9XapRs7crVaRg\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfNJQDn1CCY540w6gUXfolKicl7hHwVn_hsviBfnjIf1wW_yoP-6edGCf-0UT_NOzPpJN60E38mGDgmHagM200U_O8_4MTR_N15fICqVBkUvfZToRq8hTxd2rJ8VXQuqU_psz3FehYPivZOogyQpalAuMOFhwQmvJ2gVqoPA1Q\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4xhJNoGbprBtnQxJlpCzN7g8-ft9XfBxrbacWSXw\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzVtNLCY__a3fa4-pdmlQD4rhR_BdM0nTWrNk3Eo4zK6I0tCt-2F0_1AnXhBD8eSNMIinUs2lFLDi6XiP1QnIx2hbZ3i3sf-e4LHeEABPzu9jbrbZglrT7h7DmxFQAx5WB-A5uHFgdcn6QtE3zBneanqQAPPMOIjvw_usOXQ\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc60dp0eG0Fj-2ndvuOez0J3i7EdvNUiPxoqC89LEA\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc7v1dE0ls9v1uLZa72nURgC4zS1ZAPVyA4fvlGR759f7VzXBYLOn2AGlFwU81vNJN_Sj7i2DDynj7sY300W_u31HBfWjhd9e_jeKkTcxfhAIYFyAJDJ7KJ0VPnQJCyMBbyQzeA6ZYyrbLPBGqbEctBDAQjWnomsiHoPBdg\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7Nfd3gJU9jghdiAC2QzwiHQT_tsdXb2hrDetGmKQ\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjwEOOWh6FKs75n-GTZaCntxwwYIfl51Jv6z-lPSvbf_a6AkFTac5apClWfDA7c8-N1x1Ks19j3qNRh8pPaxTsx54rFcWg6BUQa6MkmZanMOUjjKP1-FdHGq224LRYRWRdmWgvH8OBBIsSpyk_jElBKZMwfPEPEXvyyYer0k\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs-19.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"321456","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYa1CJWirshGop-Z0P5sXV91sOQLEVzacmcLYa1m6\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tartana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":157.15,"area_util":157.15,"area_total":184.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Terra\u00e7o,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.697267,"longitude":-53.816503,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321866","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA-2HVyZJ-UuA5PxphiFJznNQZ9dfF8lJv6z-rIOgQ272pO-8cjqzO-gxUfGGQCJNN2nOwYsVKpGEGmDgWGlBzfO65rQed8rj8mcyfPQAYDQmTujiZt5JOeF33JE5KBVQeq0venPLsbIwBILjj_Gg4__9ygupIWiO6VTLSw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Conde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":156,"area_util":156,"area_total":190,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Despensa,Sacada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.695841,"longitude":-53.8114595,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322174","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh03cwGXfZIJdsMXU911hD6q7yTAPhiM-mq7chxak7qF5WURJk2YPB-en3ddA4UxrN0zC9q3wdnNpyoTDoqzboNSXy3vVtbug5zkG2DFfrfsR8j0IddpflE_zjHCm5Z6jg-ThYwCtTO87OvUrN_U1LCQwzg2pVGi9FgHszA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ara\u00fajo Viana","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papillon","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":117,"area_util":117,"area_total":149,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":480000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Banheira hidromassagem,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espera para split,Banheiro auxiliar,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.6950575,"longitude":-53.8114472,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322237","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJiyg8UgAFrMtcSfzoVjQ_DpLSDgRn_hsvm47-tzBj9-HIwE0VwbsFlVWlcnz3PP9DN_fPx3s9MLCdOObzGvQxLAk5g1Dc7-KPh0CZaogCw6Gmhq8hOLxyRj5N3rK4C49jSErg1INpHKWdR81pk1VuphtAO338eAkkacvB\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Francisco Mariano da Rocha","condominio_nome":"Edif\u00edcio D'Villar IIl","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100.28,"area_util":100.28,"area_total":119.54,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Sacada,Varanda,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6814207,"longitude":-53.8095934,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322513","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJnCg8kk9UdSdzPneJVbRRZ0ogSx9D0iW-AkNjKDuTMQxfdIOhWrkWGgHrmp_nRoFGZ1boHmaseiVJbeAXP6qFCAWzvqLppNg43kNooMVrpTpEuVPnOTRx1gOKPN2-UBVH19bIyrfz27Nt0yagdwdL93ZiNXqIeeiEVuBg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Terra\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322606","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuixGfrmNwy2XXhl9KHItCewDmEk_ZQy1_H8Qx3H7wJwr0FAb2ss6fEkC5rDgb4FH9zWOrTUSv7SaCZEPkxG2dPZ2EXBYktO_gn5jhm1odgZwi6nthhUfVoCFPAaKQ2_pO67YHNcL_DFpHvcpTPALFhdjyQuoc2hl3H082Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Edif\u00edcio St Martin II","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":92.93,"area_util":92.93,"area_total":134.4,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":480000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.69525,"longitude":-53.8090845,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323339","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILZeMrrDX236dM_2nBv64ry_PRqD5z7iQ-mO7cK8LquEVlniJXUSOuD1LjBPS7C-FuOYj1uaktZVZ3G6CSVumQR2MjrwNbyihqsyQi0xECT7N6rBC_htvrKq_Tm5HgBoYtu8yuCs7STvNwcpck9flYcNx0u-3cPGPv9OWVG0U\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Carlos Kruel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Citt\u00e1 Cvore","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":266,"area_util":266,"area_total":532,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":520000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Circuito TV,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Alarme,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6953663,"longitude":-53.8029306,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILuuNwF3-5-RpcCPwOnHNZKp13FAmekEgpdGxhIDqTKSjKrt6-OXrrfjeMs3zFWApNt3rPR2sMspuEVDCJFf9W_Q-_6lBU4kkjujeO-eQFfRMoYJ7Z_eF5pVnyjODTZYVkxExMa4h89OEockdeDiTWsy6d6fTDO1jvzSvtXeI\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mantegna Di  Vicenza","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":170,"area_util":170,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Lavabo,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6831669,"longitude":-53.8045627,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323440","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWBzCwck3Ngr3LnAFGrQlGFc1ZUyJPurm2i5_-xT4RVqV52VTCf3ATNrOkxRC3Ojd6N1B1Ns1hj_qNhh8pfcw6o8xm_jJT7c5PEaaCkqwbyV4MlLLN1u9dXKS224LNYRWReGWgODBt6ctSLq7vD-xH6zu02xWvSmhIdO09MA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Conrado Hofman","condominio_nome":"Residencial Conrado Hoffman","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":153.4,"area_util":153.38,"area_total":187.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Espa\u00e7o gourmet,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6946879,"longitude":-53.8014511,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323616","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8JHedRHf-VlZf2hZHibLQYII5ldUOOK7vLMGmnMZoIVsFmJViOP4tuk3v2UGDGaXNsjlaNH2nMI1IVuHhoQNADDU93uL3Z5eR2rWQg5MyfcGjd12PRJOvAnDm6MRBYRBRygYH8xqUCRoEPc7XeBDXx-00eDEMqPscxbX3Co\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Fileno Pinto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":137.85,"area_util":137.85,"area_total":145.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6829321,"longitude":-53.8187546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}