{"codigo":"322064","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bel\u00edssimo apartamento de 3 dormit\u00f3rios sendo 2 su\u00edtes, living de 2 ambientes, sacada, churrasqueira, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o em ambientes separados, acabamento de alt\u00edssimo padr\u00e3o!!!\n\nPosi\u00e7\u00e3o solar inquestion\u00e1vel.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322064","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":2,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":213.31,"area_privativa":136.6,"area_util":136.6,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-17 12:20:22","data_update":"2022-08-18 11:55:32","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1060000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 2 Banheiros, 2 Vagas, Sacada, Churrasqueira, Dores","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6919721,"longitude":-53.788476,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vinicius De Moraes","condominio_fechado":true,"id_condominio":200964,"id_imovel":1309567,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora das Dores","endereco_cep":"97050530","endereco_referencia":"","endereco_numero":"900","andar":6,"endereco_complemento":"603","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 2 Banheiros, 2 Vagas, Sacada, Churrasqueira, Dores","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Alarme,Interfone,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Portaria virtual","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Espera para split,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-08-18 11:55:32","data_atualizacao":"2022-08-18 11:55:32","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqXIU1dntLKqvp7EGZZ7RXJFtu73krBhSzrRPF__qciQlLjO9dJn4YMKfgIU67fjFKBl0BzFEF5nmLvbsRqMdx4h-uGINymk1gwx__DIk8sFlpXJrfxcsjrLB3fCq7KHGLRIe5DAAdnCTz\/01-vinicius-de-moraes-externo.large.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH1nTxQjwzG9MWTtCtIK-kuto_PaUQzS4kjo1Xd0Pq5HuqKh2-hxXrzqriEaYO1OWbHyJ-3AVIuoacgoDRtz8NU5XXz2ctI43c6mBi83x6NC5mzNCYB9MCFUlHYgKZh1TsnG5Tk6XxCvT6cYMQVxBbiPgncOsuqvH1o-floNkEZgrGb5o8w\/01-vinicius-de-moraes-externo.large.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLsl6Izp9TWIn1CCidNUZxlnNhhJXTNgwCCmWnRkjXigiIaSYB-rfeVMzP8B6RckKqcrjAjYv7fynxR3g4pZQw56uh-Kkw-WyXz4y2BEwm9To90HN-m1xmOALAT6OswmEorSUf9BhtlBTKTiVzjm6ssNc-p0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8_LC7X4bz5b8MXJZuBL2I70FIuQzD82hEEzawPkBSonQVPXQyXdnbF7MavGBmZbz7v4lnhZ4ODMUfW9PTWnb0y5YqMOzk64osRZHD96fu3QYQ8Y4baavfjMNAQ2LOi8TMS3wLtzltRUgZog-rxW9JTgHcuUkKhpaOAfDGH0MmFaUvAY-sKQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0UFCesJDXlz8u1SJweY6Bc8FDIJGV62jo5gre6Bg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HlhTE4VXKKoVOuZnuZOhteY51l1KNIQZU2TKS9nfbMQHvUA7Zc-T3JtU5CHGx5IJ7Gg9tN4ZTqdvv3INcg6xlY75CLZExRtv__EfcqnJ5HPYessZK82CTqKVjM63ISoPG1sFyjTm7QYCqCPPear47do3XKeeSF-T__RJXR1soedseJBVk60ftRt\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3ayn-5b0YFTnda3R0RMmTyfj0FBLRTAY1lwKbgSHZBioPENLmDpSvzop3rrPwDMHn_N7TA3lv5Ws653Bqz8Sj_V_IkWOOkDw_SlDymrtc2izIHz8UI7bBJ0J59KGEE6dRu3jke3MZqObA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85B1beUFogvryjOxNFz2jq53UcS5Iv_xiONno_5NUiqIhBehAXrzqriFCcGxXq27xVDcU_3koZkC_MrfL0j3qGFh5lullysMthGnWIf6w1wze23fp0FEpWBQum8TlCi-BHIBwUrrN5QHb9DlIa99cGKQFaqh2kAYiQ0L-7R2ll0CWD0yJ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLslyIzpxtdZdyymlk6G7XkyAU1PTxynTkHAyteRcMHmRTuSobrc_zz19y-iP4ny6SDbsng_1QrD2huaX20jnZA3JCCt7Nkg2wufHVoO0J0m_v-AXSlRIMIttAjAb8wgjDkrd5Aze2TCYsGe-v0T7qPv6qQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzAtipVsFA5Bhu3Csy3Hpx93K9p3cvCiL4O1vAvkNjfga4-HMq3pMCHlAqvGxXtG2wULtq96jvL5ucRcAoy0nm2SJhF9Wh-kQMAnGUGQetQSRtQT6QcCwH__kYadh5SkGl5XWl6tGithxb9yM60V5sx_-9FGs51t8EYW___wS6l5w0huNX\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJkyLRoYGWpU4KqQ4fVMCuIgtNypnPT1Chf8VRXQtAmeFanWLj7J5AatR8Xpg80YYfDLV46eBFsPStNzaQX29l4B0i2R0xHKX6ApTgfXoT3jh7BGnwUsnHnqcke0JR0LypJNiXL7dBpVGWW2-a\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo5rN8Bs4mmF48qo312g5r5-t1DKmmn_HVsUi5_P9Ns8z6xrq21m3R29tZenFVYhfgLw1GJjWI1hJ88rDdO82WOhc52c9k9jCRDzut8CdC636gfoF-FEWW8CCEJvmyMriZxZa5XmB6cPOpgaPiOmkF4o7DOUP-k8me8o04D0RbRFyvVRFTwaTEiiu35Uk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQg8vbsly4wpNQDKqbsRTKyAV-J9QX_SYXlZOwDG6vJu3Vng11rbrSvOViQ7K_7XJ3192LwKxWBpZ2qerWzRUzPYKnnHLD8P18533A0_lUYZymE1gw59PrZSQrLVPLNVIguxpzfz0enPwLO58dLOAD5gN6-WB\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Sh9kjFeEDpIpliJ8qwST8O3CUusbC_o5O9p3cvCkH4S0vwtut-V2xZuW9qXot2KFeY6e3O9nhH_mKA0gvRBMYsncBDIXthDOGEyt0BMRo2XbVNHRjn-lS2Kl-A8ssHe_lb6ZllQvFC5f2kKsHgtn1bZpPeIh2gKt7amn0F2jFUGU4PhC1jBACtxUs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0KFMy_2CfxuzA5VpXu_LVI4KbPPGVNATk4qhLVZg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHgh-o7Ir6jLQVmOy0VUjqj6N8kLCvRyRwsH_6WrRlFvFHWrtBAafHc10N7ZTopaF9rt_cZdRa6FRvIY9Zm5eYPjBhPq92djQHPLDYHU9pCf8v-aF1KfufAMyPeu2Qsg9S9a5gzCfvhKu18tjK8JnsVBq6O5HHNoZKcdkB7DXHFs-f0oVUkzNXD2\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSmF9UgUMkxNbEaVZyFCh1Zhw0kXMlNpOMVHK7vIW8La0pnzQrkSyhVxmVLIsbeagK4h4Ip3W6H3WX2tDhR0NbU7AoPT7aLpEq68P751IiIKFsnDeUjhh0WnoyjLcoiFRL5bDG4V0OrA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhOveRwDdZ4ERFjRarywbli-0cCrTW3897N6QNyBr9tSNdmuqIwUtGMoQS_WiFTk99lHn6bPo1_KGPIhwQ2wWvaEA8TuZv9c0z9XlkADMbunfyGfbwK7lG0QEUVI-0_0gJ3ANVruM-i4Ip67MfgUsjzzqvYLGg47Vb81QKhuRjFr-ebOE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2IqtNzdqGhUwO8KWggDCUsqFqjN79Ob3-Ssz0Wxgh_pPc2JFa4WshjUBGAahvg6bI6h9MkAdZyHFZPiPFYiWkmxSVgfDCCc5dOnlNNqzapIkn0u4H2phkyytXtVzNpSAVUWRqkMNvg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UpxWhCSyQJa_vfIppj5JL20acZrCRQtaEtcyVaxU8vdgZLDRNT-rvESa6ux8RPdGgqu1bqVhc8emMs7_4wQVh17zWb4GflZ2zbYv5tn9olNBRGEpdFSmwtofBPBx_RSPcZTdkUEo2AKyVwUJEr1Xg1xIV06wy7loRyq5fjN192cyhczc1\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiFNT-eVTTKaLLFlpoi7mQXtGp9LvMrvhLgyG0UGVbbW5E6-IoKP6VBsOWJ6ZrrPm5SWIOInDUtsi8tU43Pj0_q5v5bZLKW4cxKYRs_VD0lKdIFtGufCCf9Tr9aupSBjEZKb4P5-Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhhS-i8Wqxc7Pdv1npUb-BrpaZjxLhafmDOQQWU-yL9yAMxfOqIwd-LAYET_ZWlP0NdUlkcbfpX_HHowQVi1ySpSKSsDeZs5Y87tXEkAED7qneDmfV0Kz1WUQGUVJO090g5IIvYBzmbrQADtGF8YiDZCD313icZZRlbod8W2alI-eLI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQnMqb8lyIzoZt3TDJmcS7KAWsAga34h0SnQtxru_lx1QLxaQKVWwkcdQmCtDW9G0Wz50OL4npNJns-LZp6_j52ZmEEms-HNFksS-w-XGch-1J02_FyYc5cSOtGi1cMvmAikQzd-J5bxVdu1etYcfDCdjUsHW\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnMqL9l2oyToLWImUDHHeWw68AgKujOYkCBS_zq0p7vUcS5Iv74iiUvw0-ZrkHVSuGOjTqTqCg42tG1X4YBHvuKg0vswbhK3GhoSJd5ZXT_2Wh-GLAr-fLJQ2jnju6VBpyLXeJ5RtRC840l1C7DAAga62KtNvX1_2LDf0Ah6Fa6QFU91qzWm85B36Ruel3OK6JXC\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MA-ll2qGR1n6LGqRLRLVBEQ9_i-FiGHTQmw8PyKpSOq2_V20j6-jsKEyh1VkZ2nXcCHrTYeq_urw3ukiq_VA4MIZA-2KE--__5XShSWM4QtwqKiNDipqzb_UP39hnCVTLjqDESoevdU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6JAygw8EQTc1bFpZF3em_bex8uQzTIU6zvYHyDxu22yqB2-KiuNauq01_33z61sBeE1sPeI_bAbHIKTD8UssJxT8ncYCRfvIchpeC1aPJ9-vapuYa_ZkGx6fH6LXArhFzfaWlXwRk54r4h0rFxtiHsrhJtFy9CVU_AYZ4P12UerCN5g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtmOLFTLdCs1ppW6YSN5Zhi0nPMnqA_R-uOoF0WoIsltowPbAge2qY4JjKQpg_1NjtN6XILIlgPcvpS4ug5jgzQwfjCAbZFAevGttWXXYEKZR21x6pS2QRv2Dktqi-UEXPU11DbQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUqb8l6oySoQGenFI1MloPGTzmpaELz_pTVamXHRuF8uYiGzDvqwb10G-PCPy9EUGpdRAzf6FAasHgJrpC3ZNg9MZMICMFuk4FTbxM4ZWWVR5jt7Ywburopl5TpopGWF8ZQIiRbdI8nT4oLgDj48c81rXeOmUP6IdN1uaRn6PwkO95HctYe_Ns5okkxxow\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKrNKSlKeKvteen7-JknFP6FAg8tWzYtXTp4Tx0ras_TrJcMeRTEKGu7ZQNLlsJh1o3ZRWFDhknZ_2ssevCioc2wrcYeI9yYmnM3OBpQlVIMoMNwrnnmaunCpfpbpwzlmaet2e8ikTqjmV4PQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNHpg0FOPBiNk_epRF3fOpA6IYKEn1zm0xffSObwu2oyIBEe5iqyLK3Ese_49f-bO_ogPjscGKf-9ku5qlwS1FF0E5cqAohcBDerhfYib_kvaygXja3sDM8GyKf4Nkn9hGTScj4ou3By5zqKhr6X9p7uj6Wwl-nrStKWIfgpdjsWOuAbM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-dores-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":841350,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":819400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgxDXbuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkiWmdt0YB05Ni_rXu763W0tvHXU_SQLPRSvjDBDWIAbVhVqvm3DLgs1M97hFoxOTE_qP29f22RwD1cjs5tJqwEeqyhd-2HYa7n_LilLjqLR4zxi9RH7CTzLXMa77y94IDNDU\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfzifvorEe28JivWd_U6u5qr7Wer_dpeByuGsT-3zquIjdXW9peb7TZYkcqtEkDX1pUnM86UN8SsFxQ3hGW0Y8qMNrruXasPtAhQwClMEMIfyMRxuz7ktNqIFQBWfIv3f6J_xlTYXi2WTTDY2q_rfCmJvYcUBxUgz2-2LeE\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":820000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIe5fzlGnyNXEFmry2fHYiOY\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIS4FibDBzLXMFdXyw_Zmzlw\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah8rb8lypnTl90hNLQh0KiF3WypH2ZqfQa_XA6XBsU4xWwRtY4ZBKqJ6r39_Yy6mqikfyap70mZIj9X0kbMwb_lUQDV4eHYgyJ9NeT3vT-ZROocRTUQOct5-Vb9W1fBavcnx6NTphsc2iE0qNZK6ZRiSHPyOqHH2X60GfX2yACtitc67_EOYyS9hTJRZ99XBSo0iuwI\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":848000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Lareira,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6960584,"longitude":-53.807688,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1332","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouA2G8duT5_APYcUH1lhETnv0Ap\/APARTAMENTOS-RESIDENCIAL-MAJESTIC-BAIRRO-MENINO-JESUS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":171,"area_util":171,"area_total":221,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":780000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTTtiiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwADZ_QoeM52lVrSxXp6nR6lTJsGg\/EDIFICIO-MADRI-RESIDENCE-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-18.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Padre Jos\u00e9 de Anchieta","condominio_nome":"Edif\u00edcio Madri Residence","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":102.64,"area_util":102.64,"area_total":158.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":800000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s central,Interfone,Lareira,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6982038,"longitude":-53.8028893,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1799","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwCy9ufPqqmqso7vlpUd9vQwTWjY9s0An-uwt1C-ebl5tglW1EXwI1qeVKVlXcxiws0mRvnbRSe8h9zHy728dSc3N0B1n2Yvozw9iKtbglE1BBZpY0-Dej6sNGK_Aj0o-qkRZQlI4hmhyusoiA0-SNrdJM1_-saQzkhKheCjsY\/EDIFICIO-MILLENIUM-ALTO-PADRAO-PORTARIA-24-H-BAIRRO-BONFIM-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Millenium","dormitorios":5,"suites":1,"garagens":5,"banheiros":4,"area_privativa":202.97,"area_util":202.97,"area_total":283.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690003,"longitude":-53.8195776,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}