{"codigo":"322019","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","observacoes":"Excelente sobrado de 165 m\u00b2, na parte t\u00e9rrea com 2 dormit\u00f3rios, sala e cozinha conjugadas, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem. No andar superior possui 3 dormit\u00f3rios, sendo uma su\u00edte, sala, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e sacada. Nos fundos uma \u00e1rea coberta com churrasqueira e fog\u00e3o campeiro, p\u00e1tio todo murado e fechado.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no Bairro Medianeira.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 08 99912-8466 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322019","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":5,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":165,"area_privativa":165,"area_util":165,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":10,"terreno_fundos":10,"terreno_esquerdo":12,"terreno_direita":12,"terreno_total":"120.00","data_cadastro":"2022-08-11 21:37:39","data_update":"2022-10-10 12:57:38","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":390000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Sobrado De 5 Dormit\u00f3rios, Su\u00edte, Sala de Estar, 2 Banheiros, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Varanda, Churrasqueira, Sacada, Garagem e P\u00e1tio.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7035896,"longitude":-53.8132099,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1300972,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Dezenove de Abril","endereco_cep":"97060610","endereco_referencia":"","endereco_numero":"22","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sobrado De 5 Dormit\u00f3rios, Su\u00edte, Sala de Estar, 2 Banheiros, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Varanda, Churrasqueira, Sacada, Garagem e P\u00e1tio.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,P\u00e1tio,Sacada,Varanda,Banheiro auxiliar,Sala de estar,Muro","updated_at":"2022-10-10 12:57:38","data_atualizacao":"2022-10-10 12:57:38","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf45dGXgpETrARvVABnvvMx0OEHitdXb0xqC-N4nqQ\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Irlw1cOVBtQkxZfxKQSLQxoUYMTSFRWrq2ir_-45qBLP-kO4wJDbxRzPmnzddIcDn1Nygyqoa5w25iJm74-YgtXWHax0_GgEF6L2bM02t0PvPnpnG8dXqYBdfUm4R2o94ZzGT5jMc1_2_hr95JaR8_sOZszguprWj6SqctdA\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5Di-lkprwbdNLWspEXA8MIRIaru9UmmBrZS8KMVg\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8fUZ51VoeTG_D-aXt056zIuzGXJT_QWrPcfNIFSBKo4Ea91pfy2nJ1QB8vcRVGx28821BjWMrYsLLAXduOykvuu6GqusitqtaWgVAzSxLwCOl1n7asOCVzyNK6QEosy9bOuM8bYkJhy5MMVZ1dEXsEK2KXeTSaKljS\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf438hPj1c1pgp1VxSipALT_TEpjsNXcRRtAI9TVAg\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdgy0OOU_tz6Z-U-aJjqh5EsfKvjvNI79ItwyTvUVz91QOPwPNDYIrWdFed0fTNm3W1PlXG2f442sMjk4jvaHq98O3CYbXHs6pHdxvDtRUD3M9o4ApGjizg0IyAfGIih5gLv8oAffJdWGdEbWOp57yvf7ppCQ6vxeCXw\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT69S2EaJ86aNWLTv5hjNbHDyUdtuNUnTRpsKmZxBA\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzUFPLL9vsl6ABPDS9FtRD5KBiSJ_7rm2i5_-tfBge9mI9JnX0DIkneUxUfNO0fd7N0xqhdmLoBmc9mSG00V1PgfU5lB34syTuuu1icZeFHAA6F258WdIOcFx0wnRQZYdhEB9nedj1L69EWa-ELqtlcGm9PfDMOHvqmY3sn4\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb49DZicIEmXC-KkROkexQrzhIpgvNUnmxqh5vtWNA\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vLtlyIzpx7TISfcA9LABpVl-5e4vpGliajkrgT9_dM8n1eLMg2ABt2F8kAvkSQuisMjSsvUeGLSyVNwgkLrY5S2z3pszoz4RNDtTaKWL-OEgosgXM2SFD5P6uoHos1qvTCWq2u5UxKtHfQqwOfLgwPkMjc5AB7AArDuAkyg2kBmib5Q5Tug\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf489piYEEPrMBVmyyzgNbvDQcpnvNXS5xuVl7Huwg\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILum9GfrlVdYdosUXsZ3MtCfhwmCxVAPVyA4fvlDTjwWP2pn94TMKWGgHruh_3ZhlG__flP2C1gRgKA438jxqFBkWznqWJtNA8rHxjLgMq7mnleNGOO_yEHXEFjVWuU7Yszzc8-mLWWWFo_BhRLUBHGIqQC37teGCR_f3g\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7xA2GZW74viG5RwCFlvLSKToivttUmxBrZJvF4zA\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeU5k2BMUdDZzW5oV2CZri_xUHafBVy7hmXjtkh-Y\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb49-d-QHTprgBenN2fpRz1zOEwTsdUlUxpETL7BqQ\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILWmxzGTY7YGUJLGjBp7ory_vRqD5z7iQ-mO7cK0JGDHl15Ib-pI6k9mAGOWVGhYvMNMhUgV1HVvxkOCYOO78GQQH6UWlGkNu6JYelkGC2xGIL7Y_RhjvrKle4k8GOzrX6q3WvCs7OUcj6UF-2NRzrRGZAl6C8Ps_sQiAmKRs\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5Lje5upbSZ-OghACcXCwNzzYmgsdUkdxsQKhAyBA\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RZ8vL9l2IzpxvZIDQnF0KhNs1h5ZWLypKvShog7pS0U-935Fe5KgXNbLoX5AAgOqiszKlkCACPU7eYqlNchhWmnK6m8FpViXhpRxwHAkSprGkJISO4ePgDFWDa5n77fBTtvz6ZZsg7DGCRFAxSgYH845duErwEDmIarM3SJufzWp-mhohhcUSA\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7HiZJl20Ync21cCZkawUzJOE5ttNUmQRq6WA_Mpw\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjwEOOWh6VETeir5aSNhcCg8eAtQ_5mYNmZ5vvElSbieq-IvP0dImE0mlcP3GvOZBN__HB0R2Iv24Xn30eenQPMz4Ufi6qtRcCyRgAIUu3SM5hmiipDN7qJ7loIsxJdcHQjT8-9vsi5nbE7U4m2DDA55JygqrzGiS3xR-yg\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5MgBgnVwueARFWQCOsO8EOTkCkvdXZsRs73ycYGQ\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJQMENwRVf_0oaSfzoFiR_oXCqvZdKFtQk9PckuHM_ZF89ecvKI2yjYiL338dQpUNqN2o2L_lGHx-2Xpx8C5l5_cYkQBVC8S5IR5K5a5ACv61AedlKetyDbXFFlNcMAgcGbd1CZNLLROP0BLcnjqc8TgtnN2efeZK6RuIC\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7GDxdpGzVriO7YyOdswjDBgjppv9UlMhqogQAFnA\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN18H22p6I8ot2DKP1Nri3VIDNVDed8LA88jctTBnJ9v7Z7U14UiD1zilk0eJ0atoNzDC7i1FHwSmQvwO0UWfe2xX57SdtwWisAXWOHUocBA9huhezGeKnEgFjUxo26dMR9yi5CSjs0dTd-DSs9Ga2gJrN2MpeSehiezk\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6w-uKcFk9nhJbZvupoMc8PNTxuudXb6xqmNodNnw\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTWxG_nApw-YPALeFvVNLc-FcVCtardIQRwtnrLuO6_e7-E0NxYY1UxMxz8dglhEwN5gLXFfO8m4mgds4S8sqgttYJHcJ4FZaj46UeGP_WjXixb-GesSAnEgF_FQ2FCMBDXD5gtsKE6_DF8T7E32jc5Jo5DWoZWiWK3IdNQ\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4x_mHr0saZcN9gP-0SszzzyLnhutXZOBpsqKlQ1w\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAANPwW3euYLb7UVLlqpJNS0BaivcgNIg9PfcfFINehFRE9U73NR4fEgC5vDub4lG9zeKTMIrv3T9sTbRWdOX2Avgm9ZCwsNv7hp1Oncbvfp0sSHshhGf6YZKrML-UFUocwEzjwjCj2b5NJQ7znJPnacxK2cmeVujDR9r\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7LgxiSFTbi_ZQmSJOZsAOPtoqpu9UkRhqtmVEgFQ\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy3-dFEfFGtBOGj5CsKn1sgZWjx_giW-A0sDYuZWMQzRNCPRl5zzTn_lup8n1rRHl6y-yvoPNNCVf_43BvT9bA0AhIT5NFoQ5faASqgGw63GWdEOgs3O6xcJxpRsWPp4QjT8--iXfuwDue4E7iWj9gxvzQupyWifpM8cCw\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT48_BRhq8kZ8-SqC21lTcl3hooRtdXY7Rrrf12eRA\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvL1FwTXluVWqUubl7i9ERT5Htarp1CG-A7OHoc0vHjYl2yvlEGQqkJgf42o-hW3igBTu6rohACMIaoGNN_HlBe8CrjUObr4L3SF5VkAyzX_tiLoybEDxTtmSpQguMLH8-caqWTa3RzlQU1ngrUPFLw-bWjLt8_1PJZE\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7Bh2fpoMRtgh9pwWeTzzR4soNsstUkbhq1K2VgGg\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLu29zd7n1f-UPRBl9unmTWuNcFCmekEg5dG4BYlTTqQ8iRGCMbXLG1pU540HB_M9DN3fPP_t-tNede-ZzGoj5DP1WaebG8vZvs1BjvgCoj0vFBkbkLTxxFQobXS9jZh9DqvB_W3DuY-93ceiCboXJFADuC2AFeQDmAzK2\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6wjpCRL8ceg-FYQ-DkQb-CvEHhv9UjhRnnEytylw\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDS9G_ios8z7LSavUeDmyfZVhiStcrdIQRwtnrEuubec76IktSScyahMxz99YEr2kNkj84BMZ7sDmJkuX1Qnox1Zn7jNz7YmjdeaCAC0pud4u6N_wYHgLHGC2mwLMYRSReMbyChDhyLpMUtdoFaxOiJpYq8fMNBnsL0rTdJA\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc40jtWV0cwhBmXSt-SZz0YAw7FstNXa8hqtAPKq_w\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuj9zV7io3jUZRRldA83tx_oFmEk_ZQy1_H8Qx-GmyBxedY_hOk1K1pE5g8FZfd5FNxuF0OiCD5yEmjABFf9-nBt4hMU5ryJsslPorzJqM2KMZt3mITRxLQoLMVd7BIxcqvB_W1GyMxj-wZGqqlWeo1RkNWbYeRjkDC8a\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU43BGSb0skQ9h6nQmSkvwn9yD-cv9XaqxqKEObzfw\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILZWMrrDMXUF66MbeFpH6Ru_hqvyczvLfAS5FYLFS4NLG-aqxf3aYkbztUk-ws6zZGoz_VO3iHoRh6Bc70j56FzgU0PhTdKBlCinjD7ityPmJ-6dBgmyRwWcVOzJ-jRVZDwS07SaJfL45LS_dtjxUswf53M2axeQVIXPuW\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT73j9wRFQtmB2cvPCdkTLR5P09isNXeRRsX0HAt3w\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdPARPIU1MucsMflTF26qRco5KqgXrI79ItwybiJxEY3K05SBx-Vln0iMZgp8DRWFG3-CBoJ5niVx-xyDPN6UM4N7jUp5PuDYYNh1UjZP6PGDgz-0Ktyhzif_EWA2YCoYxB_64tZhuhIr30ITyShywhe7rpCRrv-izGQ\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6xSR_grjhqCuuhMyOrP82CRM5kvNUlWhq-V7GT1A\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN1-PLk9M2RUFZGpd5EUQznPQZ0Bvfg4vigcn5l718SvKqM-0GzGxP2MlgsFZXYtDNxfPw4vxKp2EFAANDX9-ZAk4g4ThtFsQC0GACoiOxI1UCiKTIfwDRgKKym6OiRH5SnMjGzLiyP86L5d3EPnFTC9ZO2NReQndBFY7\/sobrado-5-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc8mHdYFl0OxFf1QVRT0MUTlHNarpVPIHnY7-t5Cyr3W7MKqNBoLobSKlUWH0yaNel0ysU6I1dG_vtnWyRNzEqpr-cGpoJQLEsqMFsOP6hEp1HGLD1oPf_Vc0umMPmtsRKqQve_jZIz3s0GqEMBHkfgfWBAiZlAL1\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzmOdYFl0OxFf9QkiyijDDJHNarpVPIHnY7-t5CmWc7493Kw_24TJVek1Tzz40Fel8z2t7JgooK3QtxgS5l5_sfkQBX6hSsAI2GCJEwLjQa2uXJvzNt7Sa-VtEG4DJkJKqQve8jeI4zQUXqPMBHkfvD3BGyKDnvn\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdfznciBUwUKm-td7v2qxO11C-u51MuUj1mPyq0Rvmjw1Ac3_demkKHgQJfFyI8m0MheRpu2gUQFtQvfo1CHz5OdWPRzDGh5oobJ_py0TbjQMhp4I3HsDzTr-hKoW4TIziQXNPtwMKsEry6eJl4VOtr7MwtHvt1rWfxgA8LpYTKF5HYEX-vA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL52EPtevg2UnMhfNjEWMoI0Kd2lkx7h2R9HLXXf4lAAHl52r0ZMAXNGfWxgTFXdG8-jhIG1tip76c3DxXszRdM7w5ECGuSgblGjQrzBq-K8XJo3VhXVAZ-SZK8p8mFD1CyHhPL867RWwdRMZ_MagZyaRsYDygyEMgjhMbq4Rs14yz8DuoQ\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9nz0zZpj2hj2TUEKGsSRMPbADgjXrufcNnU7ROc2QLTKrnSByMRjmejEQws4QU1hGv0lpETDtsp76c4ARvs2djsuWg9fWr9Oj5Xl5fyaW_SKMrhSkM1S0RuSZK-qMrXSi64bxjOOErjuiC7gPq4TfFrfqNi2DPGK82wfr4tYpQ17zcpkDWA\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J7IfKk9MuckM_yCnkSVOPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaDEeGjhdYSXyFJFjqSLWtGBpBYdGHKX_bCsbx5T02AJQWCEtUWLKaeJBRBjWAyJzu4qqx0W7WjrIdGAkemmFD5CqVdi-HrgL8giHkQWb6CrRnxv1yIdCzkIh8nqlcIwgBh4uz5NQc\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9h92p2eq4zxZatBrOkCVOPbADgjHruXcNmX74cn-qglp09W-_04NATNGdW4gaukBGZTz7PwmX55IqCM95jkqMJRkAHUJ7JEJu5xv5vzaGOlpi7w0shqWMy_TbTTsa-CdSY5zE_veMjl7FAXqPWEGtcqsSh0iA4dB3qL7xiNYsvl6HTRAkVQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9VT21Kk9MuckM_wAfOSRMPbADqCWF8RMvivdsVgHllIAGFOGj5dYQdzUUwiITGXRGW7gbuCT_VvbCsbwWvu2m2Da7ofKp8-6rshaDDW6O_zwl6RhV-LyrWMwVD2YT2nuDhyCrGTBCl_DAnE5UJ-DspuEbYL9x3WzlUiZ5j6h29YJgTyULWYQ\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5ZZdt-KfwWbnuUJaU8pnnjAkmTyfj3kRCtYAdGH9Zg5PnltUIed8mAgzWbFiV7Gznm5mTaWhBHASIuCkNMHTC8AKYJI7XiRDJKauKpRBjWAyLzqIpqZk0FS4y7QzRASyU0XiS_c3G2vcKfPA-c9f0UZNsSt8FK_SG3_kg6ntDCsX-mhjazY4ccE\/PIN+-+0492M-1.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":247.4,"area_util":247.4,"area_total":720,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,Piscina,P\u00e1tio,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.704999070949,"longitude":-53.820324574066,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1278","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l6Jjp9DUGXF0GJhdMfa4M-xnZyeMqvPVSuurvQ8Qa3A_cPT8VPspqJL4VR8VlhSnG6xCaSmm7WI4R6khxuY-ykOo2vFa_JUvhW_jyV4oRoBE_dBzJEFy5w6dFkmLcPZOSZq8o8mFB1SkIvHwAsIE4vHzEtIaSkT_hNvtRz7ZHBNdnTtlQJ2pFge46UaNo\/SOBRADO-5-DORMITORIOS-PE-DE-PLATANO-CAMOBI-SANTA-MARIA-3.jpg","endereco_bairro":"P\u00e9 de Pl\u00e1tano","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Victor Denardim","condominio_nome":null,"dormitorios":5,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":190,"area_util":190,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.694577237504,"longitude":-53.738410953967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1666","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBLPViBUj4ayOnLulxXJdvB8H4LmPYAzXSoAOBpNlddMw3lHxPmYkbztUl-ws81ZGo__7w4lkheQKhYw8jh4VAcNjta-L5odQY1u7HnlAUiPx5V-u0p2LFhQJNJjgSekmX_fGyoasjWYuY5ym6JMmt49DyQqrRmjfNNAivQ\/casa-2-dormitorios-garagem-sao-jose-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Helena Toniolo Figueira","condominio_nome":"Condom\u00ednio Valentina","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":110,"terreno_largura":7,"terreno_comprimento":13,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Sacada,Espera para split,Lavabo,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde,Estacionamento visitantes","latitude":-29.6985618,"longitude":-53.7570997,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"32608","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VsFiBUrl-28KPz_vDrJog69658f934N_wgQqzE-ODnkh4b8xeIPRFOdikH3LS94NwDmvdmL4NuFBp8udcw6xkjj4DJT7Rzcvh6PqKZbrOOPkLbN5sAb4ybo4aEX49WQaIX-A88CDuyNvpK2eRLjPajlWsnMPSDv_-HkD9Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-nonoai-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Salgado Filho","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Nilo Pe\u00e7anha","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":0,"garagens":5,"banheiros":2,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Sacada,Terra\u00e7o,Espa\u00e7o gourmet,Energia solar,Sala de estar,Muro","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.673366,"longitude":-53.824668,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322843","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj-2PdYFl0OxFf1TNe6gSZ2VHtarp1CG-A1PbuEEmnONcI0nrwPwEX4kbZiIipWyGj-0Uwasf6gtbjXD1qXUSBdUOzMLtlaOqSZt6KJONzKBc8Ohd_LsXZ3drueqb7ZvYI879YEz1MMqIVSV9QcReDgzBqQ\/casa-2-dormitorios-garagem-sao-jose-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Helena Toniolo Figueira","condominio_nome":"Condom\u00ednio Valentina","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":110,"terreno_largura":7,"terreno_comprimento":13,"valor_venda":419000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Sacada,Espera para split,Lavabo,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde,Estacionamento visitantes","latitude":-29.6985618,"longitude":-53.7570997,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"325284","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19Nq_dk8iBu5JKdeSMXU9125Yjs9eT9z_iM-mO7cK8IqLLnk4Le62O5Bivn0p104KvSkN0gnLIY5025jZkuf1gHYTzAmU-kfkOFXg5PccIYuRvMHjcH1XALCXbXTZ6HgBI6hcCBb5w_uU6pvbG3vOW1GwL3rivTDPrLvpo-r6iE\/.jpeg","endereco_bairro":"Presidente","endereco_cidade":"Imb\u00e9","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Caldre Fi\u00e3o","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":130,"area_util":130,"area_total":300,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Lareira,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Sacada,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Sala de estar,Sala de jantar,V\u00eddeo monitoramento,M\u00f3veis planejados,Muro","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.9229811,"longitude":-50.0996971,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}