{"codigo":"32209","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento novo com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar e jantar integradas.\n\n Sacada com churrasqueira, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7os integrados.\n\n Linda vista da cidade, c\u00f4modos  com \u00f3timo acabamento, piso revestido  com cer\u00e2mica casse A.\n\n Condom\u00ednio com elevador, academia, amplo espa\u00e7o social.\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 32209","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-20 14:19:52","data_update":"2023-08-02 12:16:21","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Residencial Bella Morada - Apartamento com 57,18 m\u00b2, 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Bella Morada","condominio_fechado":true,"id_condominio":22097,"id_imovel":989824,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97020160","endereco_referencia":"Quartel 6\u00b0 brigada","endereco_numero":"427","andar":10,"endereco_complemento":"1014 - B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Bella Morada - Apartamento com 57,18 m\u00b2, 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-08-02 12:16:21","data_atualizacao":"2023-08-02 12:16:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--SeEQUz7jhm4jsZwZMsH9Po6fWtPb91g1pEYPSGE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn388QgGI5YliTDmxGwLy4511YWAqUUYsgzv0ujBR7g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--9WXtFwMeg9RaDSPgvM5zskJrr9Tb_T42omqjh5I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3-AxvzM2HRn9kANpPt87BP5rZTfVkY2pTj6rQRAhA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OCBjtKkfq8BRsz2pnwj79SUoRXd7b4iM2woiO4zc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RB5aUigNRJjowVDMplEp-qwskQXyz9H0tuBR2v5KUIw5AltGF3VUPPkuug3v9U8GypCPJRv4jpXsth359I4UhzW4lihKE9zV85-B6qcGTUtRlQBarZ6PWalWKJnV6o41U1Ei-EjAO_jahmwRKKvfzmB6wcs0v7CrrnzzOra0xA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-g2KT1jzuieGgtRLpPEx1P8NpKtHb-r82PcTyYZ4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNqwvmHCustIRngv3oaOm1Di38TgRv_udQAkfTv3NlFDxV9ugMt_ksj0Os7RWFLdyPNg-i6NEW3rJMZdMwSxvI4XhZx3vLvaO44DEf1DZcXsmGzYEiZ2smM7m7Vo6rcUBKKfxzXvTFmfI1OtRZSHhEiSt3WnI8V7RShsT5dJcy\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OBxUtLT-TM2evxZliwUMJzsKl79Xb_zg22Bhe0Cs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93QnYF0rdObV7CRWNOZJnHgMMRhcMqopDxoqyZYSAWGZzI5v8Mag3LmU2nCRch73rV-GVkbpDma8bgyzf4QXVdOydLZql2zSrzZCRHOAFJbJ7jF0he2xWgsb0CbfC7Gbl6UDE2xemt-_Ch0Ifh5xh3kfZADT3w02Q3SwsN3Lcw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-fOHsXDqT-dSqxpOmPwnDgTUX4NHb_VA27MUOxVw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RC5qwvmW3r5fXdxx_d5R9lLLqsI2xmX4VFIs7wEhX7bCAVcS4ehWplWEjhskkLhfM9FefJeNrYrXRx6ZeYfV8yn3mo45tbCsgZmbloDLWrqj4i1BmCCJgxd4q5XwjGKla1iZSgYfzk30iDq5tIbKVNy5yIllwU0e3RcGmZQtA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9O-56dFjYieNpaDWFnQ8jMPMYb4NXb_qw2w1y4DXw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-OPYzN7Uic-EAN5nyD6qx3KeSQV0Y3NzjdqoUCVg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1nm-9eLmEcfuBp_QC5usSUnAusNnvtX2Lia4uEzFxQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vmX-AQffKHITivcoLHLeJa6DxLJjOV7AUhVtz8JxV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-jBPqXTYQ_m8nBRedycrPhI7t5tXb_F026Q1izmg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1buzrpn2h3-03NUYVaGnTqPN72DR30tuZR2n5KEIA2oltmGLbKvOlakCs7RXVOSbqMobumdlX9rjC4ViD9K8NDlAkKWrHgBg6rO-qwHNW2ciGPVF7VmwmM7m_so678UNaKmhmlk02N84sJJbEXIecviNg7cTcr3fzFR1WENM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OhhMf3w4jPtJZRW0UR8P0wTJootzb46M22mAD6Jg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253QFdALxBVxWIXmUVWvIMp9dCkSZ_DVxyjBWXFlgAkfTv5RlEDxlG2H75e5h6jXVYxWFLd6PNg_i6NMW3sYGoXif9q8NzlTj4HJ7K7JOlfqXaWFfJBatfX6ngjzldFQEeYQK1c0nQ0-LunDPykZeFcfimnFUHM8wr1_crjnzxEB813Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--jd6RF0EUDm3ZsJEdRE19P4kbVNnb-SU2DHZAQvg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3_4fYDMmn7qT8OwFgaEbx10ZuQkW0YzTjsczvabkw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-gRbo0ghmcOVkte1vwAp7jbvsW97b5p83D0H0T-Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZqysnnLb1fxsZQUnfHDS_oZY8U5-fFm92nr4vw0o4ocgGJvmziI06zFQnXlCoS_ILIbBFlPThBwToqAroSciGSQA2aG2_gJibK4YOQKwSXTxrTi95VmwmMwugso474ENKCmjufTNETXOdWdTxJW0Yj0-3hre9V7iyhcoQD1Z-\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OCdwspwGXhGFdvW-fwcp7s8nrodzb-dY2ICLh9MM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn498fz182v1gQ0e96IQB6Bv4JhTRXkYyHTt4wai8EA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9Oh9bmKUFm82PSNpxmyw97T0pnUdPb_kk2v5ilaaw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZacwgZpl1td-OHYCPXbat3TqlAixZzwoddPZmh5Yj4fE713KAcGkHkeUx0SEz4XpQD3Q2J7lTatORPeaTWgdyXPMkQOVDAZ-PB0DBZhwDpSWnfH4jgTzl5FcceYQL1U1w7-0jAO8jDfxQPoGAGxT9kqrgX_3coWPz52bd4ds\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OjREoG7mRcG4kuRKnSzvxME-oKtPb-eU2SbSlNVk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_4sjnAYvuUTD65lbyLGZF7oFdaUUYyDjijDE88pA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"28684","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vLtly56SBZXOwqnyguWkH3RHwrXDrAzaPvXJuNqjjgoANn5aStEReUllyDAU1mN8b-HFdOjcsp9mGfu_AIH3l0J4KB8z4uy2dhmVXoLLLv6Po_lZQqMYaLVO8Zpy5WAt70GnvubO8G7DsUGdEpL5A3dYwP5D0qReY5qu1zWzON3Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31780","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANbEJwnrAFZRH2TVbp--uV0q_PvCWtQ2gviYNZLEtgFllwHPU1H3EfDXFZpnQM83WmB-_BqIZFQMb-Lu7yNucuG_g23h9A4wKOIniJvzjWYyWxX1__8OrQaqJVjsCHNFHUeYTIlIh5LKy6spqLO-ENv99eU2EhdA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":86.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321216","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbKUmqzrlr7ema2ngQ_Bv-74337W6Fk_3ZLTOrPmqjEQukVG9mlU0eOFNnmijfXZOoWqt0sFLLe58kWkZsMyexzoTxCgEG0-kKMSb2rsUDrNj7ljf5HGT2wm87i_t44UIT4FD9t7jskg5k1LhCFhL-MTWh80geP8pJfwTy7Ma9I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Estar social,Cozinha,Elevador,Churrasqueira,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321217","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253QFdAJvufH4eB7WJWqn4XBrMNZlbQiCuf2NlMKhHEeTCUKop5DJq0JM5viquu3bHNKVpGBa3b30gtnipGq2aDGDOg5b4Xo5hZHL8kshXKStHSx9BLK8LtIy62VmYxYvvxXwVV97qvBfeWwxKQeAjp5jj-4M3t8pNf7PmA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.14,"area_util":58.14,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321218","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbKNe6iBNBJAYhHOo0KlJDYcX19-14nJIKa2R8wOxpN7XIDG_-Eyj3_iSnFaT1oVKHd-w-FPVc3_iu2oXsE-i6HJ2w5Q_-EMB7hblllytWeyCehgCqt55vrf7ZclBRH_9_c-UhS7ckgN9ciZPfwXjO4KV9_0399kEQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6823.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.14,"area_util":58.14,"area_total":86.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322731","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvLtl256SBZXOaebnAzBugA-63nvGM3fPdUNF7WOkfaGplZXxsImMuVsVZVj3pbyg-UlidivXZKoSqtttHvOTpTFiN7nHhhqlTshKY4LIhNAxY1vfS7kdyFBAg-J_AjtMlWIOcO7al0f15i8vuffNEOqMaHzGtuUcyKRU56RU7VrZnhsk0Xr5f\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0013.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0215","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBt7uF0nrAF5YDoukTr-ytLt3JutaojKx53iEPTv_cF-l5iGg0XQ-CbQvWjvTX1HE_7NpHvwjq1NXaBLT_43ocxp9jCOE5zwLgs9-ayk6QfHOaEPcn8g88j6X1sz_44EjpRGD5uZjDBB0MltMAvnbWagASd8_7w-GYCdso\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-16.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Residencial Torre Del Greco","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":91.09,"area_util":91.09,"area_total":130.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253TFRPJS7gkLkq_TvZj0zi4lebHTzLXeVGlyGxo-AglcDScdA5eKTJQPKcwN2kLzUNus18pLR9qtY6IgT1qUjKaeC6Q0OU23C7Pd585fGsOCy_QWbnIAiW_I3hHF7C5n5Sjj1I3SwH8LO0i2gzkz60t8BOIVE3VycGGvNAfrU7A-NbCEglOupaIH3XlUrA\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Jvfn_3IpkxE65EfTDamEGWFPbUkYzbziv-tQSPw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEDBOiTaWEpvMLWJMHQrFySX8zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ4uBnR9dKYHblSA0mINwYxzn7g2tr4BCVKplnXwWCiQMz4k6_-YCOoYP9O5K4iKPq2i56dLPQf5VWCcypMomDkgFf2OrN9C_nsad52jRE06wImY_RTw6jYO4qM\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuw4Uvb9lyX0aibgtWBc3aYOnuj6OK-gAZYqaLOJi6u4u0ZgGrHBEB7n8760rS0vZQC3ZpTmvlU84dWJlcY2BKY-CV0ZqXil1wbaQtOVfRN7Hmges4j8CZFrpJ9W8HyONDmgmSM0jtCe3i97r4HGU4X9KtOvOa9ja1_BB5cjcCB6JFtA9M\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RAJjMA5CBSfvjPLo9sUk5tLjpDPviWtQwOvHBHB1BwddCFqfMAbgNa221iEt8Wx8E0uOryC-zY15mdcZDHUrJj-dWDrM7cu7tXaP0LfiZcSWsMpJtUuSB4-H7G-Lh-OrfwNwCtBPWg36Ddj2QpdJW9IzRqeYCPAE9zVFg51wF-M95jWkHvjgTJE\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfncvMHwRWf04FowWOEAlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFseFzbk-9vqN2mzTUFDUzFNhHhSaTvnqI1o1kU94cxDlDUWJrHfIHS7JSSEa9pnVQVJGKlf2gm3HisMY6j8UFaKD5zXjRBWkQTcJ8rYjSUj6704kv3d0HhUsQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RANjEDUwGW5ZHexf2CAeLbcoAtNpTG73YANn5YSQ8F8UkjyWmp5aAXQklXl2G903O939-kaLmhSAnjvdgF-r8V1kMxrq0hBAqEwtbC4kaQb3J5h7W5ff2wmM7knVupm_0P4NjhzetkgyrmUrvuR5OedypEG5XAXTQCIddLnx92OPGu-tqLbiYvhfw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}