{"codigo":"322041","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, sacada e garagem(n\u00e3o coberta).\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no bairro Medianeira.\nVenha conferir!\nAgende sua vista!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 322041","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":65,"area_privativa":57,"area_util":57,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-15 19:23:34","data_update":"2023-12-09 12:17:23","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":185000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento no Residencial Grezzana De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Grezzana","condominio_fechado":true,"id_condominio":21808,"id_imovel":1306887,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"7","andar":5,"endereco_complemento":"517 - bloco 05","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento no Residencial Grezzana De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Estacionamento.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-12-09 12:17:23","data_atualizacao":"2023-12-09 12:17:23","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5Mi-joqwOXN5IsyOoQwMf4xk1jstUlfhrEAePx_w\/grezzana+1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILum9z9zXM2R5cXPyOVGZhrtpwOCNLWrq2i5_-xZ6jJ3BbAEqVzotmFXVCWfNGwfNIN3EWOFvyIoqHUp38CpkgOU1bOuODhmsQBbKCP2ALVQYShq8hS-dmqu8Vj0kjVNX8Q8PGBryiJW5Zas0lf0BKL64XyQuq4Wi0hzQd2A\/grezzana+1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7Bhe7tIEbujN9VSZcbvjIFjM4VutUgFxpdttPo7A\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt10F26r4R4db_46FS8KtuSyBbvPcdMLA88jcxT4RVsV521TII95BjvWm_ddYEiG3N-gq2Lc50w21psO8es86ocR6rNclNKR_rAmypJYCA62mtoM3-IQSgh83hhQuWBs_QzT8-tYoRpJd9UcpXSH0QZ0M0g2lmmsvaIoiPA\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5EeeFmFc4XBBqjw-lvu0OIwj0btNUivhpdRkqR1w\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmq8rLLzZvB7ZKPyOaBsoCehroBnvHy7zOPeYNJuZyAxeNIPhOr8W1iAvmp837rRHt8UXwGtP8ladOYVsnTHwdDVrk2zUF4LDjkE5aFFiMBKJPvJgnyQwIIcKN3YC4ppL6fx--zlANdfNdBJkmCtczBYsK261eqhlnEBf\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU77i2-T3MGWBtPaPZHhwDP7RIyhs9UmThpuFRmjwA\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdIsDUdIlJ2TmTUOblWiJaDkZCNarp1AG-Av-PYatPgN6B-NWjt1YAEFibW58jjmtGQ7wVePCG4bBo1u7wC5nIEpA7ck5HCspqHv1j8jTr3Xo9B9Y3Wu6MDflt_vfz5B9IbTHnjsoL-ZBwgrLJRI2Iye7zkiTcIlQZXg\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7Ej2EVrw4ghxbcCCGUz0vHuDVtvNUlwRq89SeBng\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJj6jX9NIfM05BLGhZXiYgDi20NEZCHpQk9PckuHNZfyVn6pQcMlnNlkCs7U2Y9k2kNciR5Ozyn3JVZNM46gnWhXjZxgOLRaNSM3Fm2BZUCtDn7I7RBhP-ZFDDu1VcYdpeRmjStrGNCIoMF236gsJitIooeTWqTGiMGKlYqw\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4xje4l10Ir9-YkPRwTBzN9vzpoudXZlhqWKHYBLw\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBNi0UmZnFN_1bplOjIWH9odh6SdLpCW-A0sDYnQ8sS8iBmB_1d3K1pE5Q0FBX6hFN5MXfPN-NJSZf_Z0NMduQc7wx-i53jTbFFLNTQ_YcTCOPvJoXwVwLoYM88b-qWQscwHBlP5AxkhZ-XU8Ifmoy5ZgN2f8eWFt1ct9\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU79cW3vrcGb-uhWR-kbyrHLOTWsttUgPRpt2e2hhQ\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8bkS8f_0pZz2kFHjl7IaAWy48f934N_wgQqzEAukVH9m4UsPgsj2GrbX3YKicwN2hXRuQpTOCkZsM8-w_oTxAgEm3aPYJiO5PUUG2cXOOHzN1yH57Gwibo4eEfBI6xBGBCdTENZLSD_xxmLhowQI_fx_fCMbHvqcnPuus\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU45-ZCcqEkXhhkjSyBntLp9SrMRstUgsBogeDKJDw\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILvOtwl0FY3QlADrcFaOnVje9JvyczvLfAS5FYLOQtNBHTE9Q77Ok6mlhg5rCIf5RHZ1oSDiYsMyUZqT7BWdOyUsrumtZCwjLMNhIAZkyjCw1nWNGOOoSAwBdJKMsoSKEswwb4e8g3SfWucfRk92JuhdFCzQ2lO2sYBgZskA\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5LBBgr1w7o_-UqsxFhyrePPLhjsNXegBrDeReBIQ\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzTlN7Cx0fYf1SMXU912RD5LhZzBvphcvucyY49oqfPR5mUQJHW6zciL339dAoUtrN1DG8a33djPj7gQGUUUfHwfX5uSSctsgD-u5a4giiGlmYcdF-txDlTINmBK4Z59L2DhOGzpiBO49Ze_6O3PwkBZJyQqzGmi9e7fiSg\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5FQZjt2kgbPG1fvyast0nzMT5qtdXZ8hqjHRPrkw\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILuj9GPqws8xlpWRldaHkpy9tqH0mekEgpdGxhIDqTKSjSpv5SOvKxH_33EQW8UKFQN2200OiOFiHj_sUWM0W9ux9_QSX7L7hu8LOyxeCEAiSvfBJfLjKyxdE02PEUiJOhaO4jf6Jmr9gNZLGOdaF3sSqm4zWuTGidHJmgsg\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7zhtwcE0rgPNFcP-PkwcgOhTkWt9XR_xt1sSB8Lg\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAyBFwYA558u9I2jBp-5srtIzrTx37iQ-mq7cZ4pDfEe9GkRIA9gfNLOkxRC3ucNaN3DlrSWb5KN9xx_vLa5boMLm_nIK4IhMBZmwkqCZHPvtZdx4dXiZwTA02AIM1f-iD-TYgruHeZxpzFaUsAZfeXo8zg22cWnHL-YyJA\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7AAdyRVwrugRlYTWvjuDXIODcbudUmUhpS890WKg\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuVblhhcSrtb34B5T_WXpy93vQn3GVy5LmuGYhbi-\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7yTmUo1z7rfBlbveefuzr7jr5vtdXa7xph0nZrAQ\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTn9z97mVRQenRBldaFPUzUbMmnnvHy7zOPeYtD9-NB3s8dYl7IkW1iAvup8nbrRHl6xeyBoMspOVG-Y3GvR9DHtqk-ZCpVkHr1Ul7y7CtEKcZl7HMbNxygMKymx7B4wGD1VDhK53uQC39FckonUXkE_HywqvYWjbfbTIhA\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU60iRYmqkTi9ZbRumSQS8zyTMKds9XZeRqPVWLz6A\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgzg8UmbRV2cKgWlZrtJ1-WdqToR_F59Jt-z-xz5nc7h9GUyqHag7a5ClWfNA0DtaNzDqs990V1OVtvGAjhxhIn1XBX2glZuvl6byUDUhRvPvfGahktDUtd1xg_GTabUaDOTYgo8jEcdNZGe0SwAu0hBD9AWu82iBzsd0YA\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5LA5-S2MWQ_59kzC3sMwlxPb9nt9Ulyxqdx-eMQw\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeRNkJ5bVyenIo4ATXuKsVQHtBkPBVy_gmSTJvXS_\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5G92JjprvsAd8hMOysx78MN4NgsdUlZRrH6hJrBg\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILDmxz-WY784KTBuDpk36Ru3jMmnHvHy73uPcAhXn7xA4iPqhKR74Q1iAv2p_3vrREt_LSiIoSvNCVH_YzCrRtHNdBgA1cFmbavmzDocpGPiJ26hj9ClaXK4aCPNy4SBUnX_fAQlpFYnkyxDtFQFRjgVrlXbXtL__cER0\/apartamento-2-dormitorios-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321522","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDQl1NLBpc8948Ivz_vPOZ-lfwDkXetAzAa5EimMZJ0Kxk9m4UN8lWn2FrdRxDcUIiOAhrkV-YlfDgp2VvN54GURggEmE-iJvanH_fGEFPyo9n3f1y3yPiu4zD56UfRI6gBOAPGsx3Z2a6IqXhP0zv3F9h9V38PEXv2icza8I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":49.87,"area_util":49.87,"area_total":60.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Piscina,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9pz-3f4Fl0OyV46toYTZMPbADqCWF8RMvivdsT_VviTaAEZ2jxQa6WllTWE5yDm1mMkviWKKr72rvt2qoGsEblRVsrEBkhq-gBE9lByXEFi5w71CkM1TO63TDTz0buq9TY5zMqkBBFBgrncqBfDY57zeLlhwVSafF8YMrZLYnFF8C65BDEg\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFel1wp1nhe2xA8nbtgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKUu9USHbqbXhlel_7PwzHJuegqAztiloKB7z4vCWHyCogpug5s6fYog4XMecp8WvlSMkCQtHuyyGtENcMDA8GTTi-ZIwb7dVbsI2DiB_uIPnCBIEiMZBs\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9h1XHZ5j2hj2TUEIXmSRMPbADqCWF8RMvivfsZR36xYKegcBJwBjqTtF9Wt4TGXRGx0mREbhF8NEqCIXDXEzQdIy6oeKpvSBas8Exa68CmgiFVKeUKXGZyQKSIDqZiKmuR27UBzHVqXSlHH_MiDrxNtCavtjJHgJ7cVj2PDg34aZjPSbnWVM\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcu3fCCyekxP2OvLx4orDtFC1sUSaFS7CE2D459PffU9b68-9bMlkd6-crtUjxf1eA2P1NU5UPPQEDN4vJTLlIXvstEufM2YSFZpaqNQMRb_V_tl3oBww70mNOUnIkhVIbZEYyEQX3pIIsuHhXv4ka_sf5QCveN6rjorTsbe32spHkzVh\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0874","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J3dI2eq4zxZatJqkkSVMPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaD8Ozt6ZNGViFJFjiSrmtGBpBYdGHqYuxMA-7KN2WAJVULWqSj4dwAIRRBjWAyJzt0IVTVCreDH8Us09L8mFD5CqVdK2EVN2pG6ALY_OKAPmT3kJyz_Swk5wujRLYTZl25iG-Xbw\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Lucas Cogo Tocchetto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.690346,"longitude":-53.8169421,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1012","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9h1WchNMfa4M-xnZoYTZMPbADqCWF8RMvivdsT_VviTaA-BTtaTMTWllTWE5yDm1mMkviWKKr72rvt_q-FafJ2htsrEBkhpEvBU9lByXEFi5w7wzMV91xvTzu9W8Auq9TY5zMaEYtNEoxCTpM-9yf0-dcvqCQ1FyUjJg3PFcJxzRhlAc37KQ\/PIN-1012-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1018","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9x9w8vyMge5xsLFd5esiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKzpbc54ycxzXFgnDke77tGt4PfP_sc8LCd8HHw8KWctzlWG7OfKgBWFACDpAwbgnIgeDg1CLzytRVpbs_je2zYe0ySgH8xgYEs62tDX0W0HqKwEYJPTtpz0U4qhl0L-qdg9QxoqJQ\/PIN-1018-6.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dem\u00e9trio Ribeiro","condominio_nome":"Residencial Tr\u00eas Marias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana,Estar social,Fog\u00e3o,Interfone,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.7010505,"longitude":-53.8237471,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxkcKzEYBOlYxxOf2UaR0JEpk_IXhGcY\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxkcKzEY-O-uOxGT2UaR0ItGk4Htnrly\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxkcKzEYAOuoM-uX2UaR0JS6k5qW3VXR\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxkcKzEYBONWMe2R2UaR0JK7k86q9_fa\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxkcKzHsCOJaNeeR2UaR0Irgk414Oj8X\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxkcKzHsCBKiMxSU2UaR0IOLk0ayeJCG\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_cxkcKzHs-OlWyBeZ2UaR0IyDk1-m4C7S\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"]}