{"codigo":"322018","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3timo apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e estacionamento.\n\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo de Mercados, Farm\u00e1cias, Escolas, parada de \u00f4nibus.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322018","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":44,"area_util":44,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-11 21:01:48","data_update":"2023-11-20 23:02:49","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":106000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":230,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Url\u00e2ndia","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Url\u00e2ndia","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","condominio_fechado":true,"id_condominio":22024,"id_imovel":1300947,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","endereco_cep":"97070330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"753","andar":5,"endereco_complemento":"522 - F","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13628,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Url\u00e2ndia","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-11-20 23:02:49","data_atualizacao":"2023-11-20 23:02:49","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT43heecUcma8BdRSRCVscWGgEqut9Um2xqYraRMKA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJM-rf9BJ4hl0KSY-HptKVDgb3TkRn_hsviBfnvAmPK_c60I0DlLwHHXWl8HyF26BQN_wro6VsVQ2GXt38SWlR_RZZ-rRXLs1AvCXQyHU2WyVq5T8aT_dADQ4bMa9jZ4xjSq7AfD9rejF9cOpRDvp3uhKUXBvtZlmQmgQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5E82aXrMAWA58qsJfpC8_CiTNhstUnUhqJhTyWYg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDixGPjBf3yu1a49L-7crCXxRICmekEg5dG4B5lRAIWjKoH6M_ANjfTeMs_3GE_hBNxfGQ5RxLgqZ0nz0eWkQO_34c1x04pegA7KTxaCEBjQv-xJfLjKyIZ3lH_A5CaceCXD5gjfjuGj4cr5OQ4NWH050cvXDMMzv9cAgDHM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc67DWQdXT0rg5pYvS0TTkQPgcuht9UjcBpzmLhM0Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDlxB4mYXYG0s4GnBp64rCfoFmkk_ZQy1_H8QhcGSISwiOyhrj2ZjfTeMc_3G00ZYN-Rvs9mFhBuV0gUG00U9O3y86uCShCiNg0IQWo0pnqF0sbexf3nMFQ0UEDupTVGvwwb4e7ATMvL_k1-8E5WPSEzH1Q2g-2jNEhVjmQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7BcddmocYbiB2kxWTjw7d_MTXps9UnuhpfQ8Jjcw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILOuJwlxumXo0XPrd1A2VR558zqKjee8EhZU0jKF8TwuRaj_Pf1zqBe_PWlwbY0CZBN3bWQZQRYh-bmiANDP9O_xZc-lD3COsHIPaTf3APglMQ-F-57Wc6qd1zg2Fm6YacD1wPZ9CjDc-MTYu0HhP_q6AO0xWkJWsxzQccBA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb75dtSaGb7o9NFRyWnnTzcNgkmfs9XYXxrBnWotVg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBUDtiFs5UIfjKGjBV7orCXhhIAmekEgpdGxhKEvEMUrKVn5_7LlKV3YF5vAABhlG_3nhIL8ApZ4KA838Th2dBlsVAxTNr1E_t80x7y36LBsUtbGSMfsX1gGSAD974xxTSq7AlBndalLh3auoiFHo-uvlWoztLWvMTII\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46DhRu28cfgO5cSe-bwU8DyYdttdXbgRq5h9CRsA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfzgOOU8Ugz6Q0jIf3gH0uA0LWixZW_USZX6YldENiRXo8Ebg0sB7nHBNl_wOSEFGxdGnN4_v9ZJStBiJ10ZM0tlBHUdeJhxjGkrQTB82diuOvm5M96W3-_QbaT1Og6dz68jCTuB2Yay92pLWR1R4ipLlX0btBUR9DTY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7PDWEi3cuRBeWiDemaAzN9QUxvvdXbmRrTTmicCA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh3-pfwGFRGeR-_xphiFRz3OEfTNRpL_2R2khhSiXxC7RdC9RT9EQEnNVSCcr4UJGs9OgyWSVoeR6h-4wj96VjhVbvrXquy87gj4RKofK321mYdEOgtG-6x933Jy4Y2NDSEr41INvx3RrzL3uYcE7Q3zhzAuoE2itx7-wmQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7JA-vmHcme99MivJoQvjbNPk7it9Uk6Rq3L_PMFw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQD31CKwft4QTqmlZXiZLoCY89U6ed2rA40jcY4rLXPd9GVurI5whBFOdikG3w7QyN2h7xgsrQHwttvHAqi3Uoxo4o0kZojaml5qLqKCbiNpstLXN5sAb-yboj5k5EDYr2hSgOMBd5yf7HH6BxxzjbqhdzwWpFGiJe-byqg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-urlandia-santa-maria-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80u7O09Mucmsxt_keQKD9rdqvCeFvDnq44iY69r652FxpLm_mAhPKD2n3Zfw2jVyd-kbLkmUDjIvtnWyTNxA929fJ7en-RuPYgCZVjAFu6Gk5oMC4r6yyhEZ5f2ZiKnNR9zCZAxFZZwrHG3wEhEnhEyrBoIG5XM\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32455","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzUEFCPg__6tWTMXU9F1s5-i3iSpZxPRyA4fvlGR65_dTj7HL0ZxmHXVCWfVOzf5JN-Sj7q13VRWnTr30OmlhP9dmrhzhxG9MxDJRC2EYr-kFCuXc4_EVgh8JxByKA4x2iU0hhLGtbP5TMGuHFRJzqBtpyAuoEmj95KwyvQ\/apartamento-2-dormitorios-urlandia-santa-maria-rs-11.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":135000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32550","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq8UFNLKzNP4c9OFnBE1ps6_277Z8_934N9wgRm5SXFUXlZ6f65Y4lajXVY33Y6qy0Nig93FY60v1EVx_pbcwqgcRm4HJzK86eaLIeEEBf2sgHjd0y855YFyDP2xEA4dN7SIX-A88nC8tvVZJd4ps0Xg4v6-DEOdbvFCschVA\/NOVO+TEMPO1.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":null,"area_total":60,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":122000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdrwmewWbnuUJaU8rdkEWMoI1Kd2lmx7h2R9ELWcB-mpvEIlmXaKWmXSViY2RShm7GPA5u4RAUYOzMYwnSC_kOUJob2h-V5N4YJRBBDyESIcuormZk0FS0BuSZ68r8mFD1CyEdSyKeIlngNW_JX49LJRUVA4CK2gyJlgYXrtckbV6HIL5ARg\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80u7O09Mucmsxt_keQKD9rdqvCeFvDnq44iY69r652FxpLm_mAhPKD2n3Zfw2jVyd-kbLkmUDjIvtnWyTNxA929fJ7en-RuPYgCZVjAFu6Gk5oMC4r6yyhEZ5f2ZiKnNR9zCZAxFZZwrHG3wEhEnhEyrBoIG5XM\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i7O09Mucmsxt957tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MM6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFAHNAfuHRM7c8QVLSJAR5KVE75NtG_mSNkKor6yqhEZPfyYjw92TTg--0x1RDBTs1nBEhEnfxWrab2pSRU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HHFitWmMfKdmgEB1EqiI_vrUMT8sIac8MT8gJKOHslQpOWXF5NI_dSlsYaXV4bKhV_mR9ZbDnmKiwqrKBZ3i4QMekp0GzmaJmQ-f9gDQizPP7iU3HlSnMnRwYbEIvy48B6DjGOiv20w2WxzIM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyE2otMfa4N-tchpmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPSyrQiKlUeGK0XNRH0S0KMhCX12UFFAJFIdO_gfVJrNWhilP7GC0yBU2fnIwYN7BpKibVXCFlUxo26dOR9xChFRIWhdM4XG21xJGaAUcG_y9p2Nd\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY9hbOU9Mucmsxt_M5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6y7Kx90oHkWWl8njWXOpDPftS9U479S3YIPvRWtyTVLTn6iwi4x5KR5OIFhCNvCwtv3IGot6yqhFZ2ha6Z9trSErAxOlEx38Je4OPMhHkfgNLG_kjcpZJ\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2324","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20IwRW7PjfLTWtomtAuclMMV4nyroC8Ag_nIMpfqHu7IN7DcZTu0Dilkwxe3nNLZ1D5y7JgDRjA7sSuSZnlHRM5c8QV8d6rrzoTPgkosAhFHmIf_9DuyxEZ5ZpNjamtR9zCZHykbnnW0Ro5EhEneNqrvPsd-MM\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Estacionamento,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hIOU9s0H6xo1srCFycoGtD7FnPYHzJSoAQOwCtIqt7OcuqHcu546GlX-di1GZAH_mUILljN_SRT_aUFAfyHP2nSJV78VoYhcGJKqiKuKnGeMkCwp5yBnBF0JlP0r4tScAweujj-a98CXc64hB2dPC4BGsHj8kK\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":115000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28804","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3K5f4Fl0OyV4_t5W1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC_pd_c8VgXbnYOi0ipW1WWbD-nDkVY5uJaoKNBff_DfQKrCqJLK4cG23NV5xVSH7hB7Sztc_M7_PXVicb7JXEYc6bkMjDvyG95tBe2c-y0TrIyqU\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":114000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29163","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZda0vUdIFl0OxFf9ThWzOjDOpcsi4y8zMNuwxV6epTwIISkSxyQtMoXVFSoKuysW2G6XhPv2sa72sBjvfg1lxYGfyg26eXAs4sUhzuPcT-bgoWkseKlROCDd0Gt5rs_Z3w4U5hcD6Q2psxRy1_y8WeGkp7eg\/727ac28a-33c0-4edd-b575-8b5319d096c6.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Noel Guarany","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":105000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.717232,"longitude":-53.8171602,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}