{"codigo":"322017","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Encante-se com esse bel\u00edssimo apartamento semimobiliado em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada!!!\n\nO mesmo disp\u00f5e de 3 dormit\u00f3rios, 3 su\u00edtes, box duplo de garagem, sacada com churrasqueira e uma vista de tirar o folego.\n\nAl\u00e9m de ter uma excelente ilumina\u00e7\u00e3o natural e um p\u00f4r do sol \u00daNICO.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322017","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":3,"banheiros":4,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":195.79,"area_privativa":136.36,"area_util":136.36,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-11 20:32:47","data_update":"2022-10-10 14:42:22","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1100000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":400,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 3 Su\u00edtes, 4 Banheiros, 2 Vagas, Sacada, Churrasqueira, Semimobiliado, Nossa Senhora Da Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6992724,"longitude":-53.8104396,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Monteiro Lobato","condominio_fechado":true,"id_condominio":21899,"id_imovel":1300907,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Heitor Campos","endereco_cep":"97060290","endereco_referencia":"","endereco_numero":"54","andar":11,"endereco_complemento":"Apto 1101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 3 Su\u00edtes, 4 Banheiros, 2 Vagas, Sacada, Churrasqueira, Semimobiliado, Nossa Senhora Da Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Churrasqueira,Cozinha americana,Sacada,Sala de jantar,Sala de estar,Lavabo,Ar condicionado,Estar social,Vista panor\u00e2mica,Espera para split","updated_at":"2022-10-10 14:42:22","data_atualizacao":"2022-10-10 14:42:22","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8nfbQVIZsmNbJ69Scxs22vuQ8tRRvsNa6IehsPzb8lIBhfcKtABKxbAteDjD4BSf8i32GfihP8Cu-0tVUT5fTRQtAQdJA_w0LvbLYsFlvXHrtiLs0gjKFZRcXvGlOHJhpy7y6QzF9ego\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1qd0VlROB8phs3uxXHk-xFnRjxPgS5RziicmXFl7_uoF57aku_osMHtSf2X1vLwnok2scA2-wtAHhrMd1CtnbtyaAlQXE8Zyb-YHXqeyx3Zgibyvq0EkvWHUuq8rhCimhHEP3ErQ0JiHb-HlIWG1nVTJ8lTJ9iZb_EWJNlG0olqaYsyPzpw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvLtly4wp5NRoSzAivvjh3vea35zrjCAwCOVtUuCE7DCoiqpeLEkDQz9L4qPGVhNLne3QuiQgs6d09xtom3cxGBly4wAblJaYwJ12qxy2wEB0Oevopx4QnAuILIT5ueCJP7gx2h5_3DXCYMeOPIbtipiZnqDDU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvbsl2o3TFRJeESl2aR4_pWfWchlCckaL_zLXeVmly56n_D2mTZX3qpZo-p1XZJXEEmniMU5DUH9xQJ5c1jyzNVp2EjB8e0VzeoNNmpYd8evTOeFqsUI9HEmeJBQw2TKBR-uishut3CN4ZgxQ4nNmUVaOrQM6adKYYjBkhQDkfebe9y9y3eHr1iap91cXFh3xrPz8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h33rEC8nMzgZTcMvKGMF47eockRNN2V6tzrh_ZjJqA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPpOmthsxvcRRYxVo_dMt8Osy6m1KF2ZX58qxFViT4IN_dx7tMCEDlQ_koNOWBm9ZMYvPwHVfY5rCCLziWnSHb8-7ydran8oI2e_06ZGrlP5oYcwpmfs_JZsQSE5zO-X1zDdzxegHZMk2nF4kfpZkxYJQy8jxks2jd8aWLm1PR90B7GaAIR5Ls\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzM4OBrTd_wUzAuBk14ir-ZBf57m2RqA5IJSjcgYdg8Kxk7tKw91wrZ0tYOhnAaDAuv3KT-cubvnlDytTUSRQV9chqQvgifqOkDQ6cT2IWHVMvnC4aDPobXRxAD8WnTn3JJhpzte6vvZ32zE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8rL8l246ShU0nMeG2i7u0rrADrDJJ0B9J30KqBxwNjsPfBYyCV2hwN3jdAMeC70YMAXNFdxE4RQ9jGj-icFaaoyiUJnBA-A6BSfdZk9mjgcWG7cza9-nbvFf_m3RYwu5-DeRuw_W2_TV0jDSSj3Vfca87iOyVyc2x_rsd4Zcyt7BuswM1b_Je1BXsnr6Ur8z45_g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h33pf8YmNzUWvco6uGPufk_Xa92qIWVDqTlUJf3VoA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81LDmiN4FX9TkxlGQklAUl4gCCsL5WBHzZnn4lIOC8G4VtlllUtFfhB0MwWFmlb-7IFGtip42DGUfWw46DPtqxEUEi0TevQBOTY9HkkdwDQwEgFrfF7tf3ymHSEPLSefwuADURZbfTjoe9vu33D7uZfTr4d0SUsyuaXRsTpFFyRDFEwaJMy8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtO04bhD9zOMzEGxYC3e2_LS5TpHBaPcwkE53R7W6m-82C6y6eZLs_AA91EuvLQvu5ZiEwC8F_1EM4TaFgy5Q64cuozq__xmBnghT81eydlLizy8YObTZnl1ybIndfqz9IMv-LDZk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsg2PAx6FN3NGrNknIx43eK2WsvOcS5AVmBArLfwR5oJNu7eTiN6raKgz8ksnxUxq714-HbUff0SjghB1R4sChrqWZgUMUZMcEX66rVhRma9iaynQmfTq4oEscbH6LU5YI5YuW2DvpT_iob4h3pFCst1d1RG7b7A2KG5bqJ8Wl2TSgwPjQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3ay2LXwdFQK7wUW2KK3MQgHnGE3KCsVCuQuyWe3lx1ki9SDh5MBKy25aLl9RgyasQXsnHUxwsCTVX0l6cPdY0v6MUCwiaX6HhSwh3Uce8gvYYnm7DDBjBUdwv7RxRgLV8NV83-5dpM3dsc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8LNidIcrcRXPISqhDBb27pfOaFb8NmbYxmNjuj9NvMMDkd_QT3pcC8yx2D-3OaTtXKaGwWoooZkK_WhCbC24-v1l5ntll6sMMhGnWIf5o2xSAC_C9MK5NFMwj9RBqyPK8S69ZKl0ROXxd_0A6CileMTQUxHBujwDe-Grw7R0jlwPijubj\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvLtly4wp5Ndq_2gGD4XAJkBjgaePr_jVT3Bq7u01lLCPgY-nBkcfMmC5DStG4Jy9H0KfAuCa2UV9381z6xnESprDbwAblZaYwIV2qstnwfYEWAHWMxfBo9NLmvCcewx5rqNzE_TvJNEgIQhu2jkR-V2WKxg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUqL9l6oyToLWKmSXZRSeINhyi45yudZilLdP6VoKZjxLjWgwh6O2zOCmP0So0BmuOLIEveVWYUz5NLcDGBoWfXm6He8HrPzZ4dzQbCMI7e3O85TcnHQnGziP5Ts8lNIGnqXdL_qYTf6Fcphq5YCJXDsgFkL2LcOeYjHEiWxmQ5uZwaVOjBZhd4H13ZjYDdgQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tmOLF7xyK8oWl7xJsD0ksF4km9hA4z-ntA5SRb2rqMWc_ZKyLjZWNTB75XNp9LGN_rg0tkI_W7KM_gt8la0_VdAngiXqukCw8bj2YXnVMvvAuyuLpTuT9R6kRv1UcRpht9P65MgxY6cY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8_EpM0SEoht_Z3iIrEgulq53UcS5Iv_xi2ES0t5NT0mvt6O7mXus6K70CgW5kD0Wo-RASI-API-Zyd1uNwkuxtsStrbn8MOlgghJ7-3s390REquJGca4XvQ8PkXlKRz4wuUzfMwzby3BJxlYXEaqjxOu5btnH79N6VgpZtwKgl89ADl5R\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXLy58p9efVcnZLT9lXlBsDzkHvTvFMTyjO-Q2GzgP_5xii4GtjJO2ZDwrP-ymodGbhzn3weXvRMEDaa3kZCogV1W2ww4QbYEWDy_N-wxJHsgvYYk6o4Un7bRye9yzAorejOOTLbvapgEwOzsN\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fKCxqwikzxt957thdmIv69mvkTtSgPLPHITWViTBIN_GxboytRjFQfsUu_XUGc-edCaQwyz3bc8VwOhcB2c8Q-jGRzPuseNCnnvEsoRwO6wwEgMJYQ1uguWX8RX09yiUn5Vc-5I8q2qJScOQOrhj5-pUg1hs0jTft4B_1ZRNT1A3F2o8bPr0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vb8l2IzpxvZIrwNh-Puwsx4X1Wpl658iwFSrs_xkrViAgE0K5-BH650Lq8WcfK-SH0MJApSuV0sHdDyHXQeFqhs55EIvNeBh-Ad5K1pu03wstE1f6Je6Y2NJmvyfe74Z2aTwho2-1nv7ZFooV9Zu5UV2eIeM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1Iw8Uw8nMQRPPWFgQ14bntmvkTtSgPNPLI0N-OndM8aFTBvaqXlnbFxKdP2JW9hdRdcFuWfbWsf02vETQRI7wEFTnk37SjJBNbAlf1X8JZZM0bUBP5fuk92d2iDe8L2D-Ekr7jnbAKguX9uQDOIPHmidN9XtrfPRUV3DbCZBX1sHFHvmQNaw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtO-848By-Y2iQ5cRkuRAssiySNTZ427qHQkjpF7U8vPuUsFa0RlbifK2mAx0o9E4j9hUBzQKoD7Go9xAmAndi-R022KX64PkhhHXcnMgvYYm6Mzuirjb07Nj3l1CdPMCXMb_Cpdr7EiN2\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1NHixgu4MzAgAd2ATegprWsi6y1KF2Zf4Ps5RPs0Ycgb07nHofvHFdinRrm13Gv1bRYzYKLEcZO82UOhc4OX-_a_hN9GlCCyg3o5FeKf96VFqWcJf3dfys9-tHBDY6Xlw-gkn7jm5Ij61h0S498z-cJ9OyZKwcflU3VVy1v7d9yCXFA_guTTc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8nerJpsgnUtOPjCUy1QszNM_udyKeniNxBSyFzwBp-6RhfcKtABKxbAteDjD4BSf8p32GfihO8Cu-0tVUT5fbRQtAQdJW_w0LvTLdsFlvXI7rebqtLzd_ws7Ts89BZBu30UQgyTFA7Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6Hmh-WcIQ2wKb9qPZ7RkR4ZR4xWbdQy1nCsgg0EcrU9zM-kFLGIjSk7Q6-XD3U9DHFgHBGLhNjr_lE7NTnzxZ5ymiNFoP83tjT0UxO7kJsnu1Eq_N1rCIKIZ_usopLaj68ATN8ev70pPLj8Ycx3xqgpoBdaZLn-2YPPVYclmVx4El8lUIWHF\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3cYCHxGb3stUmgcxBZm31sHtKu5pwG4vX_u_y8ap3LuobTCkMi1P0Sx_cG3_IBxWmbC3FHzZrF_bek1yYWV2l8EC6oAUIhtEqnWpe4TEFZFZFUOKiJIgg-yf5jl7vC6h4ll8tu5XD-c4SI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlaJDsI7xb-UKmnuNl7gQsmYuWj_nJTtSgPLPHXgUVCQLTsANoYY2lRjFQfs0RwmBmZbilKk2lYAC6jNxNDSBORvtqxP0ii0c2vPXW-07h9-OxTTxkzkFmEbufvGX-RX0zyiUn5Ve-664qGqVCcOQOLpkMRwAyJflwCuU-AUnMHWcjs6WJpgtWdg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqNM6nqTsg4w3AfGaGXarechZlTKxac7eyP1d66CEqmTaY86ieooO-yGmC5vvq4zGm60zQuuOb4BdjMMftHLffF094piKWGFVBhMvCiFDa2o7Au2EJxcc2pySZDCfJk6iGudq30b9Kpeux2dC5\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RilZfqjz7hdT0dowrtWVujVAOEPjXGXIb8NiQcHH2KgrUKz123Z2-MevPXxEl_b_K9FFXKOU7AK3Gc_ct2WOgdSfM6U-jKBCPuu8Fui6H6g8EALACydcJf1ddxGqzXw2wUaHITOSAAB9qiNsSIws0pbGtX5gxT8YIeFABfvWbAWD6dFyb3F_OFl1Jc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx30eyDbN0YWvCwprhH2bLKj96TNJGVGcjrGNdZm1w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6k8Gaafxeps3izoHPgo5RMfpJWB7kDQpYC5nZ8u03Dkl4YgKG5_G-iZlBwYilmcxIGM3-brIZlpVoODMUDWz69NPtLBPWkkwbSjT2Xf29n5-ABXYYcwhmfs_LZDvN9EsWPQfi-gknLCnaHqht0eroh8z_MbLA7ReEvwdOvuGH9EJVQ1dnFgYwV95A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53U7ngidHg-bPSbb-J5Vqzhxt_DJJKr82MrNmLM1pBfL68-uTOwG-vEMJOynPoxnmyk3SMp9daxLpDSh0FSnHAU9hoqUdXDm3ZruD-Y6q0JvGJ7iZuoGlnyg7Yb5Tb1h7GeYWLITapkA-TyZg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHgBArxTqjUptd4nbeCtoFHsoQE3fQzDs6xOzq8IAbEelPa7uC3G1nGNU0A9H85Dc4LPq-muopyEhJ8-1lwYocwaIzItMxDwE4gKDvFY2XPx7goGMFpUwunK6Wwy15uqCCIq55aqwJfNm-Ped67YjBkfo2OuaKu_uv3ZtYJUyBBT0w3Fmc0-pJM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzS4lmOrEfpInnNHGxy3THN3oNSySVbMVZUy5AdZfbPLSNKGaNKJTRxYufK9u_msxTCHGlu1KBly4wgbljZhWc17eyaJQS6-UknQ9FU5BHthvb4r66Ut9k1_B5Ryn_qOaop-WLYeZppOCc2KU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjnHCV1uahNBpFObUIqTRpm0veCaFb8NmdURu4OlxfNIpqgHQe0AXsM6I7xCY24CCw9_TUVv0ehWcpw2vVzweI7wEFxlk3zeDDbLd29fK_-vDE2EqN2_UXvhFpCxcl8XQmVTYS6HVFZX7d5Kc2I_rkgHU1aV6hlOEOwiw9JwN9Ik_qbEvBr-qA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vLtlyIzpxNRoSzfu7WNxzFd-8uHoQbE1HRDOKCKtcrzc3Mi9V6jmqmQX77OhrJ4OeyLkWDnw88oaf7jgoodu5H5Ygqh7jHPfTF0t4pi6WGFVBhMPCDJHd2grBu2EJKbPJ_-X3VQ6xPJiXOBhEUb1BpdHXpcQL\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpgzW7Ns7ZrI6FTy_UtM3abiZY__US9LMCAZyccysw0_e4MJRqfWCl6OWq1D2INaqf5ORHhsaiKYJP0msc9S5QJNveoz_O2BfmZqgvW1-yuoJKlRco2F8K8ovs8fMwVVZoZPsPpWLaO2dn3uqT5bYscui5sSC2OJnb0Adzm_Psy6TFCkFeM2c\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-btPtAVbam-2_qJokUA3VS0vOQ8tRRvsLRQVavLL7ZcIWRRGLo8ePzkVS8jmhK__TQP1mOnJKY2i6uShbw7W88pL4vRiYOO12OEizlrqb2yzgnj82cM5yDsL91VnD-Ruttqzqu60txYZP0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSeHwee6x-q9nF5CVH9pQBZwdBT9QgtAb-9T5dbrw6ijf-vPshNg9PQBIX0uWuAm_1gULor3njlHyN9fEzyT6YBKot6im7Iy_DmZqRFBkXUte68-jZ2v8rKoT6r71sET79B2IjkEXE8zptSmCXhGLEWu3qzettGPSDalj77Rl3l29ZtDzo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSe8C7kDGhu4EwJCOmlomHQcRXvl_J4ZXT9u4UgudAR2LoCMfzHKBvT1s37xb7Awkqpp54ahjq7hDmUQxVc_1-9N6ZkmMRdhRgx6-l0aVJbZ_fCL0OaMgkUXkN4jd0mizzEU_2BYmeQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9Up2FzpJ326c49amx5RiEi7uXcPucrkAOenoBC2KwvsbNWxFG_1upKIMvccR0f1xLcQh6X9M9S8tcMsr_IYZxXa1DctcpI_BLOXjDlH2_BOIZ7a-iAADWXv2NlhRWdyxf2nAGgxpL6j74b6WmyujCitO71Ix2ckDMtR3NJoc7W2JYlwTQD\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKrtNhjqzkUTScJ4neGg5UioptfMisasbN1QwlTHddZrtJStKDcUXwamDw-Zev0z-6NHh8HlNdKzACvUjmhdzhkwlYSMQSwePmG8HSNHW6hPdSdDUNj3AAA5iBQgu7opCLe-Jtp9pq5IahPpCk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8vb8l246ThBbOOv7pgj2Fyth9ZpxGgdMndmKL-dukJTjy-mr5-aNUmPZdS5ucSJfJTeGMl096bQQhIJ0kGh-z3VzWgzgbShC6h5XhD8IIPDa--_in-q3R4HW31Hjw8RFfm2qmIrLTN73cwV1Z4JPQPtR0xCO9JxewNmiCeon4BsZoHXEcraHc2fpJZy8LFLgDnxDs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdyc5Rn5722dIF55LmbUSw0FPsuSISsTa4yzpRz9_GeNIk_J-UtFazxGaBG3s8PPSfh9-uytHEBn1e4cDlZNleSVqQtrkQbYGWd3R_5Q9hRNuhCkJtt9TophQTOxaTfDn3lJdl8km6gSQgyIw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSCDw64OzBOCSORtIS3cO2vMS9p3cvCiIIulfQG2XzUq3WSqUmHoL2oksL603k4BQqO7gfYXNWtR3jzmtPct0AVaDdXT_IgJT4c84mLoy92pZjqRneAFgSXzdrOj9oIx03iHnoqa4CHTgxmvM814rvnuaEIjxIXOfTcFEnmO9jDApfQ08\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXNJk00gE4E3tntrOP9g94jTgnsKNK2TNbMVK8X7wx_GXZPmrg-thO-J01076IwPGVx7SUrUO6WjRph-EfKV3q5Sxv98T4D6GUobfPo8FkECHlaFZNWhyBvxbhoteyBkNG0sspZt9By5PPjv6c4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNmg9MzTT1OgLbKiWwjN0at4gCCsL5WCH1VMxPHFsONO19ECMxXyFZ-fFR2WbOT9458k7v3tfGsZw2vEiw2jcz25ArvPFgM20Sg4HA_4ChySFcSiBoYjt_XzkHWAPbx-T4yQAQ7M_iu6zMsq9ql-2045MutqVPAjYFYHzpAWc8dqWpg3ui0w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-23.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":841350,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":819400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgxDXbuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkiWmdt0YB05Ni_rXu763W0tvHXU_SQLPRSvjDBDWIAbVhVqvm3DLgs1M97hFoxOTE_qP29f22RwD1cjs5tJqwEeqyhd-2HYa7n_LilLjqLR4zxi9RH7CTzLXMa77y94IDNDU\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfzifvorEe28JivWd_U6u5qr7Wer_dpeByuGsT-3zquIjdXW9peb7TZYkcqtEkDX1pUnM86UN8SsFxQ3hGW0Y8qMNrruXasPtAhQwClMEMIfyMRxuz7ktNqIFQBWfIv3f6J_xlTYXi2WTTDY2q_rfCmJvYcUBxUgz2-2LeE\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":820000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIe5fzlGnyNXEFmry2fHYiOY\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIS4FibDBzLXMFdXyw_Zmzlw\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah8rb8lypnTl90hNLQh0KiF3WypH2ZqfQa_XA6XBsU4xWwRtY4ZBKqJ6r39_Yy6mqikfyap70mZIj9X0kbMwb_lUQDV4eHYgyJ9NeT3vT-ZROocRTUQOct5-Vb9W1fBavcnx6NTphsc2iE0qNZK6ZRiSHPyOqHH2X60GfX2yACtitc67_EOYyS9hTJRZ99XBSo0iuwI\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":848000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Lareira,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6960584,"longitude":-53.807688,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1332","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouA2G8duT5_APYcUH1lhETnv0Ap\/APARTAMENTOS-RESIDENCIAL-MAJESTIC-BAIRRO-MENINO-JESUS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":171,"area_util":171,"area_total":221,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":780000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1799","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwCy9ufPqqmqso7vlpUd9vQwTWjY9s0An-uwt1C-ebl5tglW1EXwI1qeVKVlXcxiws0mRvnbRSe8h9zHy728dSc3N0B1n2Yvozw9iKtbglE1BBZpY0-Dej6sNGK_Aj0o-qkRZQlI4hmhyusoiA0-SNrdJM1_-saQzkhKheCjsY\/EDIFICIO-MILLENIUM-ALTO-PADRAO-PORTARIA-24-H-BAIRRO-BONFIM-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Millenium","dormitorios":5,"suites":1,"garagens":5,"banheiros":4,"area_privativa":202.97,"area_util":202.97,"area_total":283.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690003,"longitude":-53.8195776,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1814","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcvbtlyp2SF59Gdo9xlfH0W0x1Grsu9UJ-XCMqez-z0mFUllyNgCelYD7oIFZJmxlR6DMyy0dtDmH-U7mUcC43TtFe_hNS1NKW7AsRe8LnuoBlZiJHZy1j3djB5dwR6IZazFsvVWqTmPbM75I0qqdCFgD6866Fe58wW-TC51fX9azvyioOnYAU\/APARTAMENTO-4-DORMITORIOS-SUITES-3-GARAGENS-ALTO-PADR%C3%83O-MEIA-PRAIA-SC-7.jpg","endereco_bairro":"Meia Praia","endereco_cidade":"Itapema","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"rua 260","condominio_nome":"Residencial Cosmos","dormitorios":4,"suites":4,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":199.05,"area_util":199.05,"area_total":312.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1425989.5,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Espa\u00e7o zen,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-27.131826081461,"longitude":-48.601756608429,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}