{"codigo":"322183","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento novo, com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem (n\u00e3o coberta). Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Supermercados, Farm\u00e1cias, Escolas, ponto de \u00f4nibus, Posto de Combust\u00edvel... \nVenha conferir! \nAgende sua visita!! \n\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322183","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":55,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-09-08 15:39:58","data_update":"2022-09-12 11:55:18","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem no Residencial La Spezia.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial La Spezia","condominio_fechado":true,"id_condominio":149896,"id_imovel":1336669,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Patronato","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","endereco_cep":"97020355","endereco_referencia":"","endereco_numero":"240","andar":2,"endereco_complemento":"221 bloco 4","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13622,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem no Residencial La Spezia.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar","updated_at":"2022-09-12 11:55:18","data_atualizacao":"2022-09-10 11:46:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX73R475j0XIye03-txlhA3ntRF1CfFjmFnSN2BUzQr5q78_ynzy6a7PyxofcRMj8KZNsQn_-mhyl8lCsrioc2wueGao_yYZrA3PBoRi2YM4QtAp_f-c8ricc4eU5zrz9_NL7AD6vvOBW2\/la+spezia+cafe+1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVo1anp8WcAFA5fjljyVDhmSy2qAYKEn1CO1AFx9k23QucufySS4i9O6L-2Wm3ilKcaiEVPu-JK8PlvgH0in0d5ym79kJP_Dvlb0FhkndHXKKU6SoBWnbpWkax7KCLpJmfkmhttlFN9G4RyJzrqgqIx7GF6UURh456-EifE4fh21j1T4g6BA\/la+spezia+cafe+1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0Q6tS7PN5wuDDJUZ2Ai6K4klVVPWVFlzlx_MJB_Q\/la+spezia+cafe+2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQhcnBmq5th-qxveg3XNTT1FCHKraSsH5WACYFdFk0hzQgvy789oE0UmE6OVQpQn2twD2ihOq0BlU5SDfKrTuDuNRr7pD2iF7AvzrA-BQJnFxAec0nJUPJq-WrIwD9LJFrkKpZ6xqtlw24hhQMGzR_gLzXiQkb_MwwzZpeBq33tdS-eWeVbZW5Isc\/la+spezia+cafe+2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3_566kxjcDs9MtMBGYdUvSf6hRJmVGxTqhEQ0qtg\/la+spezia+cafe+3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhOVKWIcWrxtzYTCWUECqxNXquJj_AaxFzeEJWGLomty7NtUlnUlFehH8DQXFmRfyr2FGrfPQ6gB4PCwBef84W-hGeTfOcdwdEyvqw-pH6KIoXszBEZ_eisKj7eBYc3AT6_dFsRfGvA8Klds5aFoUi6u2OS8i1H-3MN2Ct1vHt1AzFqCLzJrI\/la+spezia+cafe+3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-ntmIr2eoyuw4aFRjZL2lURF1CfFjml2Zq4wattBwHpHMRlBYfoRNl9wYModBqQ6E4YnTSat0OK9bOrl9RV6xS94LkAF_Ih5epJOmr6gz_liXqj7Tw6rS3sGC7uNgZfnyhLRJUzqwI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8LCzwdLxG6_-VnKkAq0pRF3RjxPgS1Wr9py9alST7iyeo5vojjo3R3FtTwE36DEaD6bmPInO2Nh3j1hvhWx4L-rEt3SIvAEolAcYmYRlI0cHxRbzbrI-GZTdrOj9oIx03yHdlAg7ldyJtRmBXkCLrB6qnlYdwHDk23BdgS11dOxYsow\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdMfFfn4YjV2GnTMfvMDR3UAEhZ103pjh6SpVON-7kD4G57sbdPl_r9ZbJvknIDgu6sxNsp_-n9SBda8snWMF-AkIodB-xJ6lQ_fBXii1YMItswknzJkpUx_qloztuf-RdtmWxTUe7zbgpNg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoM3L8l6o4ShAz4j0HhcNIb9qjMkTMKZhFHRzHZRG1GdJa5Z1m9wTKCQOwH-kfjq3-KitNZk6Nktn2kxK-UAd4y6KEHSALmIKdL9UsuJy15uYdC6r7kkAfYmYRlI0cFxt1HaHqHMwGyKn4Jkn9hGfev2wZO3BC5zqKgrQDd6hbX3ezqlKPnKTmofh9ZjbhQjo-U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtO1fhwyFzUoO36sRdtnsyNc9etRTh4bqwYqcQna_iRu9fJscTGzbsng_IDBuF8TKgn_ukg2fRn6jfuJl_Rr2isasgn9whlSaa_UyIM4QtgkQqiys0zm3S8v5ZPMuKt2O2FkRmNYTJCw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUqb8l6oySoKTgjUKE-7EqvT7f0OoLT41EQ0VWzscS9p3cvipMPS5fEN9oeAqUgCczmXus6Y5Rjc2vCQNL5o9nuIOANY35xd7uNxWuxVtOZW4a3VDuZmvC8pwIV2RSAe_C9ME4uWBYum9rlCi-BHIBwE3rM5SHb9DkI3g8rS8BIHPBdaPbVs0_V_xzdlzc4vLpf\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKrNISlqTGggt6goWYVeoYg1rnp511vErJj94mrgLVfpSOyhyRi9duNwMLo6eGxEpVPTiq-ZihksTcC2CiSOaR3KbUrMoPTJT287JjHXuE1Gy6TjSnA30qVMif5079l_2hhqvJIA4Rmkho\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJBpRdUhT2I1d8Q2D1CRQGE0wfjG-ETXzhNFlcaAvwH-dYmhx-KiuNbWZXlhXx2wT1qdcHbvabJatCaTRJsWR7qjS5Z1yQ9BOonX-33OUEjfGr-_-PGq0-MBsSLcE4awud6mC-CFqb46ukIx73uQso8x0yv6CKRmaxVbeKx9BV2AAYzA5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vLtly4wpNTBbpu635rT75JSG5uGhA-AGnwjgIkjWXQgAV-VkMC3fFAxUDhz2CKQmXChjUud5ZFBWAWVDhVNZNd3TwMAZ0vzE3z10zFr49GzTOtcRyhpkUzr57RnEg9RqGH9jVsy39P1OJM1iV9LW5Is2TZt8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8vLsl246RhxPOM492CR_2L54ysX2Ifu9njpF4ztrLb8cApZWxVuZzy5kDbgcuLZiyrVrcXsuT7v8FFc7S-HVSSohybRH4eVlwWgdQaIzIrc5BxzPembYiv5nXR7gqGXatOwuuGd6vqp1eSGCbassI9i3BRwQijZ14V2aCQ8219YT76lFZriHPlFpRQybPFL5lG3jI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC6rrZcXIOVMVr--vvVHCoX_WOz-q5Zv0A9EE8qMinfmStrhqEVzGE2clS8IAeTbXZx6l6ROiyqls5N0Gn820Vkm4_goo_EuiyHZfc-KefPW6zAjs9jlnIHF04nhZaH3qKcSr5tD9TAl8NN\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P0Ccbr-fJz0PILH4ykS0VUzNF-u_hO-A8EQU7DRy2JjfgQHcMFAXrzqer17lW5kT0WgBBFCtW5RJMrPC8Cq0znqGKClPjtdkBHPuf58Ua9t0QDxiRXW2G2OJDdqOj1QIw03iHlE2lSPwG2JEtTjcR6oaG5_pSPJ0-Mb1RhXhjJj8KvYpCw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSn7p21q0eGh6WbdZxUw3MulgzRHJHFarR8yco1XmiNSmtWG6i4WTVa4AK3yMqmfDbFLgy-tIH7o398BS5l-h_rVI6u8iiuGdZAmbEz09Qycp5IPkgCX3x50oC96q-SdSLiADCQn5qMX\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw65DVbmbFd69dJGMKFsOy_bex8uQzTQk6hDnnMET4apJLQWC4i5O6jOjVM3k9-8hq_Ch6xemOGePAR9j9Whm-H0RuuYFt4bwO7-VPpJ0jioz6I7TVaWrqCd6je5pHj1dIPALQ9LnNKoGveKaaFlrNWJs4ACbEa2VgYofZ5qV20NmgBxQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHBJmd84ZDMTXssmaJp25JkMRCLsCySNTZ427qHEkjpURP5rvmt5Ym2ZN8rD6ymq82b-U4jtnWNw7-oELGh0sPdY0v6ww4QbYEWBw9ZBQxBVNuhCkInygc5u2rzppzFuOv5_Z1l-Ea57sIMozQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDvDGFgIHm3_CAYd2Ky3kZrWsi-y1KF2Zf5NT8RHgkbcuL25gn5EfHEvsmQr_XVNv5w0j6zvViXjvnrJJcrfzVDw4PkLj7__eogx13ClZpmO64kGMFoswunKLcfm1ZuqFiIq55aqwH_6e-NcvU45BiUSh7V9hmRfbdFkkSflOhFTzO7Fa0AG3aQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-3.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"1582","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcuslyiXHch7GYOa8cfAS-yWwTWzyWQrkuGfam3GvQe3AquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT-RCLVPnPRZFwU1LhEsdxS8sSwFuKepru2-fzcOgOp_1LrI7Er_cT_OZ1G5_ydTYXhG7D2AkvKLJZpKwt18rkbzBThUu5DE-w\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-CENTRO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Mondrian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":41,"area_util":41,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6895736,"longitude":-53.8088422,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcrbslyp2Sl9nFd7UVjw_5PMyesWdpfPXymcIUgvXeulEMrdpzH-pnNvwbQH8XuWkp9gsF5mlQOfGgDH_NChlD0I-aGbVBTP8NG0vzDOymGmPKZxGhN-kxXtfgPf5EQ9fk9SIqS8sI4Z6b0_nFWlIo9mhyusohAJwLfHMHR9fW_V3EyhC7uBrJ-\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2907","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRvIh00keayuXAaXby59mTBzs\/pin_-_0954_-_10.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Permite animais","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iUK70RW34Nb9a1ByGYTeLgoZb2vYXVkb95MGc0sHDgWCdL8vrFBiXwQbhp2tzH_J-Hb7DZLtgKngKc9g2MbjI1iBKXwXs8yEiLJPX-vaZk3uy-mRfV-UduY6aLKDtyG8gM6k\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZB1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffwxJ8uXLeMPEA-8ma4UoQdbuFpoExw_nxqF3O7moWKhAVvVD5mfA8zXxJC7oCWJ4JmcEPHTvD1bgPZnPd9arTaH1uPuey5RJ0n0CiwMwQ75hPBVaOQ9Gge9rdXe\/FOTOS+-+Ed.+St.+Cecilia+-+Centro-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3265","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FJVB4t1Y5NftPyPun9_w89uYPO17p_qVM3OSlzi6xrAwQx2sMhasOAyroiqw9rYlt_U5S4ZopsCpykU0gtA2nCtidTg8QCd1lchOATRd7dWsKwaDOAiBERyl8GykhlF2wGodSncgSLU9kaPj66NHSTwWLC3Ew\/apartamento-dormitorio-garagem-sacada-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs-6721.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Residencial Ulisses Vicente","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Vista panor\u00e2mica,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central","latitude":-29.684442759481,"longitude":-53.817108319574,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28806","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FJVEgZMYpNftPyPun9_w89u4PC16J-qXJ1VhU6i6xrAwUy6sdhasNgyaq-bw9rYlt_U5T7b5DP2Q99E1Qs22XCt9cazAbAfUFunnH3Om2OQnEZaic1arGqb7bqn-J_0xaz4ZnsyuS99k-6JouaDHiT9tqhEqg\/apartamento-1-dormitorio-nossa-senhora-ros%C3%A1rio-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ros\u00e1rio II","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6819774,"longitude":-53.8160146,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}