{"codigo":"322111","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha e garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no bairro Medianeira, pr\u00f3ximo a mercados, escolas, farm\u00e1cias, ponto de \u00f4nibus...\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 322111","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":50,"area_privativa":40,"area_util":40,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-24 20:09:49","data_update":"2023-01-03 18:25:42","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":700,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":420,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7017298,"longitude":-53.816562,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Jorge Pahim","condominio_fechado":true,"id_condominio":22278,"id_imovel":1319032,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Doutor Zamenoff","endereco_cep":"97015180","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1097","andar":3,"endereco_complemento":"302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-01-03 18:25:42","data_atualizacao":"2023-01-03 18:25:18","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5B_BOZprhggp9uSWwZOLGAjIJlvdUmARqN2kkU9w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYZYb4ZNq9xH2owXR_hipifk1GELEVy4amTTzkvRy\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf69TtUh3w5jhNqpvmabx0vHurvpttXQjxsiY6Q_FQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd-AHOU8s5Bz-ur9aSNguvA4FeXbv5mYNnb7vtXC3bjHK2HvP1UAtTCClEQUJSgJYNzXj_pK4Za8S9vfgiRwVvdY4KEces4BMFcYsVz0tBw-EzcF2HYbO-q78UopEQpyqEmDySlBGQvei-lehKj3sVBus5PzEIRDvbBQwW3E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT79B9zkVwXji-_SshxvNbWOMUxjsNXZARqkgcp76w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXNz_RL19M-0UBpBJImujrR48sJQTed8tJv6z-lPTzZAQ62A8P1tInE0ml8PymXHhJt_IHgES0ouALeP6xND-2_Ba7-yaTcK_HRBKPKn1KqKqmtr8Ios2-iy4xE9MkYzf7QjTcBJRxEt-ryFdhxSsByCzerRWum2iUWMcU7w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5BdxEip8ORDNulz5wYMcX3Tkjst9UgnRp0V2G2rg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJf-rX9I5zshNZX2hZrhPg_cuGe0ZCHtQk9PckuHMv2kVsHmHTUuPlNuihzUG3rQE0N0B-NzVgCwpxBxfrNa7bq5pYS_erhZundKYfcOQAxJIMtLU9dbiYwTY0jEsT6x8BLaQveAi7iQXbrnXaFUiteHYsK2yUeUNsm1A6\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5E_OqaLc0VNOXRuhvkQ7zOgjPts9Uh4xoidQB9Ow\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdPMTweGb1vmxo2GPjwzFSxDfEN9Qv5mYNnb7vtWBKY9_5VjG0Th8qVEDv3BanyhU7Nzh8NsFhT_qkZtq2Wssix0jYezrLMUOoxBePuKQd3PNHTMF2XRLCXa3TZwGPQpa6cCBb508tQzXZEhgP30G3qP-lj9nMMn_sbKRsC5o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC_7Pfx_nUrkW9pWhBOvruDHLNEL5s9Vrzbg1pXsA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz3RL7-8xxYK6_xpT8KZIM1yIxxHQvcSZX5YLENOsBmr0UDd1qkSEnNVUCcr6RZGR29c1y3rvOZKh-8QPiocJeZmzAcG4pMeoB9BBjY2YThCz4qkM9STRxQDabN-AShQq4bNEBUqYkYg-hmeW0er1Qq0X6DtNjivRnM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7B-RMlLTnr9-PRyuiRy0INhLGVsdUhbRoozBfZQQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh1mLUYbFQbnL0gsIr-KmtPTFzumfr0g5dG4BYhTIwivKqM-8e9FmHUml8HyF26BIN9TrrSWl4FtptvGAihwje0y7-ySjYisQc0cVJgfLrwt9sbOTOfsfUQCKyo57BIx2SfAPe-5eoDmh3JCVj_d3guZRK28Eeqe3cO0q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7GA-QUF7bn8eIgM-xsyLvJPsEUudUihBpXJcr3nA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQzt9IT5efS8n7H8GXib_Ade2Wopf95ZJc4ABunMPmoltnh5bq_OluumhzVnXo50uNhhXxQsoQMlMZ9I2asw1kNRbS0kGoqC8FLaMkWwa3UsVHG6lkMzTJaZ2uJVJk56Dg-ThjOsqB-L9WSJOdyD3DYr2S26jeq7ygEAR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4z8GFq1zWSD59ZxxtrCL10TjqWv9UhkRoHtzUfnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrRTv-dI3-Awi_5lOQSLQxuYStBaa_9pZJY4AD2t4utqgIktzN-6GU0ffVLRBD8eSNOYjlvbcpezJK1ZjIjUe8aKPi-LhPERuC9MoskEuySqGjqBOPOVmrWDHmn_sXBIIN02w6uLC7MPooSHaTmEJVA-N99nWmHGt5jP6-Tg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5DgtaW0gws9ufSwp_mwch2u4KtudXZOhsfbgkKpA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXgzwPfYHVpm0FmfPA2trqG0fhYVnPSgzXSoAukgiketMQGlHxsmqkVr9Ml-w26XJGj_z7v6kA-9BydDlv16YMUXbqXa1H4b5QZVz-_zY28ubMSClLB0kCFeTLdiEgLJvkGPI_V5Dg8hF81Ic2P_Lzhg9lNGcgefaLGUoe\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT47cmGZpsGVPxpdzZHvsbLGMk-ttdUk2BqnMroovw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqzUFN7Csvte3MxmC_dDmxzGaUdqhjxwAvvYwX_cYicdMwqHPsNOyrRtTdcoM5CnNGQ_WvynOGkeQKhew7jmg14NVjuc9Ds96BN16Mfzg2N7Tw3UOu052LFhSJjq8SaXhwjkDBe9Z2UqKoQNgg6xSiSw1gN2DXeR5vA4M_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5IhGnpqwqQetUlOxMdzEL7ucngstUkXBp05zvW5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgZIn3CtsrmmKBiBowRpTcESvvYDDVyxZmQ_hAekJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg23OdYFl0OxFf1R77tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6EC6NDpoEkVWl8ni2XOpDfTR8UrALXWYfKgU9lS-9bPnX6iwijSBani4XLgkq8GvmSNkKor6yfi6tENcLAg92TTg-iyMzoxXsxacyExEnfSarUge9KDw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2982","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf8gHOU9Mucmsxt-f3pSM7afKNmgEx7h2R2HdIRo1365Xpk6kEnRrXs8ImksEyW2XGOOUXLPnOvUmCL6AkuKiCM48R_3nJ0hpSJtaqFSNyOBgxbIwIA4wQ_2xDAe6VpE8H7EzhenivLVKGNdY2ZqyBvulXTk\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial Vi\u00f1a del Mar","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6813782,"longitude":-53.8137359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdIH4t7humjcXU91uRD4q3iTp__iM-mq7cZyuk9pkdB72AeIhp2HglQfNO0f9RN2o001aNHz-d6IAGVUXdk-wwEvy4Lw7av4C4kKZcLOMTnLpO12daDGi2kwktExMeK_SbipM7FMtr1YbdDrCGalhFzRWkdmiY-jZQ5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31636","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz_MV7b0hl07a9mkblCNadiUEDRzEi--AkNjKKeL4xlqn5Lf1zInG0mlcPykPMZBt_jHAYS1YuELe86xFpSV3PuSrpeThyh-YGLqePQA8C6xH1J_TBdKHWl9ggQnYzfTT0wh5ChjR08I_FR2AjjnyQfu1jWv4GiQURyzCw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dom Ant\u00f4nio","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6854411,"longitude":-53.8095274,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzfE9CBA__831eI-pKuyZ-beYTyVH_iM-mq7cZ4ordph9G1RLI24jU2A5_t9gpjV4N_jmjdml4JuFBh8vNazTgdTm4DIKAwzbzr-JqAyBxM4B-t947W86KWW2kwFNFZ8ebfjYiv-DTvEVRpGS-wo31_42i_TDMfPsfGtju4g\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-19.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Condom\u00ednio Jardim Residencial S\u00e3o Luiz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Zelador","latitude":-29.685120000461,"longitude":-53.816711964587,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31867","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDSxGfiMsYIdTBuChpP6j58FZpjGHIj_QWrPcPFesRpBf7YxH3axlWpbRcM0NyWJG3gduYTEUYCy27wAnnccbkVdk7FLf97hHZni_H2kCWiNx5TFLB0kAZuQZBKg_Awto7MhCUx1APS7-VnAg-7OmCUhlNWQVedSkm2RB\/apartamento-1-dormitorio-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edif\u00edcio Calhandra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Estar social,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6898226,"longitude":-53.8109051,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31930","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzJ6DmIrLGtWf1m6MPyOVM5N82Qzqajee8EhZU0jMDjIMCwiv2iI_ffyTrD9mwa8VqZBtxrXx0t2IhqETP70OWlRfxZbylR2DkEQ5fQQZRxDwKWmNy_agvERpzINLMtoyKEszwFeh651X2hH5sX3WpkegohPCPTDNGnsB9nJCsU\/Apto_Niederauer-144654.JPG","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Piratini","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6885168,"longitude":-53.8137223,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXA-SFVyJduUXJ6cUfhul5eZyajnTvpkwNnb7vtWCibi86Z9nxfyg6ShMxz994IDt7N1Bus1uFhmOKv_fggR2VvdY4JMctrJutdxh6uaQd3A-sXGinsZ5WFoL4UiKawJAQXTUmvM83d6O_aNQqZDHSrquyjuzEOujvPjNo4KM\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":"Edif\u00edcio Itamarac\u00e1","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.73,"area_util":43.73,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":770,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.6897073,"longitude":-53.8068097,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}