{"codigo":"32217","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade para quem quer abrir um negocio como agropecu\u00e1ria, ferragem entre outros... Sala comercial ampla de 150m\u00b2  situada no Bairro Pinheiro Machado bem localizada com f\u00e1cil aceso.  ALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Fa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98125-4958 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel 31217","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":3,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":150,"area_privativa":140,"area_util":140,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-21 01:39:02","data_update":"2022-08-19 18:25:28","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3550,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6966679,"longitude":-53.859616,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"sala comercial rio branco","condominio_fechado":false,"id_condominio":167741,"id_imovel":991211,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_logradouro":"Rua Rio Branco","endereco_cep":"97030000","endereco_referencia":"uma quadra antes do posto charrua","endereco_numero":"982.","andar":null,"endereco_complemento":"sala comercial","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13620,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial em Santa Maria no Bairro Pinheiro Machado!!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Vigil\u00e2ncia,Alarme,Estacionamento","updated_at":"2022-08-19 18:25:28","data_atualizacao":"2022-08-19 18:25:28","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_BxSeqjckPhVuAGOZy7d7iz-us9Xbvxr3dZ1OsA\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_TtNFHn58Ib1XPz_PFOroj7R6w8fphcvucyYI-PiuO09GVTLA95fjjXVYx04QNSkNkj-4BP5xW3HRsKwSs86osTm4DIKg4mv95iUabcRcDc2RuniaL4qnGu226J5EVaYwhSgvK8NAP7ShVuljADeR0ZD-jWoMWhJDfpJSA\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7zC9xs0zwrhJBmM5urPL2AgU0bt9XYGRrJaOsESw\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt1_3hfN_-UlA4GpdiIqrIk3RXV7_pkwNmZ5vvLmvbeda5IkVbXMUNrOkxRi3ucw-NwBABOSRTMi15sKf1gXoh1hj_jJc665mwSqokqZdHMP0JGChktDUud1wE-cnAJGDTGb-azD6cSLdmDSSPdBmPaAWSfzAOYLvNehzvLk\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5Ee-GdXsvlfRfSOpvgvbsKjzGbstUs-RoaxalYrQ\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvME4LDxmmD7LQfzA59R4cXteC8n_m0j9GJE8wFYwNRXRG1YbXPMXPOVHVB9vpxxG11aQ5mGjQPS6YeGHPKa2SC40Dhb8o7dSFE75ZzQblYlEFmZd8-33JiLxnGtvUFZbD1WjhMmBu65Ids4wiYbuGA72_hWhZGtywz5fmw\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7ABdiWpkQo8-bUSOtgu8hywbntudUlxhphgTwonQ\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILum_ok14w72yt8KfEV7YrWfhwmEmfoEg5dG4B5jRAIWjqpl78_HuCT9KxwgF4WflBNxsGQnQMMh6bWnCNLf9W7_cTphaS9Bq4Y8OSzfU22xam-goxyZZu2En9XQknRY_fau4jeNmGBUd9HXyEgX9FCX4pywuqSWjbesPndA\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU67RRxnIcdrA9WpP-djuj6FioXtsdXbLxrHlRj09A\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IL5ZctUoDx14d9awSohlN6337zQQwXhhkvvUyYuzE5DL19JIYqPW4LRlOdimH3JeWqNthHvORpTMi1ZsO2ess6ocym4DJN7e6mxOu8IjrF7_hFzMG-8L5YZ678guDnAJGQeIX-S7BuTW6j9VwGTzhvJwRq6ffDPLDvz0qYCaM\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7ESZOV2jokhODcspBhBMtzM7NssNUmpxp66-R0eQ\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWhzHxN_A2ROpH3z8vliCmtJTWsCXDv7fBa5E-wGIVyh2o0MKcOo721nNFUB_fgxxG1zuKrb0se5eaOZkskxF8cL3m2qHpqvaatUcxe2Bivhpy6xh1m7eruiUNPzcC42ZrSSjYRDzyb5ErpEc3J1JThHRAK2K-eVX_EJQI\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5NQGOeIr3oeOVuxy6VDbkIPrXvv9UhDhpdQRqF3w\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqZ_4YUThMuB0AKvz_vDqpoj4Ryy9T2vRyA4fvrGOBbXc76EkNQZsq2DilkwU8GAtJN2Yl39aGH5-ZG2ANKWlgPgdT5zB0wsIwI_eYan2O6W9mQEceb-dIHAiUzG5rRGNTSEpcu9MpPgatVBIeRYpNM4TlywumsWsvAU0W2Q\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT45BhuZVzUS-xTRthiTALPyjkPqt9UlnxpvUkMRMA\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy9bc0H035-f6mkFHmm44LfwTiVH_iM-mq7chxasM91xYIY4xGJ_7j2n3d9A4VM_N4B-Ks0dBU6XtvXhgh2nd21X56DT7dohy0KYOogILz0hGTJPTGZKnWn9GMckezf_UhT7eu4XNaQFW5xjFcTHce7kzwuqAmjhBbTFpg\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"1849","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQysZOU9s0H6xo2treaacoAth_FnPYXzJSoAQOwBw6KFgnj862c-usvSkvfGXKp12d-lkPwOp4kistnKIR9y2sU3fM2KIHQ6cjp44kKQb3GSHTMl6Gy7XREHwwKPnzYuSZyTAhInF759IuwpIDjGOdUarmsaUmbI\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-250-m%C2%B2-CAMOBI-SANTA-MARIA-7.jpg","endereco_bairro":"Cerrito","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7076188,"longitude":-53.7456597,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8v1dIFl0OxFf9SWXtenjGVHtarp1CG-A1Ob4R0FHVYlmjuFGmRrXs8IHlKf1O0y_PNeKRyAPvU4D66gglPY1n3u0bTsgyCoS6lGLjomznut5mhdvG84E7m5DIemSpROwTa6-J477pT7J41G1q6zjW_qt5A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAwAsUnwttjoXygSohvPVRkARzihcrdIQRwtnvLmWkf-66A_XU1DR1AGlFwd_WsJHN8qQnV-74mMR9vGjjh1hu3t3BT06PyziaIKx5GAT1SUvG2JnjBdKXWl9NETCxEAObyQzfKBmnuspsvy_0rjMwswFG-XcPoLvhy5I4Nw\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31564","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo-Tblw9bMUaA_MUfjusZII1yF4RUIur2WJER41oo_uE7hrrBZKtp0FiM1Bgj4FloN1o2LUhNnpcUPc53LIduOAlac4X5Nlsw7WAwfBUgYDZ2GFKtSKfoKzQ0vjmrddZ804AIeMtjagd7mDXoS7EkCu6UjxWyl2g5UYHnIQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Toronto","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":82,"area_util":82,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Interfone,Internet,Espera para split,Recep\u00e7\u00e3o,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6886131,"longitude":-53.8107809,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322021","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzB9wXrx-axbT6fUeDlyfRW1Ci1XAPVyA4fvlGQ668c5Zj01QSeqxAGllwS7xjNIN-Sn7tN3VzWdzgYH00W9s3vwUfy470l-7fKSpHwb1ZbgxJ85uITyBiLx_HWoUxo_QzT8-6ATfrBVHjf3wdp8wkBnxwmoe2iLbYQCbg\/gaiger+1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168.72,"area_util":168.72,"area_total":173.65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMVPwQH1zxvYTfzoFlQicl4gZ_JYPUn0GJETuzGwEUXlI6eqHdgBNFOdimGHRcyjN0h_LFY6020nJXuT1g_Ix2gbZni3vZ9bkOaCICUpjMmHvrFO59Ab27b7jS0gaUakC1wPaxBfvcQdRvQSieVAEd4uwTWusWhcwzYXqA\/cafe+espirito+santo+1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322239","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILzQPxiE5lth8GqX4GXs2hMSrwTHP_VmMN_wgQq3Nxe8JlHkF4mUpF8WEGOcVGpMwtN8iyTp5I0HxnLm3Q_4QtTXAmU-mrOXsic0PKcBiMy80zTd06s65WFgDugcmbO3nVEHWvCkzhHqbr-Mz3Go1KooojoL3cMansVUs1nFo\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6977337,"longitude":-53.8093814,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322386","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYaogB2mXKtR25CVWuuWojvswHnvGVzVtmeqNT8Li\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6893248,"longitude":-53.8175086,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322499","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXA-QKfdE964MPz46F7QUYeZzaWx1DEi8-i4_vlWSjJfBih7PDFTqBf_PWlwQ8EIhFN3e-ifpNNJ4Ee_73BrRhfBt4hMX5txuHgIoAZ0wD2rYo_TJPqtOiIZ0VvsmlS7YYiU2hRM9Nk_fB1rTCgHrO_HZ-xQmtAGhCUOBo9Q\/sala+carlos+hur+1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7074483,"longitude":-53.8203239,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}