{"codigo":"322128","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade!!\nExcelente sala comercial ampla com banheiro e estacionamento.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no bairro Duque de Caxias.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 322128","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":143,"area_privativa":143,"area_util":143,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-08-29 15:15:00","data_update":"2023-12-13 12:53:11","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1300000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Sala Comercial Ampla com Banheiro e Estacionamento no Bairro Duque de Caxias.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7010704,"longitude":-53.8255837,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1323785,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Mau\u00e1","endereco_cep":"97070440","endereco_referencia":"","endereco_numero":"25","andar":0,"endereco_complemento":"01","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53005,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial Ampla com Banheiro e Estacionamento no Bairro Duque de Caxias.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento","updated_at":"2023-12-13 12:53:11","data_atualizacao":"2023-12-13 12:53:11","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7NQRHmLwHnfpdcuyBtwwBzizKrs9Xfmxs6MuUOmw\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWoqN0_rDWWrr7IfxDz4oPNuEjEGmer0g5dG4B5mhAIWggOWYL_XuCT9KxQgF4yadFd0S2CgUz1NUqYSeZPkq3w1U0vq7qitatlggxHW6MaiWntL8pyZfuS9_lH_AJMaceD3D5ioPkFTp5I5BnLIisvwzIeTWsFWgSFV-GDQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb73iZrlqU6U8xnfx-RnwknPtU8ZtNXdzhsylEf9kw\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8MlNwRXQfC2VskXfVVRaWZYSy_-edG7A40jcY4orVof5mlQoI-g3U2A5_tNgpikwN2hHxgQOixJp9vGChhznu3vnAuWjtR-qFLaXqWwYHcPUXGal8IZYZ578neDRabRkBFwPd3inerpd-oEbkXoi4k5-hPHCJlHvfHY39X0\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7MTpMeWjbqdm2qxCCvvwnIwYccu9XZQxsLcu44aA\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILHeNB4no5UIc1WBl9KFJL88EZomnvHy7zOPeYNAw48BPYFgu9_tFy9tOx4gFJXrhBt9jHhYS1LvW40nzke-nxXE7Z6uayAGisBbKsNdyLgCvvx4-G2qBuKJ3lIDc5SUcOCXD5gre-2ACpRv2EypInMnt8gPfCOszvc_Uy5ew\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6y9RCVrr6WAR3VRiHpy7h6QjUQtNUlkxpvBLSsBA\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgW-f4JVu9Oq3YthW2OBQjYTSw_jAVy-ImSp-jrzg\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT60SZiQpTMmiJNWuZQZMkwDSM7ludUn6BojheKBHw\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgWzBJBfrsjLzpRmpghgsd7hXPgLGVyGFmtYmovhu\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5E8BvtVkOePRFRw2gVt7uPSDpsstUlCxqGMzg3yQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZbdcguOUgD1udslMRddRGUv3FoRy0n_qkj1WJEvktNgc9IgmsH2Pq5pWpZRdcENRWNG25eG80Lu9ZJS9Dh7jloFYtoSnB1s9_8Yc35-SyUU0e68dDcrBslhnMVOrIpAxSdyBb3ERDBZWG1swtm83MVApTdlNGMieXEqTE3e\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc40fGQp07XhD52pyyMURDPFzjUQtdUlLhqNQCKbPA\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDuRB_ngs_K3OsEXsZ3Ntrp5HsiUzvLfBa5E-4NGuSpHeauj-HqyhRtTddgmNEmNG0pWOjH7O2-jvAo-vba-4y2yQLEIuR0nCzh0WOytHUixypX-u0Z2PZxQJNISgSekhX_fIoPPvL6JJZAosHBSjikZoO2DFeXgw9viu\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5H9GQrVjvqB2HSyuGYOQXwMIYUtdUgORoiJ1Qv2Q\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrGzAtUhhrVG3JhY9La8sxCXjMmnnvHy7zOPeYNAO4QBAi-yZrD2GCTnJlxoBEf7hFt6MHgGRuMuCLVEBtLD-ojPcQpmWTcM7ftNOPKm1KqKpGWQmRIfMfRoDtKf0oTk1NQ1SjZDlCamMl-lNhzYg5dr8yzQulpGsaxMEjGg\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT79DWyRokDjBO_ZQ5-YuTL9NL2hu9UhWxnftCbi-Q\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrZUBFwXqC-N08MGjBpxqQWqtZlBHvHy73uPcAx5RatAReSS-Th-dK13EF3vAAPoRGp2uQESS8GkcZCo0OnQ8-bA15dL3p9hHI9KqYariCQDwpfxJfjOaKgRlp7ttuxLnuT0xBZATjvtBQWVAiz22NAzakC29SejYc32ur\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5KcWHjpDgrNBHYNeGqv0yNNsnputUncBphsmqeJw\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILDmxzF_qXRR6eKPyOVBuQu3ixrujee8EBZUnjrEuuZfi62IktwSYiREDv3BC3udt6NzBljSGlhJt9BxPvLa5ToFQDJFcRgCg-ziCMeWN9CFgMtLXNxsCc-8nxjCzYYVZkxExMd9Ct72RFToVlZI-nCEbIE3Sk-2jb2jFCrg\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7BTx8iqUGXi2fbByFlTTvASTQZsdXZFxrBNRq9hA\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ-DbV_75xxf-itDGZ1Lcx1OHMdDcstTSepEAmvcPloFt0GFb6flUsjWvDT2YJo03Nxj3azUc5fpxnzLqJa_bqnrANnLzjRo6gOG62TFf3a9h75fBDmOIOM3bm-MZ8fFsyGTDjEf4fzEdAxLMxjA3hJ6zujWu6Wi7z59kZA\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7M-2hmVsUWg-0sv54bugbwhs9tudUjhBoy9QE_cA\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDuQrLH_en8sT7QmolvP_Ade2WiJH7iQ-mq7cZ4onpsZ5G0ygfyrKa2A5_s9YojVPN-imP_yrTCi1pMOwe88iocTm4FJtae6-QNaLqawZyVY2-F-57Wc6KWW23_GZ1om8B1wPZyTmXu9RUtx5nKPkEZMamfDCNCbsfOe33GM\/sala-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc8mHdYFl0OxFf1QVRT0MUTlHNarpVPIHnY7-t5Cyr3W7MKqNBoLobSKlUWH0yaNel0ysU6I1dG_vtnWyRNzEqpr-cGpoJQLEsqMFsOP6hEp1HGLD1oPf_Vc0umMPmtsRKqQve_jZIz3s0GqEMBHkfgfWBAiZlAL1\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzmOdYFl0OxFf9QkiyijDDJHNarpVPIHnY7-t5CmWc7493Kw_24TJVek1Tzz40Fel8z2t7JgooK3QtxgS5l5_sfkQBX6hSsAI2GCJEwLjQa2uXJvzNt7Sa-VtEG4DJkJKqQve8jeI4zQUXqPMBHkfvD3BGyKDnvn\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdfznciBUwUKm-td7v2qxO11C-u51MuUj1mPyq0Rvmjw1Ac3_demkKHgQJfFyI8m0MheRpu2gUQFtQvfo1CHz5OdWPRzDGh5oobJ_py0TbjQMhp4I3HsDzTr-hKoW4TIziQXNPtwMKsEry6eJl4VOtr7MwtHvt1rWfxgA8LpYTKF5HYEX-vA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL52EPtevg2UnMhfNjEWMoI0Kd2lkx7h2R9HLXXf4lAAHl52r0ZMAXNGfWxgTFXdG8-jhIG1tip76c3DxXszRdM7w5ECGuSgblGjQrzBq-K8XJo3VhXVAZ-SZK8p8mFD1CyHhPL867RWwdRMZ_MagZyaRsYDygyEMgjhMbq4Rs14yz8DuoQ\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9nz0zZpj2hj2TUEKGsSRMPbADgjXrufcNnU7ROc2QLTKrnSByMRjmejEQws4QU1hGv0lpETDtsp76c4ARvs2djsuWg9fWr9Oj5Xl5fyaW_SKMrhSkM1S0RuSZK-qMrXSi64bxjOOErjuiC7gPq4TfFrfqNi2DPGK82wfr4tYpQ17zcpkDWA\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J7IfKk9MuckM_yCnkSVOPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaDEeGjhdYSXyFJFjqSLWtGBpBYdGHKX_bCsbx5T02AJQWCEtUWLKaeJBRBjWAyJzu4qqx0W7WjrIdGAkemmFD5CqVdi-HrgL8giHkQWb6CrRnxv1yIdCzkIh8nqlcIwgBh4uz5NQc\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9h92p2eq4zxZatBrOkCVOPbADgjHruXcNmX74cn-qglp09W-_04NATNGdW4gaukBGZTz7PwmX55IqCM95jkqMJRkAHUJ7JEJu5xv5vzaGOlpi7w0shqWMy_TbTTsa-CdSY5zE_veMjl7FAXqPWEGtcqsSh0iA4dB3qL7xiNYsvl6HTRAkVQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9VT21Kk9MuckM_wAfOSRMPbADqCWF8RMvivdsVgHllIAGFOGj5dYQdzUUwiITGXRGW7gbuCT_VvbCsbwWvu2m2Da7ofKp8-6rshaDDW6O_zwl6RhV-LyrWMwVD2YT2nuDhyCrGTBCl_DAnE5UJ-DspuEbYL9x3WzlUiZ5j6h29YJgTyULWYQ\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5ZZdt-KfwWbnuUJaU8pnnjAkmTyfj3kRCtYAdGH9Zg5PnltUIed8mAgzWbFiV7Gznm5mTaWhBHASIuCkNMHTC8AKYJI7XiRDJKauKpRBjWAyLzqIpqZk0FS4y7QzRASyU0XiS_c3G2vcKfPA-c9f0UZNsSt8FK_SG3_kg6ntDCsX-mhjazY4ccE\/PIN+-+0492M-1.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":247.4,"area_util":247.4,"area_total":720,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,Piscina,P\u00e1tio,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.704999070949,"longitude":-53.820324574066,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"3169","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcgUoUmbxZH6xoyFp7qgSZ2VHtarp1CG-A1ObUdMvHmqNpo6bEmQLd4gT41JKg23ihyQqg0s8FZNqwKEvn-KiaE49Wz_nJ5g7cZpaqNSNyIBgiWo9TcAfVw9svYG1V7HZY87fM4nt1ydySCJm2gGyN9U1hYE\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Antonio Angelo Barin 1280","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168,"area_util":168,"area_total":258,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1132000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lavanderia coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.684007,"longitude":-53.8134528,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"32520","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA8B8wWarf1cMrAmosrQxuYQvynX_VmMN_wgQqzGgVqx_AnsXsEjM3VO5rYRGhIzsMIjGc0176d2mYpyIPasQkuD6gkfe-qwjO4MEzkFf2lhk77fBDmPiFGDuAXZYS4_U0Gw6uLF1dKVghLTyoZCFFH-Z2_rAMZrsDyiXdtI\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-40.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida \u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":null,"dormitorios":14,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":256,"area_util":256,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1600000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6999939,"longitude":-53.8209178,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321450","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvAHfCNhYuakAXGr5iij6gpNsTsj_m0j9GJE8wFI4FRVRA_xY32AkbztUkewu41ZGx2cd179gMfQ6YeUXP6q3y2dRDBDco7kGv0U56FJuvhhoiSj9CFYP2oMV3O57B2dz6fx--4nZdNvDDIU0SRJ3CRzuyAuuf2hyvJJo5Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Residencial Casa Manoel Ribas","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":152.54,"area_util":152.54,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1000000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Recep\u00e7\u00e3o,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.6802074,"longitude":-53.8090023,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"325286","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BHwS45gxeexjz_ajn_Mdd-izt_7iQ-mq7cZ4qjVkd15Ib65W5fivWm_d9Y4sN-N3h-C81dg4qkZsIwe8s6RRw4rFcZgAiol9r60KrmHtgWeNx4dXiZwTDUm_V51YadD-TYgvOfHsJabszrjmF7czjZzwmz2GhJhJr9RA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":65.02,"area_util":65.02,"area_total":121.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":970000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"8689758","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZ58lWZzGzckEUWaLLxWn1xIQUMGSfuDFnJT_QWrNcTTZ-NBXs8EKhOo8W2nKx9rCIlRtGVxt6Tbqs-iXZUp0skzG02mvumKWJpNCssn5TANSCNAKMaq90n7YTwvRiSbNv9fZBG7TGdhpiNt_L300kEjsVL_pmN2lHevZBjqip\/1704255024.","endereco_bairro":"Praia Brava","endereco_cidade":"Itaja\u00ed","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"R. Aririba","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":83.03,"area_util":83.03,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1450156.86,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Academia,Churrasqueira,Playground,Piscina,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,Sauna,Spa,Sala de estar,Sala de jantar,Piscina infantil,Brinquedoteca,Lounge,Piscina aquecida","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira,Playground,Piscina,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espa\u00e7o gourmet,Sauna,Spa,Sala de estar,Sala de jantar,Piscina infantil,Brinquedoteca,Lounge,Piscina aquecida","latitude":-26.954119,"longitude":-48.641174,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"8689783","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAS4ZBSmud9L0WCcSWJrvCt6wAQTDVyrEmVjMBjPd\/1704255145.","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"R. 2950","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48.65,"area_util":48.65,"area_total":49.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1009012.37,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Academia,Playground,Banheira hidromassagem,Piscina,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Sauna,Spa,Brinquedoteca,Lounge","condominio_comodidades":"Academia,Playground,Banheira hidromassagem,Piscina,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Sauna,Spa,Brinquedoteca,Lounge","latitude":-26.999185,"longitude":-48.629866,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}