{"codigo":"322274","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade!!!\n\nApartamento totalmente reformado, pr\u00f3ximo ao centro da cidade, im\u00f3vel disp\u00f5e de 3 dormit\u00f3rios (01 su\u00edte), escrit\u00f3rio com banheiro, que pode ser transformado em um quarto dormit\u00f3rio, piso porcelanato, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o separada, 4 ar condicionados j\u00e1 instalados, 3 banheiros e 1 vaga de garagem.\n\nDisfruta de excelente posi\u00e7\u00e3o solar.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322274","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":119,"area_util":119,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-09-26 14:37:55","data_update":"2022-09-29 22:12:01","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":375000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 1 Vaga, T\u00e9rreo, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.686891,"longitude":-53.8208117,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Itaipu","condominio_fechado":true,"id_condominio":169525,"id_imovel":1360407,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"602","andar":1,"endereco_complemento":"Ap 103","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 1 Vaga, T\u00e9rreo, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Cozinha,Elevador,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar,Dep. empregada,Home office,Estar social,G\u00e1s individual","updated_at":"2022-09-29 22:12:01","data_atualizacao":"2022-09-29 22:12:01","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQnMqb8lyIzoZt3TDplIZ7JiUE-3JLEeb4KHcmzDHN4km_gA47l3m9wEa57Lp4ava5ao4O4CJubYiUYS3JHq9wHA6_qAyvqKVZ-7mcf9cT4m1iXqOkDQ6YT2IWHUMvnCP5hb6UVnwwcCOqB6XdLKLD1p9F-2i\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfnUPzfCNiZFdvZRXPgliKSHjbn1_lxKEnVakjoRRsN31btctl4OLA6XCWacPZVD2bO1x_uWVxKDH3OY3YzN1eII1nLltibZE9QHmbrva_ex7Y9moWG2aTveCm-3hlwAepIa7DYAjaW6j3NiIdV2LDf2M_HA_5LH-nJ0ObOfFsNg1RiQnHiXhY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiF9e854FUOZ5ImXpAt2TGIVom29qA5Ifx2DQ6Vgfqf0kq4w62LvZ2ND_F34oZwWyQCzEGQpqFcgygFot7-xl0DCqo4VIhFz5koVkEjb5T0COzdDbKtCSfFV9-BomDUprNV9G66h4fZXKo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6Ec4Ua6h3Hp0Mh6Xs95A1G2bDPqw1Iq9l9HNHLXWNCPAdMI_eMpd4yXyFZWeoSPEBmVTiLJFACmxiKe_XIkatvHJt6qNaX7WbdrJ6vTO2vgohCbZc0bUBN5ftkiMJyc78XUmVP4a6IudZPjzU_8OtU3MpVlltkjLP52Z118qfDnpJQyPbFzP1sWNY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYMa7pk0i5sV7qhnwk7FUM8u20MS5Zp3Barc9FCM3Kh9bqEoXlfUNw7u2NN_QRskoIjaGIISY-Y-MjyoPCDi40U-Rs49sAF9AT4WhOogLzq7DE1n-Nw9YHW-akq521S1u_dLAtD16SnQZz\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen2DzjdSAuVN7ATZPH41EQF4G0sMS9p3cvCiIAuouGN9YeAqXgf6UmX9s6Y4Rhc2wCx87508qui-U8bACMzuGm3jfWvtCZZU9UN7t3RY1nGpPUhYT02aPueKdBWv3n4Ul0Ww40uFSdM3wV6nZRploV083u1xRsXjEmvDG_rN3nxwTMlnQv80Xn\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0HDN_BN9b_XN_Ns4yC6a_K4dyuImVD3zrO-z5HqQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQhcnRLnd1-39ugDrpwJrt_BJXUl-aQzDs6x-SLEnTkJoIcS7SMcmmngMU7CxPJFFFTCO1k473GYfjEbDVbnvvxvoAW038EmCG6g3J5He-oB4PiScdDiERGc6sYhfdLKV5aQj46-qYfCQmTqKcKYctLnFeo2g57Eaw_x2Mpc2w-R9ySbFibklyjQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXP-uyVR7FDs_YUmKbff_bRSz5G_uS_GuPZ1T0n64x_GVZP4rvOtjNPGzNMUqeM2wJHgr_rW-veFwDmwl4Ch9gFkylYSIYCxEJ0y9LklhoQGBaMLIDKO55qlTXzp_TgFLh3_kBCoEYROplvuLFSY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWMAwuo5FGn_PILHPCVUmLujq53UcS5Iv_wCmOBuz8Nt-EUGkvRTHNs6V6Gav21X6IBHvjy_0oswbkO3GhBS52cUrD_iKF4R-Vq2Rbdc3wGz1xW4zX9cY11Q1sxnCCpJOzbZnOmRaITzLxJ6oA-rjUF1mu0i79k9Uudtad8wGUMki6Uct0ucXQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqbuQTli6vopnw7QbnhhuiPAmUmwFlLiLwY1mg_35WXrDiPv9TBiNnVPc3oTBR0xuV0VMDr2ul0H63kykVGbxGRymbK-syn4zdYLNcZacZsFlnXG7im7rSJ2fc-WRR_OqJvGO3DUREvPwupw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzAuG0RtIQygbaZZgiJfSZ32JjxPgS1ZruPQ7_uyg5txmhavsjDo3RX1J18k2EbglvkwkQQLkN1jgG2kntKx7L1QbCmzzAwZy6fcFTmeiB2pZDoVneACY6eusspL5D64ATN0cisYECyA8JItJDDkn04pSaihv7wdEO4Vzx6h0olxVH6_Hk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-hanvbZJkta71_Wi8hOIUyKsCySNTZ427qLu2e1rx12wL1JLQ2WmmWJCrdkB62cvhtzK10pwpADku2mJSYgV1W2xC5xeYE2Ay_NenSM7u8zth8J1oLm7z0RIS5cthWrPuuWKbI7pStKVMoY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61HLefoET8kVLnOiPIk2KnBE3Ib8NiQcHn61rVlNvBGW8ix1LGn0F1UOF3aIfd0z56gPS0I19Twn7agNSXrA6U8etSKfEkjg26_xgp5GNeTMILFhszJlKCYHu15OqBuIrZ5aqwHdhDblWwWybmCBaiJEw_v8wUFtNmBFUHzgsp_8OVPJnHbqb\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Z8kVUzHe9_0qbIKqaiIVReqz1ruT2jwzox_5nWUxDHqgeMZHqzxOLiG3OMLAMoGFzSxGAoWqICvqbN7ccR4h_uGI203wTPM5Tq23bpSNV4P6fNyR3Dn0-uc9PLuDaR8Zpr-3i53e0b3pY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQkrFeEDpPGl64Ny8s9HZlNJdmHukr53UcS5IvzJj3Da0PgAvctl4mNYBUCFYWdyMumFmtb-lKm2hqp6qc3bQltvpVftKA1UGiwbS_YxXm_7umb7uiQWWwbKLA5ugPXVLS28wq-Qzd6OMWI7zp1saon-rlTXe6ceWorAcKHbW7Vu0lG070qQKt2nerg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32303","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrLslio6Shd0mFvu7GnPyrbwFQr1HFjKzUtJAwNp-bFb8NmfTJG-FqC_ZRk3UYkuRy2ts6F0nKt23XtZklLCf272rPr_iAFae5Aw06zm3yC7Yx-Vu6dDuth6cP3zXGCKyZYWoW__JJFYhqX7HOAgZq4tGsUpJZpi-rxR9GfX0onJs4VHjadLnuG3siN6VTtbcSsg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Itaipu","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":130,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Banheiro auxiliar,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Elevador,Dep. empregada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686891,"longitude":-53.8208117,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32496","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGETAtCveUKaxtTYSjSMNTb_14lyx_gS9De2r32XiTCrq8mJP6htWjFUfsUuzGNW5hfZ9OO099HIsdw2vEjQZI7wELwGk3zejD2Xd2-fK38v506EqF-_VXvhGpBxc79vUmVP4a4ABkVXyaJyc2x_Liw6jOMQ6XsvUOEEVT2nZzM4FqXw6092RQ\/apartamento-2-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-48.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Itaipu","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":90.88,"area_util":90.88,"area_total":127.63,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":319500,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Escrit\u00f3rio,Piscina,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Home office,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686891,"longitude":-53.8208117,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jcwc5qujqMW1KIssPMwMsq9etlihrRu-Vk8NxNkaXef98bqMD10PhDA0Igb2rVK_AXr_1PX5Vm8aSQj_B-i7h_9V_I5cAZrmu9pLsuqNWydc91-XpY0qBDGWfxwhzRqhMe23ZWCj4LilIBeuUPWNOp0-692TPdYWHEOhCuTQWgK\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4dE9UegQfc0cy_HDYb7yoTTuGg0\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}