{"codigo":"322326","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e estacionamento.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no bairro Medianeira.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 08 99912-8466 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322326","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":54,"area_privativa":45,"area_util":45,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-10-04 13:30:16","data_update":"2023-12-19 17:04:23","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":160000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Estacionamento no Residencial Medianeira.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Medianeira","condominio_fechado":true,"id_condominio":22127,"id_imovel":1371021,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"23","andar":4,"endereco_complemento":"407 - bloco 7","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Estacionamento no Residencial Medianeira.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-12-19 17:04:23","data_atualizacao":"2023-12-19 17:04:23","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc61-ZmVrAxo89pqyeyes7CDgTMQuNUkwRqlLs5cTw\/residencial+medianeira.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBTAtUnxtCmxp4QWohvP_AtcrRiFRWrq2ir_-YwqsRsV6YLf6hWJ_jvWm_c9Y4jW3N5hXhPxTTCjZwsK8es8iuWhbWjhlbQyolYYsVz0lb1hkbbbBDmPiFGDuAeYfRY6wRmBCZW_2EbBJOvqKetimkjV8TPPCPV3v4SD8gXc\/residencial+medianeira.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb78DRGYKsdr9-6psyLtu7rOwjkStNXaUxqqfhp1iw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZbdBACOU4BJ2Ze7xmrVbNiZFq26bS5Z7Ll2R20Rx0Eb1BzeNKmRV6y-15E5M5G2WF9BN37Wx0uSopyElADBLX9S7Rt4hOT5BG9MBrIAO4GCnetNMVDmNzRRAw0rHnz6YRPtO67Y_J2Ebgo87HCsm7sa0qOkWHDtNOAU9qw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5PRd0aX7-VD5tUSCWjPAMNg4UcttUmCxrd7-mcPQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQRFHBlKWdOuwoZhR2kWrUD-ym_7BVy4gmWQpTwSh\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5M8ByVWD1kAxktD51gDrv0wLtnv9UgFBpaw1mxXQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhw8fUYDptVcNeY-pJuzNWcy0IChcT9IQRwtnvEmXIQS6yA8VRZ6t1AGllwZ_2jNJN_Sg5pB4VNrezoYnl0V-fM3uUTA7Py4SKutmAE84bi0o4F25dXyZwnLU5YwNVT-9D-TYhq9iJJYRRbzXJZmsAtqjkdfMMZbsRHdAAtE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb48RmMdW0csgNasxCant0vAiceUutXd0htYXYdMkA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdArgZwTXnMc5pWmr5CtJ_gpPP34Zfl51Jv6z-lGSiI_7Wru9cOvLzTLCc8Hz3WMtFN3NeyBo8NJiEmjAJFH9OjRt4hMTpRBuHZAOzh3aPCw1meFnZo_F1hj6NlMdrzId2iU1BZCT2b_YIfh5iPgln5ItiN3o4ebdfrzsM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7z_Zkl1gvrdtFlB-Tuw856PDmvstXWsxuujNx2Tw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjyg8UpBfue1NWPzoeymPcixcV_BWIuK7PLMCKkKeFUlG9lrzxIIZbD2n3dNgluX6N5hLBcIdC3qkZtO0ygkkxni5x0sC44DcFsbSUCGt7Ijj7LbRBhP-FFDDZ8HfAR3MVHwaH8yXEY83VJyM6v3PcUYgSfDCLxzu6FRgD5U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5BixOaUkcT-mQiyJytxTONtbNnttUn2xpVogG1DQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lW58Gr8v6nXVzuTozRhQTJ1AP8qRkvEC7zOPeYFVtONIwo0Mbg2okW2nJ1UCevTXBG7_vlw4kEKfTabeWXPKq3xAvuWxrcoCCYziYRPgIAheGooix1m7arvCUNyOq-UGoiy9bGqrViVawjFp8hr9t2tCJnN23SeqBEhBGp\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7y8WcmEb8gABpqMS8VDcd1iI6Tv9XeExsI5t740g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg2Tblx9lFGsBmfOYRC3wW_KbWkl-z0j9GJF8yGY1dVHvar1Yx-sXT-12VB_fFx9G13qQHiasmjUhg4w8jh6EY8oSzMKGZSMmI1It66-SuHKgYlzmLTRRJQ0LEFMCkJMvcwEz19Hzta4--OVrxAFSiQqKC3p5eYcyPNQ6\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-agem-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5LQBTtpEKYCRJfQZWuS8QLxYsTsNXayRrNHkfTEg\/res+medianeira+2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdArgZwRXwJqlomBJo7xbMP0lC9p5dsobTagCYZ4orbqD5GkRJI2gjc2A5_t9AoRV8N_jmjSWl5-N9hx_vJa7boMw6o3cR4CjeziCMaeFfKF5MetyAaLgqEmB3FMFMlZ8BbfjYgo9uj-tvc-IJhOOzTIQExwWvQ2i_gWBjlA\/res+medianeira+2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46fdycp7qbA9tVC-Rpsk7Nwb-kt9UkmRqg25pRaA\/res+medianeira+3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj8H0dE2s7Ry-pqekhiGE1shpQRIPXhsvigcnKN_lZmgal5OyGcmheG0l4wF4mXlJN6bi7lOPDpSbnECNLf923PuQrr7hNzugg7OBam1O6unkWcEG8s3O2xc3hpQvUBv_QzT8u_J9PyEy0tL3IQ4XqIWyxQ2pBGiY9M-ajQ\/res+medianeira+3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7ASZjs20Ys_ubSCC_hAQeJgjHiutXezRtSH803FA\/res+medianeira+5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_SNNLKyXpQdcAJeLgHfjcvO9U5wf934N_wgQK0IOWN-9q0Spq-4vB9cByUG3Iw8cN8AmhSWrp1tptjXqZcwqIJBAR3dBK_Kub_q2RD5QH8nNfGCngZ6QVkDPm6UZ0bFoSPc2As_SO50AbvK2Pf8Sh0hcX_PAJ17vXCSXrSo\/res+medianeira+5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qCz67_hlm2b7mBJVmBZRpTcF2Nz3_s9aYzdSNLtD1\/residencial+medianeira+4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA8BFwX04YC2_gI9LhR3QQGnMtip283NJc4APBh48BfWvhmn10mI4D3GZgDxL82NGArOgSgv39exqd7m6jmiVzhU4TsDNqyETjGPRrXPqzu1kWd0Ist3O-yrx_AWhfY2PWwSYfbgFDbPgw1dCAEgkxxL1zw-tami0snujuw\/residencial+medianeira+4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC863cxloVrHr_xFqSOEbRzuItYnwsyrnza1KRJTP\/res+medianeira+6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzUVNLCyM4xoJBvCOaXt056hwkD53rrm2i5_-xT4n69c5Zr00SYtiHXVCWfFOQaBBN2bWQ1T2YhubnAANSWkg2xZb-rB1Ik1isAWWDu1YBzQpH3JvqtCi5lTUm3Eha5PfWyqzYXAvOI8Jz_xjr0ljITt5xw-pEmiPx5aZCA\/res+medianeira+6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_-9IiE0fkememD-lguMmLTMcZuNXfBxsD2kwCiA\/residencial+medianeira+5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VlN7LzftEcR6mkFHFk4T4UzxjBvphcvucyYI-MiDD092VTLM24cRlOdinH3Lb2qNkgmWLfJ8_21Fh8pNazTsxJ4o9clNCvisqwdbGLBvF5s4t_57WM6qdpzEwGN4ZWYwhSgvK8HcW94db9l_yXxVdygTffCOIjvC5jZNKc\/residencial+medianeira+5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5A9tee0EcmOpNQy2GVQbEKv8sfvNXbUBpubZWFYg\/res+medianeira+1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5z8cUbh1Vt-X5qRcWzPLoo4Rwy9T0rm2i5_-xf7wpqZ5qUwqEzqPCfWm_dN49N1cN6gP73LxjOYlLg3cD5wtwnDgE-2HmNk-NYd9wTFXDcznJs02kczUuclwG_skH--NTWb-a7CPP_fHNe3oqDMyi4PvRCe8PDvvqE0l_ok\/res+medianeira+1.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"323258","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWoIA7iBWwIWWAco_R6IoMRqfwwemfr0g5dG4BYlTIMC4yv3AN_QfzTric8H2FG4hFNxfXxYvxIhmEmgANDX9-JQ04hMThvIKHcpNRS2GMiq2XCkXkKTxpEwkLMP964JprqvBPG6KRQcK7hv0DekAhls03C2dteQuT7ElM\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.11,"area_util":53.11,"area_total":53.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325151","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpIxf1GYncHtpW1muR3IT3DpSvDnDv7fBa5E-wFAw9BJRG7xHnPIWPOVHQB9veRVGh2dg22yj2MrYqLbAWduOVL3-utgE3vtSs7H4rzIadV68Yi_9AlYfToDt3YxrR-drYVWjpBLFH5axeIAftz_l0BrByQqktmiJ0Lej8w\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":46.65,"area_util":46.65,"area_total":53.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Cozinha,Sala de estar,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325760","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT0DFdYFl0OxFf1SVpN-D9ulrvCWFvHcNmf4PtyhRiTaA9hd_GXC7WpFe46SyE2_Gim0kLDddYOyEhB2gGhaqjxdjrFKbwqwBfBzuPcTLbkIxo4ApHaCHDLfiyhOuMPKgDjUwG9P1y14tcx9m1q2z4kftu3I\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":135000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9pz-3f4Fl0OyV46toYTZMPbADqCWF8RMvivdsT_VviTaAEZ2jxQa6WllTWE5yDm1mMkviWKKr72rvt2qoGsEblRVsrEBkhq-gBE9lByXEFi5w71CkM1TO63TDTz0buq9TY5zMqkBBFBgrncqBfDY57zeLlhwVSafF8YMrZLYnFF8C65BDEg\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFel1wp1nhe2xA8nbtgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKUu9USHbqbXhlel_7PwzHJuegqAztiloKB7z4vCWHyCogpug5s6fYog4XMecp8WvlSMkCQtHuyyGtENcMDA8GTTi-ZIwb7dVbsI2DiB_uIPnCBIEiMZBs\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9h1XHZ5j2hj2TUEIXmSRMPbADqCWF8RMvivfsZR36xYKegcBJwBjqTtF9Wt4TGXRGx0mREbhF8NEqCIXDXEzQdIy6oeKpvSBas8Exa68CmgiFVKeUKXGZyQKSIDqZiKmuR27UBzHVqXSlHH_MiDrxNtCavtjJHgJ7cVj2PDg34aZjPSbnWVM\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcu3fCCyekxP2OvLx4orDtFC1sUSaFS7CE2D459PffU9b68-9bMlkd6-crtUjxf1eA2P1NU5UPPQEDN4vJTLlIXvstEufM2YSFZpaqNQMRb_V_tl3oBww70mNOUnIkhVIbZEYyEQX3pIIsuHhXv4ka_sf5QCveN6rjorTsbe32spHkzVh\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0874","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J3dI2eq4zxZatJqkkSVMPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaD8Ozt6ZNGViFJFjiSrmtGBpBYdGHqYuxMA-7KN2WAJVULWqSj4dwAIRRBjWAyJzt0IVTVCreDH8Us09L8mFD5CqVdK2EVN2pG6ALY_OKAPmT3kJyz_Swk5wujRLYTZl25iG-Xbw\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Lucas Cogo Tocchetto","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.690346,"longitude":-53.8169421,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1018","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9x9w8vyMge5xsLFd5esiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKzpbc54ycxzXFgnDke77tGt4PfP_sc8LCd8HHw8KWctzlWG7OfKgBWFACDpAwbgnIgeDg1CLzytRVpbs_je2zYe0ySgH8xgYEs62tDX0W0HqKwEYJPTtpz0U4qhl0L-qdg9QxoqJQ\/PIN-1018-6.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dem\u00e9trio Ribeiro","condominio_nome":"Residencial Tr\u00eas Marias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana,Estar social,Fog\u00e3o,Interfone,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.7010505,"longitude":-53.8237471,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdrwmewWbnuUJaU8rdkEWMoI1Kd2lmx7h2R9ELWcB-mpvEIlmXaKWmXSViY2RShm7GPA5u4RAUYOzMYwnSC_kOUJob2h-V5N4YJRBBDyESIcuormZk0FS0BuSZ68r8mFD1CyEdSyKeIlngNW_JX49LJRUVA4CK2gyJlgYXrtckbV6HIL5ARg\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd8_uPptMfa4N-tcgXTNwrUfkDoDXrIyOHSoAQO0Itd19snh_VU_NFrD2n3ZdQ5RUel0zCEe7_dD2g7kQXNqXstz0o6Pv6Eg4gwme2OPQIzpxstHG8dUpe2tI0uhUBWFXYeYTIhjOzs9I8eLlDfR7mIATrBA93We8t\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.74,"area_util":43.74,"area_total":53.04,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1345","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzGPdYFl0OxFf9SWXtunjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6EC6NDpoAkVWl8ni2XOhDfTR8UrAK3WcfKgU9lS-9bPnX6iwig96rjGTSrzIakgo9tbOT-edAMw4jP_ziUTHlSnM_mz8hAyTsQP6xEhEnhI6rD0ooUHQ\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":60.63,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":190000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80u7O09Mucmsxt_keQKD9rdqvCeFvDnq44iY69r652FxpLm_mAhPKD2n3Zfw2jVyd-kbLkmUDjIvtnWyTNxA929fJ7en-RuPYgCZVjAFu6Gk5oMC4r6yyhEZ5f2ZiKnNR9zCZAxFZZwrHG3wEhEnhEyrBoIG5XM\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}