{"codigo":"322345","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento de bom gosto e infraestrutura \u00edmpar, trazendo comodidade, conforto e seguran\u00e7a a voc\u00ea e sua fam\u00edlia.\n\nCom piso laminado nos quartos e porcelanato nos demais c\u00f4modos. Sala ampla (com 2 ambientes), \u00e1rea de servi\u00e7o totalmente separada dos demais c\u00f4modos e espa\u00e7o gourmet com churrasqueira e lareira.\n\nO im\u00f3vel \u00e9 beneficiado com amplo terra\u00e7o, com banheiro de hidromassagem, ideal para momentos de integra\u00e7\u00e3o, recebendo familiares e amigos para desfrutar de momentos inesquec\u00edveis, disfruta de excelente orienta\u00e7\u00e3o solar!!!\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322345","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":90,"area_util":90,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-10-07 14:26:54","data_update":"2022-10-20 20:02:12","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":640000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Bonfim","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Terra\u00e7o, Lareira, Churrasqueira, Bonfim","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6871221,"longitude":-53.8207552,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Emmanuel","condominio_fechado":true,"id_condominio":21774,"id_imovel":1375488,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97020040","endereco_referencia":"","endereco_numero":"601","andar":null,"endereco_complemento":"303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Terra\u00e7o, Lareira, Churrasqueira, Bonfim","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Banheira hidromassagem,Lareira,Terra\u00e7o,Ar condicionado,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2022-10-20 20:02:12","data_atualizacao":"2022-10-20 20:02:12","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5E_N6RJUNmgGVcTZyYOcUFx8NsvNUshRoRD359jA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7387.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Ir8839dC0RsoxFnGMGfmbUDgMRynX_VmMN_wgQqzGA-W9HAn-Dgq0RWjydLfe7C2FpKYjFOZfTRTYSLcT_WhTk1qdQR-xGQtIA8MGm3VnNOz5fDjdP8UUeUdCYa8m-SqV4pGw6uLEm6aezlnXDr88X7y7HE_bMNRnsHSBhkRc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7387.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7HQRct0U5kgBbSMGMbNsH8wYmQsdXY-RqJUrcLnQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7385.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmj9G_nDx-SwFLWjBh7e5MiqiQ5Ef95ZJc4ABupRZ0EVG9m4UsMgKajXVYz3YOpQ6N5hnC82z4JuFhh8pLaxTgBd4o1cBgyiolaS4IG2fXOOHTd1-2WLev83DZ6FQAx6AbKZDZW9vm1j1xOTzOIEsZ_5WQ_HAOWLv9UhhyAA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-bonfim-santa-maria-rs-IMG_7385.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7FAxdjprTtexXXx25hxDeFOU6cutUkiBqN5upzsw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQ-rfdYFp8qYXyjufTM3LIeDfUJ6_Fp9Jt-z-xz5h-5l5e1RLHSwTR7OkxRCrw1kdNzj-Nj1gi4pUpcM2Ssw6hsZ6rFcRgijSzyCKkcWQ3DYujmmipDN72nAFjRRla_aQT0xBxKd3OifxUdr0SSMj6daPC2CneXiRgaqk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7GRmya3sZgPm-iwuacS81yNz8SvtXbUBq24sHATA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmvqU_r1MiUnRRldunmTWuFcvDGHIj_QWrPcfFYNehFTE_9X32S0Vr9Mn3wt81RGh2chL54HyRh6g4zwj9qMZQ1Cva-HYr5JNsyeFzobQy9xhW-qMI1vWcUqBJiASfZG19bIYFcvmfCdt5baHytsMi5mNGG-eQEMCywL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb75jpuSLEmWex1qACdvxg70is2TvdXe5Rsn33Fdsg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILukQrLKylnls9RBldKHItCXgRIStardIQRwtnvMnjwuNKi7NSGvLzTrCccHyFmIhFN3NeCBVMtB2bmDANLf9enxZf-lB1AgOA86sQJ7aKBTSr-FJ_qtGiwTLUm3EZa5NfWCozeMKsTba8H3gmAgt0yI1Q2QWzZ2gZfzRokw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4z8tseV0oTgxGqS-9gPLfGisOsutXZoxsY4CuQtg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurBPLGDI2boThTMIf8QH1fNFiyjdBcEhZU0jICb5ZuRqh5Pf11AvVEDv3Binysw8NwBcBOSR1Cml5tqwWs86g984JFceg5enl8aygKUXBlBwGlJ_rjGy5tzl3WobyTedw0xMZxgeR4xRXscHRNn69QJv1tXcOizvBl8YtzI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT498OTsUrocdGnXsJqmwcSKhrkZsdUmdRptRbnIwA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RZ8vL9l2IzpxvZIDmfg92Cq115096m9cX1ObTkXjSyVR2nQ2q46U69oyfXR94KY4pG4hB1ek1Rw7wPZQN1Q03-lGHjfj7gQ3QRyjspo4S3cB4DamdxiMcY6YVDcuSulmzGdKnawVvjuzdfb4UhTbBHjM6qM8EXcNgRA5wGKnyQqr-GjfyBmstQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5CR53gFUssM2vaOpGkMLmOjEUQttXfvBr5dBcHVw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILNGxG4hsH1hfIyQSohlNybd9xCS1WAPXyA5fvhxZJc-j5F9GVzh46S9uM6FnHgc2TNiiMCHIZzOBhxts-Z8zigERHVzrrPSOoyorqcCZEzM1jn9F2XRKwKkroocnLYxi6cCBbB6_1Rk1ElK2Ea_Mn00o-3f7AOC_vJc0dZoc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PiRydqsTtM-eivSmlubkGObenvdXYnhrKEIyDTQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt3_QL785NK_b-cWfa1ChuXSEAxxHgr92R22RtFF5spyr0EDc2tc7eHBdm-wOSHpGyyWBTIX__e6lEg_z-9mI8R14Na5L5WI-sE8wvQFSPlqUZd_XgnE2wIEVze6OSWqky-8_x9ZZYvJLNZWz4kSCqYhhNWSEecX7KUMU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7JBx1v2kOXNtdsSeOQC0HAiD7jt9XZhxsHoX8dgA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8nWpANO7DwmUNGr_ozRnYwKUOf-qSxU-PTyA5fvhzbzRqV16A8tRZ89ShMxz9949L2sNkiO4HDxjcDkQtq8Ws8ig0Rn7lMaw4hMAVPWcCcxqNYM4t_wYHgLHGC2n4yNYRUWWMbyChBXq47x5M-kDvbugQhi4r3cOgjvD9uayLA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7L-xttIkOQMR8iNy2hTcSGtroXtNUlIxpqZlRavw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJnDgsUiZpthtcPGpZrtJ1oSY8RXIvpmcNnb7vlWSjK-s60E0FwasFFXVCWfCGwPtqN3AujaX8VhOj1kYXNUVfP8wkUjT-NwSZnriHaQc8CBYIeJ7BaL8q2tI0vjm6FRV4Q8PGhrn0ZD5I0v6O6L8ftJvlzAuqrmjiQRQ8aA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4wTGvh3gsQBJdix5Zvwbb-iotst9XdTxsvAg6cew\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_TlNLCss4AanMJerAHbvcv2l6w8fphcvucyY49oifPT5GkTJM268ciL338dAoQUcN3gmnSWbp1tp0gQHUUUf3wfb5rR2zqIQA8HA5kwTUiXttb-pyKfoS98VjG1m27esBxb7-o2mU7El6_f6yYfGmDoszwuywWgheE6w3Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT489GmQorWZg2ghse9ix7SHRTxrtdUnuhqVH3YnYg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILuutwZ1dO323aBeBpJ3yRu3jMsy5p8_NJY4A84NFuSpOeaq1fnXguPOVHUCdv9TZGoz_VO6FkCQxbYWIXP6qXWIr-WhXdoCSazmNDIeG7hdt0OXSwb3mM1xlJmES5DYdc6fx-K-vrVcZD5Cb0rU8CA17kU3jtcXrcxv4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf41Q5gYGc6bCxeqNudjQTv1SjSat9XYuRqEVsTD5g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILHOpwlx4L7R4ZA-CpHXYrCfoFGCxVAPVyA4fvlDTiJW4ai_FaenLAElVCWXU04Pk3N8B2NzUAhVJpwsY3MUUfP8woUPR5FwCAZwIAJ7YKx62AeceF-7yE-RkJHviJz4c2iU1BRH4n840nPAzFXpCRastqN2SneXNyyXxi\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"322541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA-S1wzVn4IKGUEJr43ZP39S9zSRZ29Mg9Pc84F2ifJMe5f1I3c_tyuXZcEUNxXtG9Sdxo1_qpu6V_0CgWgB36Mr6pZdG7g9bl3VKmyD5y6rMSKlIR0fyZ2QaQOmwYRosOdVCtUL7Ltm5Y-msZm3rLC1kNGUyedS65Zxv\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-170918.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Emmanuel","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.4,"area_util":80.4,"area_total":107.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":500000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Espera para split,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.6871221,"longitude":-53.8207552,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"8689730","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3OHLk9MuckM_6CP5Qcroezcui6W8TMNuwxVnaBPs1qO9Rf_eHSnWOFe4zyzE21m2XhHfnyq72oBThoFn2RZGfKwW3DWjxsTy_0uJtRqXZ6u68aKkl_0Tt24t4J5HZIoHvADYGtIHj8IHNFY2lKyBUCvPSI\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Emmanuel","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Banheira hidromassagem,Lareira,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.6871221,"longitude":-53.8207552,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1__hfPdls6CWDKPxJRd-bAQI5zcs8bA40jcY4pDDL19g4b6xILY_niijWGHRfyDNAhWkVuYkbAmJg_8i74GUUA2Em3CMcKyaPiWVGFdHMMUJGChktDUuZ38giwwwpumxGBCtTDhbuqRvX-iv5lMOCnta1S9MOjvsJlvM-c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}