{"codigo":"322377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial com 15 m\u00b2 e banheiro. Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o central. Venha conferir! Agende sua visita!! ALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 322377","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":15,"area_privativa":15,"area_util":15,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-10-15 14:43:51","data_update":"2023-09-15 17:23:09","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":990,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala comercial com 15 m\u00b2 e banheiro. Em localiza\u00e7\u00e3o central.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6839136,"longitude":-53.813156,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1391528,"id_corretor":16834,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","endereco_cep":"97010492","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1312","andar":0,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial com 15 m\u00b2 e banheiro. Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o central.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"","updated_at":"2023-09-15 17:23:09","data_atualizacao":"2023-09-08 20:12:01","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-cm3sIc0khmJYO59mBwV1z7kd1t3b9FU1-NUcbpE\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzNoQcnqORg7104qnvEOg3fhcvMheMkfmLu7fH74n97uAG5DOveCYKxyn2FkFFdP8SIhOJR_8sKaFHAnJg_Qi8QGUQgga21-iOOI7ELKNJjCb_iFzN2wo8Ej9xvTvRxSxcOrSxpJstd8KqTXbKYEoXoOmnRmGTUkSLbohpuyphBo\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9ODJ1iF8sechNqMWwfwQXBRjKeIdPb_5g2itddb-I\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK_LYczIRlVnU7cUssv-n_ULedqvy7pGBovv-zwlDTiR24qd7LPlToFGXVC2SEj4F8c1ywubaKb5w6GkUAJlZlgfddmTieDBmkR7YGxv2wYZraofLAN3hHF8qy5brM7Czpyj-Ua5O8jv0bIAVM6bBwlLRKAwnk4VrO1hUlHdLhP\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OjRdsHUliDJmoBZPhMEyDhsthqtvb_no2t-rudm4\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK_bbJ4R5nWrUvehlT1Wf_viGZ8vy7pGBovv-zwlGSj6-ta2E0tyUqtyHlrxL1AoRU092lGRhTSQHxpygY31R8ju33XAjV-NwbfzrCQaec_CBY9imwn8jzldNRcZYQKpc0lQ0eLugDv60y9NvEsUQnDkV8s3QguULCXhUKG6K7j\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnsz3UCCwM5cinfAJzVliiBX5utS-mDB6VCkvxn3OPb_RsmF3V0y_th0Cs7ZU8gS0CNLqw1xuA380hMGJefadgTnI-KZq_fAHi5LDe1BiMC9Bh7Z4dw88j6X-sMY6jPTotvQ0P7iD9v5XQHIKD8USEgyaA-zTwvx0i9N4\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBJRomD9H_aUuxrsR6wKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0e04y37R5whwXCL33-XhoCXpdq4FqXl4Ri2vlpXxxC0Qqp7-cGJgOkpvNCK16UZT-HEobnekojwV5Bd8cYQ59012h0_5clEus_gznzD3KNdgIJ5Bej6PsbaLaA\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256RhJJJQDjguo50JorVR3xM1ZiYcHwzch3kUvfpS5b5_yC8LRlJCZZUfqVAaGnA_ApAOPzxFEI1U944rlC3YQ9oySgdGfM7SWhXGiSowaMGinEwcrSe2vpHN_hHFZKFYw_Pc9AGl7Gkrrc4zHH0M3WBXsiYrb1qg3Kv0l36Wd7OREmsoAWumBKEPlK1mkQ\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93Sn6LYJYeZloMl4NeaNDyJWmIv6j0HIlYIQ4K5PTi4LVlIC5ewPrZl71nHNkxK1X81zR-pJY2aV4zLCjpjJtcclpnjj4E3TT4XXrrMFsed6BEV0XNLMobskUVvvaYRPHvw1Nz5jGtEixkOyFOvXyelRftSc13BiB3dHTaoYyA8VlGygm6KyRWKhng\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgMub9ly5yTobhBtddIPUYb10P5Fx7dWwZtrjpDPvjG73YANn5aSMJzsuUvyWmJ9CIXQemEF10iJ3e9z9wFYPws87WDvdgH-psX1kAxa9mqIl5iwNCnbAEQOaEl1XJmiX2wmc5rdCDayPT5ZsNxihgHpPXnBY_4RVj6ztDwTUqbMtywRLVJO1epABWuoK6JzUmuG8Q\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUGLiPyzkiMqMWrA3E0_3zQSFz2jufO6nlz5HUeTHWI0rAK7jyzIn_xtWpZRprQu_QWmcyegqAa077NyNPwNTQmIZwXCGtdXLKSuIpft6NRCiorEHoBfiQmZgJ1Vw_Mk9BFymSZSS7DNRiFiLoQaQX3P_scz9b_V-9CHA0CLpaVCEGxR-6Peu_1iTg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQh97zXh0nbYMklPLpaHG2cFNpVGcNmjkKqW8ogOZ9kW14hS4CcLBczLAVxYJ1AgqUGVcD1nyGQytAvCRsy2otZlVfNaUVpWHHCsB9xMIXTwEBTEwcDGswjzlSJDxZjNY6aL02zKoND_F9NC9aIYf4i4854oecoMtdwZiJNZsyNxKK2uvnqJPyOf5qg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUF78DsnO1gh7phoO5I0ESKjjD0nx_lxcVVyTcx-qK-xQVB-LewXrcTtGgPrkpJun11AD5-VKIgl9LGde1bDlZk4OU1fO7NeEgYkIibbrOP6BPCGzNEQf2wmMwmgso4buMX7p4cgFgBdKfXHQWQsmuMvcYVGlRqR4ozr2wo0PWtGyKhVUETCq8HTN6U\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256Sh9nQHKoxM6iCePbexc9TkljQSFz2jr52UZ-mpthcXVTMKTlJ-JewXVbm7T3JlcjawmF1cD0nyAYzv54-20lw-tt9AutZGQXqAdKistr8JseP4ZPCEzYlhf2gm87pJd-rg4EHGz9BI7sEiRhtp3Q0hWVKsw2RBD31wBVyPIl39XT9CuJxTTHLB1zPiucw\/PIN+-+0492M-1.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":247.4,"area_util":247.4,"area_total":720,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,P\u00e1tio,Piscina,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.704999070949,"longitude":-53.820324574066,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1918","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEBWAc0-xAM0MLWJcHQrp1LO_zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ5faKHrS0wwxuM3Us4dUJ1cYxBOU-C1oRqWUtxwTaQtP23RJrHm8VqTMhK5VyiFPg3kyeMDngmSuZ1Ft7irLcxAZCgYbzjl74W_MbeOJD5IIE2a-0zwvEs6L_g\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2530","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpKcishUl54Z3RLOzVpXNNqLcUx-d2lyG355mAfD0xCPeF8mmgKT4P6Wh8KrrdVPV-pKMewx_GFqECUmMGJivaZgdmKqsgJIdTRo3uCuwRcmz9ivajPSeYAow_WQKh8Og82Lxw0J7iD9EY0B95wfmIeNgyaA-RvwtR9Fftw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":15,"area_util":null,"area_total":15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"31990","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbJUeomz8rKV1a0HJEnsVVv4MSrSqMif4HX0-PfsuZRlFCRD4OwAsdgsN1enrdSclqp0IbBFluShB4ZbX5wIrKTmdK43xutuPAJNk6DpWgtr6Dg5vq1ur2MTT_9eIB2uyTJWQqcgrtd66kHtV9qrWwBBj43yElrcoavztNF5yd8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio Comercial \u00d4mega","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6867532,"longitude":-53.8070694,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321817","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz-Ge_WBYoZuQzLNFH3D5uN-pueuVkY4ijj4nB5ESQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Seibel","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6784893,"longitude":-53.8095088,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZy8LA9Spq5SU_XEnfFTS_Dp6STgRv_udgAkPTvZQF0LxmHyHTqOPkNvlFsdQ8SAr0NIZigV1HEnClKQ3QTdQGSQDWcEctyqg_M4AMQGwSBWYD749V78kj9xtPBf4oAzk1z4RjiUkji_HppMSUoCTiyOAMZVTMSLOyht2dSpLX\/sala+1.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6892978,"longitude":-53.8784134,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322759","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNS8RwnrifvrMVAXdJ6DUdB1-YACxZzwoddPZmh5anXrT_OFvJHayxOFek1b2Kq2WANQ-kBK5O6g9M59Iyahz25VgZx4O3tZ6-4rPf1DFZyZqMhIliPWalOFM8eYQ4181Hx29pAO8T_ExLf98j_R43qjxz8nfDpgLwcg9eSIg\/sala-comercial-chacara-das-flores-santa-maria-rs-0002.jpg","endereco_bairro":"Ch\u00e1cara das Flores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silvio Romeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6724911,"longitude":-53.817676,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323573","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_9fzUA2o1jQHu14H-InxIDXGqVXkY9wDjVxcqlEg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Roque Calage","condominio_nome":"Edif\u00edcio Roque Calage","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Interfone,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6863186,"longitude":-53.806259,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323584","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw-EPXF0mEESPjs3bAp2K-hyLZyVV0YyPzjgJxO0Ig\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Interfone,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6803862,"longitude":-53.8111626,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323821","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCJqysnnLZ1dbcMAnRJ6O1oWFogSx9H0tuZR2n5qDEomIH1VpjMDeu_c2A5_oW3Izl09ylGfwtPhXIptpGxyinUsxrWAmpkpYvTsrwdrGd5_FqsBMkyojzldBR8cYQL9c0FA_Ua5P8juYRBVwCJBykxNFswoxU5k3R53a81uw\/.jpg","endereco_bairro":"Tancredo Neves","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Paulo Lauda","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":28,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.694374,"longitude":-53.875782,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"324050","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_MwXqZBnHRSHKJWIAK988ExOwvCLpGBovv-zwlOSjLddBgzN6bSbrTrCc0Ag80KJQD3zC4dN_VT2dVN38CkTds33fAuWvNFiuNRMQ3zwU1RYuikluOWaleKXnViolEf31i8vufTNEf0MkFB6kdJuliemUHPvArOTzcYl2g_o\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Roque Calage","condominio_nome":"Edif\u00edcio Roque Calage","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6863186,"longitude":-53.806259,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}