{"codigo":"322373","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","observacoes":"Pavilh\u00e3o amplo com 756 m\u00b2, em fase de acabamento com 2 escrit\u00f3rios, mezanino, 6 banheiros e estacionamento.\nEm excelente localiza\u00e7\u00e3o, de facil acesso na RST-509. \nVenha conferir!\nAgende sua visita!! \n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322373","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":6,"garagens":5,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":750,"area_privativa":750,"area_util":750,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Bruto","terreno_frente":14,"terreno_fundos":14,"terreno_esquerdo":54,"terreno_direita":54,"terreno_total":"756.00","data_cadastro":"2022-10-14 15:03:57","data_update":"2023-05-01 14:20:04","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":12000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Pavilh\u00e3o Amplo De 756 m\u00b2 para Alugar em Excelente Localiza\u00e7\u00e3o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Oeste,Leste,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6984194,"longitude":-53.7311066,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1390277,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"P\u00e9 de Pl\u00e1tano","endereco_logradouro":"Rodovia RST-509","endereco_cep":"97110620","endereco_referencia":"Fundos do Back Im\u00f3veis, em frente do cemit\u00e9rio santa rita.","endereco_numero":"2880","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13623,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Pavilh\u00e3o Amplo De 756 m\u00b2 para Alugar em Excelente Localiza\u00e7\u00e3o.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento,Energia solar","updated_at":"2023-05-01 14:20:04","data_atualizacao":"2023-05-01 14:20:03","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Mj-Vi0jIuhB5XN-cQBDd4OjyQvdUsCBn8kUa9Jw\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhz9XczFs7hvAWllBUu3sIuEUhUl_eQy1_H8Qx--64i_yJP-6GDknE0mlcPzG00ZYN8pvnd-75BuR9vHjhh3he02z-ybS7c59YGKx5BwTjTSuG1J_TBdKHWn99DUhc4-PQzT8umUBW154BHfo76CGzs5M8QWhs2tMfnC84g\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5G-GRnr7ov-mxesOcWwzwNvDKpvdUhYBoqYq5evg\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJiyi8UoYtXUoMT2hZHiYgDpKISz9D0iU-i4_vlWQ568f7Bj3BcHMja5ClWfRA7NFaNzDlrSGl5GlptvGDhhznshp2BeWrtY_X_xCEcXYuCFgMtLVM1uldEm53FOdT1f_ibCQzeKgh6nZBeu0OkIGW5Qb5o3Sm62sip1oGzA\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc48CduSrAfk_xCuuGMbBAQPyUNjvtXeyhtJBdd67Q\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvAHfeCYXe0zOrYFaSNguW1t_sIRKFoQk9PckuJQvWDl0HmDTKuNY6jXVY31YOpQyN0DmrSWb4Nt9Bx_pNa7boRfWAnWkhctjkryNqaCcrPvtfGan8Z5YZ0Dm36UX4NVoWIX-S0BV6bYJWsJeqTM2oPUWLXWzRGnD-M6FnA\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5PcdPq0gBifOsoCyNksboAgjpnudXenBs9Ny7y8Q\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILDXxGfj3WvHA9YKfUXK7ZRiCQZCtYAPXyA5fvxz4je9k7Jj01QasnHXVCWfROwfN7N3BujdlsVS-fUH30eWlQ_RdX-lB24k-jMICzPy0ofjciiiheKtKiwTfUv0kbiZceb_jYglt1ogK59GW8F3V9HlbJl3WzHmgPYnm16g\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5EBREvUclqNOppvyenT7f6NojvvdXaZhrx4MklUQ\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAwB5wWo5p0tZY6fUfDmy4J8zhStcrdIQRwtnvLmvJfi7yIkFQ6epxAGlFwe7xjNIN-qn6tNwVzKd7oYHU0W9s33wUTy-LwznOuOagDZeCNg8tDKP1-FdHGq2k-ffaUaY1WQPZ8guk58jhW1onp4hYQJYw_zAO-nvPSpwrMI\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7zQWxnGwYk-5AhA-CiyzT_REUfu9XX6RuV7cUyNQ\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8MlPIYH110caLWhZrlPg_mdqFppKGtQk9PYs2N4uAL0AOncDtMjW9vhFsWRGNR6jN0hmRvzRTMjmpnqf1QHYTxAga-1HiNm7DAd-07T6XhhfNVU4gomUgFnGQqZ6T7LiPOA5uLC9Inu11Awiz5GEvVeH4fzEIHLukUlmHA4\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7zRdPlVLbj-m9VyJpnTcxzxIJsvtXTBxtEc4duIQ\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd-BbOVcxSyPbpY7X5KBeuh9_qA3rI79ItwybjDGw7AJLvCgCfXhkSnFqhg-UyGbGraWGsrrO2NdurjLy-_XoExT7iThtxq5HgBrxl61GQie3xU-MtyV22vTb1D5Sc1ZDi8BA26xdNxuZ5vHp6UE7GC5yM3kNebPKhjHU\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7xQ5Tl2sTk8GUoBRDpszYLwscft9XTmxrhsU8Jew\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh-8ckclf6i1fbD7vZe3oP9SLVBpaPEbTWrNk3ErwCE6PHvOigs22j2GrbX3YKpWqN9hXxuRtgwqkZsI82w_oS3AgEm2aPYaGaLJ60AZECAyrqmKPOVmruI2Ba6D_WdIkdHbKQjRvbWvDDs8pmlAlQhQpXaHcJATvLZ4n92I\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC_43g2VmpQyWBp3UPR2pTTzJwjr8syoJzVsmnxbf\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5y8fUXxttR9o4D_vjSdd-Tfwdk6f9nwN_wgQK0KAk4l1Hh_bKiMvOuihzXG3w7TyN2h7RQsoQOF9BhfvZcg1oNTnMI-lpZSnd5iYcXYuNBIw4N_xpND7q1Q0PpIZKOURLaSvYTQ3C--1A8j_gGfUMbxmMWAYeUJVDRq_\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5NhZdtXz2aD9FlzGoUBEsNjD-it9UnGhrGffpXWg\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8VlNLCtstR5rgI-pJvRZ-TfwDsXftAzAa5EimN4uAG5DAv-ygqzK3VAnXhBD8aIjOIhncsFaaV3iJ-YOt58GSQDWdkfd-ljbvOGq8kzSSmWjrmKPiFrT7paZa6lQS73g1GzNAsxkJH31YsE7qxIkgceGqvvEMJTvwDTHxYs\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf658RHup0aTMZ_URJGTs0OPtkfns9UkiBpOWzYfnQ\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VlNLHpf8pqaJPz_FeytWdypTyxT0rm2i5_-xf6UbtgJ9I0VZbOn2HlrxBir-wV4N4BwazWy4FtthjHqLa9bohxAo3deK5zMwuqUIH2Zrdt1PGCh8r5YV2Din_kX4dN7TaZDpQ80c6KtRg3xfDu4UhsAZJ3cPSLsSOd3TWc\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC76wTuwYUbfn9N5iMS2VSM2NPIf_s9SCzcO0opr1\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXNz8Qf9kdg17_yv5pT9aMudy0BC1Z68G5PLN-6DugslL2Znh1Km0fv3HR9PQHZx1Gn2192xBvnPtDQ6yUPKaI0Dvuu6motFB-4v4WOo8gdUKYYU51nbZo7kb5xi8CESzxSwFVe7q7W4zhnMpybxhOiYdjSAuvBGit8dWUPw\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc43fhSXWLEjhtaiSGwbBAcNiclrttXbOxs9HgoLQQ\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9j8GUwxUXfz5T5fxpX8IJz3PAezNRpL82Aw_nAL7y0Uw8v2APfZxOG3A1gMHgLgRGF1TRDl5gejwZa4FPmzHS9Hd5i8ThRJsQK2GC5AwTWj3qNZ85uOBKn2kFGMdIjI9GSv0mRArT80uRA_NvWBBXt5tnNWEheYiCg6Yr\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc40dRvnX8XncdteyCAZQLUEyrKdsdXbKhqGqXOH1g\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXozyfwxV74GptQNmkbljQAoOJAxxHEi--A0sDYjTIMS5fS69rl6RK1pE5w8FZXYlFNxsXOFv0opCdfMb3BohxXI16dKX5xpo4DwAQG5VLjyF165BoWwU46IYON7Z-KXQicwEz-99qZ8t_7oCEKBuuUjpIO2EweXHkLYdZ\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4_8ZntWgssfBumuCDjS8EPyYEQv9XcjxtN-Xaz4w\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l2Izpx5fZdiy0OOZf-JsrmaJmO4helxBVcIaragNIwZW8hYmaZxA8-vGiKbBzrTH_lih_nrd9GH-9cL1BjKCXZsTjAXtOyZPZLkeZGkgjI92uAFI0p7-nled0Iss2O-xlJ2JQO2KdsT0xBZPzOZDFhKpziPQv1jwvGywqxAWg_ivVekA\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4_-BLgV08Qe97VsmthyACEwkFqv9XaURsToZgSNg\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOamZYS-SjKkKA9gs_SRR0fuS-UXFVyq9maYrweX6\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7C8eOV1A6ajmUizGhjwwmDtDFutdUhRRp_Q5VEUg\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvD3wCA5c-dn1iADjw9osW1sfNN9dtYbTagCYZwosdph921QrM24sU2A5_tNgpjV4N4Dmndm74JuFBh8pNazTgR94o1ceg4mpFTaIqKZZqM71fGil8IZYF1Du4aEX49WQaIX-CzD1YK60Npdlxi3UoAABq_DcMtnvp_Z3n_E\/pavilhao-pe-de-platano-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc8mHdYFl0OxFf1QVRT0MUTlHNarpVPIHnY7-t5Cyr3W7MKqNBoLobSKlUWH0yaNel0ysU6I1dG_vtnWyRNzEqpr-cGpoJQLEsqMFsOP6hEp1HGLD1oPf_Vc0umMPmtsRKqQve_jZIz3s0GqEMBHkfgfWBAiZlAL1\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzmOdYFl0OxFf9QkiyijDDJHNarpVPIHnY7-t5CmWc7493Kw_24TJVek1Tzz40Fel8z2t7JgooK3QtxgS5l5_sfkQBX6hSsAI2GCJEwLjQa2uXJvzNt7Sa-VtEG4DJkJKqQve8jeI4zQUXqPMBHkfvD3BGyKDnvn\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdfznciBUwUKm-td7v2qxO11C-u51MuUj1mPyq0Rvmjw1Ac3_demkKHgQJfFyI8m0MheRpu2gUQFtQvfo1CHz5OdWPRzDGh5oobJ_py0TbjQMhp4I3HsDzTr-hKoW4TIziQXNPtwMKsEry6eJl4VOtr7MwtHvt1rWfxgA8LpYTKF5HYEX-vA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL52EPtevg2UnMhfNjEWMoI0Kd2lkx7h2R9HLXXf4lAAHl52r0ZMAXNGfWxgTFXdG8-jhIG1tip76c3DxXszRdM7w5ECGuSgblGjQrzBq-K8XJo3VhXVAZ-SZK8p8mFD1CyHhPL867RWwdRMZ_MagZyaRsYDygyEMgjhMbq4Rs14yz8DuoQ\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9nz0zZpj2hj2TUEKGsSRMPbADgjXrufcNnU7ROc2QLTKrnSByMRjmejEQws4QU1hGv0lpETDtsp76c4ARvs2djsuWg9fWr9Oj5Xl5fyaW_SKMrhSkM1S0RuSZK-qMrXSi64bxjOOErjuiC7gPq4TfFrfqNi2DPGK82wfr4tYpQ17zcpkDWA\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J7IfKk9MuckM_yCnkSVOPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaDEeGjhdYSXyFJFjqSLWtGBpBYdGHKX_bCsbx5T02AJQWCEtUWLKaeJBRBjWAyJzu4qqx0W7WjrIdGAkemmFD5CqVdi-HrgL8giHkQWb6CrRnxv1yIdCzkIh8nqlcIwgBh4uz5NQc\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9h92p2eq4zxZatBrOkCVOPbADgjHruXcNmX74cn-qglp09W-_04NATNGdW4gaukBGZTz7PwmX55IqCM95jkqMJRkAHUJ7JEJu5xv5vzaGOlpi7w0shqWMy_TbTTsa-CdSY5zE_veMjl7FAXqPWEGtcqsSh0iA4dB3qL7xiNYsvl6HTRAkVQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9VT21Kk9MuckM_wAfOSRMPbADqCWF8RMvivdsVgHllIAGFOGj5dYQdzUUwiITGXRGW7gbuCT_VvbCsbwWvu2m2Da7ofKp8-6rshaDDW6O_zwl6RhV-LyrWMwVD2YT2nuDhyCrGTBCl_DAnE5UJ-DspuEbYL9x3WzlUiZ5j6h29YJgTyULWYQ\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5ZZdt-KfwWbnuUJaU8pnnjAkmTyfj3kRCtYAdGH9Zg5PnltUIed8mAgzWbFiV7Gznm5mTaWhBHASIuCkNMHTC8AKYJI7XiRDJKauKpRBjWAyLzqIpqZk0FS4y7QzRASyU0XiS_c3G2vcKfPA-c9f0UZNsSt8FK_SG3_kg6ntDCsX-mhjazY4ccE\/PIN+-+0492M-1.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":247.4,"area_util":247.4,"area_total":720,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,Piscina,P\u00e1tio,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.704999070949,"longitude":-53.820324574066,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"2937","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo83LdYFl0OxFf9TkW9unjKUHsy4y87Rct4zcg5ar4bF7-cvKo2ghJ9el1TwzwUFqZzDCDozn94-2QhwuNqXuvz0o6_NqGwggsrwNcWCBREW0gLGHpKibxdQ0-dUZWFVUeITIhr-l6DtjeMCfuBYmUA3JBCQ-LqIo\/pavilhao-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":700,"area_util":700,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":15000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"32055","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILupfx-IEp54No4ASolmp6D9c2XQpnpmMN9wgRm5Qv2Em0G0QoA-y3cmA5_s9ApkwfN2wurSVsVSPj9gYXgxzje88gUvT6Ny5iirMdbGZD_FIWdFy57Wc6tZ38neClCLFoaIX-40_HUPP3lh6_9IjmK8BNyfrAOk3vFpNr54M\/.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia BR-287","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":10,"banheiros":1,"area_privativa":1200,"area_util":1200,"area_total":2000,"terreno_largura":1000,"terreno_comprimento":1250,"valor_venda":null,"valor_locacao":10000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7113594,"longitude":-53.8192557,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322416","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdgwGOdQGpgx_-jDgf3iEDcd4SwSJRpCW-AkNjKN_tB24aa7IfdqRFFUmlcH33F0tFN6aDEQ5LDhe2Qp3gMqVcP06zO7MmJs194GOwJIaKRK2mhZ85uIRyBnBFdO3mayx0QjTchjMzbH2Rw1vPQAL2IG1PO2GMeTzGxiAH\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Jornalista Maur\u00edcio Sirotski Sobrinho","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":200,"area_util":200,"area_total":200,"terreno_largura":8,"terreno_comprimento":25,"valor_venda":null,"valor_locacao":10000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.700187325484,"longitude":-53.82835149765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323758","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYMvL6l24zpx_VO4hiAMYX7VVxC5pWhcj0fgAvqKpQRYMUbjSpIzmvdZfDVVamkcNOhUMjSnDT1YJo0vN6hFB-RRgKCBBpmuZcs6kBTW6_lJQUMiLYd_2XGW5tqP7adBGL7TNBDT5-MZ8_GU6GTDSPAbq3tc9MC2y8NhEb921fzAMgHsQJ36vig\/.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ant\u00f4nio Lino Spall","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":4,"banheiros":1,"area_privativa":600,"area_util":600,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":15000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7063137,"longitude":-53.7579112,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323761","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdArM5UmZn2P6jPHeMxXIRvJMKsi4y81MviG8-th4znr7cc6x35Eoy_WXqhq7RdWoGTKc85yPSNvrgcmO2rVEfF20QNVocVpCtjcOnOz2TT3wUtT2JdsFBVxQ2FIDaQfkgX_fOipvGkvfl1OTuSSPMiJIqi_XDPMvv_9fyuBY\/.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":5,"banheiros":3,"area_privativa":400,"area_util":400,"area_total":400,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":13500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7041053,"longitude":-53.8185425,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"325088","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nqfy4fkQlVdUcnMpdLADbai2JVJKtbDcEBZUnjvMmXaf-6-A_P0ZAu1AGllwd_2jt7N1B7SsFhjxKR0gYGRxxhe8z4UVB06hpeDcOAapACg62ktr8Ios2-tRE39kioSU1bSfDHxB7E_ALMYaEywVVahIXwzQWllGt40yplMA\/.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Paulo","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":5,"banheiros":2,"area_privativa":1080,"area_util":1080,"area_total":1080,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":12000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Dep\u00f3sito,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6965826,"longitude":-53.8568893,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"325926","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBECUUoBl8GQBpBZoj8vNxzHI9p6fFmnA88jcxT4j79tIOCotyUtlGXVCWfGKQeZBN3bWO5uRIo2HXn18s6Xst3k40ltUBugge1IYO3hLSKGixr8py-dmWKwVj3kjTNX8Q8MGe8Ds0-H7AXlsxbgAJNrvzwmgNmtoytY2Pg\/.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rodovia BR-392","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":15,"banheiros":1,"area_privativa":450,"area_util":450,"area_total":450,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":10000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,Acessibilidade para PNE,Muro","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.754802715252,"longitude":-53.788579707799,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}