{"codigo":"322314","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios + depend\u00eancia de empregada, sacada e com elevador.\n\nIm\u00f3vel com excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a Av. Nossa Sr\u00aa Medianeira; Pr\u00f3ximo a hipermercado, posto de combust\u00edveis, lancherias, hospital, parada de \u00f4nibus.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322314","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":82,"area_util":82,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-09-30 16:01:21","data_update":"2022-10-03 21:41:26","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Banheiros, Cozinha, Sacada, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6951896,"longitude":-53.8072968,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Caravelas","condominio_fechado":true,"id_condominio":22314,"id_imovel":1367124,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Felipe de Oliveira","endereco_cep":"97015250","endereco_referencia":"","endereco_numero":"505","andar":2,"endereco_complemento":"204.","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Banheiros, Cozinha, Sacada, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"","updated_at":"2022-10-03 21:41:26","data_atualizacao":"2022-10-03 21:41:26","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX73RfnorU0SHTLl_v1tJrmbvw9trfdyJZtpVYKbcenJFmpNG0Z3i63JTh_FoBx1Y3ZRWLXuumh6lSQ6s4Sqd-Rj2lQJs4pMVgRYp7uwUjva8ClQM-A8-ls-6tfxyUD4j7jFuy3ERRsOvkJw\/apartamento-3-dormitorios-2-banheiros-91-m-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67Gpu4Gj-OvJIOAuwoJGYj0FIuQzD8-QZ2Da8_gDhcsfsI_SrXtnbF9Dx5m5OSM79UsWvjWXMA34zdz-dDdPSXrOV2oWnhrG8uHjgYFgyTgDdj1i2dIuphFIfwu0zWzSZnOmReYTrbxJKWoaAYrUhvPkYCr8_j-5EevuwE24_76Waujw6Jg\/apartamento-3-dormitorios-2-banheiros-91-m-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzc7tPldHR3r0OKbOtbFuQZ0ssizF8TZ4RwnVOxjGWxPHLhEDs3bAbDyzvohuEVY9xtom3fS1xzeQHMOgzdRVy1YSIcAxyqV6HpQlB4sGAqILIDLO3vY0J7SleZjROUm2o4NV86S6q0LzWN0\/apartamento-3-dormitorios-2-banheiros-91-m-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JyfHTjcF_9EgbUVMpZHn1_lxKEnValhqWsMS3Vflc62r0ZMEXNFfxCaTumFmVbjRIG0ChZ6qc3Dplg89SI7wELyEk3xhk0d6RI3Y4FjF1A2GI44DeBuw-a1BR2LOa8SMS3wLQy0dRckTUkz8ayOCeo3d-LEKY9FW_xj1HGkgvqUgSHK8uA\/apartamento-3-dormitorios-2-banheiros-91-m-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_35FN3L2VAavUO2VoqZcb2lkqNYPGVEmjlvYSRdZQ\/apartamento-3-dormitorios-2-banheiros-91-m-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhlQfJQaHILXONftSKTHWzso69Fy7TWrPHXnu6mIfjuPRR8XlhUtFdhJkTzkBmZTibLJ5npRgOCMePWD7-THtrxP2c3BBz0hychpOkoISS7nb0oC8p-vqfqYCMZceOeWggtPK5_quiPFYB4vqh8N_IT-TNPIF3eNue4RM1IYdF1uHF6laHbNU\/apartamento-3-dormitorios-2-banheiros-91-m-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdKS-F9dZ8Tdo4vPSMp5svHd-dgzRHJHFaGDtUUc4dwV4AtwDaz3B1GR03iLLPs7UewIoFhUoTmDl_CXWMigl2MrZrcpH2sN3MtHAlrDf2P2dUrTzPbKoqDSWcs55h2iCSTLjODAWPL1kh\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ3hBNTvKGqVcbZjmHGJNoCQzAW04DOOorIV-5cWUVjdm-51vOcgi9O5rA3aK3Cm2sPwPQk7qL0HQYob0q3Q9z_-u7QbGm1zIgZz6c8BTFkyd1o7fp2fYyJIS75Spu8NwG5fYYlwgkTUAHTjxmvfkG1YdXyUcjOP-S2lgoIdXmJdgo2vIOWg\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC60Hj7EwzInBwSaNjEHyKnTEfxZIgeFCzyQNPnWEtdzh_zNHUuL_N01TDcriG2IoDjSe3Q5aq3fCM_WI-Om-p2Gwghoq-EmuxWFpgEqH3z6YucJ5zk7SCpCr6Ba991lq-fSrLxD7LI_tgS\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1GGC0rZHbHtzWNeGpMuFQOO2WsvOcS5A1m-Bffd0UzbK-p1H0a4iCk64cNJh2X2HLBnoswlbTH-wNR3hrMBnct0AveDEm1xJgubWU0FUh5Z0k3VtQKfaR2E7y5KCTpJhfkuhtufDNtWnhy5zqKh_CzJob7wIYi4dEWf8oUQfgp5j2ox5A3U\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqXIU1lq7TRca_0RNV5MidEEGPowFlLiJwEFlgz36cyZziquh_YqC_aJq3a9hsY-BnkZLqT0UiYtn41SlTSSRcV9cpbcpYQdJGvSXFfiLJtc2-zLFU508qxTX-Xmnlt8_OdL69D6uNleDs\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQBEwyh2dDMdEVJiHOivQD-7ubvUcS5Ivzqy33SvjyNGKtAIE_Gz0iSa8Howl2bOI6WC86BCT_UwrLLv-6xKy84mui7lD9cnapHHywaHbk2ugkid8lnAuX9jpWaw8m0028h8S3w6RyXH20t-Xkz865ZOuwnfNOmvpes7oWr57QN8l-eRbH6Y\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzM5U6_A3tmQgLGbrXupVGBiPm01lKhTzSjNjsc0cnXqvdv8Bvf61P8S9uZ1V8IBpaWLO7UkTprCLVf2Fgpi2cF6eNtjwfcEIyP7eVZHJ4db2fKflTp1APAwxO1paOBi7d7uU9iC5F9FP9fc\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8rL8l246ShU0nMeG2CJFUYAQKT_ECH5zqdObbBnRXZ8cAp1JrjuT9ftV78urF5L8ggfopMSVeI4i2CR4p6dmGg3go8ZDGx0quqy0nm2SpiFy1cl7t9RI3g4FDF1A2GA1D2dItXrcdZR25GakSNR3w6MxOcXUt4Yj-tFf_z7lxVyJuzbeQ-QxzjZjM-OqXMHGXTMQ\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv2IYBIzHz9pcCzKF5bcnaZIG6lmPCgZ5mVkmCXfFLxKI2DeC-xt4fL4rde2mcwoh9E4j9pVAzQIoviaj68Pda0v6McazGR0OevopR4snAuILGT6W73alFcdVyt1cmvocRKefIb-zpb0QMk_q\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzOdIZcDkA0suZ5iQkuTyfh_nJTtSgPLPHHHfKmIQ4l52rkyMAWCFZ-cAakHtWDtKnt3OF75IyCMWPWNOxZM1-MbgFm0U4nPXX83-dO30_73X0oF-jtXvAGrF3U79vUmJP466IGUYV4wT1-uQFOIEmrTc2kJWDWL8eekam0xNTyBbFLlb1cMw\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vb9lyIzpxDXP-XyDRoYFHv34PKe9gRwTcwssOmXGXCgB5eSLZUHwCjxBkZpGpLSl49Emcp5C1Om-hQb5HKVRo0LhX_sCRN_v8An_6zC1xcR0OdPohxoQnBeMLGT6u-hJhj6NQ4l2SXABB9pSRKbnyph-zozMN\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhOVPQpGT2AoKMcZnkBNSknxFKOcEhdG66qs3qpkB0q8-IZk6rVvFHijkoUdjGv-88LyxtPAyze3LokTH9cI7wEFznk3zeDDqrd29fKn8vA0-EqM8QOvvdqcKcJcd-eWYgsPK5JkUU4DJP8OtU3BrtjpGWfbkQONHfMEnANjMiZ6VY1dlniw\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3w4Tjc0zxzsNDYUIjyYkxZdlm4O2VB9TkuLoYmTA\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhleEnHFuaDhtsTCAvGsGirxFKOcEhdG7ZYu-BbgLvHIUQKamW1nDBEh83raRHFc--HlT2bhsbEgH4uuUlIhngA-HKC21T4LXFt1_hlsRez34aiOOdLsuqLoVuppOSCOYrYLZKg79RAYiq2WyV2CBPCOV07ZhvuqW-GVA8ZqGrrfk8VWcjf2DY\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-btPu20gz0rAdrbnKJsFi3wNs_udyKenhI1mg3eDcY-gEEFWg9Di2khekJBK_rp--OAgwB2mmIv00vjLGt9QK3aa6ssg4s5iEJURqPrvmFvXaK_b8hlHrPzax891lFZolu12UfJ-DSYTg\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSKKbxZN7ZIZLGjCTDxFUzNF-u_hO-A8EUFYqfbl57ka1WS2U6HoL2Qmkuty0CmJkVqgY8tW5QGg3OK2aIB9UTiM0RRMapQzANhInlanyyN8R9wwZUca6IjHo4KeB1TUnH5fEb2ZKoiAdR6LLeuEQkqrYakLp_2h2ygU4gVhgcl2LvKA9F\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs-17.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321400","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6Hkh9k6Mp2Lg6VXFD8wv9kOzso69Fy7TWrPHXgkRkTRJp88JIKYsb_FHimQVi9nGf0mTQzIrFCW5Us32Jhch388W-tFtUr75Tt6LfEtXlXdJcOLUfUA9Zfgg9-NmCDe8Lnz-GkrbcH7Pg9Pp0sbpYYQ2KTRMBL3nTRZ2bUhKPoJZ1GLF0JE0oXc\/apartamento-3-dormitorios-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Felipe de Oliveira","condominio_nome":"Residencial Caravelas","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":89.44,"area_util":89.44,"area_total":101.87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6951896,"longitude":-53.8072968,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jcwc5qujqMW1KIssPMwMsq9etlihrRu-Vk8NxNkaXef98bqMD10PhDA0Igb2rVK_AXr_1PX5Vm8aSQj_B-i7h_9V_I5cAZrmu9pLsuqNWydc91-XpY0qBDGWfxwhzRqhMe23ZWCj4LilIBeuUPWNOp0-692TPdYWHEOhCuTQWgK\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}