{"codigo":"322330","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade!! Excelente Sala comercial, localizada na Rua Appel, no bairro F\u00e1tima, pr\u00f3ximo a Avenida Medianeira.. Usufrui de uma ampla sala, banheiro social,  Aproveite!! \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322330","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":85.7,"area_privativa":70.44,"area_util":70.44,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-10-04 18:34:19","data_update":"2022-10-18 22:01:56","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2200,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":40,"meta_description":"Apartamento 2 Dormit\u00f3rios, Cozinha, Sala Ampla, Sacada, Churrasqueira, Box Garagem, Bairro Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7014198,"longitude":-53.8154887,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Pauleski","condominio_fechado":true,"id_condominio":207550,"id_imovel":1371298,"id_corretor":14523,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Appel","endereco_cep":"97015030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1931","andar":0,"endereco_complemento":"Loja","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente Sala comercial, \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para sua loja!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","imovel_comodidades":"Terra\u00e7o,Alarme,Cerca el\u00e9trica,Interfone","updated_at":"2022-10-18 22:01:56","data_atualizacao":"2022-10-06 17:44:14","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h30R_swxMNLzUsLbL3HzbrvT40xSMmVHIDrem4gCOQ\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt15QoMhl--hlSffq-w0Yjqjnk3Ib8NiQeL3k6x60LjefWN0rfI13GNU3DWnGdQJ2m1RSa75SLjnnppOcrXyijQZ27uj7_-fgj6inRBGUxxp2MxXKv3Fd6KdzsbFqVIXH1rC6pTlMnLYA5V4W8bmSD8h1Xc0LCjevwYVDQ4Lq-rrecPVddI8Nmq\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3YclOLZuYE7ZsbihOivNV0RF1AzpvRSQ8QpDpXXk3BImibGvNgktdOHzrxSZBV3wtCXKSY-b9sj8jvNmq1Sw8IIaBO0KK-e-4_tm6Ds0zGmR9uAuxhcK_KV5d8X_wCbumOJiUcJKc9P6A\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHgB1OPUlJxT7sNJ5uKWQGcwAe18uQzTQqawffaAawe20WSsUNuitNZr1XMIn8kmT2dBs16svcH4c-_kuog9xfanzzv8KURfiFe4ivnvirzVTzJDysV6wt7OSKXAChYhBq9YCAouKKoJsqhTZT97s4NUOxP16rE8S3B-EG4fn5JgkIMjdkM\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vLtlyIzpxNdo_uiIOdPxzdUf0DsygjAOr1gNel2i5t3EjE0K561vat3I7v-8fNfKH0NoGpWs_wgXxhDn30f1MB34Waq3krN5eS1rQyao4VBiKvUlnMpDPRdOBikPXIRapCDjyFN307v42KJpp-d25ERKDhF0\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdknFSHiBdKPlUeb7goJs3gsyAN20v_NNuQzD8_RHW54F3TYlcvmIyQYyWbGaWGzSfGwCPQ5qQRtOiOXgAvYyN2XAYZp70fgTdEK3FycjghJzeY_2YATV_kZyScvfzMsAS0LJi8UIS3wLs0NQcO1U88j8q-yYi33Nrd2UTO8ZgB1HtwBdl64aSFMq\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdKa_8p-nl0eGok1jdhzUiAF3BZ10_fjScIoxxFUzwt5q783TlbbiFPkg8ZRYXFSPaY2-7Azq2ACfE2EYJTdxcU_jsYypRxT84KDIvNWn6gx_lgbNfUNkRZc7H16qVhnyeTLVqDzPTt4lc\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87ApbGdWoScZJpgvHu3BRF3RjxPgS1WrNry_alGZYijerRmMiNg-_UNCp3Onx8Fkfxu6zOnqfFH3Nrmg9z_9O2sU3uOBrtUklAcYmYRmVUubmvFHaHsHM4GqKfMNk_9hEXSzmwZOvBi5DqKl1BQPJ0uvv7vzNX_zaMtQJjTtiXaSJu6Y\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53QNhhm2VY67A4s_45D2ioXlCNSua1XEj9O72dwAehnJqMWe7WM0buKR9ATlb4RXVVUKkGj1xyw6wfT6ha8v8h1vCKcQyGm0S5A-7HewveNX4PKdsKWqS37zLhO9yn4S9pRu2GERU5SD2Hg\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNgv-0tjgOT1TbXhfc9onoNmjkTtSgPNPLR2GYlAOSvgMQ6tMyXyFYGZKRpG7ORw4-kl9CjOUwLBCMzu-mD-vSvsStq7e8bMdA-3bPFc-29A2GI1i2dIvXrUdAR2LBa8SMS3yLPi0dJVt8oj-rzTZ28vu9Cv_cgDImmOafxxzfl-USd7DR\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHBBlbD75D2vihaLwnHSMhHvVAzNM_udyK-mhJ1GkzQKXAYp2EW1CGSR2oxahE_Oj4Kji-LrjEkjGkkdOufPAkTQYemMUsU1QZciLrX_U3Jcx0g--H_ZYstlQ045F57O3fHt2WJd0fk0Lwbmg\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6Jt-lZ40UIGA5Pjl578Q3e2_AwxBT9QgtMbRs8HUXgX2dcY6CC4ixO4L64eG2SnMrX8PBkLsr3-fmnyN93EyyT4YRaodail7I-nDmZqRFDNS0KPJgYLW2OmOBDdqOj5QIw03iInUqKI-vTttSmDlwxxcEzYt3KYO5PG2UXsfn9xghyNsEnI\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYGDmFc39qMZdzr9nEeOqijMqV3xNvErLn54qLNO3-pXgQvqGXBIi-QzS4AefRZWBd3G6Zqgd-8mMO7QvSVYjVA4MYeI9ygpjM3PDhmSAj8_4wu-Gq6-g5sTTrwI_ezubhdID6DD73L62D\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ao83L8l2o6ShAz6jqEhlXibhMeb71MffxcmkJedw7tjbEQzgIabCN9vspg4-ksfyOMgi1O5r6_cK1OVSmpilVOI-BbcNr2c02PVXGQ8cpdFpONHvKe3be0Fc-Zp4182_t1neAKY5-usspLZD64ATN8er79pia2D5Upd9zpykb70isrqbwaTuU6tXkItgplUvFu8\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqtFh3qy8g4-NLRVD5_-CDYuE7ua8b5qpnQ7jiFy3ghOF48CovciOYHKgdNciczD7LUiivsGub31nltT5vXQzMjld2oDFv5JPDm_XGi7tgwDE4gP9v1yq5k53ZfW5rPk1iarUt7y2H\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UpxWhyrBbgWgNSUDH-hRCG0acZrCRQtZC-Ui1j80S-oa8jkwRmuqYwZ-LEV0XV41T2oSAoAffG5nCsPqR-ghAgIspy7dDG9iTrBe6mc8iKMD7-xsQc7VvVD__mFtxwtYvkFb9zjetsfwCCek0xkGWQb4Sav2CcC9OjlxXi8dR2RqPL3Wi\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5nU6UsR9AYRl5AOCuIonIYqgdkJMAajrWTQcLDzCiG8RXkacSDIJBvKfUPHFx0KdNhMsX_2S_xzaQvw4jydtwEyMpSW8vN5AYRsm-6ULdiV1TIy9lV470kTDcrOWHte6lEYeQpkuVSPh1\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1I2cxe0HbQXMgjQiwjFOUjnk3Ib8NiQeL_q1peArjeUHdpMsbfHEvspAZLwVHpgoM9xoGL3cdzmbPbbnuu3soMuXLAyx0Cyg3Y5FeKXyR3LkQ3V5n3P96wZKsZBQS3HU63NmUVfsS5dg40L5JQ0t6hpcbrjX1D8Y2NZRUfZdQ0MvFnNTesRY\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321662","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1qVEfg35tgro2fi9MpVEcd4kCCsL5WAHxTcsS3VZlc-cgDXS7XNnbF4kwx27Oh85pQWgQYOzPY2YwNzWAIwkDi0zmIfAvVTNhFkGjKxOVcAI5j0i0ZLPRliCfwe03GzShnOkR9NWo-nZAplIV8RP3OvjRszRkpxru_vK3gMRj45qSBOQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Pauleski","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70.44,"area_util":70.44,"area_total":85.7,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":195000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Sacada,Sala de estar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7014198,"longitude":-53.8154887,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V9Mj36qLCtScruXSfa7N6Xr41Y8djDDTzxWG_31z4zeG1R3mwg1Xik1TZTeR5Vjmb_CEf_jauRHeGjyr_S606RaIMdCSDmIo0BXmhQxpoBF03DthS-EeudYNvrpMf7raezSnygt3UgPB9lG0uJdcWwFO9xK9vW-V3SqhflYiqWR\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6NBzuMZcl0Od5TiXcxggdqwXrvXcvAkuTOe0Ee3Jw4cW7uKc4T3KNU5C3X49qF-op7Taqg1dpsvrKJcrHzWjWei1eSafEkjg-q_xgp5GNGQgILFgszJlKCYHu15OqFuIrZ5aqwHcRDblW-WybmKDgrEQkHCr-ejsoGZ-HjokN1RbFgNlpvvw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321927","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6_HVzbSnT5f-th8tXUE2RFnRjxPgS5ZzjNj9Z1qw6ttf9YsskDozRn1TbxS2CV4x2vW9FTOPPBN8sncNHEVMhVYHZwZCHid4CmtHXqLCd3Zgibyvq0LEa_sootDmg68IPN_Yv785fbj8YdyWxI8ppvp0MpgLfMDm2PXjV_xzJl-PUcQD8\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Ed. Embaixador","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":54,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6883598,"longitude":-53.8177578,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322158","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhhz7VT6hMQwgaai4wjQeczAe18uQzTIX7IwLGIkQtpQoa0Eu5ir6J8z8mjX-UhsmhAe-w-MLZclSUZloalwS1FtEE5cqCVX_olekJfR-GRQ7iu3r_ap85pKsV6H6ViAfr9D8dFFlGenyhcP81Qzpqk2HeYAz0uKa1611INhRtj2QMVMWU\/edificio+espirito+santo+cafe+2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":32,"area_util":32,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Ar condicionado,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P0C4bVz0cmgSf-VZACnsHQyMl-u_hO-A8HsCzDQtur2QaH5lWg6HoJ26FAqcmxXtG4kqge8tG5SJMXPC8EKYZJCFxhk1yxUH26rdU7ROT6iwSQ8-_G9ME4uWBcum8TlCi-BHAD35ylDDqL5M5vtQp5qmjXxz7PXOJ_-NJx06R_jl3Ng06aT\/cafe+espirito+santo+1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36,"area_util":36,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322239","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSCCYhq2NR9MmHjwiwjD0nqwXrvXcvAkuT2S419zJYIawH07kr1nCREqfD_tFAc_gDqPnCVtmMDN8OtlwYsVwb5CKHCwwT3UdcOE6jIf119C9UREvN7PrfDrH9U_8XXmJHg64MJ0MMgBt0-vTFOA_zCy3tHqQ8wbJ9dNWeP0M-HKXYYx4VpA\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6977337,"longitude":-53.8093814,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6_Aos5FKn32aN7zXDtL8zNF-u_hO-A8EUaz7w27Bxk3WnOmU6HoT2QmkJ003kAIp0vW9FTLvPBN8sCRAS50fUDJ_iaL4Q-Vq2Rc-xhR9Xzzx5mkm7MG4qWHcuq9ThCimhHMP4U7T1IQHb-HlIo2w06e2C65nuEJFp6Mr_xxyMlwRNxzj3\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBIsxzqgI__L7cRaSc6mQHcwrQCtIIUs-t7Qk0tNxpM9Bob2rI-b9dqmGSl6y26Tlg2T7xbM8wUCnvUKlt5QnFoLnznN2zcvn5WbMRF-yrCZht13UQ5utZjwllRJFVZq_ykjwqTiaooQAFtBPoI0Ukmd06qs8gaTmW4PZx514PDeBemw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-144551.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322684","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhNsvlnBLH1OvZxqyjhdIwNnquJj_AaxFzWXG6mIfTuAMR8XlhUtFdhJkTxkBmZTiFKp5ntRiqe3LwkdthrBdALmZsUr75Ts4LfEtXlXdJqeLUfYA-Zfgg9-NmCDdcL3z-GkrbcH7Ng9Pp08bpYQQMUWqUlZy2YPBfKmZLXxBTzIPFekKY9Sw\/sala-comercial-lourdes-santa-maria-rs-112228.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":30,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322737","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42QoppBEV4_pqD6s1mfNkWqAneocsrXB1wJB1BEvuTJD3ES4vxDjc8l4iAgzWbGa2JwxXWsCwxK84kD3VMduLhAMzuuGQDY8-tAKvM1gM2sig4GA59xm_RYwB1jObGPktBQnxHEwqrTalCmhXEDKoAN7MkoX-WeqBawgf7AaXhD6lofvxw8ulhY1fJYB\/WhatsApp+Image+2022-12-21+at+12.13.44+%289%29.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":22.39,"area_util":22.39,"area_total":42.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}