{"codigo":"322305","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade!]\n\nApto de 1 dormit\u00f3rio, sala, cozinha e banheiros social.\n\nLocalizado na Av. Presidente Vargas, ao lado do Paiol Lanches.\n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\nN\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Voc\u00ea pode compor renda com at\u00e9 3 pessoas. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo (322305)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":34,"area_util":34,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-09-29 19:59:59","data_update":"2022-09-29 19:59:59","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":900,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":160,"periodicidade_iptu":"Mensal","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":50,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6927988,"longitude":-53.810948,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Solar Diamantina","condominio_fechado":true,"id_condominio":228602,"id_imovel":1365923,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97015512","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1880","andar":0,"endereco_complemento":"APTO 104","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Acessibilidade para PNE","imovel_comodidades":"Interfone,Banheiro social,Cozinha","updated_at":"2022-09-29 19:59:59","data_atualizacao":"2022-09-29 19:59:59","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5JgegSqj4q-OksDZ8RPbz3RDobutUt7xmpmlzjyg\/apto+presidente-2.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWvIxf7FbsUFkqU-rb5h-HoNuvh1l5KPJyA_ePtT73gTa99BdvCt6qD_tSGLDLM22Gimv6ZzCbROuF_2Ipg4Ebh0YDDzn3QqqfSDVOJZTuXaaq--0Kt7BPzfSqC4kJuZIxB9ZQpdx-U2rTRZvvHwfLZiBmNGuGeiTysfau\/apto+presidente-2.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6yRpyVrTYUDt2oS-cRMkuFRsMZv9UgTRoha8C_dQ\/apto+presidente.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvCFPwQFJ6ttlYcNayAXMO0laATZR7Lr2R2kh5lSTMWrqrn6ITUJKTtKxYsHZHN5FN3fXR3RPshubVDCBFP9G_w-_6tAV4qkgwOoQWpWp3g3keN2IWsSAXXH9nVUyJJNfae4jfz4Jq3VBsNXxIYNacJbiaPXDMeHsbS4De48\/apto+presidente.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5HjJ8g0cQVi5ysvRiftzh9TraVutUkaho2jo1ZoQ\/apto+presidente-3.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l2Izpx5fZdi82HdYFJqa1MT2j55tS2yBXQzOgebcExdH8Ax9FWyD4yvGiM7b9KVnYF3rCAf5RG9y-KTX68-keZCY1unTE4YE7um-ZGrCy5smvQZzAbnYgFBmYdZ-lwJQo7xbx64xrhSwEvh8YiJhdk3VFFGCMHyNITK2ABeoFPwza9\/apto+presidente-3.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5LBG8bGcZm95jSRCCcwQX1wjJmudUkPBqnEoFtzw\/apto+presidente-7.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8VtNLCz0_QaZcMWU91ts5-i7iSJ__iM-mq7cZ4pLfYd9G0SrI14hRFOdikH3TQ2_N0g83Fc-8m0lIXuPtQnIwWhbZ3i3sf9TxaqkoKJhLlYw-N_waLgqHGB2nAoNFf-jD1wPZ7i26UuqXuTsVYBQah1_bfXDPb7v7wzVATQ\/apto+presidente-7.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7P-5ydF0sQMuPaNGuhC8QDyoXludUisRpqrWlqpQ\/apto+presidente-6.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vL6lyIzpxPZMDYdhN7Bto6q01imkFHC4_IfKUfHYdtK1Je4AAmns4FIFsHmJbiOk4MDSvPWc2eu4NNIhgidznnmXCCexgv6qQduI2_MFvV1vOvb77k3uDWTMzK4gDX22RUbUsg6lHhg1RP2ZIF8yyXbIUZ9qXBAWKAHwmwp3cMy3vlP-5Xqo\/apto+presidente-6.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5E-hlg0cjndpkkRR1nzs7yvEHpsdXaixq9clS0cg\/apto+presidente-4.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz_RL19MTRep4_xpjjHDaoE02yRY__dSZXwAx-GSyA8yO2iLzXNyTX_lmn8nnKZHt0G-ixoP9NKVeN43BrRtnPuQrr75z8KfZMCypEwb2rZgx78peITyfiKN9DVtyLEYSfAPi8pVpOS0IdH6z5TyBsgRK2aReQjjagw3\/apto+presidente-4.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5A9h_s1rxjBmVRsJ6vx7ILRIlst9Un_Rq0HQp4EQ\/apto+presidente-5.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA8BFwYqs4UvJhY9LhRcoCehr8Cjde8EhZU0jKF_lZmgaj5Pf1awkE0mlcPzG00ZYN_Rvrdl0VxOf7oYHV0V9P87uUfy4Lw48voCAcbYvCBAwS6nCpDH7q9_lTQkDyfecD-TYiivVrV7ddtwsjEA70Iti2XWkYGiE2KPWnQ\/apto+presidente-5.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTVt9PwG0f4Fl0OyV42t42alU_nNdMKq71YG8epH82OZoxB1oUfSlOKe-BnQ1MJN8Xd9IF9Trs9mgHiedln3Ihx23szkfp1ZJApFYhLbaUCUvjEOrTPdHFTLwuDDu4RGeBxu25GhYsPFOxg_WP04VUQUf66VRLMiFf8dz4WkbiCz06UvBlYDORtdp\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg23OdYFl0OxFf1R77tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6EC6NDpoEkVWl8ni2XOpDfTR8UrALXWYfKgU9lS-9bPnX6iwijSBani4XLgkq8GvmSNkKor6yfi6tENcLAg92TTg-iyMzoxXsxacyExEnfSarUge9KDw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20JwRW7PjfLTfPPvDUSFy7vx_kJeuj3R09j5la_qHrK0vZUCJ42x3VFRuxir9oGxj8F-uSVvd0KB_x-Tz-RhtNmi9MXLER-Z0iJHhiYmQK8ZN3WbvwH3gJWTG5OSGSsy-_Mur7znRaUK_hfDAGSjy-0732zOMw\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFClzpOwozMb4z5RhmniGesxCzNJ89dAbXSgBtIUpeqKUaY4ADdjREmVWlcn9MXyhFO6aBEQytKlWMFBDHdZl5_sfkQJV7CWJI7XoTLgcqsYh8tbeRAfwX3g2DoG_zJQgGTTi-ZITGMf6G3p7jrBJEaAtjBCXg9JpG\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2982","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf8gHOU9Mucmsxt-f3pSM7afKNmgEx7h2R2HdIRo1365Xpk6kEnRrXs8ImksEyW2XGOOUXLPnOvUmCL6AkuKiCM48R_3nJ0hpSJtaqFSNyOBgxbIwIA4wQ_2xDAe6VpE8H7EzhenivLVKGNdY2ZqyBvulXTk\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial Vi\u00f1a del Mar","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6813782,"longitude":-53.8137359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfwDQptMfa4N-tchZSSBWWIrKNmgEx7h2R2HdXsKy3o5Rpkbal2RrXs8IblWZ2W1vL05As8ZnL9eie4AvhVM4Ck79R38n7Gu7XY7oat5PDU-G2F8Gjogv-cckxca1V5E8H7HJG7hILiOINNRY2wuyKixHdLE\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdIH4t7humjcXU91uRD4q3iTp__iM-mq7cZyuk9pkdB72AeIhp2HglQfNO0f9RN2o001aNHz-d6IAGVUXdk-wwEvy4Lw7av4C4kKZcLOMTnLpO12daDGi2kwktExMeK_SbipM7FMtr1YbdDrCGalhFzRWkdmiY-jZQ5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}