{"codigo":"322327","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento localizado no bairro P\u00e9 de Platano pr\u00f3ximo \u00e0 UFSM, residencial novo com material de acabamento da melhor qualidade, cont\u00e9m 3 dormit\u00f3rios sendo 1 deles su\u00edte, ampla sala, cozinha, \u00e0rea de servi\u00e7o, sacada integrada com linda vista para os morros e banheiro social.\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar uma visita a este im\u00f3vel Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 322327","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":137.75,"area_privativa":116.06,"area_util":116.06,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-10-04 14:57:33","data_update":"2023-02-03 12:13:08","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":589000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"3 dormit\u00f3rios camobi ufsm churrasqueira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6930717,"longitude":-53.7541889,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Sonho Real","condominio_fechado":true,"id_condominio":230620,"id_imovel":1371143,"id_corretor":25589,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"P\u00e9 de Pl\u00e1tano","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Danguy Pacheco","endereco_cep":"97110400","endereco_referencia":"","endereco_numero":"479","andar":6,"endereco_complemento":"Apt 603","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13623,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Amplo Apartamento com 3 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Espera para split,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Alarme,Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Banheiro social,Churrasqueira,Espa\u00e7o gourmet,Sacada,Elevador,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2023-02-03 12:13:08","data_atualizacao":"2023-02-03 12:13:08","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf77CudsGb8nhJyqsCJjMbcPObanttXfGhr5nMIpYQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo3yOV2b1bW8B0jKP1Knw_VIHNXckZngPZX5onN4uALwCIv-yjK_Kj2FkFHc7SOqgNIhm6BP5reZppwnwS4RNVmHWdket-1ibvC8907Q6XhZdKD_P8YmRgJeVIK6KBsNoNUD2nMF6rmu_9MwfsN0y3XdwVffCOIXvJVQVUMk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5IieplKcdg8hhpQJAZwsAOxDqmutXaphsQW3hBRQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILDSxG_pt1feUNXI9Lgxf56BJdlGjde8EBZUnjrEvjJPQ7-P8Fyapm22kAVfTIwTdbN3Durd9kZCqd1gW20EWG4w636lYW6s-huqeBuKiZ6ca1PGZFxsyc-578oiFe0NCQRTUmnLfjM6ERS0A5mJn-km4U5_7AOynvHhtTF38\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5E-GAY3QSbDBplwCGcNzWDtkkWtNUkWBpk7VhHCA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lW59nRwE4NWsLLTR_jQJIDl3CKTipbUdIQRwtnrEuGEjH7JtcksQ_CWtOlVfcsxbZlNzCPSkcgSEqzpdtIRs_ummjYSlp39gMic7GK2wZMyP2gSLdZGp7Owpb4WuuUeXHEEnQKvDHwq7_UbsxpNYm1jBPFnPzEPdLvol7Yz54\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7F-2IRGUviChXdQZMSvj79gYIVvNUhrRotSfBLxg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzdlPFGbf_1iKKPz_vDbjcv2lyw8fphcvucyYI-P9Wjl15Kb8hYIZajXVYz3Y-iy1NsjR6ND2r-bh6XqPtQnIwd7m4HJzLfDZvpCAqKifrdu1PGih8r5YF4L4nQ00EDZtaIX-C1B9dkRG_EfeD1M3UJNsqe7MMsHsac2UCME\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4xTZgcqjXsMeJuDWDgSMP5QoKvt9Ukvxr61IrlLg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBAPeCCgea0M6hUVLxhWhxNVdCzt3giW-A0sDYlRTsQ0-u3CMTQJK15E5A8Hg_P9FN3fXx2s9tNeVe973BvTxDH13kXDU7xLMtNNZC4guirnFFm7Zg_H1uhcJHriJy4cmiU2hhLHrpxcTUnxhhTkSpTGcS2C2edWeRw9E\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT44-x7iG0qXcWHfzpaoCAWFuYOQu9XdhBsP5oCexA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLu-twlx7fJufNKY9L-82dWuNc3CtardIQRwtnrIP1Jehai9FaetFk3UkAVfdOzEF9Nxx9NzVgQwp1BxPsra1bIh1HRXWghdteqqOZhEexXDUheTKYuoSAHXAF_HQ2JCMBDXD5jMPjL_1UHp23ECBgfHO22A2yBmgB0fuHXg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT64_5AcE8vpBWPbxSGQtbAChzOvutUk3Rqu_C41Cg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJc-rfdBE4U4VrRJlE-LW3bcglaAMH_hsviBfnvEmXaf9a6A81SZ89SpClWfTI1c88N3hcRPzRVMi15sK8Ws8ioxd4rGcWw6BcwYuqVK0q7dntXGiF1-ldHGK224x3UdYbDOTYiqPrWRjcPjXuJcE2cB_OSXSpQGiezWeEtg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5KAR3mpb0ZCN2pxOARO8zAyM7gt9UmvxqNjaLPlg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWooBPLEgO6pXIpfxD3IQDPTZ4pAlnJT_QWrNcLGAVKBXRA7Ybaqny1iAvmn8_rKhFl-62CxVuMhCaG_6xFrR1cHVrEyxYqsOp0lv5pzVNNg5PPvJgnyQ24EcNvzYKw2Zr6fxO-1NPxc0RFdKXIU2nlcZ8wxWrImj_LG2S6Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4yjGaR3c2dC5omTxlhRcXwwjKpstUkzhqX2lXWug\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTixG_jUe6oUM5D7_qvNvfZXhRyJH7iQ-mq7cZ4pPfYd9m0TDfzArU2A5_t9glt06N-hLPhRqXJh15x8rNa7boxJYo3cZ44hYE9qXaLcQcJQs-TJPqtOiIZ0VXEsvVE3QWyozeDJ_q9WSc0mGLSUoTMriejWpcWjpMHeBBQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6we2fl2L4qc5HZO-QWvrrIMcAQutUmChpo9ZndyA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuixG4irpcBkY9Sb_ajmy4J8z6OmfkEg5dG4B5nTIICrqpk94zPfjfjeMc3yF26ZJN76k0OmOFzfj1sU2NUXfuxl_QTV798vBICYdhKvU7mlledGOOsSAHXEFTUszVU9QaO4jf5fOG6RfTpFhHrJGjI0NyA2rtWjgV-xGpQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb75etnmWcplg-VmPCEfO0uLNYxktdXaDhrZlQ1oZg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqHy6ecn1dqoWVyG8FBimtaZD5f_DeMwvAS5EmWNbLzc4G0siN96eU_eDsLRQDSH6JGogde4epW3VqVcT7OTBU7K63aKLMZ8wo4MXFVYvqWBM6Np15okX8UTAdg3CwAQ0MR2jSdrHtStGySHTwyxGHq1yieffMO5HvxVuqgSk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU47gGcsX07ugBejshjrQ0h3Ms6ju9XaqBqs6jH2hA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOaslW0kWjFb3Z-OsxOEUdYJqPiHHVyq0mVeh2_5C\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU499GwcoUsYCtumxh5sSD0Nxcplu9Uj_Bo6l6aCCw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXNz_QhT32zYaeYWpdiIp7TF4DJVJvfg4vigcn5qbLwuQaz-60kDJnlVWlcn33PP5Ft_jXFfU_MBibFCD8OMlO_8fg4CHptFqfYEGS5DwTUheuHzItuLwSxjLxHMegezX_UxT7eiw_9k9b29IjoFgPnExNC2n7epU4afME\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb48gZbkWUmedNcoyZZit8b6wMmfs9XY6Rq_yR7Qbw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFwSZn6qXYwmIGXmbSZoIryi1ZAPVyA4fvlGR7d7h9GzLBcDMcRLOkxRaref9bN3B9C96b5JuFBh_vLa7goho4rPurhY-hF8arUAN-CN48tLVM1uldEm63k_enENGLDGb-S0CssvJQR_AWEWBj_4Ei9gWtY2iRe9-sTw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb77h5SVXM-V99VoQxejDEgFi8WrttXcVhuA-kPcEQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_SFNLKzVfBqcMZeLgHfTcmszeQ8PphcvucyYI-M9bMd6ZLf6heo_NFOdimGHJRF_N4DmnV-75BuKBx-pLaxfvtRm4FJtaa5fwa4sNxZUCs6krWK_IarITCAuc52CULLiUG3NAsziBkPzs6WaBlN_Tq_3nOnMJTnujlL_85Y\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7MfxEhq7fhhW5pSOmmCwiLyc9hsNXaxRsOm1SPqA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfNJgyg8kk_sfS_LQfzoFlTYDgbzFp9RIMK7vLMGmntY1IFtECBb6_sZQPWn5UzwLEy-Ngjp7JD232XGKWdvt54G2UHQMlnd-yhq0zQi97NfVb8y7-KfMTnzuKzDm-PJGKRmZET5Z0Qwda27U2lsr8LmQLzG7xWvR2h-2t0-nQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb63d2QlJ74cgh5hxyqZP0N_TE6ivdUhJhqe2V4ckQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6j3de3cHS0YqTifTM1L_meqfkaed27A40jcY4pLDLm9GlRII9hhivWm_d9YEv2kN0j86JEW7uanKQ7wjZRNykBQWvhF645uAZeXcWCB_F42h2iipDN7qJ4VTIk1JKOhWMRGhR6zSmDqSYAKaiVanMViwAmmqWjulAprcA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT47RenuUUkngpigwx7lB0WEyTpvudXf-hrgTuzcMQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9lyIzpxLfNJ-zs8Uj5stl8K3Y-HflcgDi27dJ6_Fp9J-4iY65j9Wqt_m0SpM14_RSClSWH3lBFYN4DwazUc0ltviv3igh2jt0knQ3Ye44eplIaSUeFfdQQuRqvCpKGazrI0DGS7dExQQawOfGbKXcUcQF4Y_RnW3O_gyAusdGhY0_eCiQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7KfxGRqsTmfm7Zw-2mP7nwgcoRsNUnMBp4Xg9unA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQzspUrhVVoenhUWsVcuRWqnBvDGHIj_QWrPcfDoPyh0s0FY7aulInHBNn_B0h1RGR3Fd1y1jPPS6bSWXPKq3yAvu2_aEwh5g75qRXbOvqLuIYl7XBnJ4vCUNP8e-KWssy9bGEpXR2Ab7giSLjCVKUSxUC20veVfer2qV\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5AAtyU3jSc-9hqM2FlMT2FikJuuNXbqhre_uGBvQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt0z3L09Mc04ApFZI-tJqIZbcsp5RJqK-PLMCKkKgFUlG6l7TKjvUOimr7X3Y-qy0NQjW5IvJ829h5lqXtQkkxmhZEAr3sQMSO4QO0u-gYG-rrmGPOVk_4DLu4RFQZdK2xGjSZs81a0sLLuCUQVKx70a01gWoJGiuPH_3cw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf45C5SUqEEXft2iOm2lRTsNSjwct9XbsBqG-hPa-w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJ8LkfwRWfp2UKyfxfGFhaD4ZcZxJnpn8Nnb7vleSjJfAyl7MbFNqBf_PWVwY80KRBN3IWQkvwIgGmTn3semkgv884UlwUIsyiougcjK2HByRqxaOGC_yE7EgFjRVtxIdcqvAPm1j9-3PBmIp0CYOJpYZWO2GeeXHYVZeC\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU60_mtoGgVufBKjtePovEj5hL0ZsNXbWRqMPTrnCg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqzUFNLLqA1gdS3f3_ujrjcvu75S9R2vTyA5fvx_6QbtjJ9E0VQ4ep2HlrxBCr-0xZN0zthSWL4Bnh7mYGRR0jc88-UvS4NwI6v6CYaGc9eZQimTJPqtOi4tU0HHQJayMBb_jYa_gHQUn4D60tv9_NqMNmvtHMPMLvinVJWXM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6_husoF7PkcxNhCGyszb6EuL-pv9XdQBs09djaAA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBLg5UiZJTRdbtMivjyhWWPprqAnrI79Jv2zZCF1LQGLUmrOeR_czwqLIsFvCp20O1tD-Vmm4VioR9REEt2w5RZ6Qyw_zJN0yUi3khVT1wTytqLoxbCLt7zuRiZTQ9YUuEjcsd2RhaLwt9i-41JUIAIAWGs9ueIb1\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6_SZcdIrMX9GLUwyGdMwX7hM2gt9UhFhpMEERvbA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXI2TZV3LxJsolgIDbnCXWMzSbL2fcd8tJv6z-lISgbfe62EkVRUsp2HlrxBCr4_J7Nwxundm74GOR9vHgqq3TsxY4o9ctNAvfvj8ejMWR0CQnmzI9S-bmue3ljVUyFZdfWSqzjEtPzXZDGKojhZV-lmXmL_bCMojsSu4TJLI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU73j2eTJs8uehJqt2MdsQ99TDOstdXb7Bqqm93_hQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWhzHwNZAhOgEoZ6a8gtEuhNohqRkvEC7zOPeYFYx7NIyr0Ub8NtD22nJ1WB_fo1RGP3F91xFjHPRCg-88jx6VDi28vqLqpFaqV4qRcsm6qD-MZd3WDnK250cF2iwCkG_xSwEju_YiW7h7oT92B18FsENhygqobmii-DqpFw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT63DpVkpQPjfNfZzmAZv7_CwY-gstXZOBs0dXt7Zw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAe1iIm3rKlCJB96S-JjqjliTnqDDVyskmc9lLBt0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT78-5PlHE4kNuUiSJtkzLQDR0egstXT9RtjPTGidg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQD31CCrXZLd1A4CPVbYxcl7gyTJRxLr2R2khYjSTMQwyPChpV0yK15E5gwH4DKhHt_FeiBoP9HadCY1snRGwdPZ3ESxUVsLPRgZ1LW6K6mlAubfxf3eNyxkJHlN7B5_-O67gLAkjFAceX_eqkA51OGLkRyrsSwc_zPw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc67_uOcGrMrOp-uCJ3kyEf7Pk2osdUmRhqjkTWYOA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo-SPVya5ucnc4PxpX-ItuYyJAxxHEi--A0sDYlTIMC7XNK8QjxxK1pE5Q8FZXYlFNxfXw4vxIhGEkgANDX9-BQ14hMThRNsQI_EQZ2mIiW2mYVnao_EVhjINLNtoxKEszzf8erRMPURipSVqrfTkUD-4ygqryWidFd-yaA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-28.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322503","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf2G5otMfa4N-tcgfTLyD9odqvCWFvHcNmf4PujFSlPAWkP3sNeNuX4HGrmmKCG1OkJHyZ-0wDAtbj3D1rXkSwE2bPiiOVM5MSRFGOcocTT-V7hg9_JEp6StnWbfmWpRO0Vag5iDRZ-PYQjV9_cQRXGjotw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-pe-de-platano-santa-maria-rs-27.jpg","endereco_bairro":"P\u00e9 de Pl\u00e1tano","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Danguy Pacheco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Sonho Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.06,"area_util":116.06,"area_total":137.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":585000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,Sala de jantar,Espa\u00e7o gourmet","condominio_comodidades":"Elevador,Espera para split,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6930717,"longitude":-53.7541889,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Irl8399I6-Vdw1yWIGXvTVZjwCOiJJWrq2ir_-45pHDL90kCDX0jPq-mCg7UGHRfQkNkj_BJAG066iKWnICYhNUsDaw09FgJtzP4SO8yvmDAyjrVCPDiPyJCDo35XgZgYsu2xaB4-y8baf0fyIE97mhlT8qxWqNGj0t3KLGA\/.jpg","endereco_bairro":"P\u00e9 de Pl\u00e1tano","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 Danguy Pacheco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Sonho Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.06,"area_util":116.06,"area_total":137.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":569000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,\u00c1rea de servi\u00e7o,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Sala de estar,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica,Estar social,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Espera para split,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6930717,"longitude":-53.7541889,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l6Jjp95fbdAENNnv5F7sin3C6xluovklCUg2FhKOspmW5d2MoohIKSuCzKn38zLzvU4LsvS75GPtZqARNm8LNqN_0YvCWHWHY8gO6tFgJAxPIIJmwLijIcBxgMuRZuGYyV7iGPqYWyyUxMlZdavt8eXKAwouANbgOTmT4RXYCMCpCSf6o5Hl9Gj1AaYA\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyBYOU9Mucmsxh9ATtCnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8OD4y5KNClbs0Dilkw_e3ntLZ9qpY2b8dhPA7rSvSZnlHfPlQBV6sdsII2WCXEwErT3t5L8peGIKxC4tbsfj2eo6UxQ7e-JKJBot81-NApHGhBmrG71VnQs\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.04,"area_util":83.04,"area_total":117.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":448760.28,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}