{"codigo":"322385","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento novo, semi mobiliado com 1 dormit\u00f3rio, sala;  cozinha banheiro e dormit\u00f3rio com m\u00f3veis  planejados , \u00e1rea de servi\u00e7o e vaga de garagem. Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no Bairro Medianeira pertinho da Fadisma.\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar uma visita a este im\u00f3vel Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp). C\u00f3digo do im\u00f3vel: \"321469\".","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":59.11,"area_privativa":34.31,"area_util":34.31,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-10-17 17:49:51","data_update":"2023-08-25 14:27:38","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":250000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":160,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":155,"meta_title":"Apartamento Novo Semi Mobiliado, 1 Dormit\u00f3rio e box Garagem.","meta_description":"Apartamento Novo Semi Mobiliado, De 1 Dormit\u00f3rio, Sala e Cozinha Conjugadas, Banheiro Social, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Oeste,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Tiradentes","condominio_fechado":true,"id_condominio":21953,"id_imovel":1393753,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97060210","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2367","andar":4,"endereco_complemento":"Apart.402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Novo Semi Mobiliado, De 1 Dormit\u00f3rio, Sala e Cozinha Conjugadas, Banheiro Social, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Acessibilidade para PNE,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-08-25 14:27:38","data_atualizacao":"2023-05-08 21:21:20","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5Nc5kiLcHg82EosCyrBwSDOMVst9XbFRrqsqP7hg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150430.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt133L2h6NWtFpDiPZJT8ILzo9nJYPvn2WJER49oyfXR95Kc4pG4hB1ek1RA7wPZQN1Q03-lGHjfj7gQ20UWfuz3ndnWkhZundKa3UrEgfhA1imiipNN7WEgFjWxm26esR9yiZPpT7yKKfzYMaTwOxbdGS2EDeeW46Kyd\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150430.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6699ESpzroeu9kyCGkvzd9s8PtstUg_hoj406t1A\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150509.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILAWIrLArf_4mAskWsA2VRrtoqsiUzvLfBa5E-wFAw9BKzG7xHnPIWvOVHWB9vh5xGV1dq5qcs-6ieOY1vkyGALAsBAPzhDSho71reK7iKgItnWUldw833KA3EHzupTXcGD1WjhHZjAYWs0EuwbHgP4LrqyQulYWsdZvxW_Q\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150509.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5D8mEtrQqaBJqlDiyQMAFwv49tvtUncRqPjSPHPw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150525.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBNgMwaEVXUz-MPzAf9S2yDWwQT5zgiW-AkNjIB754OFql5BSGtegHP33kQR_2jNZN-Tg8dB3ZG-V9vfijhxhIhnuc_C4P6IHDcCSPUFbhDQt_zJPrjOyIZ3lHzckRf-PW6FOhY_i6PrjkMciBRfr6SvprXWk_GiBOKIHkw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150525.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4wB-WUFMMpiGxUTyCftTr4PMVgsNUkyhp00lw1iA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150622.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZd__sHr9MfTd8lIrCFCwID_YdWtCqy8hMviveufatHEIYHc9yK-I4rWdFCd0kzFm_Gvh5qQRjCQ-UuQgeuFZdLBy9kuGffFgQhRJ9hyE8yzXz1hDz3RChQ_xPGBtVYMLIgEjXhwCT25Y_rBFx39wENgPDxFiTGB_PLxA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150622.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6_fx1posRrMO6gARCZCbF8TjOZutUlJxpKcCYGNA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150711.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjyi8Uk5V1a2fa6fkwRuc84oImpbqdhGeA0vDRVry8WC_wb-l96P2GLKBLfU7SOgiMIjoUslabc1OIYSKDOuQc6s-K2rGkBvaM4fE0TGWTmE6JS1Cf61IIJe4ayDeUabyVHwav_Amxue-eldfbssV2PuU3g2qqmjCO31BQw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150711.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc70i5KRELtriNVYz2yTRb0MRYJgstXbFRr1n6D8tw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-151205.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJQNlFwRXY36eeqmlZrtP1_sumu5cqlqBmR23x1NY7oHxEAvOTgq_Kl0OACPU7OurhMohm5NP23WKiKUnAy4QNzhAkSmrHiBi6nMHG-EBP2siFFWihgr6QFmDunyOzCYTkwi1EvL_57Jfe9oEu_NnsQX1rgTWol2hHpJcNIw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-151205.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4z-RtlobnnhtHYSu-WCzwHODRovdUkhBqNkDdgrQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-151817.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQS8Z5W3pd1L0hN5QP98wT7pvw0TEVyyhmTTkrlnu\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-151817.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4wBmzvXs-chJZZARPjtcoEu0FhsdXaohqiTUoyqA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-151910.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdAgAOOU-t7-wwxjAfblD0xzFIwSJR7Lr2R2kh5iiTMWjKpt66e3pzfTeMc_zGOOZFt3jXQ3QMMh6bVHCBLf9Wz_cTpuai9Ls4BbKTNaALAzSxWVFdg-33piLxnMugYxX_W6FOBWZvZ2CfHy0HjAVCtklxHXWvPGiaZR8WFg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-151910.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7BiWuZIQ3ijhVeCGCtCD-JxDFvu9Uk8Bq1Ur2H4w\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-151935.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNPLC9v6s29a4-pJmZQWtCZT81dM0nTWrNk3ErwFq-A0tCvhu8Z_lAnXhBDceSNMAgLgVlYlrBiZnuP1wnox2hbZ_j3aZiaPHH7MDZQzpsLb7ZZ2iLev03D5xFABx62hOA5uHGMfmJchFdk7FDUuw1lDMHcPWrv8ScSomo\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-151935.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT60A-csE0YqNhrVSB-kybUISI5nudXe9xtQconvqw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-152045.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdArhFwRWnPju7q4_XrCmGxNG9bTZ_giW-A0sDYkTAMCwiuCgplyaK15E5QwF4WftFNxUWwktwIh1EC51snTHwdDZ2kWzUV8LTRnJRF7WJiz22Zq_tghUPzgMK2gwCkBP1O67g_JI5CseYG5dXVcaiFqBmNHrdea_cSpRA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-152045.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7D9hsrLcZjc59kTywUwUJ7N7lptdXY9RrFp-1X_g\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-152302.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0Dt-FlpqoUbqaTUHLS5RgBoO-mfkEg5dG4BYl6ZxA4yu3CMbBzrTH_lyh_3v6REFxeMTMITv9CVeN7zGvRhnBsChPzp9LqXg0GzGHhJCK2iho8x2IRyJj6NFNtia_Z4QzQ8-k1upRP9wvEIvDXpQsRHyAqtd2i3pCeakA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-152302.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb70gZOQKzGYiNOiNefvuDj5sbrpstUg2BnPX6ubJg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-152327.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lW56HPII3IoZhLzz4vViJWtJTwRaneBcEhZU0jKN_lwudal9PD1YxiE0mlcP3GE_tFNx_WQ1R2YhubmkCNDP9G_xa3-7B2AqlfPCKfAIUvFNgshLLddXiZxrbUmwJM1f-cB-TYiiEEmtUnkR-BHXohmZRS8QWlQ2tBMjPfBg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-152327.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"29335","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYUvb9ly4wp5LfJJQDnx2LH1dYcYKWjkTc3L_AdcT4Vcs4yTWLVCuHNZ1Elm9mhW6uMZbD3s5G3YOn0_NqhFhQRSXMkHoVqPXst6ocznKDNl64aWYHEnge1OVb84OlVYsoeWuZmc4SmCfJYBuygYvzAlUuNLTKYSuJ4xwO8LCjWvUWgkII3apQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Tiradentes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":34,"area_util":34,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":235000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"8689791","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdALhFwRUwFN-l8DkfrssHcXsweSZYW_VSZXwAhfmSMS8iODgpl8ZzfT-M8_ymg-ZFNx2E1OgEFxiEVHCBFf92HfeTphaihHq4ZynRF6VJ6G3neBm3T2mMBQoLEFV7BYRc6fx-ywpbMydRUOB9Kh7J9TxcK2c1ecJTJUpp\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Tiradentes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":34,"area_util":34,"area_total":58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":235000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFel1wp1nhe2xA8nbtgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKUu9USHbqbXhlel_7PwzHJuegqAztiloKB7z4vCWHyCogpug5s6fYog4XMecp8WvlSMkCQtHuyyGtENcMDA8GTTi-ZIwb7dVbsI2DiB_uIPnCBIEiMZBs\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9h1XHZ5j2hj2TUEIXmSRMPbADqCWF8RMvivfsZR36xYKegcBJwBjqTtF9Wt4TGXRGx0mREbhF8NEqCIXDXEzQdIy6oeKpvSBas8Exa68CmgiFVKeUKXGZyQKSIDqZiKmuR27UBzHVqXSlHH_MiDrxNtCavtjJHgJ7cVj2PDg34aZjPSbnWVM\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}