{"codigo":"322375","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e sacada.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a mercados, escolas, farm\u00e1cias e ao Centro da Cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322375","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":55,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-10-15 12:29:08","data_update":"2022-12-27 12:20:12","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento Central De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Sacada.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6810983,"longitude":-53.8109233,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Skorpius","condominio_fechado":true,"id_condominio":232524,"id_imovel":1391446,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97010310","endereco_referencia":"","endereco_numero":"401","andar":4,"endereco_complemento":"402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Central De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Sacada.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Sacada","updated_at":"2022-12-27 12:20:12","data_atualizacao":"2022-12-27 12:20:12","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc41BJ0UUkHkOuqusSZrsMxzgz6Qt9UmGxqbVc78Zw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l2Izpx5fZdS-AKOdef0kKxY3Tjw5Es07hWbFdYPV30eLMg2N6uCG930sDsaq62H2KrbU04Ko2DNAiiAHIB060eLg3QC5QtogDWgEcGiNm7DAd-7C9yTbMnKl04gsUd0dO567__VdMgfHXKAk4o2a87926Deth7IUdEV_PAP5fvg7JVRaY\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5BiekVq7FvguUoSO0Xu0WBjL_lu9Uv-Bmjl72CQw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5y8MkakVs4gBtWBG4rfdXqC2Uj5vphcvucyYI-P9bTxl-u4MMM2F_VS5rYSGreljMIi49fwhq1ziOOhuVqiQVuE7oxKf_xSGcLs8kLO7fqibKs5CLdmruC3Dm9VMzb3ae3bKAsxyfMBjS3bSDshsHq7EJe7MCHLs60fv4B8\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4xiG8hq7SQBNfYvp9uArnzhjeuttUl4RqLtJKjLQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILum9GPpffN63-Ut6E-a1ZTmbM65k_ZQy9_H4g5lRAw288O3iPzXtzfTeMc_3GE3hBN7ai7i-PFgen3nzse2lw_w636uCihKpf_GGQPRUocBcmhmiiYHgLEmx3nAJWVUZkxExMd1DG2j5Yt_Mtz56eEsho2wWqbGiFIYfKDQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5GBpSU2ryeg-4iu-KbwLUNPTDqutUiqxow5UKs5g\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0LtiE1VVFVc_2nBF1yyfRVdlBnvHy7zOPeYNIz7yC8yOWgIzAOAGGWlAgF4OeZFtxgE01aBlg-Z3jzseWkQW07RppaihKCZh0KS2PWrhekFFm4ZX-FQPQ00hJRvWBr_WwT4--ATv69TQJYkLOi_1ADBvxWn1msIJDXWBg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC770-x6YrbaaAeuszhOXA8x8PE37syhQzVxH8RjQ\/foto+ap+floriano.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh_8ckQk18y6njcXUdDnjcvsl-CtcBcEhZU0jKHtA4ynKpF6M_fOheG0lQwFIueZBd0XHR1SyolSaf86xNP92JA0ChCFYqi5kF2jTB6-6OCKMZd_XAnI2wIGF2o9rRXR3SfCX-mZDJXZIhNoc7x2tIF9II2JXeruJ5fDt\/foto+ap+floriano.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6xAZEsU89hjBYoueHsTLUCvL1jv9UlGRpmELV03Q\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuu1wpx7fV0aaWY9L9hdZfQVo8Ek_ZQy1_H8QhWGbBA8yvHB9babrfDeM8333WEtNN2602OlCVpoEHObzGvRhfPcUpgDcl_qPusrZK7DKC_0EBuVc4-13Pj6NlMdja9Y4W6HOBrSlYcI8R4wD820lFD9uO2MQeVHWTOUQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6wQeea0riUCpWqt-nqMUXEMoTgutUn8BqXePgppA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuW5FG5JQ92uypmcuPOGt89tqm4DHVyHtmSLs7t5f\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5E8BghF7sTM9vRw-ypuc_wjjvnudXZYhrywI80Iw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdvJFOwZ27Hd0l0AZo762Tz7jeY9-cd2vA40jcY4onRsV5G0zAYCg6amA5_t9YoiW3N-hGxPyrTBiN5QYH00U-v88gUvC-P6pjsC3UDgZPJBQcj2iiaLgqEmy33_Fh0Za8CVwPd1B1-V7q5xQEkh4sQQthzQmu_GhKsmvfdQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5NS5ks0kArAJNiyOrgBb-DjrWlstXTjBt3esg4-w\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrczstUnxtam0JbI9L-hcoCey7yShcrdIQRwtnIMq_R25ae_Jaet2wO2MlgsFgW8hDN5MOOFsSKpWUFHABFIduHPPjQP_5tru4h0KABJIojiOoZq11WbdvXcWor6pDM-YBiyE7sWtjmA1Tfja--fP3dgOUR1PsX-gQOgQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTVt9PwG0f4Fl0OyV42t42alU_nNdMKq71YG8epH82OZoxB1oUfSlOKe-BnQ1MJN8Xd9IF9Trs9mgHiedln3Ihx23szkfp1ZJApFYhLbaUCUvjEOrTPdHFTLwuDDu4RGeBxu25GhYsPFOxg_WP04VUQUf66VRLMiFf8dz4WkbiCz06UvBlYDORtdp\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1056","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9L_x_foFl0OyV47sX9SlU_nNdMKqpxzA-i--LSPVviTaA_hTtKZM2VNF9Wo4SPGFGEZBHdG3kYOxMY27JNxWAVfcWWqRjKragBk9lByXEFi5w71Cks1V2R-SZO5ixrXRM6_TxRH4fo6wCzae4uNvFTkKtc8F2hIZJOT_Adao5Nl_DCSoy-A\/PIN-1056-23.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Edif\u00edcio Jandaia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":76.46,"area_util":76.46,"area_total":91.14,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6841771,"longitude":-53.8006891,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1917","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXB13JLk9MuckM_6BI7Ndd_vMDgjV7KSOHSoAQOwAwWVt0nmA6pa4BkTOm5YeKax0gt0p3xxSqkBhUZc4-L677snpoz3cB4I8n9buFceCChMJ0HGZD1oPXNW53FMU9BzHQQ_RAhZ_2gtz73Br_Rh7mIAplBCZF3v0U\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-LOCA%C3%87%C3%83O-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ0C7O09Mucmsxt_krjFWWOxovCeFvDnq44iY61o8QtR5udMKPeO0OFek1TReK10gtpplvQN9ATKptnWyTNxG-29fJ7Gn8RuPYgCBVjAFO62k5oM3-GIKxC5tkM8PArbPR9zCZCgF63UhHb0DMxHkfgbLBAJyNLXI\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2330","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQypZOU9s0H6xo2v5RzncoAth7FnPYXzJSoAQOwC9Bpt8nl06mai03aGlX2ENyINBH-kevOMc9_GRT9Zkla-S1LfG6CwCwh5CR5OIVhCFLCY2CujipKiZo62Vrhiv0L5NScDA5CnwGS1wcVAdClG2a_er3H2a2Jw\/PIN-0372+%7E+0375-1.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20JwRW7PjfLTfPPvDUSFy7vx_kJeuj3R09j5la_qHrK0vZUCJ42x3VFRuxir9oGxj8F-uSVvd0KB_x-Tz-RhtNmi9MXLER-Z0iJHhiYmQK8ZN3WbvwH3gJWTG5OSGSsy-_Mur7znRaUK_hfDAGSjy-0732zOMw\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFClzpOwozMb4z5RhmniGesxCzNJ89dAbXSgBtIUpeqKUaY4ADdjREmVWlcn9MXyhFO6aBEQytKlWMFBDHdZl5_sfkQJV7CWJI7XoTLgcqsYh8tbeRAfwX3g2DoG_zJQgGTTi-ZITGMf6G3p7jrBJEaAtjBCXg9JpG\/apartamento_-_edificio_-_eduardo_-_de_-_moraes_-_2_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}