{"codigo":"32241","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento impec\u00e1vel.\n\nCom \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar, contemplados pelo sol da manh\u00e3 n\u00f3s 2 dormit\u00f3rios e na sala. Fica a mob\u00edlia da cozinha que \u00e9 nova\n\nPr\u00f3ximo a supermercado, padaria e 5 minutos do Centro de Santa Maria.\n\nAgende sua visita! Fale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: ''32241\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":84.34,"area_privativa":68.34,"area_util":68.34,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-28 12:08:37","data_update":"2023-04-12 19:48:17","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":250000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":240,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Sacada, Menino Jesus","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6846528,"longitude":-53.7989492,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Santa F\u00e9","condominio_fechado":true,"id_condominio":158912,"id_imovel":995281,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_logradouro":"Rua Major Duarte","endereco_cep":"97050460","endereco_referencia":"","endereco_numero":"477","andar":null,"endereco_complemento":"304","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53002,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Sacada, Menino Jesus","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-04-12 19:48:17","data_atualizacao":"2023-04-12 19:48:17","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf61D2HiVUkS-BBiwyhsugiEOYZltNXfRhtMrapDVQ\/kitnet-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILumxG_ngs6lUZaY9Lasud-8FxFKtardJQRwPntWA7a8c4Fz3AYPErREDv3Ba3uRU_N3hgSj2ChONx-8UWN0X9d_30czz570vAiicG-AQGKJg8tLFMxsyc2677vbjPABdpVTUmpO9F4SPaEvCQBRYo-N6kcvXAOMnvSgcSxys\/kitnet-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6z9hqS2rFjcN4mySdgv8J8MspssdXezhsMrQGubA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwV_rLvCT1CvyOnCdL82WHVCtardIQRwtnrIP1Jegah5ETFrxk3WkAVfFOzPpbN8LrsyV0ZzPh7gU310V_2w-76rQXLpk_rAmSNfYargmEFmpbo-33fiINLMukY01QaO4jeG4nbm7qt9crYbFEMmYd_xWzQGh8ctGtoA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7HiZSS3MMlCGVjt-ZvxbOHsoETsNXZhRrCqy5bJA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILukQrLLxf50kNKWjBn7f5cVLWrejee8EBZUnjrMvjRvBa0AmtxqsH3WkAVfdOQaRQN2TC4S-DV5iEXBCJFf9WfQ656rBUAoIYi8GzzRU2bhMQcN54_e95pVXyjODRZYVkxExMa8ye6qVyNheWriVgB1wkyA2uB2i6H6r1Qg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5IdGEaEskYNtnVBBThTLQJQ0Ktv9UlNxrNMmlhUw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILvMtwGaxs5t7MtVT5Wd_Vjfdt7Yk_ZQy1_H8Qx3EbVJzs8dQb3OsPz-12WAdsh1dGR_fbP6kHSQy7beIfPyKXBzW7nqKJhNg7omvjpY1oOCKMZt3mITzxIYeC_Mf-SfZG19bIiM70iwelWVGQUL3eeItiNWMueTh2hRde\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU68itAYoUYoCGfRTOwWRjiDicuhstUlixqwxbxJyw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvANPwRX3vKyU6_7Af9S2xAO0RKoebcG5PLM-wOYtFLHe4mj5suokbztUm-w2lxNGR2EcLyyrmCVJYeYPPyKWx0U0nrKJOqIRinjDEV6BQitypX-u0Z2vWMVON8Z6IVTsY0IvX1w1sWf4cN9_rsnyzs1pO2OieQ8SNH32\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7395MkIjGW8dpRC5VntTqNjkKuttUnWRq6eBrxmw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeU0eIc2os-pPARpwgqdvTP80-KfBVyFSmVmHIar5\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5Ec9do38yRNxGqP-UfukrDSLbtudXaxBqrJCNGwA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc9v9dO0c415Z7X8GXib_oYSrRCFTWrq2i5_-xR6CaT8K2A81RVspxAGlFwV72EZYN30lW3cBD9fe7gYHV0V-nMzgUTC-_01jivdnALduCCR8hLLcdXuZxrfU5TVpUZa9C-TYigsD5iSdGtET95zmx41hyPDAO1fv08ghni0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5KBhGbV8mXNh4izymcwQbANjZosdXZoBsC_ufYBg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILDnJJnvD1-T4bqWlJak2poJ7doSBL7iI-mq7c55ovRsV657cuPe47ahMxz9dYohW3N-hHvPxvQzKKRxMrPa5fv9VYJKe_v6GgsCFgpLNzCCQMdjyAYHoLkmO3bwGcYZXYRjUmnI8CH_t7a5XrbdA8Mh4toTWuOmh6DSjn3g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6wiZUSU0MkAx9avyRlTrn8yEkbutUmjBpL0REZYg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvLtl64zpxLZJJdyqYUoApHl9nyXJGSppLTkVqRfIvFq9Jt-z-hzZyWuV6IBcpDb5RzvmnzddIcDm1NygyqKa9w24cbkqT7QF4tECmMul-CGpaFPdezl2Lq2Bkbo9XHY7O-tFxezSawJCFZ2YmnH-B4-jmADgsRTdi2o01yQWrP2jFw38rZw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7DTxEs0guY_9wgB5evN730hkkYvdXTlxslDlMQNg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6jfdDEvI06BTPzoFDSPWVYH5_AvpmcNnb7vlWRL49-p-A_P1VBlG0mlcP2kHbhFN9fXg5SxIgGZlUCNLT9WD_uQrpWSgCpeDWuQCogOgzQt_TJPTBaKnEn93eqtQyIXT0yhxG4TzNdJbOcuzqih6MmuC3n9eZAltVvd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6z8xdpEb2XdeUguy0RsAIFSDnpu9Xa1Bq4heoymw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vL6lyIzpxvVe4j83dIB5sgUc5yT7vhTuwB7dVm0aet61Je4AAmvd5jDRXau8cNKwWsjWpDT2YNg03N6hEBxQ-7QpxB5m46gHI5RFW03m36KrjkOmqwQ-Mzjpyr0G_IdkfYJZsg6nHgQ1RR2bOtLBv_vSsl3U3ogOwULkAmPbCO0fv5gujDfU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5D_REdFw5iiuNgB5UWxLyIsYvhudUmYRqW9h3amg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBy4ckfFdUy8h_AuIiE7wAWqtI-bftwzAa5EimBAvWOvIksjM52H6WbKBLfU7SO4gOIhnc017ac32RUzAS4QtBkAkKurHKKmp0yTq9LMeReSJIMpCf61I4B7Dp-MXRIKwBmjSZo_uLCgZ1JnaGiG-LC4amjWr7GjmymXU_g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325581","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXI-S5_5L-Bk2RhmpdyAorYruJKxxDEi8-i4_vlWQ56-e7-IkVSSeixHlrxBi3uRV_N_hgCz0gg25t9vHihh3ns3vnAuUrtI-nlLiPqKCdXMN1gLLe7Wc6KWp2nAIWC6OhWCozfIp-EA84HpHwpimCAT4rXXSq0GiI9Hr2nw\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimbe","condominio_nome":"Residencial Santa F\u00e9","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":57.86,"area_util":57,"area_total":86.19,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6885525,"longitude":-53.8020267,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFel1wp1nhe2xA8nbtgSEe6BCzNJ89dAbXSgBtISI7qAvKUu9USHbqbXhlel_7PwzHJuegqAztiloKB7z4vCWHyCogpug5s6fYog4XMecp8WvlSMkCQtHuyyGtENcMDA8GTTi-ZIwb7dVbsI2DiB_uIPnCBIEiMZBs\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9h1XHZ5j2hj2TUEIXmSRMPbADqCWF8RMvivfsZR36xYKegcBJwBjqTtF9Wt4TGXRGx0mREbhF8NEqCIXDXEzQdIy6oeKpvSBas8Exa68CmgiFVKeUKXGZyQKSIDqZiKmuR27UBzHVqXSlHH_MiDrxNtCavtjJHgJ7cVj2PDg34aZjPSbnWVM\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}