{"codigo":"322482","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial central!!!\n\nSala comercial com mais de 175 m\u00b2 de \u00e1rea privativa, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o ficando pr\u00f3ximo ao cal\u00e7ad\u00e3o, elevador, lavabo e excelente posi\u00e7\u00e3o solar.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322482","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":208.24,"area_privativa":175.78,"area_util":175.78,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-10-27 20:36:31","data_update":"2023-02-06 18:42:45","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":650000,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2250,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Elevador, Centro","meta_description":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Elevador, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6913712,"longitude":-53.836234,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Jo\u00e3o Paulo II","condominio_fechado":true,"id_condominio":236817,"id_imovel":1413491,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Passo D'Areia","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97020620","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1811","andar":6,"endereco_complemento":"601","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13621,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Elevador, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-02-06 18:42:45","data_atualizacao":"2023-02-06 18:42:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6492VuqswVemrXQ5wTPckJMjMSt9Uhnhnor6xRRw\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqwUFN1Lk454mqPpeLVe6_A-F50MkfqEgpdGxhIJ7lJuhai5MLFKxk02kAVfVA7DBaNxB1Fz2ChDttxneBjhxn8_3oc1wVIskigrSTRIQMYBcj_QoxyZZu2EkF_DWlYw2AWqFOhRD0_2Z1TEmxC1cy-50c2g2mAWtghDMC6g\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7BhdEtUceXDpXexebsvbLDQMadudXaABqnYWcDzQ\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZ58nWojhOLI3IuYEzJfxD2mNVhF6RzitbUdIQRwtnjE_jwuMan7PT0zqBf-0UQfFOwf9JN3QG21aJjwOZSz70Omkg2xezy7B3cp-XZAOSu7U4YNPiNb8pzxf2T9_ln0kzVBX_Qq8CfEpJ-UkIfMMIq1ZO6JQJ1g2vmmiZdS8x8g\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4wfhfjELvkDOJRyJ4cQLv_Ps-sv9UlWxpIi1OaTQ\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5Zbdcgu2wTVIu0KKzmrVnNG2yIMRWqpc2_RSZXwAheFWKS5TN6_ph6TrfjeME3yFmwpNN67A4e1vZSOh9sUWNUVfu3-86mSC8mqJ5qvRdUt2MDKBTsrgnCQwIocON-J4iFHgY0IvI8OWivaNxjB2NkUmCoNgNWNSeUdYpO2V\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT79C2WT3TkSiNCkS2mXt7T7OEhmu9UnExorV0IsMA\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-Irddv_dD0e-_XeQBl3wslL337yQThD7iQ-mO7cK2NOPbl9IKY--I5HavWm_d9gkt2qN9gLrFa2TChVpcM2W8sqo8Sm_nJzK6BQByuMEgN6xFIYeNyApDN7qJ0VTAsTy_-jB-TYgmGWY1bF3GggTwNiyc2hxQmknmslqUScGg\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT79S-yQ2TAag5OsxBYVugeJhk-budUlVBpp9THB4A\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RZ8vL9l2IzpxvZID-Qg5OD5vth8M7KTu7Sc9LaB0RTBD_iMsO4gwmnMl1KxW-mwMt8jUn0Gs7X3YOtWqNkgG2LbJ82_3pliftQno4dYnMDNz7ZBQA-vWUi0hjfmGjN0yk8DTKWq2u3VZEZadh-ThinG1wft1dNRvq9au4MoW0QWqx2jjk_Yrrw\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7FR9EoJQXkMxnVu2hgBM98S0DhsdXTrBtnMe6OSg\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8VlNLD9s5h5pOVlhUu5o5-u3qSpZxPRyA4fvlIQ45-cTh9HL00xhE3VCWfVA7DJIN8qn5q1oVzvhQP30OWlRGw14hEThTLqHYgAQB2xPwiXBYEfa4_EV_jINrMtoyLEszzf8-vm3T0Iqs-2ST1_xYA9oyguwLmnZegP8bQ\/sala-comercial-passo-d%27areia-santa-maria-rs-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"321572","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ_AEsUmY558pYgETfoupY-esENETed27A88jctTCj6YF5ecRKA2i8QiL3399wpQUaN3gmre34dHOhQJxse2k5P-woa_R8ioujdoi4Gi0pWfwFFGZH3sD_-5b8hGAsc5N404BIhYrbZ610WmvaM_xUGi0eK2X5eeZy15fZ\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86.55,"area_util":86.55,"area_total":117.48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":480000,"valor_locacao":2900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6897773,"longitude":-53.8111255,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322475","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAjhOwTUrnK1sOIpayKkOntyuwyZZW_USZX6YtDcPqB0sUFUbaulKmllg_sCEPohHZ3uS_iU0T_S6YSWZPEq3SAr-2v6E0hZgzxAxDXVOaqWhxbeGWsSAvEj9XWk7eY9fae4jeKc_T2Fdn8-nKPOviGSJ2f3EPeDvj7ThTQ4\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":45,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":500000,"valor_locacao":3300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322698","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOc4mIZdorjWL4BwuWVytiEeTwIPBVy2xmQWbqttD\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":535000,"valor_locacao":2500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322701","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg3wOfQkVb4c-xHZcrAv7pa6Z3C5U__dSZXwAx9lWyMywE3c16Nk4fEkC1rCAv5RGdy_6TLYTv1QZCo0OnTH2VM7wm72L4-IuvFvtOF0kcqh23UOqM42vWsWISaA_m49o7MhC1suqnM8g9-usLpDLSCekRsvt_BrWWgQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":515000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323762","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILmlYlrDU454vJSafUHF5L__M2W4rdM6vTGrNsXGP1ucyH81HB-cz7aGuHFQ0eOiIEQYiJXEZ6rpVZ6ScRU7dX5K43xuueE7YTdfp80aKIHzrYeWOlTAfjsXBfaqAHuT_DRvoa5NdaWfUiX_0HisenD-h6j1z8PznvjyvqMic\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":null,"dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":100,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":689000,"valor_locacao":4000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6843128,"longitude":-53.8084483,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}