{"codigo":"322403","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade para investimento ou moradia! Excelente apartamento localizado no centro, a poucas quadras do Cal\u00e7ad\u00e3o.\n\nUsufrui de dois dormit\u00f3rios, sendo uma su\u00edte, banheiro social, duas sacadas sendo uma nos fundos com churrasqueira, todo gradeado..   duas quadras do Parque Itaimb\u00e9, para aquele chimarr\u00e3o gostoso \u00e0 tardinha! Aproveite!!!\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322403","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":88.38,"area_privativa":71.64,"area_util":71.64,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-10-18 13:07:53","data_update":"2023-10-04 16:00:55","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":295000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, Sacada com Churrasqueira, Banheiro Social e Box Garagem","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6831669,"longitude":-53.8045627,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Mantegna Di  Vicenza","condominio_fechado":true,"id_condominio":150119,"id_imovel":1395972,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","endereco_cep":"97010180","endereco_referencia":"","endereco_numero":"69","andar":3,"endereco_complemento":"304","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, Sacada com Churrasqueira, Banheiro Social e Box Garagem","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","updated_at":"2023-10-04 16:00:55","data_atualizacao":"2023-10-04 16:00:55","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3s8ONcMxX3WXQMy5qly0Ci\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdewHQdIFl0OxFf1TFW9MucqXKdmgExzA-i-9NlxTVlPAXEL3k0GnyXgN-zVv02G2KOuPUw8hnPzfiu4DviVPWlHXvKOefpK9oUJtaqFSByOBg7mh9fPsPF7m1LMTmypfJ4Y7e37OEGc2rMTV-5sR__RxCWQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3s8Bmqwe35WXYYzNk43D7H\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXgyyRwxW7Pjf_qvw5XlOQDurcui6W8TMNuwzZ6EYnmTbAFZ0qAIzH8qR-4-IieWyGWXtXSX4FYZuL67-xnlLeNnnsEbPug8BM6bA-LfgFToA2JXLfzR-KDJnI2eECbF0KGDCJROFiYCWEJRVw8sU-FD1VOg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3sCOtUx-P_WXTcy6JgRLZ-\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ-ONV2bxZH7Zbea_ewcroezcui6W8TMNuwxV_aCvidaB_lf_OJxgXbnYMHgm0W2UOWOEvMi_JFNrAL-xU_f_HfQCrHVEssIDyz0tXtRqXZ6u68aKkl_0Tt3ICax5HZIoHjDBNVHVA0jxv1V_NsWHm7PIOg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3sCOlWyO_5WXThy6STsgHg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9j8TIV2bxZH7Zbea9FkOQDmMHMaq71TEvm042g6CviTaD9uz_GJxgXyV-Fw56w232DAruE6AHA1uwv_D1r2RZWXqxR3DT5Cw4bBzmO0XLjjOhZIM5EQB7iGMCixdmMIYwgsbm_A1tja2_Stpa1AmyW2v1WKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3sCBGqNRz9WXe5y6dA28P6\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ2IFfYFl0OyV47stficroezcui6W8TMNuwxVibY6s1qKOwFVkwamWOFeFw5Kw22WDBTuA6APA5uJaoaNx3liBfQCrDWNwNhOfUU_ExhSSH7hB7Sztc_Mb-jrVjcD75XEYc65I79-ADXID9RY1XGyXkhrZ8c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3sCOVZMBv9WXSRy_1IpWKT\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXoywHfYFl0OyV47spXkOQDurcui6W8TMNuwxV6Uo7iDbA8hd_GXSnjytLFqlTRmxGTEuiBKhelO6t91AnvSrDMxm3EYWXwq4vUrRvCuT3bkIxg-8pt165gXIaylemKII64cYw_eX3qEBhxdda1JmztNZCT_o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3sCBpaNx_8WXQiy4x7x5NB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdvJfVCCyekxP2OsK25denDPIDoDXrI79ItwxVaUo7iDbC-pR_eRzgNlwS2Cqi720mWbD-FjopjAu8vvz1a3lilfcKqCqJg8DIykO_E-YlXoA2JX7f_B-KDNmOGbxJGxP24cy8-oVyipZWnNxe1cSzg8QoVjE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3s-BlWN-_xWXcty3b5ZjCf\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg526otMfa4N-tcjZftenDPIDoDXrI79ItwxV3V7PiNbB_lR_cyVgXbnISi0iuW1WWdD-nDkpjAtcvfj1K3li_gmD-shDsKIDHW0PF4BVWH4BPmVfV4DyTuqwGaxJG5MoHjDBRQJySkFZnN1G2t2yLSohHkQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3sBONZyB37WXSuy4sn8SvG\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ-L9VmbxZH7ZbeYfFFOQDurcui6y1TEvm066mBRVlAAWENzkTe2DX5UT7Eve0G2EOu-U1O6lNFOTHAWNRvd_4ApI9_OIw9DISlEGMcUcRX-t5mh9vANxv39k-mqyJpYy5s6_o9bVY3P1HfdW1FizigBog-c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3sBOdUwef5WXTby6hbjFBQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ-OFV2bxZH7ZbeZ5W1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiNbB_ld_c8VgXbnYOi0ipW1WWdD-nDkVY5t5a4KNBff_HfQKrGpIssIbG23PF5xVSH7hB7SztZ9QP39k-WKyF5YyXrGD-PxuYG3VctNe1C-yZ09G6yY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3sBOleNx_xWXV3y8TdS7fI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBN05UmbxZH6xo5HhBtMucuBcsi8y8xMvijcXq8M_Hirh-qOmHGsLd4gb7Gve8G2EGOuU0vIlNZPqHP0xMzOt4xtI91Nt3tjK-sG_A-YXXgDHXXZb3VN3TtiyCY1rHw6E6c40RwItdcIeB9dY1LOzu1zCSM8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3sBOJUxxn9WXTXy5eHp9i9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZbdPMJc_nCuXuZ1_5HZBDMmWfIFuCXrJb9Jv2w-uFaRmPAnlL1qVZOE-pViV6HCb23OiCQqu08VYBt6a4KNBfFH7hvOhvuOsshO-0H-M-gV0HiVZjhGpp9QP_N8v-K6d7HZY845g1D1a2xVZt9W1FOzjogc594\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3s9OeqOxH1WXfZy6-UQq3i\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ2OFV2bxZH7ZbeZ5W1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiNbB_ld_c8VgXbnYOi0ipW1WWdD-nDkVY5t5a4KNBff_HfQKrCqNrC6CeEU-M_glToDGXbSztV9RP39k-WKyF5YyXrGD6Px-YP9Qf9pa1VGyZnzLTMI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dcx_uKz3s9BlYNx_7WXcSy6UtDy3H\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvN85UmbxZH6xoyHv7i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnmOU-6PGfyW2yg36QlsIyW23ofmvaNzqL9ei277g1-JCa069R_-HOJ7aABNGOcoHzrzVlL2zcIZwTp6-t6BLGw6E6c40m3PCaRRu59VZ1RSyXGuGfCc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32069","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MD_w8YUXj3-Z4AzD7vDU2wTkUyZTBvphcvucyYI4DyuE11HiNXqTvq_nii5Tw46q7NMIgOcsWaknAlJmUPN58GQQDWhl_d-qipkyTqlDO7bgg5Jp27wkUeUZzD55VAS7V4dHWiRjdt9HbwdpBMfvuu73T0O8fMNazsNTWpDPM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mantegna Di  Vicenza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":71.64,"area_util":71.64,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6831669,"longitude":-53.8045627,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILuuNwF3-5-RpcCPwOnHNZKp13FAmekEgpdGxhIDqTKSjKrt6-OXrrfjeMs3zFWApNt3rPR2sMspuEVDCJFf9W_Q-_6lBU4kkjujeO-eQFfRMoYJ7Z_eF5pVnyjODTZYVkxExMa4h89OEockdeDiTWsy6d6fTDO1jvzSvtXeI\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mantegna Di  Vicenza","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":170,"area_util":170,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Lavabo,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6831669,"longitude":-53.8045627,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}