{"codigo":"32240","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"apartamento Ed.Algusto Martins 2 dormitorios sendo um suite , sacada, churrasqueira e garagem.... 3\u00ba andar com 68 m\u00b2 privativos semi mobiliado (COZINHA MOBILIADA, BANHEIROS MAIS 2 AR COLOCADOS). Sem mob\u00edlia 360.000 pronto com escritura na m\u00e3o. MOTIVO QUE ESTA INVIZIVEL NO SITE N\u00c3O PODEMOS POSTAR EM REDES POR ENQUANTO. MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES LIGUE 55 9960250 ILDO ATLANTA .","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2019","entrega_mes":"05","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":89,"area_privativa":68,"area_util":68,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2021-12-27 19:16:20","data_update":"2022-01-26 14:47:14","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":380000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7050498,"longitude":-53.8159793,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Porto","condominio_fechado":true,"id_condominio":21822,"id_imovel":994958,"id_corretor":22137,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Carlos Uhr","endereco_cep":"97015040","endereco_referencia":"sa\u00edda do Beltrami","endereco_numero":"875","andar":null,"endereco_complemento":"apartamento","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de dois dormit\u00f3rios em Santa Maria","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Elevador,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Churrasqueira,M\u00f3veis planejados,Interfone,Sacada","updated_at":"2022-01-26 14:47:14","data_atualizacao":"2022-01-26 14:47:14","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiF9U-ePYIgKVLdhzUi3HOsobNROrmRTixBmefskghE1sFQJ34YGTa8vg8tAQGeb7-ed55Gcy0-WgsYTKd9Rr1GIJsqv9BDy6tfbQ-IMYxVAv6v4U8EvQgC6P2rMBz3dIQqDG4VGAA5\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87LDufHIdq_vFZ60AK62I70FIuQzD8-SZUBJ8PhDnkq1bE_KrXhnbN9dXZ27CgA89ws6v7e28LRAIzu-_D9PSXjN-XpRgR7CJZAroYAeXnYX25l1-cJUwWt3h4ao0T9DWABbR-l0NgIVd6LTevBYZTbIJ78u7jIm0PZJ16RjFlyTQbzg3\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqXMWilq091t9Ix-J87dhVl0-mvT1COCJQEFkAOYlUmTxlDrcqX09sj4ghQVejW2B485IrSG8tkI_O7KOfJygsa0_lcwngaVqSkgGqJacjurPileJ0mnpvoAZcQvpXLy-yVLk8D4xy-V06\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1JneE-83GZjN4oOHWgyivrb-XjLGJfz7C33xWJaSYkTFZ1_b5yzkqJ8yw75sCHiwqvG1Xi2nQCAtX76rPLyu3ch1iIXpnvL72EqGT3YyKu8GbJ0hHtV68p6NIeSB6EpRNtD5AEkmgHMMY_56aS2QBtyXR0nl14iez6moOybVWPConmcFjKPjWBDg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar56XDc17Wv4yWk9UHWTstWWCraendSWeUtAudTnplaHWPh4t5G-v826sI1wYp_QPM4kY9ftPTR5JDOXx4jydpwEyEpSW8vN5IYZ8m_aWLdiV1T3LaloIhUchapblSPsYw1Ub9kpfbNUpTa\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQCEAnPxuT2lepByHIanxoIuNKy71KF2ZX58T00qgkbcuaG546MsLzMvspAds9nGf0mTexqmAAz7nBhOA6BOjRcDrmdoEr60kRyehvGs4Izy4A42TIDOZdxGSTVoCN4ZgxQ4nNmUVdsc3dg4t0pZBtU6Xz22YLU0BcsIdTVnRZdQycfF9xiaS78\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0E9iDEz0F6qMMyPI0Ii6pcgMy4M2VAPjk5c99iZw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHih-EKVp6KrssVKxMqjrH0Xt-j2Tri2A4cvkqQ61LJPHKeNi5xDHn2F1ENNTa09d2x92vtT3KG7FOIctZX5iWDiBhOq72VzMHOLBcPU9pSf9b-CF1KDvsgMyLeuqQMg8e1aZgzEvndzvX7pnKwJn8lBW8UECnjuW37Z08bdDSJtc4OZdRuCs6RFSA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6gf3z6DEowThxotQ1Vp6Ng7SwmlZ3Lrj-phEyzMMT\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdgpIxe7z2dp2aPsyz5EV1YDJdQedGcNiUfD9Tj-eNw5x9PKiwj4hmKkvVZZZ0VMOZiw9UDU64ZDIcz3M-v_ZUx0wI7V77xgTHXEvbFeBx9CGXDPXGXmqzBGnHYTIg9SAxNxLDcmqWX2kW1Kb3GQWwWgjge7kIUoyvwuRREWR8m8mOVJVYSgtncP\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-iaOwwMxyNzhgXHx1GE1btw9trfdyJZtpV4K7-eHJQ1PmEqAKFuxQTsatjGj1vAr-JVzpQ31o5GwKZNst8la0_1842xaVpAvAWrJ4c-t2bHcAuLS8Lup4mo1kDYSkrndL9ID9JuUs1H\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVuN9kZ8-FN2wY5NIhKxkfI6kq0EUCsL5WCH1Z1l-HlpUU-d4eHarXtnbFxEdvGNW9hd5487uXsczbBCITjkNYhkijEx2IpRhR7FxZQr4YAeXcAbR8ayTcSc-EBiwAOpKQ8wTd8OEWJKQ6nBQploVQQchCbJ_-FFU432atJ3V_wMrl8gZw248\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7yiSp12fF-9xnHZYhTCQ0r20suRcMHmRzj6wvplEnGhDV9C0J8ezOZr9ati-uErAr-JVzhs11o7kVa1RSSRcV9cxKQhwsbJY_cX6eLI-riFpXsp7qhT_487x9RwVxnwXdJpr9_O5VD9wD9I\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P0CIR1z-cFbT1R7rtEvHs20sMS9p3cvihP4S4uFN_ZJ6kGbxs3mXts6Y3yyhm7OLwRx0kL3VvbGs_z2ve2mTjb0y5CUK7n_jMZP-XbR4olUUARVbdbic1EvvRcMEfhqRw4wuFThv38V1LZIplYVib7slo2aH_gtdfN7knbDHmc_S6WBbte1TA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-26.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32524","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1I9iflxMBtMiXbqWz0ejXsi-y1KF2Zf5Nu7zLskbcgb293C-rVvFHijnmwxbGP3bdFXBhQAB6nBg8A6BSjht5qHZgclppDeB4bQlf1X8JpZQ0bUBN5fuk92d2iDe8LmD-Ekr7jnbDKgv39uQDOBPtAOl2writVHGc7tIx1dM95qVCx9h-Uw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Porto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":370000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Sacada,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,M\u00f3veis planejados,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050498,"longitude":-53.8159793,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":366997.66,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":407138.03,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiXZg_9RHINB2MPKHnp2wLLvNJm4zP497QnHe1V0y44wqi4GAHf_vYbPE0Mur7GAEOjQ6oVBQ0c0-Zb16laKcLyQR-qgiW_YMcxPp_FmCVrzUJ4q1kdi5V6b_kw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGG9bxAIVjY1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_wnNbMP5F7_qEMPESnWh8hiIj7i8aGWUiAeisRYeS5y8-TNqzw4Fc3AlyXLc8KIexT0nsx9fD_bQwA3Xa6uEgtguR7echQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_MiTnVOBnZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu6uoaO5oH8OfccP3m6hv7OZ4aY9OZK82zP5ElzKm8jczXku7zI36I4KcvGEFkx0C7J17N1OgSpHN8jKR6wnaFCMpxMTzIjQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOowW95GJxE12D-8AzXI1Jjg-71ivT4Z9CTVwr7PUtuWNIh2GW4QSqkOmpU0IQ0gocF_8tQngW3qxFVJmqbn3jGq7rnZ5dXfMves18z0ZtKYMT1SM5sbfsv5D_ayszM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefZSXnVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_twm89FFB-ne9b5aI9PJK-2zgHnCFJW3AXumJt-yw4F87EFDW4qMMEOAz0ko59fx_e-nYU-KAbdHg8pNkzOIc8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tlSp_FpeVFok7gwsHMaYZfeFXiwDj16t2w6_wv9aEPYF_wuANfn9cfmd9dv76s06QywAE8p_qi3RkxxW1HpMqV3qCmHNEUhHs47XAusl4UxXD1o92aV60mxS9iNrFrAeg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QiXnVI53RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4FSj70X_na_BrciN0SQuuU-he75j_XYqIXnjSn0TkxoW9KJApX2vuc1zVx86qoiX-bMc3vv_dlig-YU6wzbHhEpOR8ysks\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_ugpvB3-7hDl1jyfCPFfl06Sepp3CO6gNAHyWeTOr16laKcz9cT1AOqUvHnXlmfi0TGF0gQ2wnbEl0p2ASAydk\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-62.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcGfZ4MlKM5ttU7iFeTcd6ml9qyxSEVdIknG52Ew4yaX_qO0_BHBKlDg4L7-P69gw--yyQqLCm2z3YU0UWUEm18lbKcz9cT1gOqUvHvXkmsieTy2ZfUa4uE5dgr5TFtng\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiVJg_9RHINB2MPKHnp2wLLvNJm4zP497QnHe1V0y4wT_9D1mGzuAiyb52K6r7GAEOjQ6oVBQ0c0-Zb16laKcLyQR-qgiW_YMcxPp_FkRakyScwu1rdi7qGnKbA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-56.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-Eqm782r_mANYD9a9Bvvd6_PJPqkexxAOStIH8PHc8I3hkJEgASSO4QlcVyai3lX1WI2YjQzXku7TI9jI4KcvGEFLcEOAz1ko0-xYVwSQVVA7DrVH9cpNzQQIrE\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-57.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlCPO_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9EcO4uwaC5pH8AJm3Gr-sKr0AONHM-qoV0j6I52Y2rWWol2OmvJTImXIoKdvG8qPMEOAz0ko89sUDx5s6y05DnFHo4pO8BHVR4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-55.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJdJN9sJIi9CN7tQKOe5M_qHigW5PwAWN1W7-P6wCu5WXNp0m6_65hNoIpt8dZLMJ7sgSCvuJBYej5yw-TNizQ4F80CFin6qY46INO1K5VHXAvX6NVQA6gbZHdEpPV7JjQ8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_ugpvB3-7hDl1jyfCPFfl06Sepp3CO6gNAHyWeTOr16laKcz9cT1AOqUvHnXlmfi0SKVmaScwu5qthbTa1bMA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNJN9sJIsd5JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ9uQUHkC_4uANHnxUfmd9dj76s0aVu9rOtBV-tuhrhvmLbuFEe0PYHRteD2gJqe2gA-QcwEthw_gzTVJ4q0XNisFL51Lw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QiXn1I8oZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-8awae6OX_qI0_D3-2zg7Kr7aI9OZK-2ztH-CCwGC5yg-BNiKw1XG-jJ1fk9QphLTwVszP4gx_ecm0IN6gbZEiQp2uGQB9w\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNJN9sJIsd5JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ9uQUHkC_4uANHnxUfmd9dj76s0aVu9rOtBV-tuhrhvmLbuFEe0PYHRteD2gJqe2gA-QcwEthxOg3aWcwuuSNjRTV65oA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezpE8gwo5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a47Ul83_P2YluK9C8EKz0Q3xO-Rjow6cioPnUmrWVIg2OmvJTImXIoKdvH8qIMEOAz0ko5_Xx2-Td0EFigzZH_gpMZ8yGKs\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-66.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JOGN4LzIZj0_N0r6fk5NHUCjQGoJ3p1P9F7-4dAOqvHnrdBFr0hPB-35pUHATZ9ow6-yc52GVJWVATOmJt-yw4F87EFDX4qIMEOAz0ko8-wUVxPl4_UF4qwBtiOyI1dHw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfQF0gwu11RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4j5MSU9r6BN92ygiqIbyy3_v77cWTuey0x56DkeT5wPyWfGVu1or5hP2NUDlguqQrHnXVm9Gx2ZiS7Wa4u0pNihWpC0Zw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHvwpqeXVmtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdIgjW404l03Kz2gGuGACjLqz1GWAi0bF0uuZaPhvUyrpH60PxTPIBU0MG6jJ1fE9QJhLTwV8zP4Tx-9PW0ENigzZH34pM8Zi5EQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg"]}