{"codigo":"322597","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bel\u00edssimo apartamento totalmente reformado no bairro Bonfim!!!\n\nO mesmo disp\u00f5e de 3 amplos dormit\u00f3rios, 1 depend\u00eancia (que pode se transformar no 4\u00ba dormit\u00f3rio), lavabo, 1 banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, churrasqueira, sacada e 1 box de garagem coberto.\n\nEspa\u00e7o \u00e9 o que n\u00e3o vai faltar para voc\u00ea nesse ap\u00ea de excelente distribui\u00e7\u00e3o, disfruta tamb\u00e9m de excelente posi\u00e7\u00e3o solar e nas proximidades de escolas, pra\u00e7as e mercados.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322597","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":111.69,"area_util":111.69,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Parqu\u00ea,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-23 14:25:30","data_update":"2022-11-23 22:40:12","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":320000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, Depend\u00eancia de Empregada, 1 Banheiro, Lavabo, Sacada, Churrasqueira, 1 Box, Bonfim","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6890592,"longitude":-53.8149373,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Colorado","condominio_fechado":true,"id_condominio":198115,"id_imovel":1461963,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015121","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1081","andar":3,"endereco_complemento":"31 - A","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, Depend\u00eancia de Empregada, 1 Banheiro, Lavabo, Sacada, Churrasqueira, 1 Box, Bonfim","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Despensa,Dep. empregada,Lavabo,Sacada,Sala de estar","updated_at":"2022-11-23 22:40:12","data_atualizacao":"2022-11-23 22:40:12","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3p_jCnKFYKtcjCs3HxbjvSc1ixK2V59jreNUbYaA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095447.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEuL9l-42RoYDEkRAcD8n9d41tpentWNeG8Dhqlk-FKOcEhdG7Zskzy5FgfuKG7PmIsLzMXspDugxnGf2e96SUgM9VaasF2NhcB28-Q-lKOzePueGZMiXKR-rB6VVoE1X9nWMNrNgX-pQOE8GBNFy7Tm9iq-G2p-cyAMVIgicolCbMga5YvQ1y7NsqoreE9Vdfc6msg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095447.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX66r8p_WHf1QKnp2WRsQNEou2s2QY8HQF_fiATpkdnLHmPv-7By9HBn2gyDuLF5ULrHMPiwQu7uF0bKnMkp3qSj_19IkW-GqH0GPEh7i7riFnXirD032jSkbkdzX2NuimuIll9qu5Y6c_N7M\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095506.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kglAuzzsf2oNqEQxfKSeiWnsOy_bex8uQzTpW7BffeW_SEiktqA3u6HptZk7JkJn-lxNWPLc0mszXpSiglsu5qmwS9NVEE7fqCVX_IlukNfBsj-RrjK36-K3uDMwGRC9LxoEZXYomxEGFUAkQnTu_cEUAY4uNfiiyr2LG_cTkDy7QF3lxjTraVf\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095506.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYMa7IKGTd14eVpg-5HRCwgdVGMiycNbN527qLc0TIGxN_g9GxuSoGCysJZr5gK6ydD7nE41Z5ygzA_gisC9awa0-2zMwQTfmG8GT_HWypBdSdCkOr96FChnzNadMgqlCKeLqU9ku58PopZt0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095525.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0t49ORBN11e3XpZsWaomwGd0GjQW7vf5F3bx_SJC_DZczxmMRBfKRGX0F1wNaQWBAJ1mCXqOFg1fvVgF4UwRi0LE6UcfteeCWD_VPJJWcllw5qRgQHD_BseJasaibdBYaHAQ6_dcUrcCzMja7eE5bGgWiAltwqid76URccjv0pAINyhHFfS8nrcQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095525.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI50METlozW8011SIle9KCwkrVeoAF3DCoiqpcLe2e3j51_i93xitPne5yzZK9uu02x1S3n6pdQxVKPcnqvuz42R3nyP9E6wfGLYRedaSHvPAmaHN98uPrRk2GtCD4ZnABVlhoV9NK6hSdFHjk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095531.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fkXZD6uAFQf2fNhWqAnVYy2EG6oUWadQz1OPeuUd1PskbYuGG-onY_PHFwYjccVwVGpgp45hI98rGddXHoiOWhKh74A-EXeFjGBdPrZIm88rF4NY0XszhER_eijiWy29fdYFTCRzxeYFVOk9FB4roh80vnIdo2tvJFbNO_oVR6EBBTyZrFwjOwDxg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095531.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6gf3848jB3dwHoy7HRJOCjUBAhkx1LrYdpTUSNOio\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095538.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliDt1l59b-QEnUOR5S8L8F1gsNarxTtSgPFPbXne6mEHSsPQQYcylZnFbhJmTUntWHtAIPYlnhRhqhUSfWCb6cA3uUrBkiwfWPfLq-05ZG_kO6wwEuMlQ4vhZiQSM4cd8eXhguPK5_qujNFaB4o5rYtxMT9H3hP_8xn_a02m6GG01eqQmKYqX5w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095538.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQnMqb8lyIzoZt3TDxulfEgwqFOv5oiOdMuglBgGx9drPVyIbvud4N6i631x2x-9X7j8E-TF8pw3IDgshyuWFe9jGS4_ZasudPwc2E-TsZ-5QxcKvPTAgRbbo0wGmp4FP9gbEn0K2QUANkn44tL5AD7lVAnHy\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095550.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3feGyeE-vLuCjsZq2MsMz53z7QCsK5EIpni8p8o49argyBTGIiNg-_HfSv2Sk2rSu0vO7DMnzjFH3NrnQyz_-u2dVL2D-6L69LOEWc2rN8k3XNPdxa62U78Lie-h3g3bMP5HRP5lPKgqvfJD-c_cJ8CbE5r9JGuHwG7VcKhu1jJ2u6ofw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095550.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3byIQGXFec9YLyEvYNHT1tUpD07KD-jw7pDGt_IXvAk_p6cR1azZL4rn8tJOPCfhzn3xUNghnmqsabN8BkW4h_uGI203wQvM7wkVY1DxlWKJdXhYik5o9UD6x-WXj7FnItl8tS6wV_FMKk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095557.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsg-YbVz0UkKqxlK68o3YJK7ufOaFb8NmdU-mkPpsspy9Le3va4GPbzqCiIaKW2n6qk0xmrgVEsoZhG_OtpqhxVYoFOpeTRumFBQiAiEEHnE5tdWeUBIPCOE78kTKqB1gj47udzcHMnnZRk4_0M6gpCmOm1W6xihwDfYej7__x1al348NnWz\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095557.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53QNo1RYucF-nngcJlST_lTLqNS2a1XEjzLlmCftf5t6x-0q4wz0wJwdhF_NnAaDAuv3qb0wt0Nmww6ZNgt89a0_l9I2xiXqykDQ-cT2WXHVMvsDje4tk5oER47n3VcAYJxuLfEewIFkFTg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095605.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61Kj-xqFz5calh8s33Mu0vsS9p3cvihMAcrDR22J_VewGlWY6HoJ29C-EDu1OaXtXaa3gWkooZkC_WhBj50fUHJ_iarJQiJva9d5kLmf41EqvJxrCIN4C7Yyrt8MBm7bQYlwgKfCUe6z5M5t9kLbjeryfeFmrc8cNfiFXncVjazc1SkI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095605.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3iFzXIzcL5p98zLJOPgSfAecy-JWVFmzrGk0G-mA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095610.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9lio6SB4RhFjiCqPihh486sTKv5j1OSjLCzM1Wu_hO-g9EUazDQy2JvfranSuUKHLzqkKd-D-3OaXtXKSFSiF-2dgHjTmhz00tgxbDR8ZCXDf6Cgq-tg7zvlJikKZLOYSJr8Pqmm8rl6fK-S69ZSl0TOUzZ6LbehYcjK8X9ZTsYe4g2Y1M2lW0j0KURY2HT-g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095610.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX73SDn24g6xNBpA6lSwbSIhBeBara0DGyX1966L05EvQ786uc4p6serds9eJszXp-oOpT-kDRXAx9LDqQHrfXF094pip1eWUPOJK4vA4iB7rGJ7aZKr0pyW_hcVZWnUD5BE010LgapgL8DXmt\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095614.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt15RVz-SE7xt-gb_2vgFrHfagdjUjV6si8cLMAuVWzk6a9U20WT3D10d5fGNxQJ3k12-lGjwumasOTjK4boRPGwlfF7Ac3E4gIHvJY2XPx7vAGMFoswunK6WyybI708OjqvIL9DHARzTjfd67YjBle8XKfgLUkxLX8c4EH8CMN103F24qLC88\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095614.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-ZBxEBqYAEA0nEoaMTDklCiq0FBLRRAEOypvpkaPkw0yqgQgKLvVWM-xcLjEwGenBObS1vGcgn57AuYNZjxQS4Ze5sqo4TdcLuLuuGHtGi3cMPnkUq3klRHBJ7NPHf1tbksDGWDQCXp\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095618.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0mlza4gBKxz6jUHvGyP2rFONpYRmtiXFb9JtfSqHC7XsbNGVPyET82Gp9jSzEkm_7Mt6dG_kQOBe_0qggjN7A94hFNUxwoL8DLO22vLgfY5j5z5Suyw9HHDNVJhtchFVNk6HfNDKdKN31pcuUMp79PGEIQ2O9KGB93-WReNdKJ5dV33Iz3zFg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-095618.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321432","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnMqL9l2oyToLWKm1dkp4zVzGQMxTBJm8oVs_gqyseCaFb8NmZeect7KvYN7fgZSuW8L3psCJniQ6e22XPBL_uKA0kswolO3crNJ2gwu5CKBGNRE-kISpW3k5W6i4WSwKu53MEFMlA0vlTDiyT78Sykc_-4fS-T5EIstBHYPTm1swPNSXOdw-VQfmJZjK4UrLPo\/apartamento-4-dormtiorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Colorado","dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":106.06,"area_util":106.06,"area_total":112.84,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":360000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Churrasqueira,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Cozinha,Dep. empregada,Despensa,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,M\u00f3veis planejados,Sala de jantar,Sala de estar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6890592,"longitude":-53.8149373,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jcwc5qujqMW1KIssPMwMsq9etlihrRu-Vk8NxNkaXef98bqMD10PhDA0Igb2rVK_AXr_1PX5Vm8aSQj_B-i7h_9V_I5cAZrmu9pLsuqNWydc91-XpY0qBDGWfxwhzRqhMe23ZWCj4LilIBeuUPWNOp0-692TPdYWHEOhCuTQWgK\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}