{"codigo":"322556","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, churrasqueira, sacada fechada e garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no bairro JK.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 08 99912-8466 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322556","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":85.81,"area_privativa":66.21,"area_util":66.21,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-14 12:58:02","data_update":"2023-05-13 12:59:20","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":200000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha Americana, Churrasqueira, Sacada Fechada e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6893301,"longitude":-53.8577032,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Dom Miguel","condominio_fechado":true,"id_condominio":170578,"id_imovel":1446341,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua das Limeiras","endereco_cep":"97035460","endereco_referencia":"","endereco_numero":"185","andar":2,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha Americana, Churrasqueira, Sacada Fechada e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Sala de estar,Interfone,Sacada","updated_at":"2023-05-13 12:59:20","data_atualizacao":"2023-05-13 12:59:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-jR_oXgEShOiuz-tqu76PucFl7t_b4r42y7mu7Tg\/residencial+dom+miguel+1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophKSnrGz9CK8V7UXU8svCbRzmmKNtSoEISU-mL5srGMN4CMqbJAbcKSjG_330e9G_fBYD7GnLLn0jvLROAotNcjlfrVr6ywigz5KLj43LBfqkgpFXtB_iQlZoR1aw_Nc9IGAme5CCLCdoeX7Qoz6q3wDOS_FyfHArdTzM7XnPFc\/residencial+dom+miguel+1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-DREt3bXpjmmitSbpv7ePOMGsqt_b4qs22Y7RHfg\/residencial+dom+miguel+2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_LbL4I7fdfx4YnuEJd3mRWmlx8Aie4HX0-PfsuZRlEIVnH2PTqOMk6jXVYxWFLd6vt0tkxhQqQPx9hx_vNcYqhnhbZ3jLvcMSK4AkQRB2D24D7g558skj9xvPuh6uSS42QwVMstd0Zh0UkMPjJCl8qUXGF9UUWLxGhXitXzKa\/residencial+dom+miguel+2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O9paeVsNtO25XOxUUxUwPSEkSLNnb-xI2R_-qkIQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0009.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoMvr8h65oThBZJUhKHEmVlVXy4_KuROZhOQq3jMC5k_3WLgYwLQgTaXTgZxJ6f-2Ih3aPmnzYX3Tf2fNw_SSdp3rzA2pUkTl6cN0kH6M2nnnFiPb3Aq1Kc-HPvGPInAtbskMVqTSTayLTol_VVK7sEi6GdYNAgm7QgppWkQZKtUSLYvhvLnUMme\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0009.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-_JwtWznrOu3eNuvkTc9wOE8S1tvb_9c2RXxn9L0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0006.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZbSon_CBibK2V-OXoeim_Dp4Qyz9H0tuZR2n5qDEw2Il1mGJbqfPkOjhoFFdPFeIMIbB1lPThF4RkOiiTRpq9KONhO7jvP8IZveFL8IzOxqSja1GXHZAo_2FdF1M4UN3NWKAqFgBd8UNzlWGk5HMpuGLGg2vsabNqhvyow3kH\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0006.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_ODu9mHbkc--GpyCinPEUJQbZhqtPb-ow2bhhUF4I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0002.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RC5gwvnu2lBvk6Jkvtsg02cMIg7eRMP_udQAkfTv3MFkIl1FB3bquNk7N03v9U8OirgMoZi5K0e3CIFpVuf9qFxztHbKA9Nq-5WA-ucGjUl7uhtJGYkZ2sm02lPBf4IAzlVCvjzykcjP8t8W0DNozhIBCTBY8g6VLShhRVOu2wL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0002.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--8eqdq03uM5rcSuwRsMJ9MkJgpt_b-lA2fTgM3SI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0001.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8li5qThBfL_LYcwV79tehcMHuABdynvmAq6u0UCbgR3WAMOPt9oSlPeYtD-k34WfmlmAsCINg_H9OxSyhoP5ncdGJ0uNfRl3N9ghoTpNA6vL5oZ6TiCpPptQm65h4rKrJfg1ymMl7X5-2ZmfxD346Jpr3ff4ZEpIYdX7uHEpWrzuctb-ZY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0001.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OSxvj1MHpexpmAJ2TN8cHM8Cco9nb5wE2yl_Lb2Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0010.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZa_zrpnkM1i1zZEnfFCS_oRbzToVfF292nr4vw0oQgH9DKv2zjI06zVQnXlCoi_MLIbBgYsXFbt3lKOUesweQVoE6SRPvPaLpgjgkk_UCQT8r51OXGpAofzqhJh1uxcXLT1V6YDzpb0-OOq3Si9EvlDcjt-4kWLochYl5uv6F\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0010.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-hxbhUMMTiu-oThzrCzPBwY5p5t_b43k27OPkQ3M\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0003.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB4RC1JUNw_SAM0q2GnIGPVRqi7fEjbC_cSi2kvLODBSbyVqdZdz2Uxh4-SxCl-L149J2st8uOCJAWjSYEof34DcgGQQigUGHKPYJib0Lf2Cc5tF6MgEvGgzzlaC-xbrN61s0kVljrpHNvYZQ7AIw2ztFHbBX6B-XMrhPzKuPn16M\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0003.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-jmcqpzRmAtLQMy-vBch2N82b4dPb_m82sYBgDbE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0011.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn__7xDt87wzm8MozqLTF6hZ8ImSRUUY39Djr5uDUxg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0011.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--D92SEbcqcBIoTeluTj-NwUGuU9Lb4yQ29Qy0eaI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0004.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn396foPKbECUMDJNbnWOHe2KrlEjUEY5TzgnND95pw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0004.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OBZxtoQsr-5BYNeeaBQTAyslkrtnb_Vk2yaG-79o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0005.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK_LbJ4b5nW7-J_nuGpvXlprvqBOGjdm7u7fH74n95uAG5DGv-yiK063VAnXlCog3PYCvhBOJfVZTJmI4wIvUfmEOfiMLtnHg5Nz4ZgXIerVwi54BOXSgY-b3kdJ13IUOXNSZz_Xq8q__Li8o296F9uXZx0glGtSLH0hYhUAq8s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0005.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--9-dkE7foBh1tPG0cMwENPsGb19fb9Gw1-1AN320\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0008.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3-CRHXIbILiP3c86gfzI211LmSnVUYx9zs18mFxiQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-0008.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32357","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbKUmqnAQRcr4F4ZWrxLororCXjIMyoEISU-mb5orIP1RfjawI2Nzge2UtOl1SGr-Usd1xz9NjUAQ9J9RxNsrcUqhVgQ9nMG4o8xj7CvkgQAhMIUJG5AX2wm87m_tY4Lm8WrL6foLvZ62pn3FzkJTRdorwsQIpc7V69ehmk7-_3W\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua das Limeiras","condominio_nome":"Residencial Dom Miguel","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.23,"area_util":60.23,"area_total":78.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Estar social,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6893301,"longitude":-53.8577032,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3bTNG7CyePnexf7TklQtEpVEMd4kCOPu3Fwk8YD5-whVrcHQF6MwPEnNVAoSJz9lDORu12KkH8NGVO9ZjPfT4DIk7gwTp8D5CbPqZE6JNCq2mhxe5cQfVeS6kICVCChqpzfFrOaDdpltL_bEk9d3w3EENvj4i9pBpo6K3g4u893oqkQ3kuWgj\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQh-D6QtG7CyePnexf7TGRcVNpVEMd4kCOPu3FwncHSdowhVrcHQFKMzvEnPxcjYk_XVNq5y02KkHYHcdjNZjPfT4DIk7jARJMFso_xOAViiF6Dcugm9O3xHFYpFbwuNe5FGEia7KzKCNEnzNqwxs8wTXHHrZLklLxPa3uA2RxEWgEWxaS6PCQYX36g\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93QnPmIpBAy7Yn5E398dQcVNpVEMx_lxcVVyTcy-cOgWAZGKE_c1KJl4VnINkxJNm71QD6HD-a0_T52EjKb8CkTfu3tPwXWojpsntqGFsed6BOCFzLHVubkksVtkV-qi70NK8tR7hg3p6ds-mSxdhpgPp8C2QanD5vOb_e6jl8PD53OoG6IMEoJktQ\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253TFRPJS7gkLkq_TvZj0zi4lebHTzLXeVGlyGxo-AglcDScdA5eKTJQPKcwN2kLzUNus18pLR9qtY6IgT1qUjKaeC6Q0OU23C7Pd585fGsOCy_QWbnIAiW_I3hHF7C5n5Sjj1I3SwH8LO0i2gzkz60t8BOIVE3VycGGvNAfrU7A-NbCEglOupaIH3XlUrA\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcECXi90-xAM0MLWJcPQrp1LO_zmzsei0jqD3asgQhW7ngp1o3sPAVJkrEjhsEpjVmBVLHWmspNjKXtGZO9aQS8dy3PMhQJZbjeKbgsLBXjwEqaSj59I5AAxL4jaEypMomDEgFfyOrN9CmHTtxvQjLzxIIE2a1TH3JuoL8XI\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUF7l7lP6iCePbexc9Q0GiKjjD0nx_lxcVVyTcx-yKBoFgRYSqnpxS0eTZE5U9ub3qxe1zhYvwuE5SKgzkaSTCkUkcwaAmqAdIdZLijdrOP4ZPCGzZFhf2wmc4NfCzayPT4tvRVPstd6BvLcyBHwX4RN0vQQPppA_-tRP6L6Jtwr05VTRDjB5e9JQWI\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQh-bBsw8BAy7Yn5E3x_gwcFNpVGcNmjkKqW8ogOZ9kW1Ah7-xaIpBdrnTREJ1AhawXxyRypOY2bg1Im2crKTs9-wv3t4CrdeEgKk4mH05kUyaEd0XFLPobskcVfvaYTPEfxMasnuG9EiZBhipWgoM4m6y2CHJF-0h1C62T9r0NlsFWu94KK7NOP6Jg\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNa0NwnrAF3RH2TX4kGCwgGd0Osi-mDGy9nRaHkxgOjN4gGgUWxeDth3ioDZU8MU3lNpHjwz7EitbDIT_Y3odxD1CjC54-nO5UgofyUirB7anhDB9ff2gmPLi5N44bMDpRODhvZjDBB4I2dDH9WV9pIJ5EYz6tgAauuQ\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":227888.12,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAv8rb8l6J4Sh9nS7OWOAErfuhqNWayKun6gA3fGtA-LuXiC8W2H92Hqzv45Rlkbbc-FAypOKA0oCa2sIOxLo-SgU_6mVgd42vUM750f75ZHIABgXwbTlSnXU7MtGUrFZ6jSyp0ydCNyBNGYJDnD5yF_rF2Or7OXUl7Kvb3KPPo4SXarhL9DQjkw2H81kKmCVY9E\/50-26.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}