{"codigo":"322569","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Santa Maria receber\u00e1 um projeto\nic\u00f4nico, que ser\u00e1 um marco na\narquitetura e no conceito dos novos\nempreendimentos comerciais.\n\nCom padr\u00e3o construtivo tecnol\u00f3gico\nutilizado em empreendimentos de New York\ne Dubai, o projeto do Sky Business Center\ncolocar\u00e1 Santa Maria no cen\u00e1rio de grandes\nmetr\u00f3poles.\n\nO SKY Business Center tem como prop\u00f3sito entregar uma arquitetura contempor\u00e2nea e\ntecnol\u00f3gica, dando um passo a frente nos projetos comerciais da cidade e da regi\u00e3o.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322569","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2027","entrega_mes":"01","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":85.52,"area_util":85.52,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-16 19:28:48","data_update":"2022-11-16 22:09:09","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":670429.77,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Rooftop, Nossa Senhora De F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6937755,"longitude":-53.8105961,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Sky Business Center","condominio_fechado":true,"id_condominio":224529,"id_imovel":1449762,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97015510","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1807","andar":14,"endereco_complemento":"1405","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 1 Banheiro, Rooftop, Nossa Senhora De F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Estacionamento,Alarme,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Business center,Elevador de servi\u00e7o,Sala de reuni\u00e3o","imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Recep\u00e7\u00e3o","updated_at":"2022-11-16 22:09:09","data_atualizacao":"2022-11-16 22:09:09","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5H82Zv1cRtMp_aD-OhwDwPOY8dtNXYhRsY2TnYcw\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151276.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKARWc22hTSReuo19yuURVTz7vHv7AVyiRmbt8spDx\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151276.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7EjeaVqTqcfJEuQWQZyElxMUYavtUsdBobgUrLWg\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151277.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKwVSjmxVttm-JpCXV-hjRdQFr-v3FVyRxmr7Hn9WK\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151277.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7PSRiSKjfseBrcQ5_pzwRzxYVkudUgFhqI0J11OQ\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151278.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOVHBZJassFcL4VxUh-BSUwCRm0LGVyAPmUs83trG\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151278.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7xQRMip7ieO2Wou-JvD8jGuItru9XSwRtuuCkldA\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151281.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy0OOehzUUSQi4_X2pASHicHFjV3giW-A0sDhf4suQ0ixHB4lwHOxnVF5pAOz7xGF41a9o4rfXUfKC3xXtyV0Iogpoi1tNxrLhoVccDbshpUubGSMfwP1gOOQu1zJAhGTTh-W0AqXK-bRF82HpnjfFiEQAbsSD3ulLQ\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151281.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4x8doUqctng-FqBxuRw8X1PDeXu9UgahnrRYo7aA\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151283.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWvLg7CJHI2bpzMRecbOAmevKVuDFnJT_QWrPcfLIfehWzDLU7LNd4fEkC9vAOZhlG12sQEdygejVLbeKfvC2VADWz4MFuh5-AJltPjgFSNC6PP06qMY2LFeTLBbgf-69zBT08RNm21lUJOmbwYBS8cTZpM2wBeuKuaS-I\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151283.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7zeR8ZVblli-OuzWmsBTwDjcGXsdXaxxqp6qpTzQ\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151284.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILWkQrFGbfvB5ZiEWsVctV86HhoRnvHy7zOPeYNBN48Izv0VILitcKmllg5oBEf5hH9x8OrcUDLJaaOY0vkxF8RYr-2siEgj5o8z4xLB_qhYkEFm5Zg-33RiLxPEQiQyN_WqFOhRy2yW25Wte3Kx-w6hfgH3WvWWijHZ_T4A\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151284.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU659tBs3U0bDGLXASsQNUkHhEoRt9UmrxqTyRhcUg\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151286.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDnxG4tZt5htA4mnBWe5crvIFGCxVAPVyA4fvtGA7e_n5Jz00SWcuREDv3Ba3ucM-N3hARORtQ_qFhhMrPa5To9ZYJNcjtJ-h_Kif-AQGKFAocFw4_el5NWK3mwKMYRWRWMbySrBqR-OsUIxjnA0uUt7m3pHcP8Pvm8FnYIM\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151286.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4_RtdurT7jOpOpvm5vQrSNxbMTutXdnBrLWia3Ow\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151287.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg-TZV04t8WwFZPvGpyTeP-SfI5_ZtdTSSgCZK-MyDDl94If8pe5hajXVYz3YOoyfNgji6JEWrmaiKQ3QTZRNxnAga23GkBvajAGPQRCzxcMAtLVO59Ab-7b8neDR6bVkBFwPdwwAIsPvDhSLbUHXYUstWHSyHmhF3w-cgg\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151287.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU65_9ns2AOTj-QsuBvvA7H0NEbputUmbhpI-nodHQ\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151288.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurA7CADFBW8AMnBGrQj3gVFvUypcUdIQRwtnrMviZAhSi5BSGHKgGP33kQe70EZYN0Ti4ZBv5_243pz0e-nxPPzoc1B2CniAYykPIsiKq6qmxr8pyZduWEh9gnU4BZfXa-4jeKLTf620XCnihTv0QmYm0DWrkWjAAtW7Wg\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151288.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc65TxkhWcGZ_ZUqzWSQM72KMYgTtdXaAhq_216J-g\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151289.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh-8cUQBptm4YuahcX1N7ckUy5TBvphcvucyY49o1Z0Js0EFTi-s5MemhzVn3rQ9INxi35_wTXCmtZNO7S8kikswXMFN9QafXwouqUqmq5dZGKGClkMzTudFw2wlt7qva2mV9f6yLcYcdhJCyN7qwYx4c2_zEO43v58DllqA\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151289.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5C8BLh2cEpCmKvNykTsE_DPIOQsdXaMhqpIa_PJQ\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151290.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0JFIX5tTCtcf6fUHBy84M95gQcPhhkvucyYI-P92kX156b6hY6ZNnmijWH3RScwN5gLXFfO0m0FoXqP1gHIh3hbW3j3vQNXxar2VH2bXdt0kLVO1-ddEmh33ArsaTRtaGWgnN-QtTBrdo-JDr0GESJ6j_fCO53v1Qb9AX0\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151290.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5NeGOTqkHqNmlcSSzgQwvwtIcTvNUhvhpEh8UuJQ\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151291.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9Z3Oof9E9ry8RcgZImqny_VIDNUdmZlgu9PckuJwk1ElG9mpMKNnUOumlZXzYOtX6N2j2Cs1dC_qkZjnHSYYGaWMrTDMLlwMivSzO1ktgDw8L7dbZAiPe1CLo4eEX0LWUWOfuAc81i23THx1jcxIHUMCIq-zEMjDsQizZOD0\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151291.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5FgdvtH0HkdBViuJmssAcIyc9nvdXSfBtu8OVm2Q\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151294.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwF_-l3oU1PrcFGnmTWnjMsjkzvLfBa5E-4NMqspKehsl2H-6vRtTdcIeM8nNGwrUGrbpOMnqklE-gRmNL6zm2fCjpBp-BMWB8ayWQTyCGvrJgmSSwJ0f5vEbqQi95GijgdD8NQ-DW5rsXr9D-xyw8K35qeFne6kzR\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151294.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322570","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8QE9iDnetEUNaY-pKvSZ-jfwHkXetK1Jc4ABupQZ0KxmZm0MMMiWn2FkFPc6SHr0MAhhkVuYE_DkJ-JWt5uQV9FWcUfd-qiggHEeGDCmzmKjypZZ3iLeP02Ba6lQS73g1GzNQjRqdDYNF4b3oDPL-wDoygT8MC_v29uHwWU\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151276.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Sky Business Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":109.57,"area_util":109.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":859755.33,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Estacionamento,Alarme,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Business center,Elevador de servi\u00e7o,Sala de reuni\u00e3o","latitude":-29.6937755,"longitude":-53.8105961,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"3192","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdT3gUwWbnuUJaU8pvnh8D_UcHuCXrJb9Jv2w-uKhHiTaC_pV_uV4SV7EqcIZTtmbGTx5qQZxKZOyEpJ2gGs4blRZjTFKbIsJCDt9w5ufIjgMxh8eFkB-GDN--x5MjolHgwMb-_d_N_nLseuJG1w-zvVzqhI0\/sala-comercial-galeria-gaiger-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":263,"area_util":263,"area_total":271,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":680000,"valor_locacao":null,"tags":"Sala Comercial,duplex,sacada,cobertura,investidor","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Cerca el\u00e9trica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3IUKk9MuckM_6BMDR6yQM0FgjXruTdJ-4iTPWorhYKePPdt0Qi3W6FeV0h6t2325AoqE4MHYZsL0sWNfRPh8HksKLPthK-paikmPsIHUIjGudynROjt78nZvom2V5K6J85rWiX_nnLCUil-GMXbZkJ-wQ\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":509400,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB1-HLh9ZCQJ1dKLsmwq7Tks8IVJnfg4viBfnILrzZqDmo866EjIknVWlcnyFXAtJN3kl01aNH4eZGVjsWmlgPgdU56AW4txHIOa2eFQAbgcuTqhGTGdK3Fj9GBslazePUhR7-4zKIO6KTGe3WP98j4xj9wWiymsblSrw_Q\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32025","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJd4oYOVBss06hhDufjBMwRUVqDgVn_hsviBfnrEuX6d85ZtHBcIMzS9OlVfTI1TpbN3B7C8GjgmmV9veAgRyRotY4KOejlZOnF4bS0K2RHtxslLVM1ulfEm63k_uQiTSWRWVMd9BHGjF9kOmsRvhsASYjT_fAO4zvvNrC7N4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Ed\u00edficio Rio Branco","dormitorios":4,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":181,"area_util":181,"area_total":181,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Estacionamento,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826034,"longitude":-53.8085442,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321450","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvAHfCNhYuakAXGr5iij6gpNsTsj_m0j9GJE8wFI4FRVRA_xY32AkbztUkewu41ZGx2cd179gMfQ6YeUXP6q3y2dRDBDco7kGv0U56FJuvhhoiSj9CFYP2oMV3O57B2dz6fx--4nZdNvDDIU0SRJ3CRzuyAuuf2hyvJJo5Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Residencial Casa Manoel Ribas","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":152.54,"area_util":152.54,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Ar condicionado,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.6802074,"longitude":-53.8090023,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321565","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg833dAEVa4Meq4_X7KBS6hXzQeoefMGpvLPYPCM9FXN-bfE-wqhpZnH4-sAakmrGKwdqeUPUCv0mIomyC-kK0NHBEqGO5ACAJpShjFxyfCJyCmh1mbZpK4fA0ua-qcVEC70lJxys1nG3HJnxFeZo_670JCRg8hno9g\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":56.49,"area_util":56.49,"area_total":64.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split,Ar condicionado,Alarme","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.69673,"longitude":-53.8154038,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322570","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8QE9iDnetEUNaY-pKvSZ-jfwHkXetK1Jc4ABupQZ0KxmZm0MMMiWn2FkFPc6SHr0MAhhkVuYE_DkJ-JWt5uQV9FWcUfd-qiggHEeGDCmzmKjypZZ3iLeP02Ba6lQS73g1GzNQjRqdDYNF4b3oDPL-wDoygT8MC_v29uHwWU\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-151276.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Sky Business Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":109.57,"area_util":109.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":859755.33,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Estacionamento,Alarme,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Business center,Elevador de servi\u00e7o,Sala de reuni\u00e3o","latitude":-29.6937755,"longitude":-53.8105961,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}