{"codigo":"322561","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento mobiliado central!!!\n\nO mesmo disp\u00f5e 2 dormit\u00f3rios, 1 banheiro, 1 vagas de garagem, sacada com churrasqueira, cozinha e sala de estar com m\u00f3veis planejados e teto rebaixado em gesso com ilumina\u00e7\u00e3o de led.\n\nCondom\u00ednio com academia , sal\u00e3o de festas e portaria 24h.\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322561","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":175.48,"area_privativa":132.39,"area_util":132.39,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-15 11:54:04","data_update":"2023-02-27 13:55:21","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":475000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vagas, Sacada, Centro","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Terra\u00e7o, Churrasqueira, mobiliado, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6887563,"longitude":-53.8225851,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Nogueiras","condominio_fechado":true,"id_condominio":21881,"id_imovel":1448064,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010005","endereco_referencia":"","endereco_numero":"390","andar":1,"endereco_complemento":"108","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Terra\u00e7o, Churrasqueira, mobiliado, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Banheira hidromassagem,Terra\u00e7o,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-02-27 13:55:21","data_atualizacao":"2023-02-27 13:55:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc69CtHo1szjPt2sRiXkS7fzTspsuNXdSRtSnIqRYQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDXxGfrmVo14ANLcFKGax4N_prKjee8EhZU0jKF9DwyvVdq_SVxBK1pE5g8HZrLRHt_e-CvVNFLWaCZEMkxG2dPZ2EUxULqKfgMIAG1CZnwt8sVfmITRRHQ0U3W57BGdTqvAPe1MXtEFV1Knm3yFOlpE_zwuyw2gq0vTBIw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5FRhUjGb9mNGlqCJvnuAbAMIVrsNXSPxuO8kE1ZA\/residencial-2-dormitorios-rua-venancio-aires-bairro-bonfim-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1iJnp-S0zio-Hfim_Diat3TJRxLr2R2khYjQTyA8i_CjpV8z2GgHrun_nPohG93To5mWsGrdqbeIXP6aXyIvwu72ptNw74nNjccSblUtEBm7Zg_F1Rj7xlGuLBWfuO67gJJhD-Vv9aGkXCQWo-N8CK34leHm8OWhx\/residencial-2-dormitorios-rua-venancio-aires-bairro-bonfim-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7DCZ3qrgjqdBlozC8RQ0zHNkluvtXaGhs0R-SHTA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0032.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOVdhJqpur1SN4IYT35wUd9ro_cfFVyoCmc8prXWw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0032.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5EcZ_kKr0gdNumvBxpT8x-RsVhvNUguxqHUYZ6-w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh9mrco3rjsUnjcUK3GQ1BF8CtC-R8nNJc4AvAoIniVIgWFFx7-W4LnEfgzzVyGLGTdbVnr3CI8niT_qBewgL0N1BGQdWJlhjGrgwfQBSQmLqCGh1mbZsOyVzCPI6QEoky9bOADBG5GYcMlP1S5QhjIHsC2yyeX5cOCKS\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6ziR_t1bkeMG5UuCOrDzcDOYFgu9XfZBsDqADC3Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0008.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjz3-dO3Vhj0zzqekRgA6EXteAwUPXhsvigcnKDuXMWjKoN6-e37zTn_lyp_nP7RHlxSKrL2sGpcaCpEskxF8bA0DhBFUjpKfhUGSZHwD1RY-iiiCJDJ7KJ7lnwsUyx_ebCQzeKbNJs4920DvddrlNC3U1g2s5mh95VZ-Aw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0008.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4zcmPg0TwccB0suCSfszCDtjkdtNUgLRoWiXpVcQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0009.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZ58nWIqV0AhSoLWVAtKS8gqBOBO8Li0m_egy1_H8QYpj7QAzWdqRqj2KCT1SBdv2m00ZYN73i8VMHFxybRH40OGlMD_fQuj7hT6KfgEIRJHwL0jQtGTNPprOTzrDUHzBZoVaYUvVmCcA-Ng0wzfchzZASTBrDR_PCMEHsEFwA1zQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0009.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5BiGydIDts8uzQzS6lMMuNMLNvtNUi3Ro_9VsClQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0010.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh139L4j21j6Xy_xpT8KtaTiZbhMXXi--AkNjKB_lJmgal9PTEYyuxAGllwW7RkRIN-TvjSGF5BfjXH3scUU9P8z4UayidJsgAwOBan2O6alnYccF4s2-iR0JhkSJzbEYSfAHZLns99XJBC24ZIGgyxZZywqnQGsR5qJyuQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0010.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb49-ROXrUKQj2IrSOmRx0x0TbXkv9UnLRpCbH_nSw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0017.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILujcrLCxk5T7LST__Ymmy4N9xiatcrdJQRwPntfCO6-c72I2tzgY6UxMxz99gkgEwN6BQPhSqzClEpdswe8sqgUTn7nNDK46e4EGpAHUbydIWeNx4_e95tdXxnPfnENF7LSBb589JWGn3ut-8LNAX2eZInffCP0HsTKgXbYs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0017.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5BTOwiXbkeOJrYyGxnzcnGzk7isdXYchsyTOSIlQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0024.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_TlNLCZX_02NqP3_vTqxYj6QTg1nphcvvUyYuzEo-E11lkL_mOJRjjXVYx04KsSkNsgmKIe5023HJnuD1QHYh2jbZzj3Mb-OxPeiIiUvvNMAhLXP59gb-7j8guCTYZQYDFwPd4S10en3g3kic4ADI-3HwwmtzGgKX6rh0w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0024.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7_fZxtpsWV-eBSzeNgwLMOSLFvu9UmuRqAyMicHA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0026.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8HEsUjBf-V0BO3fJVbaxcl6szSJRxLr2R2khYjRTCD8yuGB9baZK15E5w8HgDIRG93ToDmSgekaZCZ1OnTE6LI16hDDcPaqZvgZzOnXzJEuwpjzmKTRxygOSXKX-SaZwBT07PEryPJ4Blv-q-KU28iWkXHntbj_B_9A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0026.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT40AmdnIs-aD21jweBnAsF5NTrrutXbAhqqUy87SA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0028.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBQAtUoDRyIz1-LZa72nU2X7zWwpnhhkvvUyYuzGeFbxmEWHfKiOINnmijUH3TU2fNsjRgdlnr-anKQrQjZQNynzbWni3vYMiM3SK1Krn_FJsctx4dXiZwTA0PHR51UbmwmQPd_xpWibG9-CvycamtAIqJTWonGiicObK4w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0028.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7685pg0zzo_hWnyuSdybX5OEntt9XaThqIq7-SAA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0030.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJQ-qYkmH5JaqrhqRcRcaVoiZrFl4vln4Nnb7vrWM6K8er2NnTEYwGk1Wl8v3GE_lDNxPOR0tyqpyEEgAhBP9sfPPmoNaidO-HZACypGwb1jYoThlmzGZKbcwVPvC00duQR9yyetZEX5-rL_MCf25-wzdtM2ZUeQfYIuvH\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0030.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7Pd-8m307oOt7WwOfkwbfysckUt9XbuhqaNwywkQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0031.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqsUJP7Kxtdf8NjMXUozqpog69458fd65Jc4ABupQl0EVGESPfqvs2RCPVY33YOtQ6N2hmS82z4OOFhh8vLaxTgMzmZ_hF7c6G4LEeUay4xGZ6rmCPiFrPTCAsc6LCSLLi1GzNAszvqtzqh9iim3rwihi7mv_MPCXvhFykjPY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0031.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT75e-HgobTmhOpaT-DjD8j7McFsstUgohpPEwDZQg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0034.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDnLwiHopcIczKaTU_PVcrvqlS5Ef95ZJc4ABupSvk0Vknhzf0CML6jXVYx1Y-l-vNxh6vgsMizLttnGDhtzks33_Aip758_AMiCTDoQPchYmiujiaL4q0jc0HnIhC-MRavjYgkOIIaLwT3aMcZflihBD7xWlLWjBIBSWMQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0034.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU60ixMnqcPqjGNuPJyiS8vDjDWWudXYyRrlcxezOA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0035.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumxzGSYr50oAaqfUHBxcrvqVX1jetH3Aa5EimN7Wrk4D_BAMNHnJjmNkFDc6SvWVNsgR6Kz-r-blIQ3wTZRxRnBQZ4Drvb5GxYukID0lb-iHTcF23RLeX63T29FQARJOReA5uLBm7uThDub_DCSKoUuqKcHcOVLvIUTEvyk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0035.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32148","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMVNwRUv56uVqo-H_skVDwb3Fpq_Fp9Jt-z-x54b7_e7IIqtxndgFXVCWfdG_fZIN7GHKLj0Ih2MlHCJFIdmJY16dAXpjuKTYMER3wYFQwVkecmCu_yEnXFFfNVuyLkliU1BBBNxOod3wpfwJ7dsTa30C3uneZCYiwPO\/residencial-2-dormitorios-rua-venancio-aires-bairro-bonfim-15.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Nogueiras","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":71.39,"area_util":71.39,"area_total":102.19,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887563,"longitude":-53.8225851,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322010","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqu-vXNlWqPreFvWrUjUbM64k_ZQy1_H8QhfFWMSwiuWiPzfeAH_33kQS8dglBN6ag7q1nZzPh7oU200U_O3686pz5tNqJYAnRa6gCw6VAWcmCusSAnEkF_HQ2JCMBDXD5gpGdgIfI3vtsCLZMkkby3xWr9WjLn-t9cg\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Nogueiras","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":71.39,"area_util":71.39,"area_total":102.18,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":362000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Sala de estar,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887563,"longitude":-53.8225851,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322665","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILujxzlx679da4sEXsJ3ItCXzMmnnvHy7zOPeYNFtPtAxWdYOhWsA4mllg5rDgV4FG9zZ6rX08G5YaOI1snRF4DJtrEwxUMrQGr0V5ANWiqC-cZl7HMbNxPQo0HD-JzXcHD1VD5KfR4Wa_InS1KAEilJssywuv72j1Rsg0Ug\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Nogueiras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887563,"longitude":-53.8225851,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325285","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXo-yHV2bxZH7Zbea_FkOQDurcui6W8TMNuwxVaUo7iDbC-pd_eRzgNlxS2CrC720mWbD-FjppjAu8vvz1a3li3g6D_shLskOOeGDNV5xVSIfGublzYID2TurIVi8b7NUrHvAH7v_L79hfD9RY15GzwPZwlV8\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Nogueiras","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":71.39,"area_util":71.39,"area_total":102.18,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":345000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Sala de estar,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887563,"longitude":-53.8225851,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325903","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBLgZwQFl0OwwgY_X2qrOWeUsqCeFvPcNnU5dgrGx4qJiCAPVz6MBGFg7eoEe9HtGWz7Fv3iHwdBSNxkN14bEy2yQVVKdV8lZLh0WLauGw6nuWCGJd0Gz23RqyOkI2I9wjsDAmNrEOfMxdpnmOZwr8yprN2Y-eeVpLMN8\/.jpeg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Nogueiras","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":450000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887563,"longitude":-53.8225851,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORXMqL9lyIzoZZ1t9T6a2Ypj2hj2TUCcuhqoDBqpHtqopClSp_uWF1vsP_4xySpHx55uKyJr7xUtTxrSJFrAxoc2d_YmExukCvpBCiuMkPXiGb6Vfurew9gh2lZHIOpZWnCPpKrgwjfsdKBFw0hsab0aey09YEQ\/0121-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORf8vLtlyIzpxNQKp2ftbPNcvzZqTnule2tKlVizux4lJOTyDOyLwMBm3j112hNhUCW5I5598E0JV_JZ_M4-swtYSa5Ia0eai6j09yTST8D2F2y9oDokwJ8Z3ZMFHYMACGRbOxbyJz-42DefhqGscHEaocmePuQ\/0121-19.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsOBYUvLtlyo6ThJZu1NgJ__qyfXvt1h7mA7u1S3Bq4u82q-gOnAHgusc0cgySwVv0RvX76cBaXGl1ISxTAUmhP73V7SeQymIwEAgJovgHKpuhf-WAAA3D5dVO9HLQaWRlMD0HQSWPvdT3eyeXAVAihDCB_-sBi\/0121-21.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORf8rL9lyIzpx5VYJQ8JwUpj2hj2TUAcXhaoDBqpHdGhkKAD5eTpuimfqFzVHjAYCNCKIp8Mw3jebV4ehp5TV-Mn1Mw6bgEOpq05eenJHtjceVMEf4YX4G-XnLam_5Su2vCTJ6vuMtJimLhSoomMf-UdNyE9DgQ\/0121-13.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORf8vb9lyIzpxDfNJQwtQEnxqhiWTnWnG3yJvn37udmgBCgD5ebaj9nxy3w5L2J-TjXoRlQRq7u5S69_YdripnKVRsf6EEerCvpBDDi5fPlmGb6VvIxiWDni9186ZRmxUVBr2eqgqt63XGKueShjaDLl8eGu2\/0121-27.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORf8vLtlyIzpxNeI_BohPierYz5qTnmkF0ySLnnAOV2lyKChV-hMrQXjGuwL5_2qfaiu7O6mWEGgMz5cfuQ2DwlZR0ZAa15GucjLhZzSX-D2F2KNpDimTY2knP6Fm4hQWLkNwLtNoFP_-ACOYSOXZDX9MM5pW\/0121-24.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORf8vLtlyIzpxNeI_upr3reM4zZqTnukeylJAESouV2lCOTyDOyIuQUBHi5q71UPYy6kXgYfpIl1WLpBatQsDSVS8TZJWXW3lwiLmgQ3Kxv6Z-SMyTESqukroqL5qUDzlsGRW85vbP9-5TgFctGUbUkdWVhgD_Q\/0121-23.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORfMvLtl24zpxNeI_9pV2l55FYoFro57PZ9HnjqnBFz_QMWkN3Lq64mils7Apw4zASYafwTSY1gWTMN5aPFmSyl4RQmtn46VIr976GCpHjdAzdM7b7W0ykbQB33g_jXcdyLI_4rLYGAV6RWNBtWQC9kdV9Xj0UA\/0121-25.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORf8vLtlyIzpxNQKpvzWPgIo2hiUABcRgTzRXdQP-x4lJOTyDOyIuQeDrx9JHhACCA1tztZRt22yyV4ehT4b31dRMnJAa37GoajI_GelgKFGHUx-AB05jQ5axAYNIWLXnegfpicIKDhLwNh90UxoAx0R0iDlxAw\/0121-28.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORf8vLtlyIzpxNQKp2Qshd01Uuaq-NXyESjRXdQP-x4lJOTyDOyJUbnfpB9F9KX8fCeT3JEjXUtmyW4chb4731dRMnBmayTGr9fzjV-iwR2ZrXMDPdkIT8aezjiFGAsySE_cO9Bdj7XDyobs5RFsZg0fkykk1JA\/0121-15.jpg"]}