{"codigo":"322513","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Cobertura Duplex 03 dormit\u00f3rios, sendo 01 su\u00edte, 02 banheiros, box duplo de garagem;\n\nIm\u00f3vel conta com 201 metros de \u00e1rea total, sacada e terra\u00e7o;\n\nExcelente localiza\u00e7\u00e3o, no centro de Santa Maria e a poucos metros da UFN;\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322513","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":201,"area_privativa":134,"area_util":134,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-04 14:15:37","data_update":"2023-07-27 17:55:36","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":460000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":400,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":700,"meta_title":"Residencial Baumann - cobertura 3 dormit\u00f3rios","meta_description":"Cobertura Duplex 03 dormit\u00f3rios, sendo 01 su\u00edte, 02 banheiros, box duplo de garagem, localizado no centro de Santa Maria e a poucos metros da UFN;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Baumann","condominio_fechado":true,"id_condominio":22188,"id_imovel":1427956,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015631","endereco_referencia":"","endereco_numero":"493","andar":4,"endereco_complemento":"404.","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Baumann - cobertura 3 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Terra\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha","updated_at":"2023-07-27 17:55:36","data_atualizacao":"2023-07-27 17:55:36","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT79_xPiJMeYNWeoBuShDbPytMdkstXeghsdxv1D0w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJnCg8kk9UdSdzPneJVbRRZ0ogSx9D0iW-AkNjKDuTMQxfdIOhWrkWGgHrmp_nRoFGZ1boHmaseiVJbeAXP6qFCAWzvqLppNg43kNooMVrpTpEuVPnOTRx1gOKPN2-UBVH19bIyrfz27Nt0yagdwdL93ZiNXqIeeiEVuBg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7BBx1o2UuT9OkqweZnN7vDOUwXuNUh6xp0wk_JXA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeVZmZmvVDmjNmCeVu6euDFhvf_vGVyOAmQ8h0f-I\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5MgJGaLc8d-Bont2qfvTZ3OYdsstUn5RpGLpV7Nw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJc-ofwdZd-SppwEDj3LQwI9QBAdV6fqB-R2nRVGOVwKC_M0DB6JvnZ2hnLEJTZnF6bIhJqGwxoFnDwXURQtgyDZplC7ND_qCj-4R7_lkZVggdOLcsCJRVM6psg4NA3sOiq206uPCMV8jHAaZGNkMlqwxiX3SkaGs2kd8UZQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT47d9ftrMNji29cvehvR7zMPEPuttXbeBqjs4oI2w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurA7-M-tbYjLxW71WIgS3OKyfjp_DiM-mq7cZ4rPXIfd1rrQb1Mrc2A5_tdAVlRbNxDhU6K14FvtxnGBitwks3nHAip9588ggrSTjIUQUzQl-QpTqtKiIZ0VXUgvVC3YWyozeCPNW8DfcFw8XSM6ID76zAuo8midQCfjkw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc63c2vv2jUqhm3TOGltSrUDxc2TvdUj5xodOy5jjw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILTUQrLH8CVwcU7jn_qvP_uoS_bm4vVmMN9wgRm5Ql0Kxm-mgMMMnWn2FkFPc7SOogOIhncsFaaV3iJ-gOt58GSYDWdkfd-qgrkuSp8bTbfgZ5z7dB2mLevy3D56UXRIKgBOA5uLF-1cTGTlLlbGstjcFNweTENHvsGVCBlwk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7H_msaq0kq9uxgC5UYN8d8M0TuudUhnxpCGDEZaQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN1-FLk_970IVa9HjahFkvzRrh0E0BngPZX5onBBvtnxDIv-zaK4ZzBC3rUWGlO-iMogCWdpHEvjguE7wS4QNxmxZx3unsf9DhROckqQYLNtgnHLcdbqYBrc0PHQhaCUBKqQvfIYh6uo8ai8xT9tcA55m1w2mAms6ZVBy-g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5Eh2KQFQPoCNmlRGWpAbn5jo2ls9XfthsoFvVz9g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg5EOOVB6epwHT2j5CtLH1tgV3BAHXhsviBfnvLmXaf9Cj5DP11Av1AGlFwV_2jN7N0x7KsF8j_qN5YYHV0V-rxa8-yaSgOkHMCbReFQAfjU-SimCJDL7K97lzGoLyTe9C-TYijFxLuV-P8E2jVAnzy3miPXCOBnvVjcCDtg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc67BRPh2Qlic9JhO50cNAkART-Uv9XZuxqpsMfb0g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcss7UmYXFG8BZDAfboUHNS22Wi7cgNIg9PdcLGAtBBHzE_5Xx-MWPOVHWB_ZT59Gn3EgLwyvmCVJYeAHP6KWROr-mshCggZuLiA1rDv6pPptCdBgmSRwWcVOv8Y6IVXsY0Ivw8qvr830TjOzEzr9hM0pK2eheSRkGii1\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5ER2Vi1rHgiOEisy8UykXIQkwZvtUlaBqp0tLqHg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILmutwmVM440uayKXUfDlvbUu4TytYAPXyA5fvhzb3Zol9G0zCcAAjShMxz9N49AE7N_h8CsEhT-6FBhMvPa5fgVTn7lMKw7hAFYbycCcx6Ma1HGalsIZWZlDm4XH4wJeNVsbySpBA-RZrHb2UCDA99BF7zvnMPoLv1YIbcd4\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU45Td0uW8rjiGqkCy2tR7eDwImVtdXcbxskvwnySA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvLE5UpD0zaaU5j8f3iGE1pipeyJTpCW-A0sDYlTIMC4iu2iM7b9K1pE5A8FZXYhFNxfXx2tPNJR1sDZAkzHwdPZ2kcZGggbAzFpxPXIYr4mEFm7Zg_H1RkgF_FSiU_p4QsMGeF6NO7G1U_LxZhzkAEhexg2x4WgUEbPl7Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5HBBNnVgHqNB_dOGURAESBus-Vv9Xb3hplhA_IhA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBz4cUYDpcMef-G8FBi0ro04Ryw8fphcvucyYI2NGDH19ZIf-pYKk_niijWGHSYyDNCj_4BEZjmYiJgnAC4RNwnxbWvjLMcISO4OMwAFfXvmFTd1-Gb7GwsdzE-dkAJODbGb-C9Chsa7tdyCe0bIyEIxQX_TAPEHvoXiJRUg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7EfxsTIzOQjtWmtGDkDMiKhToUsdUh0xplMABXqQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg7jfdJEtgh4qM3fJVba3bYg2eRcH_hsviBfnvEmWIfRb-A_P0ZBiG0mlcPykHbtFN9_Xh1S2IgWZUn30e-kx2xa3-1Z36s6j8DGTZDxDgDQt_1J_TBeKHEn93eqtQyIXT0yhBCRxBHeJZE3nLlU2kiNyzAmmXmjXcvIoSg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5A8OWY18KXfBLRxOustQT9QISUu9UnDxq0dr_P5Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj83QO5D2RhJRr2jVnNGYFi0Oykn_q0j1WJEvkvGqqmpDh3kqZq9vZnGYeoGxVG5GRAbSXnjCJcny7-LDeyirC5LrDxiJV4CEsmEZjmd4zHgedoAnGrBPzQiiaokJ-wpgLj1XqF73M62VU5M5Gu0h3A2aU-_tEo0uWPs\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22-UmbxZH6xo1HPvKsS5zzvx_kJeuj3R09j5iqvpTwiAnx_dTAwxnVFRqxq78LHJcbqGXHh2IC6ZQQDvumchutmi9OT452QJn-JHhjYYaAx5V9MO1QBRWQDQf1mgKtTq8ZDW7JK_vcbOy1UDRmce0-rWmiHRbk\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Internet,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22-UmbxZH6xo1HPvKsS5zzvx_kJeuj3R09j5iqvpTwiAnx_dTAwxnVFRqxq78LHJcbqGXHh2IC6ZQQDvumchutmi9OT452QJn-JHhjYYaAx5V9MO1QBRWQDQf1mgKtTq8ZDW7JK_vcbOy1UDRmce0-rWmiHRbk\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32551","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOZBgIZa1jmjwhAIUOx_rjloXwL3DVy8VmUo1ne9G\/duplex-4-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Manoel Gomes Carneiro","condominio_nome":"Edificio bougainville","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":270,"area_util":270,"area_total":350,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":585000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6841157,"longitude":-53.7993217,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321456","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYa1CJWirshGop-Z0P5sXV91sOQLEVzacmcLYa1m6\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tartana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":157.15,"area_util":157.15,"area_total":184.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Terra\u00e7o,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.697267,"longitude":-53.816503,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321718","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILuixzKSYr54O9I2jBp-74AzaNTCtYAPXyA5fvhzYhc7h9e0yAfys6axMxz8dYost-Nzh2N8FhQ8qkdhPsra1fgFgDJGcJwM8WoIWXCgQPJNxUdt75_eN5pVpyg-GTabQYzExMa7i3MXC9iNNzHnw3kYh5zQ2gNWsuL59R0g\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":161.35,"area_util":161.35,"area_total":206.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Banheira hidromassagem,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Espera para split,Banheiro auxiliar,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Alarme,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321866","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA-2HVyZJ-UuA5PxphiFJznNQZ9dfF8lJv6z-rIOgQ272pO-8cjqzO-gxUfGGQCJNN2nOwYsVKpGEGmDgWGlBzfO65rQed8rj8mcyfPQAYDQmTujiZt5JOeF33JE5KBVQeq0venPLsbIwBILjj_Gg4__9ygupIWiO6VTLSw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Conde de Porto Alegre","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Conde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":156,"area_util":156,"area_total":190,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Despensa,Sacada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.695841,"longitude":-53.8114595,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322026","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvMH0-IEp4IKU4_zAf9BWvOy3Wl7_5mYNmZ5vvGHtw2vKXk6IzfHyTLCccHyHF8hFdwa-txJONJRdCo0MnQ_2VPZ3aQzU7uLPtmdxIv8arXsUubHyX3eN6xkppJyLA4BHiU1BJAtHkqPfF7mYAV-cs4NkN35UeFX_3hfb\/duplex-2-dormitorios-garageml-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Astrogildo Cezar de Azevedo","condominio_nome":"Edificio Mirador","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":107,"area_util":107,"area_total":129,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6879502,"longitude":-53.8074305,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322174","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh03cwGXfZIJdsMXU911hD6q7yTAPhiM-mq7chxak7qF5WURJk2YPB-en3ddA4UxrN0zC9q3wdnNpyoTDoqzboNSXy3vVtbug5zkG2DFfrfsR8j0IddpflE_zjHCm5Z6jg-ThYwCtTO87OvUrN_U1LCQwzg2pVGi9FgHszA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ara\u00fajo Viana","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papillon","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":117,"area_util":117,"area_total":149,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":480000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Banheira hidromassagem,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espera para split,Banheiro auxiliar,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.6950575,"longitude":-53.8114472,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322237","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJiyg8UgAFrMtcSfzoVjQ_DpLSDgRn_hsvm47-tzBj9-HIwE0VwbsFlVWlcnz3PP9DN_fPx3s9MLCdOObzGvQxLAk5g1Dc7-KPh0CZaogCw6Gmhq8hOLxyRj5N3rK4C49jSErg1INpHKWdR81pk1VuphtAO338eAkkacvB\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Francisco Mariano da Rocha","condominio_nome":"Edif\u00edcio D'Villar IIl","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100.28,"area_util":100.28,"area_total":119.54,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Sacada,Varanda,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6814207,"longitude":-53.8095934,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322606","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuixGfrmNwy2XXhl9KHItCewDmEk_ZQy1_H8Qx3H7wJwr0FAb2ss6fEkC5rDgb4FH9zWOrTUSv7SaCZEPkxG2dPZ2EXBYktO_gn5jhm1odgZwi6nthhUfVoCFPAaKQ2_pO67YHNcL_DFpHvcpTPALFhdjyQuoc2hl3H082Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Edif\u00edcio St Martin II","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":92.93,"area_util":92.93,"area_total":134.4,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":480000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.69525,"longitude":-53.8090845,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}