{"codigo":"322533","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Disp\u00f5e de 79m\u00b2 de \u00e1rea privativa, o im\u00f3vel tem algumas caracter\u00edsticas que se destacam, como: 2 dormit\u00f3rios (uma su\u00edte), m\u00f3veis planejados, belo acabamento, posi\u00e7\u00e3o solar, sacada com churrasqueira toda fechada. \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322533","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":98.37,"area_privativa":78.26,"area_util":78.26,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-08 19:11:04","data_update":"2023-04-17 18:56:41","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":412000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":360,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Encante-se com esse bel\u00edssimo apartamento 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte.","meta_description":"Encante-se com esse bel\u00edssimo apartamento 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte e box garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.68725,"longitude":-53.8154499,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Maranello","condominio_fechado":true,"id_condominio":22112,"id_imovel":1434876,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","endereco_cep":"97015460","endereco_referencia":"","endereco_numero":"191","andar":2,"endereco_complemento":"204","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Encante-se com esse bel\u00edssimo apartamento 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte e box garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet,Cozinha,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-04-17 18:56:41","data_atualizacao":"2023-04-17 18:56:41","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6y-dxuEroV-x4mS5UetAGPsr2XtdXb7RpCcsiYqw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuW-ZBugwdqtK4yFQAhvvUf6qBzvAVy35mvEjUgSv\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU49_JbqpkEj_hlrTeHusUIJscqUt9XYuRrYO5Id7w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBLhFIYFJ-ancLQRo78KDntzy9lLed2vA88jcxT5XfuCpOEqNznZkFXVCWfGG_ElbNzDhc6L8VgOh9gY21aVcu8840vt5p6WjsuyQDoQOFNLixr8py-dmWEiFfG2mS8r8QsNGhdYnub4g8l7ZiX40y1Y1yAutM2iwjm4bsA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb63i-MsqkprM59iT2yUPTfxhL0UtdUlIBoqvBgXfw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXNwStjdPdJsp18HrGpyRGIbyokYZcstTSagCYZwpMDD195IY8hIKYbmOkbX3wlYt_OIi4tPzfiIdiI5wIvce8aiPjMLuH1sNNzZZnWPu6QbsqKcgiLVnTuIP4giy0w52mBGBCZc8mieFxhTH1lTdpfQknD_bDPrrsVLtAocE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU64eRNmKc_r_hihsBedPbmHvo1stdUg9Roj3GIGOQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irs7v_dP1VVUxpQIpa7xvgwyONTAEfhhkvucyYI2OuVkd1JIb6pW5BajWl_c9g4hUwN6B-S81hg5KFBh_sLa5TgNSm4DJd656mZApq0AZUCA6rrRK_BmPeZMdxg_FnENGUWGWgnF_Gs_uD2ZpfKXxqolxh3hWleGsd16URAg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU46edOVFcpj_mWns-8eDglwTrKhtdXfwhsJyze9bA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDnxGfmPePElpskXsg2dRrvoFGixVAPVyA4fvlPTiZmhql9NSGHKgf_PWlwS8EAlJt3oHRFR0IpqbnECNLP9m3PtgrpaThICgg-pZVyiFAK2ix585S-ZmWEj9lMsjcxc_Q8NGhTuHVvHtB1n-6Dn4FVBnyAqsXGgDz1ZS6w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7BCRTgrDuUA-FZyBybyc58ujerstUjJBnsbtqHDw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9Z3JNfallgz2TnfOYxP3UxuoiGuh_z0j1WJFvmvCo5lMImnH5LmK0V_HHdsGdkmNG67G4t-uW0ZEqCI84jlpAcHbKDRibNwdYYl_khdSyRKJiCMeClAdKDds-13U7glXAqz07g_s5KTcTlctILpKPoguYUAruysUzUsk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT43-B8gqT0TO9OoResezA4LxkWRs9Xf_hsT5S8w1w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd-DbdaFbsRj-PAZob4UCcXvfzugebcGpvLNYLGAVqRUoUEWcMq7w1nNFWB_Zbw9HZzuMbTo0SyUZqTbcXgOzdD3m2tiGom6uV7qZDX6Oa62khp85uKRyBj6N9AVlfQ6AWgQ4upVVtC_Bn2c6GUDvKRybC2XkeeoZ7oO6\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT65T9_socAbMtLaPiydAcl7hD4Xt9Xefxri1UU4yQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ-C7Kh9bMUppLFf5ekgnMWvQSava0tMwZW8hAQg_uDyuunzPOV7-133lg3HUnOVFN2HfxuscF0QdE9eTDvQ3TP5BhwBJgeCPgEKYeoiAqD0B9J8AwseSxioN3paYIJvDS83IREukXQpnWhSy28vOA_5eO3pled05v4p9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7BQ5-Q0AJmdGLat5GiDEsHO7JnvdXa7BrcM9NDGA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmutwd7NMf60T62nBpe7c4N-ZD1jetH3Aa5EimN7WtkwDOvuzgqz5_1AnXhBB8eSJMIi4UsFlYd1mGyCzTqiQVtNWdUeniJg7oOE-UBCvbcmHTd1-2WLev83DmxFQAxJWB-A5uLHFZO2-6wlWp5djAevEW43cO3_v2vFIe7I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT40-WJl0jtgNxItx-9twDjzukqmvdXZDRrzKbIXkA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg2y-wxWXs5MJ_oBoe49c_odhYSgdzUj1WJEXxZOwoaKQucZDtiMTe1T6-rOVGWgGzZ0k3CddpGiW80KgGgBXaMp6pW-74-kCfslcdbLI7VK3YJF_XpNhtbwOrzAMyYTzF0ig95_k-_xr3pZA_63HY41hNWcbecpOOb33\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7_-2oY0QbsjhTVte8WBEF0ucOZv9XZKBqCxpp4hQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDRHx1frLt14ZTkkNsff2wLeGyKihcT9IQRwtnnE3i8isgPXCLXOZGxmWH9HyFWItDN3-yCRVOELea_e71DrTxLMk5jEXxR56JZADA5I4m6amXOioHT6d-ixM3Hj9jUG_5wuAt26Dj_ZhWfnkgQ1k80kM8yAuuomj6gYWZiw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7Ic29v2b6UjNYoxZSpwL6CiMvtttUnZRq2BQA2Gg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmutwF-v1fZ_1WI9L-hcwCfKlSwEfhhkvucyYI-PtWjl1ZKb8xIJ5ajXVY03Y-qy0NsjV6NL2rObl6XmHtQnIwcGW4HJtLe6eZzDaMA5EGcgThLJM5swbw674nQ00ETZtSIX-C7ATcf3op8-wj91i0MpQZdz8MPnv8PQhQcU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf41TpntqMMmAhVjR5upSEmBvMmvu9XcbRs2kqrDYQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l2Izpx5fZdixHUdOG8z3aW2aekfiWE1thtQeoebcExdH8Ax9EVIQ8y_zjTDx1jT3_liv-_H8dBN9clW3cJj5OrCoEvkyG0dHZL0VBYD_LH9CqZHWVMqOlmWd0Iss3O-xcX9pgsUCN7QjT8uzJAXOJnngyHGJqnIWdM-wWx72gGHEw81g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6wi9sd0Uzk_JFiBRWlzciPRbprstXToBtOUKasHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJi5jfdE1s0F5ZgEXfou4z_dMnaAMH_hsvm47-xx56d8hL2A0tyYY9U5ClWffOjaRIN72g_q14VAPjUP3se2lx_Ra7-ySjYik-vCXXuPW4WCXtx585uITyBiINKNOmY01QWcRGhYrF-e5oAM86bO6eomsIzQuwOmg-eroUsw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5DdtGdEkMndmWmTZCuQUyPvMuhudUl5hqwP-ohLA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9Z3LUL09t7oNM73bGZ9JqIby04P9edMLA88jcBeb0pqaZRjHAaALsdbOlv9N49OVcN6gN73Dxj2YmLuEvP6_GQcBWBV9e2yzqq3S6wUFfUtNUXHClkMzcmdFwG_skH--NTWZjo08zXG-x24bupVDmIBuoqDT8Pnjv_pY_qDY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5MQBXs3E7gOp7cDOnjCcV7TbHsvdXdcxs6gKVIow\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0DtiBXMzaM1YKfU0c2hMap3iQcPhhkvucyYI2NGDHnkZweoM9h_ivWm_c9YFC83NyBAhuRRVCjmJnuXfst6gMR6rFcOgBjYv4CwkIjAvM71fGahktDUtd1xgy02Y9GDTGb-SzBNp2L7asWsykdqV77J6HWyzWgSh1XQjA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7L8RJsormXhe3UvJZjAzPPQkUSvtUgeBpl-VMMyg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh13XL0_V5oLZpY6F7QVQb3qkBRxDEi--AkNjKB_lwmdai9MDFoxmE0mlcP3GE_lFNxMWQEtyIg2mXp3seWkQP8zoUfx4L6IgkqOJceQAvM60fGankcDUNWJ3FOdT1f_ibCQzeMxyYEUy_nvv5U_L-kKkywql42jX0Eu89Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU40jmnv3LwegJ_WsCkVA0gDRzGYtdUk5hqaJZIUHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuawi3KhX9S73o9kt3J40dTjQwTzAVyz_mTnhoheb\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7PSRecFjXmP9NiT5sXsDUIiMOtttXYcBsRCXNJ1w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzSEF-Bl1TIu6WFmxKuzNWfy0JAQPphcvucyYI-P9OLlkECA-hIIYijXVY3046q6NNshR6BD572ZqJ-5uF4RNS1zj4DJz7c5-BdfCMJYgb7lzTN1y3yLevwnu4ZFABdeDDKZDZS-Nt4Rh1bKpgdPPBPjIyffCOdvvHboQKJs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb63D-kV3zIrAONizSSXv0OBPoNhvtUiXRpELoMYMA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTeRBImY7UFkZWfyOVMtV82UzqKjee8EhZU0jKB_1w2vqUM5UetGAf_PWlwQ81vdJN-SjEe53VTOh1gY21aVcMxt4dAX5trqH8AdxLXKKy21nWEndw_H1xiJNLNtsxKGuzzf8-8gjmpwV8cSZkjvviPdHO25UerOsggG9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6yi-_tHr4p923cMJ-vz050zjdutdXa1xqqjJryAg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumxzF_-llkpoMvyOVM6dWqnB3Kjde8EhZU0jIHpAIWvyqF58_PNjfTeMc_2mE_tBd0VWCBVsMhybXACNLf9Wj9dBgIXhz2JrrygxjQgAhYlEFmJfw-33BiLx_EUoQxs_W6FOhZb1YGvsFsCBZkkWkhrgn3SoqWiiDzvfaQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6xAdnipzNs-BRquCxgsMbOuIGXstXawRr-rzr6Gw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDsIrrAG5-R4Y-Tn_Yjn63n6XD5wf95ZJc4ABupQlUEV59qhUKOtYijXVYw04KvyjN0hmRvzTTEjYonmP1wnYt1AgaO3bOf-oQEqKHwBTjs5kbGOnLWrITDCZ67_-yYWhxuA5uDHmvmSoQs-IWzblHhrFMaS9O0rvODNC4Dc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7099osoQRrh9TRBCwVDwfLOTSdutXSLBt_boq8NQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvq5Hhspt2wBeBpdzRy-u9DvQmXHy7zOPeYNJx7MAzed4P8NrDy1iAvun8nnKZFd0S2CPUMMhgbGc4xLP9GP08VppaShH9rL_rRe6igaKWkxK8hSZduqDfUmwJQ0fccxExMnR8UMwkoEDywYGl6S5Qq0zW3rmnR6g2SKw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-23.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"323754","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCJAcmmJi9qqdGP3FiS2N2RM8PsQg_DJV3vzclgSXw\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Maranello","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":98,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":510000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet","latitude":-29.68725,"longitude":-53.8154499,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}