{"codigo":"322500","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento semimobiliado, localizado pr\u00f3ximo a UFSM .\nPossui, 02 dormit\u00f3rios sendo 01 su\u00edte , sala , cozinha , sacada com churrasqueira ,banheiros e 01 vaga de garagem.\nTodos os m\u00f3veis planejados ficam no im\u00f3vel . Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 ( WhatsApp ) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 322500","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":91.04,"area_privativa":76.86,"area_util":76.86,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-01 16:50:01","data_update":"2023-12-11 19:34:24","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":430000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento 02 dormit\u00f3rios , sacada com churrasqueira e 01 vaga","meta_description":"Apartamento 02 dormit\u00f3rios , sacada com churrasqueira e 01 vaga de garagem","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7041038,"longitude":-53.709062,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Pr\u00edncipe DI Piemonte","condominio_fechado":true,"id_condominio":21917,"id_imovel":1421355,"id_corretor":25589,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","endereco_cep":"97110800","endereco_referencia":"Pr\u00f3ximo a UFSM","endereco_numero":"8091","andar":3,"endereco_complemento":"305","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento 02 dormit\u00f3rios , sacada com churrasqueira e 01 vaga de garagem","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-12-11 19:34:24","data_atualizacao":"2023-12-11 19:34:24","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dc-sc0T0T_hlaM-nzWXoXy5fH--PV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdgw4UotMfa4N-tcjv7idWmEcMVwkGxzA-i-9NOnCYkvAXFLwsyGliXsjIXV7h3O329NIKrVKyOoUm7IDvuTExzHXvCGeepNc6XJtaqFQQRb-t_mg1IA4Pl7lk-mK-JpYy5i7JQGpuDM7zQVV9D8RoBsvXng\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dc-sc0T0TABNcOO_xWXsfy8LFTaJd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbduP8pUmbxZH6xo1FIFCdWWOprvCWFvHcNmf4Pl1bRmAAmkNxq0PyE-5VeA7RzK2_Gzm0FQrRrXirZFh0Fd3y5eXKQSwzWgxgT1S8p3Cx1BIKug3Zb3x-CDLn6t_io9aWpDjUsNTAjMk7VchYn1uuzwbzhjfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5HRNQl2rkmdxvVPh0duwPHSI1guNXdMBtcv4TI5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdArg5UiDuMc7GsEVLxogrgNxxCi1UW_VSZXwAhZh78AzWdoScNu5KmllgxsCEvohHZ3uS_iGv2NXaqbbcWQPzUgr-2q3qhNC_omtBPgMo3m3WFqKwf3nMqxd3rNMoT1Evwwb4u11V7U5L2zeXl5fxwJ4ujBWyimgsaYCMCQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4wAhzgEgmehhaoSOOjQzjzwDWfs9XTFxr3f3WcsQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0JFwbhsJi6nvAmollOyfRW53XX_VmMN_wgQqzHpOHnkYYb-hIIYivWm_dNYFJ00NyBga80dj_qkZsO0Ws86x8GW_jICg7jExusq0C5L3bnj7rfRBhPiFFDu4ZFYARamRGBCZY9D23d8mrxeUyFzol16ZsvMJPjvP07eKwI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc71RRcm0sBp8uhYCZwQzTFzOEejsdXYNhrfuqjvgA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfzgOOYhzsRhoRJmOxIgMUfkliGk3HS7A80iTzblzpaJuCAT0y4IqWdFuN8_yJm0W5XlYeG_g3srRlAmFMG__d8OLTDLd_LxOOtlvBASoD-hwhglfCF-vgdpQqQBqWrFi33Fv3UnrdE_Rat2Ff3VkPhKUWtXtJ4TcL8A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46QeQcokKejxDbxCSpScnKQj2qt9XZbRs5jy2neg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDSxG_vB1fl6APreFHenviMZwOCtbrdIQRwtnvGHtw2sgQ3CLzfHyTLCc8HyHF8hFdwa-txJONJZdCpEMkw_2TPZ2aWzUVhhAR0ZxDX6OyW1mWFndo_H1hiJN7NtoxLkuzzf8e3knYVG4TR8RSSJu_1ceK2d7eZSKiDr4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5H-5BsqjSQgBkmuenmwAeJscoUttUn8RpIxrjKww\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWogN0nucnQlnDTFmuxMGHQM75qRlvEC7zOPeYlbEfChWTDJcLLNd4fEkC3vAAPoRGp2vQEdy8sgS6bePPXcy1yLvw57nJlEDq7lpxIvMarT-8ZVzmLTRppR8ppJyKA4BniU3xOvN_3kZQ_E83icFs2CiukxWkfGjA4BHiQQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7yixKerrXr8B3bwCsbPAR1hE2YtdXdBRsP4mJETg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQNlNwT7sHy-TnfsM6k2zbYgleKvcitIA9PaQlVkdexFxDLc1X3c_T-12QDds-XdGk781ePC24bJSNCAPN6UoC3gqegEPh89AZH6ONSMFy6ruaDnLBknjJGQa0G0AAh3kGDI_6gE2o7HrOVnghtbl6AecRdrtlzfZpxU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5H95eW2c2WhNfVDS8QDEf5zkOns9UmDBqvBRNNzw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQRUeIxTVzWr1B1hzXxyzcsWUeCPDVy4pmWrw4bYK\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5BiGkq20qXM9usTyefP7v8jDvjs9XYchqufkvSiw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8lWV9hFu-NcnGKghI85LLBHpAkMUqhcVdJQRwPntXCW6c_JyP8VzZ41S9OlVffIVD1bN9LovV-7hruF5YW3QB2RotIAKGcRwIjYxgSIcOGiBtxU8t94dXiYxqC2l_um0NCNDWDyAs8lMv3hAWUnYCG2HOZxu_3cOd3v6OR-Iqk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5EjRNhr8kfi9TZsJpvMkx7TDlrsdUlExppE5YH4w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILukvqo1aR0x5cA-DpE3xprtpKn2HvHy73uPcAhU_7yC4iOWgITUJKTtKxAsHZ1LRHd_S-CoUSvBGaH843BrRtBZtrEwxU7vc64ndBdrVrhYlcsbGyX3nM6xd3nJxvWFYvwwb4-4ZMi69NYe_u5IkuwO7OkXSqnmjjyV-cYg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4wCxsXUbuWjO3YOm2gu8XHuoKfu9Um_RpYtx9szw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLm2vqJLw750sAaj__Ymmy4J8ziwcPhhkvucyYI0JOfUV9ZKf65Y5Zbvn2pz3Y6py_NthLRBTSzCkHoUiX1gHIz3BWWnplK65GwSrkdBZE2ohn748Bt75GZhDm3xVARZ5Wx-wIvLBv-msdwn9GKmcszyYIrNLMP3HsRieq3Zk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf49-RqRFklmOBuoBxkXx7V0uYodt9XebxrJHDhKCg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz8Qf4lt7zuH0DKP1OlvJby-IPo_5g4vigcnKHtA4ym8PngP_IOheG0lQwFIyeZBd0XHQZSzIpkbffKxNP92fHuXrm7hxxscK3OBOmmL6mksGmobT-lIsxE3hpguUBt_QzTchCzFf_J90aT7aWEc1ztQoPXDJ_DvNaYen1k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5JcWPuVA3uiNCpO-UeuAD4MrGksdXayxq-DMxxIw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBZIqUrjM1S2fxjn_6t1crloROC1WAPXyA5fvx_4UdrgN2AkFyWZmE0mlsP3G00BBN6kG15ZyIg2ZTv3se2kwu8_gUfx4LwbYnjCCcOZAvM61PGalkMzUtdFxgy0wETeRSGWgnO9VKgZo-Hd_-wDh4SduKnWvRWiOcPr2xQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5M8BfjVrbtiWHaQhMdugV1zT-outUl-xpuMaPQ1Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILDWxG4ntfoUcA6mnBp65bKt1xiSNNWrq2ir_-45pLPT91JKf8pYalOmEGOYWGlO8jPIi3lvThh7diHZzLrKe8aCfT5JqPlhvWwyTq0PF6QTs74VG_jtvrKlaBE8FfCb25U3Svik2x_IAiWbbGnRvweCwuz_TDPnfvqD0ULFU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf71geOc10sQMNlYyeEYuEwLicGdstXZxhqvpnuXog\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN8vbV2K9Pp_1aNnknGgV3qhwG-h_z0j1WJEXdbFnqpC3bs2gPa24e3HZdged8GZG1t5XhnnKL_in6oSmLV_5bxL2q3ZE5dMe8C3BjzEyV3-MZ491P3Syb0d_NMe4xeEGiyE6pXp6OKWbQSe0qnjug6d8K2fMeSbzEO2m\/apartamento-2-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"323638","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8UNNLLwX8AYU6mkFHlm44Ffwdk6fdq5Jc4ABunMl-CVn-u4AM8nWuuk3v8UGDC6kNQhmWlfO6_9V9RcpOawbMzv3cHUs_pZIARLGRFab7cYNTGiD39j_w4b4nWDkJZ-ih0B9Z9xDpSSZEykMpxc7UJJvwQWrbGj0wmQbtA\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Pr\u00edncipe DI Piemonte","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":207.04,"area_util":207.04,"area_total":231.97,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1430000,"valor_locacao":6000,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Arm\u00e1rio cozinha,Alarme,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7041038,"longitude":-53.709062,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT43hNHhFknuBR2qy5MRNU3JvE1tuNXcKhsH0FZZLQ\/DJI_0011.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4xieokUwfg_tAqCOyuv7sEw0WqttXeMhuWk7gt6A\/DJI_0005.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6zCpfg28XrjZwsvSqZsEZ0Mkmgv9XYkxr1gh_Inw\/DJI_0003.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6xgdDoGbcogORmvZ8ezzp5NkKZtdXaBxpqj_ZUGA\/DJI_0008.jpg"]}