{"codigo":"322549","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento amplo com 2 dormit\u00f3rios, sala 2 ambientes, 2 banheiros, depend\u00eancia de empregada, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e sacada de frente. \nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pertinho do Centro da Cidade. \nVenha conferir! \nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322549","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":120,"area_privativa":105,"area_util":105,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-11 15:15:21","data_update":"2023-02-09 21:29:31","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento Central De 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, 2 Banheiros, Depend\u00eancia de Empregada, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Sacada de Frente.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6887818,"longitude":-53.8177331,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio S\u00e3o Vicente","condominio_fechado":true,"id_condominio":192311,"id_imovel":1442021,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","endereco_cep":"97015001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"329","andar":2,"endereco_complemento":"04","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Central De 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, 2 Banheiros, Depend\u00eancia de Empregada, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Sacada de Frente.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Sacada,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-02-09 21:29:31","data_atualizacao":"2023-02-09 21:29:31","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT439xEiU05nhtRQw-1gwcOFQYavsdXfGRtNRypjPg\/bozano+329.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWorA7iAHJuaFTAhewy4gMVvElsCXTv7fBa5F-6AmkSpDvQvH2865hWpbRcgkBSGJGEpWGs37CW1bBrC2oZsVH6luB9Wf6_y867pkqqwxOR01REJX7HatGRuSYyaoomydwBb3MCjnt6OPhumHBkpIsjObkW87tqWAUgwo\/bozano+329.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc67_5eWqwOahhxsAOnkw8f9skJvstUnzBqBwB8drA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0010.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeWsaIxTsqmx04oR1PObUMscqeMfDVyHpmTAr6umE\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0010.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7LRuTs1zlsBNUovCkcBLF3wj2bs9Ul7xpAvJVbrA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0005.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lW5zGkc222QgGwY0mT0qUOkUuGzihbUdIQRwtnrMP5ZAwin-jf1VAtVCClkQT_WsJYNyXh_pB4ZrMSxvfjgR2RvdJqR30glJszvyB0cWLBHiQshLLddXiYxrbU5YzsgRQWaGYmvH9AFifi-D2GBFbF2AIymurEPgPsTg7sqi0\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0005.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6yQxxuqjkYjt1kt52kPw2ExTJstdUlFRq1fM3Z0Q\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0011.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj827op0-QoTb0ANo75YCEXvQDF7_5mYNmZ5vvIH1JWhqm9FaeNFnHUmlcHzFW6VIN62g4a1vVw_jzsY2M0U_P830UTR_90vCICbRwGbtr4vFBm4ZX-lwPQoLMTuJzaGsT0xBxBFVzmyzRhq0fPFhcVNMC2MMeQAe6uRZ\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0011.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4ySZuU1kKbeBFmRZUbxjrFMMLpttXe1xr9pHV7_Q\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0008.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqV-efcj1cgd6V5iHv7TewSJKCmSpYxPTyA5fvhxZJc6jdJtHRbwMLdDWk3RSnyCUzN-BcvvxpxKnnhts4Z8vixEYn9lN7a9Jbg5Pc0A1HclEgdDwIdXqYIZ3lH7cEsz_dCOQjeCvmf8NKB2XgBKN-tVTmODWsqWhPrBNnaQ\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0008.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc70Q5mUqsydf2FttZ6oC70PM0iktdXafBseEcFTqA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0006.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvAHxCKzbVkkA9Dgf3ssDEctyFnI_5mYNmZ5vvEmOI-A0v3CPzffyTrCccH2F26BBN6YE3-mGDwenlQABLX9-fftmrhSigio_vA2SP0EbUjUt_TJPqtOiwTA0HHQ5ayMBafjYguuJKlWdTXefQSogCVxiygqv_mhu7ZRm0g\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0006.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4z9-Zq3cDoA5sguJLqu7CPvjVpv9Um8horKDAOoQ\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0007.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8UUdBd5mpcjKRcbzOrCJLhRzBvphcvucyY49r9bkl01iFTaytUOumhzVn3TQ0_Nqg9WrbJ8n-0ptO7S8k6osQXMDNdQaOQbzCbVKGqjNNnb5bRBhP-VFDiofsX07WLDGI2ahDLQ6x0c-qgjMQ2-FPRQ-fMP2zsUzYJL-8\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0007.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5LCNcmr86chRLXRxSpwzUNQ7wbt9Uk5BqRXKjTEQ\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0009.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1_XL1884YOeYWpdiIq7TgYd5ldnfg4viBfnIEry8mP2pM68cdKyP2MlQsHZbhRH91WTHia8-3edKdn0FrRhnPPioN67ZCt_rAnWOEEb0jYuRunipND7S98Vvstly6cYTThOu9KvHtfVctKj3FHTJW7MC2CDeWzotHMA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0009.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf738W-e3MPsid2oTiAUsED_gbevutXeBBsD1Vkb0Q\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0012.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg2TbV7ZC1gHZIRKP1KiyTkvzlHJVJKK-vLMGmpRlA7xEHyB_5YokijXVY3046t6jN0h83LY50v2kZsK8e886gdRm4DJT6QyonaCEqIjAHlAg4N947W86qdVzk-fnaUaY0hSgvKfovs97TQTGS2NMkoDDxuXMJ5fvC0MVyh8\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0012.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4weu0c0sgo-N-mTJegz7j-NsRnvtXYjBruEyvg1A\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0014.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXVwW5jdM_g2ZRsKLsmwprfdyaAl_vpkwNnb7vtWAKc6j9eozJHbhByvmnzcdIcN2gN0jPCHIZzOBtJy4-277Gf5PaxE-uy0xFI_BL0CZMDEyrBsG6kNjQtcVxgzVa0NCFVmYmnJ_yrJfI1cTSHMASGeRw0hWtDmhewXUAOg\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-0014.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321292","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqB-5cc7FtzEqaSKdcX1Orog4Ri18f934N_wgQqzGgkyRl-hQct1jJzVS5rUSGrYnUMoiGYj1Eqdx2OixzRuJcKyNho9JY69rbO2QMwU-hvFoMhHUs1utd0id22MaM5QTrWGWgGDDdLXb1Co4BKTdjDa1AzwWp12itc9dKjA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":"Edif\u00edcio S\u00e3o Vicente","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":111,"area_util":111,"area_total":120,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":245000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Sacada,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887818,"longitude":-53.8177331,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0373","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvLkJwRW7PjfLTXM77y9EpeFcsi8y8xMvijcXI9MDHxbt-quGEnQLd4gbM1oIyW23ofsPNtzqL9eeu4AvKTLtEn3sKVsH6sBiddp6INMMDeFccNhHpsyP78nI1jca7NsSGvEcJN8xt7hyfdRZ2jCyVauGJAI\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTVt9PwG0f4Fl0OyV42t42alU_nNdMKq71YG8epH82OZoxB1oUfSlOKe-BnQ1MJN8Xd9IF9Trs9mgHiedln3Ihx23szkfp1ZJApFYhLbaUCUvjEOrTPdHFTLwuDDu4RGeBxu25GhYsPFOxg_WP04VUQUf66VRLMiFf8dz4WkbiCz06UvBlYDORtdp\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2128","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyCoO09Mucmsxt_Z5NQuknYMV4nyroC8Ag_nvMleIHa6ME69BlZjGXWl8Hm03-ZBI66FKLmXot6MlFAHNQde_NdmThV7sRuHYgOj3AwUoiemugoI4v6yqhFZatdvxKnNT0zBhFbCM97u18jKdhFiffmjBI-ElprL\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2330","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQypZOU9s0H6xo2v5RzncoAth7FnPYXzJSoAQOwC9Bpt8nl06mai03aGlX2ENyINBH-kevOMc9_GRT9Zkla-S1LfG6CwCwh5CR5OIVhCFLCY2CujipKiZo62Vrhiv0L5NScDA5CnwGS1wcVAdClG2a_er3H2a2Jw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2800","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA-GUUmbxZH6xo1HbKqoSFy7vx_kJeuj3R09j5iqvhCciAmx_daQ2xnNFRqxqr9IGPj8F-rlFMYa6ZQQTvum_yEZXsCp2JEM-pwXx6NYi6_sUvbeR4f_gqYckdMeYxe4GiyE59Cx7xccKnZraDRWbj8q05VwcDW8\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Madero Premium","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6807141,"longitude":-53.8103986,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2907","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg222UmbxZH6xo1HbKtYuclMMV4nyroC8Ag_nICI70kjKWtdUSvaROWMlgkPAHu9HfbRa9B58MLSRP_aUCsg3bPnX6kwijTDaok7QrzWaMnuIYN3WbvwX3gFO9EZGczH5SnM_Bx4fB2zMHoBsApHGiX-rMvus3Sw\/.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Cozinha,Pet friendly","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,\u00c1rea verde,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfyHQp9MfzRbaUuZpTiBWWOprvCWFvHcNmf4PmnRRmPA2lI18c--EXokU7G-KgG1CgDxI5pszDZPqDJ8xEjPtFX0tCJFeI0qqSLv4rv9JDG-I3EMeLiymsRM8rrXhhxfr7WINk9NlXlNjTCVzI8XTMTKv7Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":44.99,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfwDQptMfa4N-tchZSSBWWIrKNmgEx7h2R2HdXsKy3o5Rpkbal2RrXs8IblWZ2W1vL05As8ZnL9eie4AvhVM4Ck79R38n7Gu7XY7oat5PDU-G2F8Gjogv-cckxca1V5E8H7HJG7hILiOINNRY2wuyKixHdLE\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}