{"codigo":"322619","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Ampla e bela cobertura duplex com 180,63m\u00b2 \u00fateis bem distribu\u00eddos. Possui 3 dormit\u00f3rios com ampl\u00edssima sala de estar com uma lareira e uma linda vista panor\u00e2mica e um terra\u00e7o maravilhoso, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o. Possui duas vagas de garagens independentes. Localizado a menos 5 minutos do centro da cidade, sendo em torno de 10 minutos a p\u00e9. Temos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar uma visita a este im\u00f3vel Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) .C\u00f3digo do im\u00f3vel: \"322619\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":231.18,"area_privativa":180.63,"area_util":180.63,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-29 16:00:07","data_update":"2022-11-30 22:48:52","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":550000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":487,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":218,"meta_title":"Cobertura Duplex 3 dormit.lareira; churrasqueira;terra\u00e7o ampla sacada","meta_description":"Cobertura Duplex 3 dormit\u00f3rios; lareira; churrasqueira; terra\u00e7o e ampla sacada","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste,Oeste,Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.695126,"longitude":-53.815026,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Sollar Bizzet","condominio_fechado":true,"id_condominio":247533,"id_imovel":1472351,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","endereco_cep":"97015550","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1392","andar":4,"endereco_complemento":"Apart.404 Bloco B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura Duplex 3 dormit\u00f3rios; lareira; churrasqueira; terra\u00e7o e ampla sacada","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-11-30 22:48:52","data_atualizacao":"2022-11-30 22:48:52","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5Nd9ya2btvjGmlzp0ayrF8SMkRt9Uilxo_oEiemQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3832.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19Nql-S_8hI4Y47JzT7vHU2wTlLiiSpYxPTyA5fvhzZxWuV6YBf9pUJazvmnzc9IcN2gNkjP4DHhww7YIkuXrQl4sDAmMuna8UKYaDIezmGmRAUlKc5CLdmLuC3Dpw6uTLtILHUKvDHGafrnwcSiQYt0Gp2xSqG8MwvsZ0EkjAI\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3832.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7x9hDqEDMgfu6kDJSeT80GiEdgsNXe_BsqImNlvw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3806.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZd98vQlerYxsllMQho7xYQBJJPWiZN7Lr2R2kh5kSKQxokfjYpFyRzfnslmr-xjrBHt-YXAkTALvG43twsCunsPPzkcPh6ow2eKo7qyBU2GyiYhr8peKRymhmXC31sVzLTQ1RDxJwlKCKaa3LyjoN36fQ-S3rqeaVxDId3\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3806.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7zSdWSXbft9OMoReNsCgHDQEhhtdXeExt5nk_uMQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3807.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5y8cUQBZakufKPx_vOtZ-deozyVH7rm2i5_-tZCDQ_Ain7HDFTKxO2MlQsHYnr5EF1cTDt68-3d9oDJxlTH-XAk6g8T5RJ-XYAuACpCOxGSitL8IotG-iy6NFNsKBI9mTTjGxFnnY7IvJOD2xZqK8h_6Snp5eFQaClNG\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3807.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb43_mFrp7Api2JdQ-litch_uTEbt9Um9Boo-_Lzxw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3808.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJQOFNwU5VpitlsTifjBswK_9seUZaP1n0GJETu3MAuElm6mgMsNgul1HjBPQ6SAr1MohumVlHFrzqOCYOs5uQFyPT8JpnPr6QYLIKmIAkjbln74_ZglvrKhccg4NC3sPiq3WvSjTv94jR0NTT4VFggcmS6t78P3bsVrMO3Jk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3808.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb40ceOSWstp-t9UPS9hAbsJMrgVv9UnFhpbjYnMOg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3809.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWB_Cr8l76EdnLBEaQ0oUMkcvwEC5Tqrm2i5_-xT4XVsV5mVRKHd4QNrOkxRC3uds-N_hAPORtgwqNBh8rPaxTsxpYrNcjNARbz68ZAGwIfrcsHzJPTBZKlTJxqMskY49fWMRGh44sr8MNQsTB5cYnBIgZ9wWkmWs1aljtiw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3809.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc47i5aeJs4tNt8pR5kTtzUHy7-jtdXbVRqwcKzYBw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3810.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvOEr1DVLTRcoLgZobxYMntxyF3JedGvA88jcxf6Qbtg5RrXgZDA0U2A5_ttgluU6N5hK5hSSXMhFZcO0Ss8qgsyW4HJFLYaIZ5WDqG5YHdvVXGgm8ZZYF0jun_n34tV7MaZDZQ9JfOvosCrnZT0_I7jkoJXcPMbv_uJesqk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3810.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5PjpGaXUMePB9aQ-ViOL-AMMXvsdUhzxo_hF_sTw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3811.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdPLgpLCyXk0IoTvzApymmyNVhQavcgNIA9PaQNIv7yA3edKNql6ZzfTeMc_3G00ZIN8TvsyG1hDfh1gU300U9O_zgc9wXkroQK03RK4gKA6Wixp85SZZuqJ4VXIk1JKOhaO4jeNmBa7ptJ4ohGRsnFjR2zgmmcmsROauLLQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3811.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc49_Gsfq00TitTVPS0VscIEjEIauNUsUBpayxdPGw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3812.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MD_kFNFCk48BbAWlnBU-6wreC0KAAPphcvucyYI4DiWjl1Y6c8hYJZajWVu8eGlI-0NgjW6ND2rcYkgRmXtQnIwUhbZn5lLXKs9Zq6YD0jj8gHdHjTzWO6icXznPfl6Ufm0tTmCKBFIf5hrr2GeMG-RoQEZPXDNcrsRMKh6NA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3812.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4--NfsWz2Uf5vYP-xhx84Hy80VtdUlKxqJs_Q7pg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3814.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILum9zV49s5mINKWjBpbory9OwqOjee8EBZUnjrAPl4mFah5MfFowm02kAVfPA7TZYN72m0OgOFzfj7gU310X9ux3uczx7Lw4TKoTVCsQPKFgGYFy5_ed5td3xjCzeYVdkxExMd_hkejuoTJu0mJAG04NMgvTCPUfv9XgjfCQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3814.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5JSJEtG76QBBFmzyLlTzzxMr8Uv9XZMRqUzJI1bQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3815.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJhzI6lwVMOWcsgyY_YD7_aulcKjVpoRHvHy73uPcAYhDKoBBdVYzc9hACT3CNiz-xHfdBdyfHA4TBLvW4iZ80eunsPPzoAlh2BOgf7YfqcNyPZCsn-WNnjNeKXkl9wtAxGceuaUwaePJ7zCfvEoGdJeBOZN1AwezEOprvkuyE_uU\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3815.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4w_OeW3gOegRdcvS9nwz7HPMSpvdXbBRrGVgVcmA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3816.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQ7_9dC1eVW9ZT6fULNxcrlpxOCJLWrq2i5_-xT4RdrgNwAmtziaqxAGllwS7xjtIN-Sn8dN31w2ZXp3se2kwO8zoUfx4L6ogEiibAEQONNhshLXN1u9d0jfUmwJMVf-cB-TYgtsuWUXiFTQ8K0wrKh113Q2oh2i2tX_QPQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3816.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7AeZRhqs0V8B0nyevnRwsLOs1vstUn5Rq5K3G59w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3817.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdPATfCOgVg14a3T8f3gH0vw7NUCxYW_VSZXwAhUhPMhxWdStrR44Q1iAvyp_nZgFHZ1ZrHmKj2CXZqDjgXsOwVL3-2uaGwmZqsyA1DXoe3mnneMGG2sSA3XEFjTVlY9aQwwY4-tR--c98HNy-ozD2IEQgrhWkaGiTJGDdWw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3817.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7LB9flUMMWCGNVACGTBwT9QMWVutXbyhqYdIqMGw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3820.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfyCoO08Ug15-9DgfbiUDEXsQwTZ_giW-A0sDYlRA4y88OygTjx5jTX_lun8nrKhFt0fHQ5RxIpWblECNLP9mHBsChP3hDzJkb1DTa7SapRoUsVHWBnK47UZNPwcKwmZzSq7YpICtXdM7gyVbzTV2cxLSyAqoRGjw7s2pvA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3820.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU49gB7sG7koDtJaACnkNcQHh0ViuNXdvxtmSwA6tg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3823.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYMvr8h24zpxNcoLumv6GCus3a3IXMtpHzyVq7j5vCczoL7Y44EuwpKCLlRy55RjeF5mLj8ymLBzNm3WyDB5F2c476oMhv_mQShj0t2LIfrr0tlOCr9SqWNOx0hgBp47HSu36nQD6OGvUZSB31HfoSsxaylNJuas1KOxvg6bRWzsQJC57Gc\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3823.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4wgWLi3MnnfuegTGVgNQ_9jjmpttXc7Rs3M3lKIw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3824.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg5EOOe85FKvbQY_XjCGGxBXzQZs_F2nA40jcY8qVfrif5jrAaDEsU5ClWfdOTP1JN60EK0iBTliUkgCJCZkwuc_g0fv-p4Xd_r68kaZaqEqFfdx4dXiZwaB20PcnaUemymQPpf9j_JVcYB3hlc1unPi0xwWxb2gJEe6WfQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3824.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU60h2huWsqTiddRt2tvssrKuDmZt9Ulohp2a-O_vQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3826.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXA5y6f3Fxzad8mFJI-tLqUY-k_Z9bMfn2GJETuzEAeEJ1FkB_peqhiTXVYz04KgxjNwhi73ER7uYlLg3Aj4QtynAgau0_mBmaHIFEGACGaMy3dWih8r5YF4L4kuDnH-0QeIX-CxDyIntdQGFMBRtEIRz8Z-_8PjzvsLKLOHA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3826.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5L9xPhrLZhfmokwyppx7DHNUegtdUmNhr86ANBGQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3827.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeRMe4a9vcBEI2SCU3aBWCVrp-iDAVy4vmYeaL8HE\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3827.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU49gp4oWjobO9siyCIXwjp1ObOVstXY3BqbTWeYdw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3828.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh12HhL32lj_bUNrGpyTW3mYG9Z9RJKK-vLMGmpRlA7xAAv-ChM0R_le5rcRGtQuNNghS6JEW7ubvuArwjZRNWjhQWvjXPXrC6EO-wQFTXrlnbI_JCkPiZJ78vbvPEDVp1WQPd7Ar-WS9iDwliFJjzVh6wAmtXmj1VHYp4g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3828.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb77hmjhXjHuhhUrQJmsPLELgY-gs9XYshsIvrCJ-w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3831.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNLCsfYIcTWvx_vDrvcv2ly08fd65Jc4ABupQZi71G6uoMN0hPj2FkFHc7SEmiNAgBgduHE_BouA3gS4QNRny7Z3jXsftCJWQEEL7QLNs1kLLP59gbw7j4nQ20ETZtWIX-CzDnA_PeIn2wF03DujRbDvXDOR3vdpI_odA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3831.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Internet,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22-UmbxZH6xo1HPvKsS5zzvx_kJeuj3R09j5iqvpTwiAnx_dTAwxnVFRqxq78LHJcbqGXHh2IC6ZQQDvumchutmi9OT452QJn-JHhjYYaAx5V9MO1QBRWQDQf1mgKtTq8ZDW7JK_vcbOy1UDRmce0-rWmiHRbk\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3118","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD22RUmbxZH6xo9HbIitWmIueh0F0KMG5vPxmqJfGD_JIe0z6lKYmXqzSW1J3622EXkbA-btBiAu_jnj1K3Q59z-DPgiMsDioa1FGMcoHzjzVlNwHxAQ8I729ivIa7JNIIC4Q68AuThLo5hV_acRpx8Dt3Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Perola","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":310,"area_util":310,"area_total":343,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6952,"longitude":-53.8170792,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28795","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ0CHdYFl0OxFf1Q97dQuknYMV4nyTvxSZRPTIdqVHCoh-6Ng3XRSXssKmksI0W2XKOvUgW6xOrUGjKaASlMwMclcVwGLhTsiW478qh0H628YwvIsYIgpyf-xPmO6FpX0fkH2-wJFRziByFRwccW5fChDaQ\/cobertura-3-dormitorios-3-vagas-garagem-sacada-churrasqueira-terra%C3%A7o-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"\u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lorenzi","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160.3,"area_util":160.3,"area_total":207.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":599000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.702815358445,"longitude":-53.817582050771,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32551","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOZBgIZa1jmjwhAIUOx_rjloXwL3DVy8VmUo1ne9G\/duplex-4-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-17.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Manoel Gomes Carneiro","condominio_nome":"Edificio bougainville","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":270,"area_util":270,"area_total":350,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":585000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6841157,"longitude":-53.7993217,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321382","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9j-TZV3ZxZsoFz46FW8IJz3OAe0IXXi8-i4_v7YuCA64aj_G-EjKQS3uFdH33zL9GdzQITEKrvkYd_m4BCGlB_hvcxrR-Nwo8OguDBDwPXT3hd585uNySB3AFGMdOjI8mSu02-myGteMssvyMPh0Y-NsNC2Ated4bGWVk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edificio San Calro","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":130.44,"area_util":130.44,"area_total":172.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6967625,"longitude":-53.8318832,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321456","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYa1CJWirshGop-Z0P5sXV91sOQLEVzacmcLYa1m6\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tartana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":157.15,"area_util":157.15,"area_total":184.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Terra\u00e7o,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.697267,"longitude":-53.816503,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}