{"codigo":"322620","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Ampla e bela cobertura duplex com 217,20 m\u00b2 \u00fateis bem distribu\u00eddos.\nPossui 3 dormit\u00f3rios, sendo uma su\u00edte com banheira de hidromassagem, ampl\u00edssima sala 2 ambientes com linda vista, cozinha com moveis planejados e \u00e1rea de servi\u00e7o separada.\nSegundo pavimento conta com ampla sala de estar e espa\u00e7o gourmet com churrasqueira, bar, lareira, banheiro auxiliar e amplo terra\u00e7o com jacuzzi e uma linda vista da cidade.\nDetalhe que o elevador sobre ate o segundo pavimento da cobertura para ter mais privacidade ao seu im\u00f3vel.\nPossuem duas vagas de garagens independentes.\n\nLocalizado a menos 5 minutos do centro da cidade, sendo em torno de 10 minutos a p\u00e9.\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 322620 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":301.97,"area_privativa":217.2,"area_util":217.2,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-29 20:50:26","data_update":"2022-11-29 22:07:44","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1139000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":760,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"cobertura duplex 3 dormit\u00f3rios su\u00edte churrasqueira lareira terra\u00e7o jacuzzi piscina 2 garagens centro menino jesus santa maria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6837865,"longitude":-53.7957328,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Monte Magr\u00e9","condominio_fechado":true,"id_condominio":247580,"id_imovel":1472725,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","endereco_cep":"97050021","endereco_referencia":"","endereco_numero":"784","andar":8,"endereco_complemento":"801","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Linda cobertura com vista panor\u00e2mica com 3 dormit\u00f3rios, sendo uma su\u00edte, \u00e1rea gourmet, lareira, jacuzzi e duas garagens.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Aquecimento a g\u00e1s,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Banheira hidromassagem,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Espa\u00e7o gourmet,Despensa,Espera para split,Estar social,Interfone,Hidr\u00f4metro individual,Jacuzzi,Lareira,Lavabo,Sacada,M\u00f3veis planejados,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-11-29 22:07:44","data_atualizacao":"2022-11-29 22:07:44","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU43-BMppszkD5pQBWFgwgKFgYcTvtXf3hsq1XGoyA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-152258.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDnxCCr336eGBYBPgxptav14kDRz0iW-AkNjKDtTKQzdNCMRTR7rTrCccHzFON5Dd_GyyfINNNCdf36BLH9mbnZ3kQz5NNoQ5fYA53xTxq2kxq8hS-dmqJ8VjfVic9Zszzf8-1RMcmNX31VKKhQR8ADoygusUGgiOWZ3mA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-152258.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5ABJEkG7WWe9fUNuerATQNgUMQt9XbVRrKyBJlzA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141600.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWogNObKwbrLz7IfxD64oAhkYRmyjdBcEhZU0jKKf1wWvyrM-0kFxhHXVCWfdOzfJJN8qj5q1oVRPhzobDih0js3vLAtX-tyUQkqyVbPJuCFYAS2miaLgqHGx2nAoNFf-jD1wPZ_i3cS34zXMaR_F7KGmj_hWo12hCT-q71A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141600.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5LiReVLrOQheEiw2sbxs59sT-dv9Uh7xngpHmM_w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141636.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqzUNNFOoidateYI-pJvRp-TeQFk6_9n4N9wgRm3MZEIl11mFbiPt47D3s5E1YJujyN5jmWjV8BQ5pxjXiIqzbspJAR3ce4wBk1MaCGjGnjsgFjM12PRJOPCnDm6UZ0bFoSPc2Ys-knmPTUvE4BwZSvcR8QKG9MgPsLiGpMY4\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141636.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5MRhmdGA6WfBHXSmUTBkmHujmsudXeZBsUUsogkg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141707.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQD31CKxvp6Ve46fkDybLQeWGfUSed27A40jcY4onVod5GVRLHWgTRFOdikH3LSEwN-hGPgSqXChVZcIwS8s6otTm4DJj6_JTBdOkIoUDxF5stLXN5sAb-6b8neDR6bVkBFwPd-TcPDTeHtQlH_R1pUxnygqz5mhkvggUmQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141707.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7_T9eYUU4Y-tEhCRlvywrwyoERv9Xf6hrr3uMZ1w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141735.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdAqg5Uoa5z6Ze-zkf3ssNXry3iRZDgiW-AkNjIB75JOQk-DhpF2VzfzeMc_2kHTlBNz6h8dB3ZAOd3BzsC-lxPw-x6lYXmtq4h8AQJkwL2jUlfTIhSZZuqu3l3eo9BEO-au4jf8J9n5YJB7yg5BZxTR57xAmsZGhleCEhNQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141735.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc70SxWQJw0i-9KhT2ukAQt4yDOXsdXdmhsKmbyJow\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141832.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg8mMebP0hj1RYtlknGzVAtv9-TNPpL92R20Rx29LRxzWVQs8UXdxepQ5AwHJHAdCt3jIBZy1IpUTfS6yDpT1LM3Vrt9uNrqMgUAA53wTFWSl9q8hS7-jwnLUvmnrSJAWa_jYhpOgWbPqNQutZQVt4jphpPfDJgXvdPBBpbk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141832.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc78fe_m2UUSA52sBeAcuMj8McOUv9Uh_RoN9UMSNw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141929.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXgyzflkuMkF7-yvxpT-KpIM2a00JYPfn2GJETuzEgODlkHiNT6ftYajXVYz3YOgy_N0hmhuTRXGCkZsKwSs86xs46o1ceg5isl5ivID0tj7ljbbbBjtrT7paYa6DexZ2hBOA5uPFcuM98-zzuHOUerKlNQ_vAMnHsCWyi5e8\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-141929.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5G8h6TIgacBWWuwpLjCLX7iLepv9Unqhpk61F3LQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142026.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_MlPwbkrRidzPnfJVRqtbciqCixYT_VSZXwAx3E7NMxTG1Qb3OsXT-12VB9vh1RGR_fbxakESfRabeWXPKa32Avwu-YC8j7A9MZRa7iChDQh-RIxi-ZmKJ3ln4mtU1ZbiU2hhFgtakgjWozonJFikTuz1gWk1WjUoNLvqw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142026.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7LTdsdqgIePGlZTxfkNbHywDpmuNUmzBo4epAcng\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142416.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjwEIwRXbRoYs0opaSNhcxDHI9p5dsobTagCYZwpETEe1W1QoE94PNLOkxRa3ucxaN0zlvdmL5JuFBh8tLaxTgNR6rFcOg7i8FaSwkIYjxM4VHGilkMzUqdFzgy0wETWRSGWgvI9PG7e-J3F1AQV3vdojYeTEP27sZq4IriI\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142416.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT66RmOZXEMYjBjVPOWcNQN_PzmbstUljhoy_Xnm5A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142521.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBcAoUnxNDQwPORPjjRrN4_BCWwpnhhkvvUyYuzEgukVG-mwMsPjUj2GrbT3YOs2fNgim6BP5reZpJ-hOu78GaeM7pxJby6h_M4Mk0T-kjbljXcF-Gb7G-rb8ogG04x2IbGb-S4D9vpNdFJbV1a7HWYDzwzWqMWsK7UmDWg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142521.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7L_driVUMgh2zRTCQfwkSLTrjpudUkvBq_B474Ug\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142613.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOVObBS6TirF0WtrT2htUc_xUBQTGVyy5mVooCfa0\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142613.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7ECR0trwKQh9hZDe2qyEcISbYVv9XbUhrNmc1WJw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142752.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9f-HZV05NCSv3YNmkalAtAPOrbnvPpkwNnb7v7YvCqHdjh7C2Job71m2FdHyFzJ9GdzQInEGTvoYe_j7yDtQxwHcBC_xOhSk-CUGZOrgIqzwlmVN_TD_7vVl9GNtIhH9GSu3mRD5E9CZ1QNiUzMBxZfZDywqoLGi_X2k96A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142752.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT798WIlp04aPh0nARytwUR7Ozbhv9XY5Brefp_AaA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142929.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_MlNwWbRf5s95qfkDybg_me6UprdsozTSgCZK-MqDDl944f82e5BajXVYz3YOvyfNgjkCJIWrGagKQ_QTZRNxlAga22qPUKobDLmGCCIzGTzPMG-8L5YZxDmnyPcENJo1RSgnDcx76kTS8m8RZJYhonzejWtZmiuuz3p7Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-142929.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU49DtVkqQ0eC5KiMp1oBssJg0dqvdUkahsWY9P3yA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143006.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ_MkNIbFdFS8Y9TifTM2dM1ARMd8GVqBnR23x1NbLocrO_BAAMNlWl0CACPU6eYrlMghpmSf-n-JHRdMw0g_24lChKA9Tr85ux6r2QhZQyq9xDMGygJ6QZiDPvyA30t7gaPc2Ao94bvH3I3CGsZdc0ACKsxWplWhmRxT7qA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143006.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7yCZXmXQPuOx_btJkQtbDwhEeZt9Xd2xrcOTfm8g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143110.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vS-OV149kj9Z_46FzYWoYt6Slt4vpkwNnb7v1WyhQWAk_XCLSPJKOCMtSXG046ZqNzDG_tBndQqY_oKzChwhuznLhn2EwbbYBtKEWi0njdjtfHCjA66I1KL-guARE5O-evWahrkv_VRxqUKyALRPmN1v7QWyVWisOlQPLg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143110.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4w82jsLbsajJ-iNxvtDLTHvIrhstUsThoKmsNEUA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143215.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWvPx0AjTIS7ur5jsI_8XG1MNpUyBPqrm2i5_-hTbxpubdBtHRYALzdbWN6FHHgTdLN-jS34c9ww6lpNu8Z8nigERn7lMKwZZIgRPGcDZYXtnnNeCExsic49dwm_sG3-yNXSBbp8-BHlLg_HRml3DvoDrhst3MNeDsdFHsiZo\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143215.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5GC9Mm0k7kft5WuCSUx87IMYAcutXfShs7M-C-bg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143254.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6gCOdff8kpBfKTkb83LQb3fMGdRJMK7vLMGmnMl1ElG9mpM6PnUOumhzVn3reX6N2j2as1dC66Fhhc9S886xni5x_vVPaISZTNn0TFf3blj77bRBhP-FFDu4eEX07WUaGdEvF8Os5Jgcx_GL8_3UjdIg_DCONXvY5fjcX0\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143254.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4w_BNrEsomOh9uwWwbwzH1uT8XstXS7hr6Ag1lIg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143431.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWqrw7iK3OuaJOMRdcbPwABkYi8KjdBcEhZU0jKKdD4yvKrM60GgKgf-PWlwQ8EApJN2kk01aBj5-blCANDf9-HHvlrpaShCgHPAKwfxQAcDeuHzJPqtOjVmn9lNsgaxf_Q8NGh7TOeub7ZxKVgsXC7np43Q23YGhS8o5FIg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143431.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5CjeRsUrdt8pcqSOdpwTNzQkoSsdUnshpjsx8Qyg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143606.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19Nq8UNNLDfZvCkJgMXUvTp5eTyYKKhcT9JQRwPntWCg6cf5JjGwbys2axMxz8dYotd-N7h2d8EBQ3CVxveCjhxhotJYJGcJwBau9Pq3ADrHj5gzjcG6sK5WZgDm4aHP4x-AVsbyShB91O7b0rnWDMBcDRFBxRWkPWjdf7pgsg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143606.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb63T5vuIrnviGmluOKoSQN0jkmss9XaBxs3TV2-Zw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143728.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQW1CJaiod1bzWOCpOcCR0IO0_SbDVyoPmcIK6h7N\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143728.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7L8WAe08iYgJgmwZOYNbxzR7CZu9UtxRm9qsWQPQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143822.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJe-oKOa83ZoXPrXqGx7Y3RUVqVp6_Fp9J-4iYK2NGTCd94If-mY4EivWm_c9YFN00NyBgdz0AjwpUpcM4W8s6h2jbWvi3PUIiM4MnwV0mw2JqrBG_BmPiZBDm35X44tdzd2WgnA_vWQk6xeTurJvloK2HG3WiSGuPyeTu4Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143822.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7KQWeVKEGQCJIpB2OtvbvHyEEWvNUhZBpleUafAQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144219.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILunNzV4-X5z01KvyOVMtN82QXpjGHIj_QWrNc7D1-tB0r8QC9OlFKTtKxYsFZnQtBN6mg5q1oZT_h_gU31UVfO3-86tQX7mGJBTAQGmZJi701Fmhas-33ZiINLNuia01Qa-4jeMdkaBZj2Om8CzXZIk7VevbDMobvoWj8qjI\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144219.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5H9Ztoo0WSgJ9qMCQbw75-yU7kutUgvxpk1JHwsg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144314.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILustwd13MJBnMKY9LastN82VH5qk_ZQy1_H8QhcFWMS4iv2h_zb_zfjeMc32F26JIN-TrkyVsZS_h7gU300U_O_7gc9QX7po_vC2X-oHEi23nWMmCusSAnEkF_FQ2JCMBDXD5gnGn2WNYnt-0iaJFChz78AWlImjU9Ls6oA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144314.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7EiZAUr7UmB-dpBStls7vySrwVttUjdhoN0x-hvw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144606.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg8hYOxfV340nPnfJVRreaI26ClzvpmcNnb7vlWQ768dL-IktyaatxAGllwS7xj9IN_Sn_q94V0NpygY200W9e02z--CidBqX8BOACqgOByQq-jJPTBaKnEkFTYmlU9qQT0yhRDoV82buF3aVm7xeFBh6xgmg-Wt_iOR-nw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144606.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf75_emQp7HsCOOpTCEbBzkASEGXs9UnvxpOG22EXg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144741.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ-FbfYlJuUkqtJquRZxW_pcFgjV7KT_Be4A2kbLh_lujlacptpI2a_GZW14VOWtGywV5ktnEi-VOQs-WFRsS4jRnuD-stg9KQd9_BmbjyZkeeoC3Dn_wi7PiyxemMIJAHjJxmTDzCDdzXWbfXDiih_D8QSc8vzDxUQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144741.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5BSO-dqMTmNe4kNSxpT0kNgcNkvtXblxr_AdVzhg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144844.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBLgZwRW7VhXGLWj5piFmLTGzW8w_l51Jt-z-hxY6a99L2AktwSYiREDv3BC3usN6N-Ln7q9nZHNptveAjhxnMh3uc_x4LwIUkqOJuawfXeOFjMFyXyLCXTHm35X4wpdzd8bySrAEBc9zalWSZCEzFgR8AvfDPHjvJyHlgJ4\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144844.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5BSGUnI8OUDedqzxsXvQrIMUJrtNXbVxrbmvTWpg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144928.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJQMVNwWbZ1yKTnfsMKCa_QMYuqg27I79Itwyb7DGA4JpuNYT1B0hk0iMZgLyryWrGoZWK8gj229bvAm-ubZHq6z62F0LmOua6Pv3C7wbZ78oOvUujDFjUtfw6XuY0DGfoKTZ-IspTTvxOQ6VjhC2uiDtkNGG9eTJQ-RWC\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144928.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb61B5eaLUaeDdcps-8YC8MNj0Okv9UncRrPYfh3Og\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145047.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy9cc31cakNfKvz_ujYpo049eC1XxPRyA4fvlGSDaSdK9I8tRVstxAGllwS72EZYN3Tg5pB4V9re7mYGU0U-fE2z-7Z26lowK3Wt5EwT0qkuGTJPTBZKnWl9gnQ-JddXWsRGhw7NWxP3gtPuzGE-p0gUqnWk_GhBfVg-yA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145047.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4-jhwl2sIggufUu-SYvb-OtoJgstXYtBrVWMEb3Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145137.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILvGvq43oIf944sEXsJ3afrp5H5qjde8EhZU0jIF7lRfBa-I0twWdo3kkAVfc9RhZNN7bC7i2DFyfjwHz8CWkR9xcCgITptC9EtRIApkwbUjc2hmmiYHgJ-u4VPnB5017kQjUmpN-aRN8sUOLDQYvUBObEzAutNminNwj8Rw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145137.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_CdwtVwOW-uzZx-xsOLsKjYuXutXYnhrtsaqQ2A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145311.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQAG8kk9U-S3_io-Hfim_-WeEvZRKEpQk9PYs2BAvgCRn6hQAt9jWuuk3v8UGDC6kNQhm2mjM628EQ9I40gf2gtYbR0kZoodfzvfQCUUuFBIAi-jiZr4TkkvwGMEJWBV00oAIe4BofPqbJntu8kAjM8JyK2SEedhCQMCH\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145311.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7yS5sW1cLk_eeqO-ETN0_PtLHttdXaHRpilsH43w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145347.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IL5XXxiBXevB5ZWfyO-M2dWuG0gCtcrdIQRwtnvGHtw2vKVs5cet2De_PWlwc4zvtIN7GHIMiCDxyUlHABLYd-JY16dIX5kgZGj0BhLgPKj4mFFqrwT3fNJQ0bAP964BxrqvAPW-d3MYbLtc8Na4DmeKhFSmYLeV1_CZPq\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145347.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7DBh1mrcQXPmJbQJSvMbQDi7kdvNUlahplRr_tqg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145500.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdArgZwX0e65X3TKekRtCn1sipwwIfXhsvigcnKKftw2zyWM6ye03zTLCcsH33VyVBN6kHJ4gQIhKUkAABLYd-XRt4dL359m_M9KpRC5iORqXBWUHd8_H15iJN7MduxLnuzzf8-yKGcaGYbZ3PZTPSEfIN-QWqlWjX-dyQ3Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145500.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT49C90tprGVeW-uvObuM7OPwTvhtdXZVxqNzzWljA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145536.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAShghsnqc-uL2-WrO-OsCH6TRADAVyu_mTTYXkQi\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145536.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6xet1gGUkmOxJXC5BoM0fEzsoZtNXYwRru0ErkaA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145735.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg9jfdE1U1Sc3aj-fTM1LoCY8RXBVIMK7vLMGmpQlDW9BOnOjhq__WTSdLTe6ae_uKYjlPrfTezBSLYT_WRzkVqdWZ-yG01PKTb43lrND_r4rK8wCX2054FaYawmPSrUIpGw6uDFNhka4DkMrGQHXmZwnqv38OUrvKL-Gp6I\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145735.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5EhZgs0TIijtfZD5dnO8fyTs_pttXbYBqlKiIM5A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145821.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1_1L8-iPh86sJp4C5Zc_tMDwrnPSgzXSoAuckuoSqEgXml9065vZnH4e4Ee9mpGBheNjH7C0-jiT_qB-8lsC57rucyrhv6MIlTBDzEzNX8UhW9M9mW34gzLNLAvW6hy60jDxcw39JhvWRe6owjviI2vC2FueRAmdLoj\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145821.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6wRu2QpQxjPp6lzBqcRwh0yotvsdXY_RsXJ1WGRg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145858.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vb8liIzpxNQqzu2PqQxH_V62OtlRphc3hpFqXm_FLOdAwR_fPxA5xkT78HOAKOjiiPn0y-GBRVGhGqCWJs37G39dhYoeP7a_KQnq6jTjrBRwsx3_3tx2oDw69ZsJfEMK3hdoQqYe7DY9hzcxA5cNu_DEJMPEZhZKno09pM2Tree5f2h0-\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-145858.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf75-xXtF7Nh89GuTGsRx8wEMYqtutXS8xuYqqckEA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-150006.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwGaxo816KskWsA03J4M_pqCxXAPVyA4fvlISg7efGqP6yeAKAePPWFwW7EHpBN2kE21aBDgeYQv3seWlQ_Rdb-lAV4ktgivvXDsdvCBBo-hJfKtKiwTHUvwkbi58eb_jYgmf2ZQkInr-VB7zy3AYE2wW3TWnw1V9wPg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-150006.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7E_eYt2cJt-OLZNensscPCTMKgutUmDhrYZiSLEg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-150055.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz_QhZN-hj-bKZaVhqODqnDnYRm0NpFMR23x1NbLsHwMHvSTgs5Ol0Os7X1YJunyN5j2KjV8BYpUZdI76w_IzVwhMHNjK_Juw9LUVDGnZvtNfGinkcDTqZX7vQMzCITm2mV9pR90K_K1LRHzQSorD-JN6xWrsWiwPDZOfQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-150055.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5D8dqV3s0RA9deseFowECIOD-su9Xb0hq-ipYV7g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-150147.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDSxGnvBltr6-tVRpeO_suAq6r_FLOdEQRzOXpcVXnBvb2yPlFOFAypPYOqdCBW9miO0bYDAbpWyG52AvowFiNtMK_FbZh-AGSfSJFRgw2rjV_tl3oMyMb9nisWguINR02M6mXk7PYTaqHvbb5_2GQM7xzySMmeWjYA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-150147.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4z_WTorsthMh2pSmlkNz2JMs-Xt9XZ1Bpve-PR_Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-150343.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_3vQlSp6JEaQ9X6GjQSQ87hWbARvXhsvigcnKN9Lw-Mai9MTFkKAf20lQ8HZbrRHt7NeCIUSvxKaf-Y3BrRtJQ0BhM-CogZIRxOQKm2Ka6Wmxr8Gos3OJQ00PP-IzX93SfAPG89uvBP9UIjkL8mxRCDOC2fCeWY8DQ9p\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-150343.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0588","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9n9RYH31qFGsBmfNo8dKiQM1ouC6W8VMviG-6an36xoKSmSQKgA6rfjHQwc4QS1hGv0lpETBtsp76c3DxXszRdM46oe5rw84ploqVLXaKnTzqBCMSU_3vX8Us83aG8xhLyu58i3QdkLviA8_jI2SaJ384dclHhEqRARy7D5Ychl5TOCs2hg\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":150,"area_util":150,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1200000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0589","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp5xRvWp2uIdYFl0OxFf9Qsr1FUmIv617nzTvQSZSD1ZwYTH1btm3tv8GamXSVeo7JzQ2sGxxLu-QuX_2nPt5q-lavLyrlG_B15B4Avx25lRyXLVg5w7TTM96Xt67QzfP1mSP5GG7UnH8i0_Bj2t_eIgGWLZoNSoBiNYsvS9UlqkZYVYl4VkDxyUg\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":132,"area_util":132,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1000000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0624","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTdt9L_6fKk9MuckM_4BimSlU_nNdMKqpxzA-i--Lah26s1qOKwdwMRkKTtF9Ws4SPGFGVbgluLwjY-xMY27JNxWAVUUXWqaj459AZ3p5_yaI-WIMMlzWCjd7qodGAkZG8xjTyyYEhEc-QkzO47kzW4o-rsgxL0qvDLHB0D8SPJYhtV8feTxhUQ\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":173,"area_util":173,"area_total":272,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0776","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9_8K9Kk9MuckM_6B886lU_nNdMKqpxzA-i--LSPXPslqI-ezt6ZMyRNF9WtoTFXZGe7gbuPyvoZ76e_bNXAymGEdfofKp8-6sshYTPgHIFaHEGIeWKfj_HsUsc0dmmFA5C0Vd62g4wa4muaLMk9rNYMQ5Nlg5s1xvFrgJ8bvA2b7fOj1F\/PIN-0774-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":172.76,"area_util":172.76,"area_total":231.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":976660.63,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lavabo,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3076","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdQyDQp9Mfa4N-tcjv7idWWGBHNarp1DEvm066pnTVlHA3kIzs0EnyXgN6xVv02W24sb6jSduGNIU2bKbAVOIV95XV-E2bgPuS26SjD8go7Qh6VDkZySWmUQ8hx2eYSwfK4lWCD12L_nf9WilwfsXIH1p1Zg\/Cobertura-N.senhora+das+Dores-1.1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Santiago do Chile","condominio_nome":"Alameda Residence","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":164.2,"area_util":164.2,"area_total":219.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":990000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,Banheiro social,Cozinha americana,Terra\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692854677788,"longitude":-53.79400461059,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1293","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILmmxG_nA5mz71WvwOnHOZ-3jc65k_ZQy9_H4g5kb7RA4-OGb4bGKGT9KxAgHIHOZDd_VSiQoCfNOVG8ZDGrRqTjVqE3BcsgbGtlMAXhwE2TYrf1J_rjGyxdI02DEUsJOhaO4jf1XkMcHwFDsEX9BksqzVyg2sM2h1uVxSLg\/estrutura-condominio-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Residencial Monferratto","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":190.77,"area_util":190.77,"area_total":240.7,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o,Cozinha,Espera para split,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Aquecimento solar,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6887576,"longitude":-53.799663,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1508","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg-3bdYFl0OxFf9TIKqoSFy7vx_kJeuj3R09j5iqvhCfiBXz_dLAoEnNVGCkuZzLms9NPVcH-e_BSxgHMNxSGIQX4FiNhxIAnRlYddyrveDACvrKkSrdtG8Ud6JIzg6tTq8ZDi9gtds6tBNxfDAGSgmurDgLxxQQ\/RESIDENCIAL-PADOVA-3-DORMITORIOS-COBERTURA-BAIRRO-MENINO-JESUS-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Becker Pinto","condominio_nome":"Residencial Padova","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":200,"area_util":200,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1400000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Interfone","latitude":-29.684824,"longitude":-53.7976407,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2111","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-83ptNfue1Ff8CgrC8gGUVh7FnPYXzJSoAQOwA9Y9Z_OctIHSyzedCkyTB-41V9d4Guc2aF1WMvtnLARN3At000yfP4-EhuPCa1OJQIhgU-iml-TFp7GnFFGM9Mig8GSjZ_-7sEd65Xkhqi6BB2dA-TBCdrOz2a\/residencial-miraflores-1-2-3-dormitorios-coberturas-garagem-camobi-santa-maria-6.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Arlindo Bortoluzzi","condominio_nome":"Residencial Miraflores","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":237.68,"area_util":237.68,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1200000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lareira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.7029774,"longitude":-53.720716,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAU1k31KsztNKZNtX_EMzVVnvxwLEVyikmcthLLWM\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"area_total":297.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1480000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2420","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8rb8l2Jjpx5fZd80urotMfa4N-tcifZlwMUUUHoDXrIyGHSoAQO0IQmolsnh3b0_NvLD2n3Zdw5TXyd-lXvQs8DTLvtnXCQt2ktz3vdmqs5M-AgrTT4IdyNHIggRl-zNp7GnGFGNdne_Y8UhQ7ulct6E1Vg1nFEiEnknC0_Q-jvwg\/edificio-bela-vista-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 In\u00e1cio Xavier","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bela Vista","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":241,"area_util":241,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Lareira,Sacada,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6961856,"longitude":-53.800148,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}