{"codigo":"322682","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"O Sossego em meio ao Movimento\n\nA combina\u00e7\u00e3o perfeita entre localiza\u00e7\u00e3o, arquitetura, tipologia e sua contemporaneidade.\n\nLocalizado na Alameda dos Ip\u00eas, no bairro Nossa Senhora de F\u00e1tima, pr\u00f3ximo de duas das principais Avenidas e de tudo o que voc\u00ea precisa. Quando a nobreza de um endere\u00e7o se expressa em um projeto que nasce \u00fanico como voc\u00ea.\n\n- A 2 minutos do Col\u00e9gio F\u00e1tima;\n- A 4 minutos do Peruzzo Supermercados;\n- A 3 minutos da Farm\u00e1cia Super Farma 24h;\n- A 4 minutos do Shopping Pra\u00e7a Nova.\n\nLazer e Bem estar, s\u00e3o uma parte importante de um estilo de vida contempor\u00e2neo.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: (322682)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2026","entrega_mes":"01","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":2,"banheiros":3,"garagens":3,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":160,"area_util":160,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-09 13:20:07","data_update":"2023-04-10 12:25:05","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":725640.37,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 3 Banheiros, 3 Vagas, F\u00e1tima","meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 3 Banheiros, 3 Vagas, F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6992531,"longitude":-53.8203111,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Ype Vertical Garden","condominio_fechado":true,"id_condominio":251342,"id_imovel":1493653,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Alameda dos Ip\u00eas","endereco_cep":"97015300","endereco_referencia":"","endereco_numero":"11","andar":5,"endereco_complemento":"503","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 3 Banheiros, 3 Vagas, F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Hall de entrada,Portaria virtual,Coworking","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-04-10 12:25:05","data_atualizacao":"2023-04-10 12:25:05","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5B92QZEUbqjO6gyipvQDx5Qj-ZvdUlYBp-EMDmRg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXJ7_WL8jv73sthDCPZJR8ILyoENUedMLAe4AQO0IOuk1s0CFTiOkUn0Gs7Q3YOqmqNqgEmLdJ8q_2plrZT5xNBhDkK2qG2ihr6izk8HN_Wb9yryCnAFP-VAjioQDEwp2IMGI2aiADZqx-P_dIXhF5WixEQuHcPvrvuPEBOyk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4yBNzk1wOc9ZSpPOypsTILQ7OrvdXSvRtZVJIcDw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdvD3eCKy7MslQtMhpmu7jM_sDoDV7HS7C44gHv5OArTKjpb9JbkoB3AIfgBkdUmpG2cdpWZriIiC2f0OwGhCrB1VkrE7nxCl7NLt7csXLbHOxZONPlqJdpVwGqgNsCQYQgTJ_7RjmHmrLw7i_ITvH4DuUQGLtpTHuvIY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU77_daS3snhN5slwx1tsTH7soMVttXYgxqEd2GtHg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAr85Uk4VIxf-CALjAwsDNVtvsPRdtYbTagCYZ8oRdoh5eRTwf3Mza2A5_t9YFL00NyBgN81hj4q03nGB10U1P8woUvx4788gkuMcbOCADlgsetyAaLgqEmC3E-fkSf-cB1wPd9DgeUYSNGimcvwXql-X0xWtHWj0QruoTA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT40hu8YFT2UcxpkOB1pNrf-QE6Xu9UnIBo-6eZLOg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9f3LVL09s0O07xnYXrI9d_tcFqCfNuTdJ-4i7OGKTw4KegCzINjMpUyFJxrdTHG3GimkFgmQa72nvr568Ws4bkjdrLeCYoxNelllStWPyCRs-ksWKkgdCDdl-l7rs9Z9ILzJ0g8shanYJ5MMNB97CivL8yCcMhbwo-Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT48_eqSJcvoh9EqPWtstDt4P8ZgvNUnahp3Ol0HdQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDkRBflNstqxzBuDpE3wwCXjIsy9p83NJc4APltKuWpHvas1Y32AkbztUm-wuSHBGz__bw2CFkeQKhYw8jh4VBcNjFcHGiYdA41m7fnlGUuTOaDnJdkHywwwLaLNPRShAwS08jovN1_JvVVdHNzJpiSdiK20BeU5koaLE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU47ix5tEwnjBeJhQ2MZN79_t4cfstXY2RqPYWROMg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-02.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdPFxP_jDHj4aUoY_XetR4cXveQlmPYAzXSoAOltKqSpHvZmnx_mU4bztUmfAsY1VGx2dd21GjKNXaqDbBXtvyVL3-uq2pjPQS7FUlDW6ioJsUuTKzR3mM-xl3nESIzXd96fx-CwueCsdqUUzlbivLkygjyQutU2iBe9qUcQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-02.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5Ehxcl1gRjBJXYtpvqzcR_TzerudXfNhseQlMqGg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvMH0eGb15KaeoY_XHFL0gJM3KvbedGvA88jcxT4hd-A7VrUVwYquyHlrxBA74P5aN1DujSWF5xfjzsY3MUUfP80oUvR-N9ofJc1Za5CCxA3lecmCu_yEnXEFlMeje9U4Q8PGBh6qcvN1RPJzW0Cp1LDlSmUceekKIjNT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb698-eV0s5nO-vYBSmjt8zAPLnls9UlcRq1TOuYuw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lW5zGwcl1QzJr2jMUK3GM1hB5itC-R8nNJc4AvkvItshRXxb_thu1nZnH4euORi2JGyTQBXAXvDc38T_qBewmP091BEQdKLl5jpJjQq7ZqaeC4Zc11mbZsPSUwCPI6QHoky9bOtKJh1LM3NNmTjY00g_h1C2NoeQBos2LG\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7P9mPi0g4aeG9isy8XxDtwMjajutUkwhqam4nsRA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWorBPLAggBN_3jsUK3AIEPbaBKSmer0g5dG4BYuZWyA3WNyORj-RK1pE5A8F5nYlFd8G-yxoOtJeVe84xFvR9DA16hHzhvNKXh2tRa7iCxqWlt68hS-fmq98VXAs7ZE1QWSozfDZJUN46WmFs715MxFs2izWpTWjyu4RhaA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5N9mmXFjnoOO9pye1rPrd0STLsudUn6hpgbail5A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILOmrqJKwN8968K2jBp-54MWoyAThH7iQ-mq7cZ4orXrR5mdvKI2wDZ1OdinHXKwHyN2hHxQsoUChU9x9ruS0UsxLmAir5BysgI2GyP68CQ62ghr8py-dmSu8VjU22DRVYWCozf0JF2MIpHYJPwSMrqlF0C22BeV_IA0ar\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4_TOvlIsNk8pGmsCbht0XIMUQcudXejhsefhEBrQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILustwmRtf_1mKKvyOVGZRrvqFmkk_ZQy1_H8Qx1R_tBXr8dAb3Mt4fEkC_vDgV4lGp1eQDia8GiTZsTjxXtOV0Ivwm72JPCISjFMoDBBecAZ4ScntgBUP0gOKPGaCYxPxO67g1N13XhL1fU1hEou6DPZAK3qUeenbIhbT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7Ei-GeqcSa891RBe8ZA7_zyIsQutUgQRp9EAectw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILZX_xiFOp-V7AskXsgCejp_VF7Yk_ZQy1_H8QhZh78AxYd4SgNszy1iAv-n8_7IhHZ3vq_mU0T_Q6YSaZPEq3UGr-2taErMy8gh4xk-Qp3m3lWUldw-332hd3rNMrT1FPwwb4-8iK8W9k7r-BtZopUN5Eyg2lzGjP_WmIeA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5DhWYSF8rqA2ndvpBitbqJzjtpstUnrBpa_R3o0w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQRenW1YyztS2WNyqAKVvDP2URMTDVyFJmvkQhjKS\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb69_9qQHUos8mOlyy1vR0uPNUcWv9XfdhsEPmlG5Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-S7f_E9g19EzGJdCJZc-TA3doVCHhQu9PckuJQli71G9uoUt0l3NvlFsQSGlI-0NgjW6NGG8m0lQcK0es8qgdSW4HJTLY6e50G7MDZcXskPHGin8Z5YF0Dun_kX4NN7baZDZc8m2bh8n5ll2ReAkLzMjvjEONnvAsnuWB4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb61dZtlU0magZ9ev50bsASHxkUQtdUj-xoA3qEMKw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQWxfpW2Qj-z3ox0qhhltU_qQ-3jAVyXwmrNgxZXk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4wSphqpbbvNhMnu2idv7-Pwr9sstXaXRqeUobyEw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKua7AJGprcFasZSGo_NrqDv6ShsbDVypJmSX5iyiT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PgdaWrbSfdBorQ-sZTM0EPjWvudXaRRrAO-V0EA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwVw_Uf-UNXfyO-Ldb6iqiQyFTWrq2i5_-xf6Qbph9WbrAZDA0U2A5_tNgli94NwBwW9qL4FmVtvHhip3cs33LAju9Nwg7_tCdbAGi_MJ1kLJM5swbw674ovkX49WLDKZDZS_TxGG8PyXhL3VaGhl-2vHAO9bvzikzkrI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7HD9Rh1Upj9B9vuemrRceOvIlpt9XYARsx3hEMcQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhz8cUdBtai03gY-pKPQ1cz6VKAQPphcvucyYI-P1bKy8EkJfCTsWH2KrbT046uaDNMhTkZj-7uYT4XqH1QnYN0DgEe0_KK2oqyTuovs7UeBjuJu5wkUeUSAuE2-CcF8AO0AqdzfvlMc01rxsvClXQAEtwf_MOYrvfSmxpMg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb45jZzu1Qos9uypvuMasc50t0MRuNXdBhrq2qzluA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYUvr8h64zpxNcoLYWMBEhZbdSFZXEr7TSWgcjywTDFRWqa_khfutfCOr-c7EAq1BkbuWEDv3Bar-QVwN6BQvwtvQ4r15xOOvS9Uo9JKQeprpZ85_qifOGvqXcv1fV2gYHsLFqJ3ngpIV07Gw0xMezg9PXHRidiBVSNY4itcxQ2ymGhiK36lAQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5A-9xmKzGQc-NcARSfs7fySY5su9UjqhoXaIOFlg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTX9zd7Nr8-5stVT5Wa6b9QYmtSzE1BEN_wgXPf4gfTIIGmMuKO6hRtTdcAkA41JG73zlP4lgMQw7YeIPPyKWUFY0HhAs5v9JZhhLTyBuOKd15TFJd0EAZuSoSaoC8fYhX_fIkAifdqhtjYFqFSkS585xM2lBeu4yqrRW\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf47CGkTKz2aN5GpsOITS8l_gU0autUlpxqxbF-Npg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdOFz0CFjfgqes8_zAf9B4cXte7VmPYAzXSoAOBpMFdTII3un2P6YkLztUn-wsREBG_dOntXuHvRhKBc_8jx6FyjU8vrXrtNBrLprZlfCbhYvEBo7FMbtxBQorHlNjZ59-Gijg5Nt3XJ4blihjjwY-rMYvC2O-eQzJaJsl\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4zfG9qUr3kjG0mzW2RSc8NOUPgs9UnFxpwMtUwBg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz_QL6jcM0Y45DCP1OjvV4_UktKeFslJv6z-lPTyJvg7yIkN6QoyU5ClWfFOUKZIN20F19aGjguZXr0uU0W9s3lLBSVstZxj9rq7kKCY7OPndWijk9jUqdpzg_HnENGUeGWgvLdu3CWdmCAIOfQDYd5IyQ2kmmjIjKOUDQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5NBJwaITXsjtcowxvvtTQPSD4btNUhDBo-z_f6Ag\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-35.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWoqF0njWztLrLsgsI_8XH1OvFRaneBcEhZU0jIKb5GORakZDDV1DRVEDv3BCnytNAN4C8B_xT1KGF55OqPa9fo9JAJOchVcqRkvyViowAeBWunzJPrjOywnDUHTe5VsnbQjUmjP_XS98YDscoTOFlKVT5GMX8Mq7seLrNXF4\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-35.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6_jhjp2zXg_-yswJJoQzWBubIVutXe6BqJsaOacw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-42.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg8GUUmbnMc5p-0VLlqqxaACKmBE3HS7C44gHP4NG_dMoGvE-LiCkLnEfgHsVEmtG-5G392O1oZ4KA73wjtq9UZ7r3Z9H4_wAhXgBbadNh_kWvQtPCG-ZhcqrkvhPzRZgLjEXwe7NfnCFblqM8aaYgv7rASSBPcLKsg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-42.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4ycG9uFbHsNmJaA5yZB80Oh8eRutXZgBrLPVJl4g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-52.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg3zQVgr5zxYApKLsmwqrYp4SJoTYssbA40jcYwpMfYedRrXAaDMsU2A5_t9glv06N5hLhhRQXKhF1x_tdcwqgsg6o_epBQtkivyXDkduNFYw9N947W86qZX7jQ0k6UemC1wPpW_p28XVVLbyjtCE-Oldr_bCOgvvM-Bt2ck\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-52.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7J9dsRH06eAG0iMCMfvU_FijuetdUsnxoeUwddFQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-63.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumBGPnOs1q0nMbeFvenviO9D7Yk_ZQy1_H8QhfFWwA4iuDCRl-RCTtKxgsFZXYhBNx_Hx0v2LgWmVXABFX9e_Q6x6mSi8rq4v9rZNYor7mlnecmCusSAnXEFTUsjVU9Qau4jf8lG-0E4oAR9rdToIheIywuhAmtuIrCzNQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-63.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf49eZ8dE8UdchOkw-sQSkd5NTEQudXboRqXmJuLuQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-72.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0JFwfr1sR8D0gqollPvRkARjiBTWrq2i5_-xZ4b_9n757qAKJh_7PWm_c9AVi_0N0BIhQtQXChVZ8OQtgH2gXhbW4C3kJrbvOGu8hNmD6zPkLVO1-ddEmh32Abt5QXraGWgnB8DKZzprVuOD54n9Vf13hWoO2jpGaCt6Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-72.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4-8tZh0b2fhxGvuiZry0UIyL6psdXYLhsFMFeDlw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-72-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1CHq5aC2fo2hZrlLgTr3fo1O0VhGcA0ODRUGB462Lck9SDXHjzBbvZxRBV0LCMghh5OxC228Ho1iPhJQxwFxZ9wPLRcNCK4eMgTFm3dcFjMF-OWJOXM2506lEZdTwDULTtjClUMcBFLZW27IqSiuvvnStoGh3L96Kjw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-72-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb71TRkiLQ6YhBFZMy2dSEtzMj4RvNXZyhp6JyyDcg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-87.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq8VlJ7M_6TVcNaY-pKhZp-beQlk6_9n4N9wgRm3MPWN99ZKd4heI_qz3s5E0ALU7CMshjWlfOyq8EoVqX9YQNzhAkSmqbscdPQQqqRBZLCu_n7pZRPhJOPG2Zk6lMYdpwTULTtrEJVN56EvcZZFBqtIjmnODcOlXvpDbo7lQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-87.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7PRxNlrQkqCm2uRiUXs7X_sTESttUnEBo8PtVggg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-139.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXo2TZlx-ssQhizlHGpyTePzTbMkVSMfn2GJETuzEgODlkFiFTKftYajXVYz3YOgy_N0hmRuTRXCjnJnuftQnoSTAga22qMf6GbMqjIC0lbbhjbbZB2mLevy3DZ6FQBRKADKZDZc9QJ6FrDoPNDGwi0i2Pk-nMMIrsen4vb-g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-139.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4zjpSd2DATcpciCyGUPT3LjD-Wv9UmLBpCRQmvqw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-189.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJTypYOU8t80rZxqfkDybLR73fn5ZSMEn0WJER49oyDT0xeVTDYAgyUuKlUfdOUaBYN1Tg7tNndQOc9sQH1UVdue8oaPy4788gMCqzOBUoYAcmjmiipNN7WEj9GNskazf_UhT7-7T48-390Z50V_wz-t9pM2PLer1_LOA1\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-189.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT43S-2YqDWc9WraAmAbN7_-SLJnuNUnlxomj5ho8A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-347.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8cVNLBuvNqtOMJebVW2tWdCZKAQPphcvucyYI-MyDD195IY62OIIRlOdikH3Ld2qNkgkKLZxXCi1Fh8vLaxTshI4o1cBgyiid6aXqaQf3MP0fGiH58Abw5b4guBlAJGQWIX-C8B2N3BtavONHxlDa6yVsfHCMAvsYCHU-c0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-347.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7Bf-Tg3krod2PeD52RQbXJQj1ssdUgVBpK4vWuDw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-701.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN10Hjx1-c8ZpmBJI-tJqFUsz9nLcd8LA88jctTBRS_R5G0SJHZ4BB1ek1Rs7mAUcNzjoNjVgBYp9BxcvJazbMj7XdjW-soyjt8qHcTQPdF-xHUotCLwS-h8JphK7Z4BWTThOqzWOT2QZ_PElGLLEFhtdK2xTeUXKBg64\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-701.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU68_uhsU0GUB2WoOG_suEZ1zz7ivdUsxRnsGhM0AQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5480.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpDBOFGbnmWpooCMvVuJWtPTFRaneBcEhZU0jIB75GORaj5DDUZDWVEDv3BCnyjVLN-jS34c94w6lpNu0W8kig0SX7lNTaSxoduaCgIUHfRU2RmhGrjOywnbUHTeZVsnbUjUmjE9DrqWwJkAmovf2sAYhjz78NVnsKsnj80g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5480.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6w92PnX8NpA2WjNOFuDAWFOr6Xs9XaRxqMUIfRwQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5843.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqH76Cu9M4_S45aj7vjeed-reQTkWetAzAS5EmWEo41ByXcqNzFfFWsWRELd6wBWfqMYhp6p3wM4YRMfWREK9WaC9Qe-yGUROKkMvSWQtpKVIaqUgiT6054F_bp3VYt1ULfHfKAs_32U5bfPTWJ3pDjnwsxwS9O8jvijTIS28\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5843.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5P-5_gJcUsjtloRZyYT09zisqXsdXbvxqHGXslyw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6347.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vb8liIzpxNQqz8W9GPhdfzUv8LfyOVM5N87Dvx0kMCrA2i29d9skLHAWpgnm0Db6iPn1yeOgiCmzmIk88ByPWNvpoYm-urVHLAxTijxiZdhib10Miw2DuzKiNSClKN00AZRS2iurOECxlK-zg1JNbyc71sRTYb_XTcGh1S2GleX7mAvkl\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6347.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT75Q2tsWkMac-lhS-CeR0l0vY8VvNXbOBqeuxntCg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-384785.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWujx3ghXQgn9L_2r1aJgSHNohqRkvEC7zOPeYNIN7MIws0UbdNuzy1iAvmn8nnKZFt0O2CRUOEhNaOoFvmxF4XAtAgEXhR--HZAOTNYzb370ECmpbo-0Xgh93rMsoSFEvwwb4etrk7-buIk1YMHN3nWdU-QWosmjue_aCHg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-384785.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5EgG-YokDmCRonSG3kxcCJjs9kstUnvxqhKRrKtA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5197918.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvAFHwU0t0F0ATPzA36peuv_ZzOgebcGpvLNYbDZ-sh3o8EagMr8Q1iAv-p83nt5DNxO12In0Lh2UWnCJFH9mJYtCgATptAxGRRPRVxAFwwVkeMmCusSAnXGF_NRic054W6HOhv8zatQpFyT75VnAobADK222eRwFRw9v\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5197918.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5NcxWZ1MgeiNKlN2nvR0fJyDMWvtUk_hqahARs7A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-66386582.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYRBc4pNTzy5zBWBu_OOWct2XwPvFVyz3mTmLbftk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-66386582.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322681","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg5ySCS3f-csl8I6FX8KpIg2lBVyedMLA40jcYwokZnj6KkwoK2o0a2A5_tNYosxaN0ym6pBwV68S-mYnk0U-vHvbAr0_PyZTiuthbOGhhDYUXGCl8IZYV1DiAaYf4dMQSIX-axAZYu3bDm_K7aE8ZIbgzFa8PBrv5MPjsaI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda dos Ip\u00eas","condominio_nome":"Ype Vertical Garden","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160,"area_util":160,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":713289.05,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Hall de entrada,Portaria virtual,Coworking","latitude":-29.6992531,"longitude":-53.8203111,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_Lleo4a8usxvdpeWZsRlHy2OgeaAHQvLMg2BgOhPRWKhIAxdjvsvWjvdHXhBVal1iiY6IVzI-HgqV8C5k4OdYsyfv658gDAirf4IUzCJpstHG8dUpc2tI0umO_TMQ8Tiw_eu4uajSGH9yBMhHkfgtJBC7n-K8L\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1__hfPdls6CWDKPxJRd-bAQI5zcs8bA40jcY4pDDL19g4b6xILY_niijWGHRfyDNAhWkVuYkbAmJg_8i74GUUA2Em3CMcKyaPiWVGFdHMMUJGChktDUuZ38giwwwpumxGBCtTDhbuqRvX-iv5lMOCnta1S9MOjvsJlvM-c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}