{"codigo":"322681","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"O Sossego em meio ao Movimento\n\nA combina\u00e7\u00e3o perfeita entre localiza\u00e7\u00e3o, arquitetura, tipologia e sua contemporaneidade.\n\nLocalizado na Alameda dos Ip\u00eas, no bairro Nossa Senhora de F\u00e1tima, pr\u00f3ximo de duas das principais Avenidas e de tudo o que voc\u00ea precisa. Quando a nobreza de um endere\u00e7o se expressa em um projeto que nasce \u00fanico como voc\u00ea.\n\n- A 2 minutos do Col\u00e9gio F\u00e1tima;\n- A 4 minutos do Peruzzo Supermercados;\n- A 3 minutos da Farm\u00e1cia Super Farma 24h;\n- A 4 minutos do Shopping Pra\u00e7a Nova.\n\nLazer e Bem estar, s\u00e3o uma parte importante de um estilo de vida contempor\u00e2neo.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: (322681)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2026","entrega_mes":"01","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":2,"banheiros":3,"garagens":3,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":160,"area_util":160,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-09 13:18:15","data_update":"2023-04-10 12:25:09","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":713289.05,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 3 Banheiros, 3 Vagas, F\u00e1tima","meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 3 Banheiros, 3 Vagas, F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6992531,"longitude":-53.8203111,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Ype Vertical Garden","condominio_fechado":true,"id_condominio":251342,"id_imovel":1493651,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Alameda dos Ip\u00eas","endereco_cep":"97015300","endereco_referencia":"","endereco_numero":"11","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 2 Su\u00edtes, 3 Banheiros, 3 Vagas, F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Hall de entrada,Portaria virtual,Coworking","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-04-10 12:25:09","data_atualizacao":"2023-04-10 12:25:09","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb45htksJj2b_G_UvJhqBj3_QYLsvdXbsRq6u-Pk-g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg5ySCS3f-csl8I6FX8KpIg2lBVyedMLA40jcYwokZnj6KkwoK2o0a2A5_tNYosxaN0ym6pBwV68S-mYnk0U-vHvbAr0_PyZTiuthbOGhhDYUXGCl8IZYV1DiAaYf4dMQSIX-axAZYu3bDm_K7aE8ZIbgzFa8PBrv5MPjsaI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT68ftsuKjEbNBteReORRT0BizvrvdUmVRpJ3M_wFA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy2RUmbnueW_PneMhUtVvBQs4KmPYAzTagAHT4NlfTMgHmn97mGkLnEfgXvVuGpG1hSNTI3v5ezsT-LA-9kMUpbruayLZL2sDVwLamIsw6_NeDE4Zd3sqQCK5i0A44hpG_J_cKB_P4vks9KgPGF52RtpN2JMeUTkS8sV\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4wCmueFMYr8h9RN2OgsDb_zs3pudXYNhqgHC3wZw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuk9GfiOsVi2_KaTUGNx4MmrWqCBPWrq2i5_-hTYjc0l620yqA24cdrWN6EHHKf2sNkgm2IbN424c7kqXlQnYs0AmUuk_iJlanMGO7ba7_r4nnmOPOai5RCAvc53icB9gJSB-vcEsKrNNq_kKA1LEsW1Mw83MOZnv7jIjx80\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7DhxSbFAvjPR5WRRtsM8lzQUdntdXduRsPG8OzLw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcsuUUmapsux5AgBdzHIsgOpqCiragNIg9PfcPFe8bFN-7dD-H81lWpbRcM0NwUBG5dNXdEfuQuUgIgePFYfrB1VklFJfdscZV5UWA6sCy0hAns_DEJpgmtiIxTNgUYCiYs-A_Sek55HZgkSLhhShFgqYRW7tlwysxn8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7BSeEm0r0T-9OmDWydCEtwOMoQu9XZqhqvK4xe-Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPAQ5FGbRZOZ7U-blmtAucoxatK3p1CG-AzPXzD5zULrL6Tt8R95AypPQmJiiPWyGUkdeHz9cRuuF8yEpgw1DodPKMT-3cjoQQDXmOaH-Xn4Dv-0OtzD0C_RM0eAuorAkeq1g5BwH4NtD29XvNQvPSIxmN2eweSYSbp4Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-0-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6zQ-cSV8WQiGGqNOQcQM0NNLDrstUmTRpClti_QQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-02.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDsQrLBvMtFtZOGjBVa65MiqCOumfkEg5dG4B5igTIRTyKN-yGHpjfTeMs_3GWHpJN2kkW7dybueLXACNDT-2TPcWpuWTAGg_8IXoCg84fi0I4F84_el5KWW2bwHsYZXYWjUmvJ8Gu134OLaqk-1szkp0493cP-HsTM5_NZQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-02.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf77dueYUcfkgRnTC-lkC0XxyUWrs9XZxBroOS8qiw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzB9wQr1ubpORBldGunvyPdNn2nvHy7zOPeYlbEfilmxDLQlKOAPv3HRdgEwSGNGDpZ2kvjCX_YpQoeuFb_Jyr9e_jmf9hfIx05lRyUU4CJxpX_M9qXH-nTDdagP-69x68jC0sjhXwFZU1zoGJ2KiIBlNWfSeecZOV29\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4895AuUQNiCGvSwx-vtbsJTj1qudXbRRqyu__urA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg8jf9BKD1wFYTJGQhDBv5ywnAqyBtLONmb5vIh2rfsBsfY0oc4fm0H02Ldawg-OJPIh4mV-YFfh4JW9ut58GaSMrQw4LH-6inO8u1rObfh5dFCPPeJSXMk1BQqb-Yr4idFaKDEzMc4IY-if-QSB-tJBzH_fAPNbv_N3tkFk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6_f2EhI78diBfYNp_mtw7BgEHvv9UsABpYfyRVUQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA1hFwU5lMs8_ygSohvNvfY1hiytcD_VyA4fvlGR799n7Z7XAcDEcR7OkxRir-zXwN2gK2lbO820FUR9vdcsqosTm_nJtLzdjiuvXuNQYbjQihqjCpDF7qDc0PHRJE17m2mQPnd8GfCkEvVF8t53yHQ1x_wWhi2swPAqzAw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5N8eYsGkEmet9Zu5fnsQcBzoKkudUl8BrBdmtBWw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpANOFPabzbu732j1WKgSHGSfiKm_egy1_H8QhdEVPi8i-TgQHx18fzeMc_2kHbhGNzad_pB4ZBPdwDzkO-lx_w-z6rY16srgqA2SNcyLhAXnYElaw-0XxjIxTNPYg_xXau4jfKJiHjcn1J2SXEQDjM1pzPfCPmrvzTzEeKs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb61f9yVWL4eO9HWNSEfxU54RD-audUm1hpM8GevkA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBMAsUvAd60P2zvzAlKougJrhijHrI79Jv2xdgjFi5aJmKQDER6sBGFj7eoEe8GJGAbeGzIL2--xStwlp10SEAWpRzAaGs59BYlm7XjmfcCyCv7JgmSR4vCUNP8e6IWvsY0Iz25imGTY695TlrlaMklwwSmLNervUZ1xs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU44AdvoILkXhmKrs2OrvDFxyrefsdUnEBoVpsruew\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuSplBaupdyp0XWcs-UHrSYGWAj_CVyENmqwrTyIo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT63jtMcXb4oMpLSxOwetDJwPs-Zv9XZIRqdLN3Y7Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAe0iAVEX9DUupduXPhtvyIHsPjzFVystmSSzU2Un\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU48AONurQ4ufJumu2yby74MTMCjv9XbhhrJ-JOMrw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPAJPwRU369u4TPzA5zSmxNXNzKgebcG5PLM-wOANCWUo2vH286AkbztUm-w2-TZGh0FrDgKrgBw6Bc38jxqEAlJRnBdtJBojilj5HyBiMDJgCen9AlYP0QMKyo5jZ4x2D1VDpGLJD3NKJmQog5ouroZqM2GMecTvy1_S\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4_-huS1cxv_hxqs2-QSMl5OsKhudXYvxrwUDrZnw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWorxPLKBLuCJG72_1WJCZFq1hVChcUdIQRwtnvIFD4y_qrP68GfKgf_PWlwe80KRYN20k39aGDh-YXr30OWlQDXtlrtaSZKsHrCnUDg2Y1CTltb8py-fmS9_ljXU2JZdfWCozfKopVo0bt5kDOABFt0P1ohWtMWhIc8lBHQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc65dRmVJA_uDhUmPBWtDMuAuUJjuNUiWhp5e2E6Hg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_3uoO09M2RUa72j5aoV_gZPvDMwfl51Jv6z-lDTzRfASm7HTkdIEFUml8HyHXEhNt_TPx0vyopyElHAJFX9e_deSrhSCgqoxI2XWQMwsCq1EeVkZT-lw1gMazW5jZJtTSq7gzOpe2nmfJ4zaCBUoLelkN25ReVRPAhvO\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6wRtmR1gebi9KhtZCuBbUPhTHhvdXceBtYQOE9RA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutw9_AN5940NLcFKFKjJ6dXEmmekEg5dG4B5nRA428wPyiTj2ZjfTeM8_zGU0VYN-RvjdmFhBed_gUH00U9O__gc9x3IslhsImRxYeBpXuoYt_HObNRMw0UEPuoTVFPwwb4e0J4X9KJTkMxPQUy5i5u2Q2x8mgwEmFR9A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7xAx0m30GUgd9aDekTNL17MzCgvdXYKxrXSqu3Kw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQzstUjxMXUpo4QSolmqy4J9UpjGHIj_QWrNcLIYFavLvhvxHN_Q3_HHddI8ZiHBGbfnlRXaGYWN6hYwzjuiKznU4Dhj8vyk4govSbzQadYqEFm4ZX-FQQoDtKTkIyk0tQ1SjxHS2uJQxB9PPs_D4qGyV3Q2tpWipulDyyw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7HS2TlqAmaORJbSGBkOMMMvIJktdUk0hra-pTDgA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBLd1p9sYx8nQnruFxWWxxA0H6LmPYAzXSoAOBpIniVIQWLPrju2vRtTddIeM8HNGwjUNbQV3Icl-jvrBewhrUji2fCjphwwvxGA8f66WTzaOf9JgnSR4vCVzDPI6QEvkY0IzQ69h5lcZckZWP712uH-8wQmpXWiyDlEivA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf69D-Fk0rkcg-rWxCIVD7wKSL8btNUngRpJiTlOIA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd-BIOU_N7ewwxgRoj4uE5rAGSlmPYAzXSoAOhsYtvJLujkhxC_UG_HHdcWM4cxRGw2Jc01Co2MpoYSWJPE6IWArm-t7kqhZgk5vSa7aaaUqEFmAed-FQKQ3Et88pSl05T_wO21zFZDIcTIyFK48EiR0lDPbDMB3vtRq4BzY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4w9m8mp80U_h-vRCGjsUrJtjucstXbahqzNRfgwQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3IQf6Fb8QgQhmpd5C2axLOpTa7cwMExdH-A9kwYFhlIz4fMT4FM2nc15pzjv59GF1QxEfxo-jzbvJ1_Bog_7hfHaAyBgisnMCq1-CgHZYQqmVJ_TCdKHJ0Vlfzl16aWScDw-2wVpftzlJyOE523eTlsC2FweQqhafDX\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7B9mcdLQOcOBKlshtnuwPJPDcUtdUgjxpIqoCitA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdPEY8LHa4ucmsxt_H26oSaVIMNa3p1AG-Av-PeuiLAcc40aECC96qD_syGHDTbW7GpxSBs_jOx_XoEo-W7Z8qy2yQyW9GTksaXI0nubT7HZZqidcxUn6XhvqmggKmdxvoKfa_s7JVBb18klLopwyqYj48K2ymeUcMItAr\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs--13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7J92of30MbAhKmBBmhubDNRYgTu9UtWhpeXvGknw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-35.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Ir881dkpE-s1tpXBldAyVLc2lRcSxVAPVyA4fvlIR459dL-E0tzYal2AGllwQ81vdJN8qj9q1oVSLjUH3semkhX9eSrpSigqsw62bUQLwMxyQq_TIxuITy2hdJKNtuxKHsT0yhpPIvr3ejIVTBWQfrg0tUyg2ixWsuglPuIw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-35.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4wRuQcq7svM55qOxQbzz4LgctpttUkrhqnER9GBg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-42.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo2S3wzdnFG-RmVJI-tLuV4_cskT2dhHIA0vDRWIV4Kxgko_z7-Hy_VcnXhBDdqLTNIhm6HPx7eaRtwrwj4QtqgDWdkfmmGEia7PfTuwSFeAl5WGPiFrT7paZ67_-zYWhhuA5uDGTGyQphtuiMi1nF_sm6K3cPcDv7_lhoNA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-42.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7ER5vopkYSMB7cDCupDcz_ODGss9XfeBsIU9NGCg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-52.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLm-twV7fNvEq6nct_d2nUracHAmmekEg5dG4B5lRA428wPyjTjx5jfT-M8_zGE3hJN7bi5tN4ZxqZWwCNLP9mnfeWphaTZKs_LeeRvZ8GASVDWRm3T2nMixc3hJQtWBv_WqFOhaGmS1FapvW36LnRXFpexgms8mgARZRvxw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-52.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb75hRsqHQsoCmdZwemaO78IOT6vttXd_Rr8WzCxhg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-63.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILzWMrLCscYIdTA-CpHXmTWuM8cCxVAPVyA4fvlDTjJWAai7HDFdpmFXVCWfdGQSZIN3EE1-mGj5uEnDABLX9-3PtkrpSigigfPCLTDhEDXSUh-zIxS-ZmqJ0VjFU-FBNQWiozeNJBCBFhHro87UTTvQhjyQuyf2hMo0lWhw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-63.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6099fsqLGQgRyjw-6euTH4MbdksdUlpBpVaaIRdA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-72.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0B7wZZlthumXfyOHM3N-49HpjGHIj_QWrPcfDJ-tAze7IadOr8W2nJ1SCdbgxtG1xuK4QFr2NXasD7BWaW3yFe8EhTsr18TBE4x666CpA-8Yl7XBnK440YFyu57B3xHSfAPWw4Xm3SITqGKer4Szd9OO2NDeqBwxqnE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-72.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc79-RZrHcGZOhFaw2jksDWBMjDnsdXZ_BqCCM6B9w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-72-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5-8ckbddzUcZqn9GQhxoLaC2Ehs_Fn8N_wgQqzGg0axk9mgUt0jL3Ve5rQRGtYvMMIgGcs1aadxmJCDzTquQZxHWhkfd-lg7vO-q8lNmC45n77dZGp7Gwpb4giywwpumhGBCZU9nsuac9NcIN5qKSkVWlffCOm_vjBg7yVo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-72-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf60dRWVWUMrO93VNedoD8GIPDStu9XfkRsOP5OmoQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-87.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTWxG4hnfJIfMKfyOVGbR4I_d_Kjde8EhZU0jIHoTIRcs-zgTTxCCT9Kx4gHI_OdBd_W2af1tsueLUECNLT-2TPcQpmWSAEKgg0GsNfyLhisn-xIxiZZuKJ3loGkbyZcOD3D5grc9UJ8Q1vSGD4TJbEVWwv_AOHrvCBbwpCY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-87.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6_Qxlu20HkNBWsOx9pNLMDv02QtdXfeRqiW2qQ8w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-139.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILunBGfrmV4ywVPrcFGnlrrvoFOOmfkEg5dG4BYn7bBB1eS69rR55QGgHr2t_rBgVHp1ZrEUBlgJh6A83wT93M0xnCEkKOJ0Fu5Xx-PyYu0OKMVCfLB0ngZeQbUDt-wy9yBT07yOw-H0awJpBPOReDmt3kW67tDGos_6w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-139.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4zDutqVrntPhLcsSqnN88At0uvudXYwxserctA8g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-189.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l2Izpx5fZdixHU9O64zx6Kzj8f3oqE5ig2RCNNpCU-i4_vlTS_J3BaAIqVBjamyAGllwQ4zvxIN7GHKPiCT96MnDCHCJkQPc3o0fsep1UfoCVYAIQOcjIAcN54dXiZxaB2Vu9t1X8ybySzjOl1yluhfX3s8CVHOSEEK2TJeelPaRiq\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-189.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7PjpbqJMufjmXTSmyUSM3JjkoSsNUluBqnKMthKQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-347.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8MkpUk5VtU-AXPzoFlTCcl7gX0Rn_hsviBfnvMmOI-Bag7FaeNGDf_PWlwQ81vdJN8Sj4e1vVTOh1kY3NUVfGxdZ-rQU7k5CIIKSz5U2cBQujmmiaLgq2tU0HnQrVE14Q8PGBrhg37ARygW8goG3VRS7S2O3eR6PX6kk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-347.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT60BuPupLTpOxMpA2OpRz9xT0eitdXYHBs9ZJGdzA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-701.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg8jfdIH1tCa_yqPkb82dP-CfUEyed27A40jcY4qrRkd14Lc65G5hivWm_d9Y4tt-N_h-C8Ehg-6FBh_rLa5fgNQm_lJzaxCudKby0KrnvMYVHGankcDUtdVxg_GTabQaDOTYgtEgE7bvWanuC3w3rwf1ygutnmgPtpqDng\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-701.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5IRN0SGjNuBhNjBZdhyDEDRTGQu9XY-RrU_HuHEQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5480.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWoANe7CwqrGRoW1muRHEvHNohqRkvEC7zOPeYFVM_-lUTE3UL3PQPz-12UAdsr1dGx_fLP5cHmxhu9Dhr12ZMUnrrzRkLZqGD8H7-fhYudjKDzwDLh0niFuQoBLgfAw9p7EjBx9vkUTLZa4cBKwCt5WpjNWTneSMQJwdk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5480.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7885stGU_oMJpqRyGdvcv8RkJhvdXdzRs58KwYug\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5843.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWuow7iDVLuKIr56a82qhZFgGcqDFnJT_QWrNcbFoFSFKwG75H3OY4bztUk_AshFFGj3_lRXiHUWNOtwlt14dL4MVjGQXWLdimLKwFpyeUTziGz4pgmyR4vCVzzOo6QEviY0IzWz5TO3Op-jW2bVwEVInVC3vbeZSkZshu\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5843.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5B9u-WqEhiiJ1ku-8dR0kNjILps9UimBpm9oxQQw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6347.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQZYeH5RtjxDzogAov5qWdb81GATDVyKVmR0tN3Qa\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6347.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7wCdieqQckdh9nzSMXwUr7MoCnutXTjxt5mgx3yg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-384785.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmutw-RvftEtcb6vUHPRcx_qlI3jfVmMN_wgQqzHlbUVkEGNT6yNXNvhFsWSGlXmUNqheXFfK8q0mpXqPtgHIwXhbZ3iLbRk7vOms0LR7Psk7ISwCX8v9CErAoiP5QILaU2zNAk6hTtc4t8tDMo6EERqISnWwAWnTldNG3A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-384785.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5DAdkUJb6QONNQRWHrtcgFT76rs9UnrRqQIUfDdw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5197918.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj633dCEwVISs5nTjw9oWvg0y2gZvfmYNmZ5vvAHlJmRan5PXE0ypxAGlFwV7xjdaN-Lvndm74luRWD3sU0V9P8zwUTx7Lwjbn-HTuFU4bjd-HBJfjBZK3d3lTWkLy_-cC-TYZ8wyiuHw1tJdrDE32HZ0A-vEMMHvnvMgvds\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5197918.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5LRBgp2wxsex9kTBesATELj0-qvdXTOxu3p1vSsA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-66386582.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvL0ZwRUw8Gwpxmr5pilmNcGZ3wZUIuq7PLMCqjGek4Xl45g4hA4Y6jXVYx1Y5i-UNsgR6Kz-3-bnIQ7wzZRxTlzj4A5jq5Cwd5qLaLEhcBYugOjiaL4qkmt3mMZslX-CA1wPd7B_8YD6-52-iHlKI7cT3Q2wtWmJroJUJQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-66386582.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322682","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXJ7_WL8jv73sthDCPZJR8ILyoENUedMLAe4AQO0IOuk1s0CFTiOkUn0Gs7Q3YOqmqNqgEmLdJ8q_2plrZT5xNBhDkK2qG2ihr6izk8HN_Wb9yryCnAFP-VAjioQDEwp2IMGI2aiADZqx-P_dIXhF5WixEQuHcPvrvuPEBOyk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda dos Ip\u00eas","condominio_nome":"Ype Vertical Garden","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160,"area_util":160,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":725640.37,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Hall de entrada,Portaria virtual,Coworking","latitude":-29.6992531,"longitude":-53.8203111,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_Lleo4a8usxvdpeWZsRlHy2OgeaAHQvLMg2BgOhPRWKhIAxdjvsvWjvdHXhBVal1iiY6IVzI-HgqV8C5k4OdYsyfv658gDAirf4IUzCJpstHG8dUpc2tI0umO_TMQ8Tiw_eu4uajSGH9yBMhHkfgtJBC7n-K8L\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1__hfPdls6CWDKPxJRd-bAQI5zcs8bA40jcY4pDDL19g4b6xILY_niijWGHRfyDNAhWkVuYkbAmJg_8i74GUUA2Em3CMcKyaPiWVGFdHMMUJGChktDUuZ38giwwwpumxGBCtTDhbuqRvX-iv5lMOCnta1S9MOjvsJlvM-c\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0891","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ_i7otMfa4N-tUimz8GnjKVHNarpVPIHnY7-t5DZIMv6y5KNClYEmVWl8nj03-JNo5wPumM98PORP-hkla-SVLTX6kwijdCq4g4XIecr8WvlSNkKor6yqhFZascLZQh2TTg-izX58y_QZodkMhHkfvzmBLN9jk7y\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":116.08,"area_util":null,"area_total":163.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":629000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}