{"codigo":"322675","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento amplo com 3 dormit\u00f3rios, sala 2 ambientes, 2 banheiros, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, sacada e garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a mercados, escolas, farm\u00e1cias e pertinho do Centro da Cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nVoc\u00ea tem interesse em COMPRAR ou ALUGAR este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) Voc\u00ea sabia que pode alugar este im\u00f3vel SEM FIADOR? \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322675","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":190,"area_privativa":170,"area_util":170,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-07 19:29:14","data_update":"2023-05-05 17:16:19","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":340000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":260,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":490,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento Amplo De 3 Dormit\u00f3rios, Sala 2 Ambientes, 2 Banheiros, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6926427,"longitude":-53.8163116,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Vierzon","condominio_fechado":true,"id_condominio":22037,"id_imovel":1489578,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1485","andar":3,"endereco_complemento":"304 - bloco 1","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Amplo De 3 Dormit\u00f3rios, Sala 2 Ambientes, 2 Banheiros, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Sal\u00e3o de festas","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2023-05-05 17:16:19","data_atualizacao":"2023-05-05 17:16:18","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb67iRojGs0j-GxnMS9pO0kFzYurt9XRCxuCSMftBg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0016.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXA2S7f4Fl4GCe7sUfFsItKfGv0DR7Ei8-i4_vlYR45_cji9HfFbyDf_PWlwY8VqJBN6kE14n0IhWUnDCBLH9mBQ15hDz5DLKPh7ERZyADXTUn_1J_qtGiIZ0VXUuqU_pszzf8-4iCRg9LjjaHJ0pTtInRxAm2hWn6Mp5ycw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0016.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5L9doSo87vOh7ZAuFkvAqPOjETstXb0BrTN3F9OA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0014.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt1_3Lw88hh_-CFLGpyTWkzR7hxCydpFMR23x1NZLsevIotbP92T6WrKBLfU7SH71MAjtkVyYF_gsJ24Wt-uQV1Je90kt-6irijTm8nM7ZhYJfktCf61I4Jdsc6jfWcMgdFaKTDNjOOTGmIJ2rCZtGk188-jEPbvv26x74MY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0014.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5LdxnmX70mAtIsTe8SuEOExIlgstUkdRrfkNnFew\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0015.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXVwCpZqBRH2s50BKP1NpqIQ4c0kJYPfn2GJETu3OQVrwD-KgaRXk0D1CvrV24ci3tNIjK00KbVnxvp2rw_ZQtXWH6M-nbPTuC78AK0CZYrJmjb4_XBQPyZJ78osnDYxi6cGDySvC2IYA800syCZpOGZkgm_DCPenvx03I2ew\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0015.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4xjtJoos0cBu0izG2VSc8LizegttUnKBqBof3bbQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0013.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrYwItUlhtgqa9qwmohvPVRgDRynX_VmMN_wgQqzGA0bzk5Yc6pI6k9viljUGHRbSkN0j86BEZ7uYhJgrQjZRNyjAga20-kJvajA-PwQGmaIxnbo7ZAiPeZMdxE-fnENGDLGb-S6Ati5fgS8_3YbkhVOZV6xWrU2j7w_FhQA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0013.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU489xGcV0aaM2ItTW-dS0kIQYMbstUnDxqTO-W48Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0000.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPFz0iAGlMc7NLNNaKEXUFlt_sMRKFoQk9PckuJRli71CAv8Ht3k_jmFkFPc6SKmgNIgOgd1HFvB0GjDzFr-GUwDWdkfnkGhbvC-tl3WvxqKK7Y_ZglrTLhe4k3DAWJYN023NAs6OykitcFZ2L6N3RJS7ATWksmjtfUeg7g\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0000.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU66jRyTUQmUf98uT5Vty08ISjkSsNXZKhr-IFa4zA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0008.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8ki88s743unqGx81sOv8JKubdtYzTSgCZK-MiLblkHkNXKONHivWm_cNY4hU3N2hWRvxtg-6FBh_vPa5fgdTm_lJ9a75PRQoq0DZLDk6rqhKnLbmrWO3TZyHgBIaxcGb-SzBHMMOwdulsxwks61wJk-nMOrXvONcWtAg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0008.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc71AdngFAOecdUhTyvtwb7FSTaastXcdhtQuN0B1A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0005.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgygsUoD115snsDifTM1L-Ge6bkZYP1n0GJETuzGwVrzn5bauHThBCvWm_d949N2sN0iPCHIZjOYlJg3wDYbGQTggEO3bPYO4wFK2VCUpbNhtfGankcDUtZX7ghReENONVmWgOGBxDjYC4r02L0msiob1ujWxyGgouhP1mg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0005.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5I9BYo2wduhm1hCSGkCTvByL0Vu9XdZxsDI0mjNQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0003.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh18Hj53-yAws0kotjJouIMucOr-MRqBNR2nRVGP1Cf6hg59zFfdXRWVELd6wBecWCohdLUDNnF1_rTWzTqkQRlFWhUeu-6wqqrjhkXObZg47MJd5okUcUSAvc_HhcB_AlizqnMEeNnSgmBWWpWESgDNvtunMJujvC_LHoGw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0003.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5P-WJlE0nqON6lBWNnDkR7TT5ksdXYcRsq8J1iNA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0004.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKORGZ2W2wj1QrA2B3-ScycwRVxkLCVyhdmekLf_Nj\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0004.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7AdZeVrcaTjROmyJ-pDQdzMcoUstUliBqzqNxSpw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0009.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvAlPIeHcg2XBskVLlqougOoyzhAPXhsvigcnKJ_tw2zyWO5ceN2De_PWlwfYzvxIN8SlAe7vVg-hzgY30aUcO80g0vt-BwMQIzER3zaFRqWix78py-dmSJ8VXTgvdC3YWyozeDqxf74zdEPvVGiWVSQwK2OneQrmCFZK\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0009.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU79_tQtqrjj9-imQpQfsjf_SogXuNXZjxq5wiaAKw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0010.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWogBOFFbTy1f2fo_RhYwKMGQzUy5Pqrm2i5_-xT4Xdvj5Zj0FQSaixHlrxBC3uQV_N_hgS80hg4qF5h-vLaxTohI4o1cBgYmvn7-VbLBPNFAAR2miaLgqHGy2mwJM1f-cB1wPZ3j6NzQRWk5ShUFCBW7AWHWuAWiT9Jx2Ew\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0010.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT49fRGR3rtt_N9WPxcczjeJNjChs9UmWRpfr49DCQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0012.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lW50Gqc0EUWpr2umFGDUD-2N1fQ6neBcEhZU0jKKcbZgC66I8tRbsnHUmlcH2FXAtJN2klW7f0Iv24lWCNDD-m_NaSrt1BhaKXcFOPSrgGqyiuGzItuIQSxjIxE9sgczf7QzT8ujHkvG1zFNFPyZ9IhhzH-TWrxGsxzmnLPQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0012.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT79h2cQHcMa-mwtyyetuAKDsL_putXZDBrWebqlwg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0002.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcss7UoBlFF9QtKKkRtB_ntyc3xZHgiW-A0sDYnRTCA9fNI-hWvAPT-12QAdst1dGh_fFP_C2oRg6A47wj9qFAAWzHhTsJx0GuEko7BByOGKsZq_tghWPI4eC_Md-SfZG19bI-gdiZ7JsUFiOufBppfliN2caeSEttCA5\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0002.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU63jdmWX0foCx1TBWAXT8iGgDlpsdUkWhqqsNE2mQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0011.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQNlNwW1p0CLJSY-H-im_DgbHX4Tcs4zTSgCZK-MqTAd95If6me4oU2A5_s9gphV4NzjmkyFsVW9ptvGChhznshpYo1cegJhMw5byNCZcrLm3TMF-2WLeX83TG6nw4tNo1RSgnL_vs3Rcgr4PjlVan95DnBWpxWiit918cQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0011.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4xR9eSKs9pMh0sPeWQMzF1hEqSsdUlsRpFzK5lkQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0001.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXp8QFj_M_b7NxUELLRJR9pewGsy6W8TMNuwyTaYiDanJfhy4iYwtgWnF4WvsXmXJGr_rlxbkEpeQKg-w8jhiVBnWzDph9INwn4FBBpyY2Nw6Bz4qkM1U6qQCqCeKjm6xi3wGvyxJzREYxWCQy25YKoxicXWHuoUlyeAY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0001.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT49Sp8hFQWYBhJtC2fpDEz3SYxrsNXQmxu6bAqW8A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0006.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDnViBWf0y0VJYBPg83caNG7njJRxLr2R2khYnTEsS0iQKBqh2dK15E5Q8FgW8tFN5MWOEMSIh2MlHAJNIduVX13adbGnt7Z_m5hLgnevGJiCuntghUX0QEOUuX-qcVE19bA2ulyP7Yb9Tq2WNL9sw-cQkjsBGgA8jU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0006.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6zCWkgq7vhgeSitC-gyzx5ysXju9Un2hp-Jy8yvQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0007.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5z8fUTxvti9r2D7v7Sdd-reYT0XetK1Jc4ABupQlA7wAAvuCjK_x_Ve5rcRGtYuMNghW6BP57eZtJ-4uN9qQJ8c6rBIjiGteJZTf0QGGyGJ6rSKvAEPiVADfZ8H-zYXt1G06mM80PZIxEfKzwnvGq5jiX-DcMFTvuMjoal8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-0007.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31734","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJj8jfdIH1rz6fyqfkDybg_cvaL-ZVJuK7PLMCKkI-2oVtEGBbaOP5NuihzVm3o52iN6gHXFZOy682wdM86wnI5UhZxnurvYeWaPMm1C5bDezh7rfRBhP-FFDDm-P5BopRv2jStrH5dP9sO4CW5RrH_aNiYffDO_HvpAwtXyM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vierzon","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":170,"area_util":170,"area_total":190,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":435000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Despensa,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Espera para split,Escrit\u00f3rio,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6926427,"longitude":-53.8163116,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCJ4ajl4k1sMNB1nAJXu5iUjAOzGwrDJgzvD_P2rqg\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vierzon","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":106.02,"area_util":106.02,"area_total":125.85,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Sacada,Banheiro auxiliar,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6926427,"longitude":-53.8163116,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}