{"codigo":"322697","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"*** Sala em andar alto, com op\u00e7\u00e3o de unificar com sala ao lado.\n\nUma excelente oportunidade de loca\u00e7\u00e3o no melhor empreendimento comercial de Santa Maria. Localizado em frente ao hospital de caridade, pr\u00f3ximo a diversas cl\u00ednicas, laborat\u00f3rios e servi\u00e7os de sa\u00fade. Uma regi\u00e3o com fluxo de circula\u00e7\u00e3o de mais de 10.000 pessoas\/dia e 26.000 ve\u00edculos na Rua Pinheiro Machado (dados da prefeitura).\n\nVITTA CENTER - CENTRO DE SA\u00daDE E BEM-ESTAR\n\nO VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o. Um empreendimento com infraestrutura completa, composta por mall, consult\u00f3rios e cl\u00ednicas, oferecendo experi\u00eancias \u00fanicas de conveni\u00eancia e funcionalidade para profissionais e pacientes.\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322694","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-13 15:06:02","data_update":"2023-12-12 14:26:30","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2750,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"VITTA CENTER, SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O","meta_description":"VITTA CENTER, SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Vitta Center","condominio_fechado":true,"id_condominio":22343,"id_imovel":1500932,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","endereco_cep":"97050600","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2366","andar":null,"endereco_complemento":"713.","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"VITTA CENTER, SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","updated_at":"2023-12-12 14:26:30","data_atualizacao":"2023-12-12 14:26:30","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT74_xVp3TueOG0vx-uisMQNiIqQudXe0hssdz_wcA\/vitta-3379.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19Nq_VlNFHr50OY5nkNoHX3dD7WfHkkeqEgpdGxhIJ6D4x0ql-pSGnKgGv33kQf5kFpJN26kUPYCFvy4U0BtLL-oaAtDAEVhzhhg1wreK31K2Kqgxb8pyZduSJ_loKkxOZcHWqFOBdAG0O_mPl2C3xhK883m_xWsrGgcudZQzg\/vitta-3379.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5KRx2SoMrnP-FUu-NiMLwIOLaXudXauxp1bwTBTQ\/vitta-3323.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXA2y-IwEVpxz-YNmkahUNaTiZ0iRY__dSZXwAx0hvMBUs4EbcVpc61pE5g5HFWJ1YN20kV1eJDh-YlUCNDD9mZA17BAThzYKfgMAAZ5YOhy3DYMmCu_xElTJxmESoTXd9qvBPy2orOkVAQLFO1eliOa8Qxg2vNWjHddHZOg\/vitta-3323.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7HTWSeos3ke-dZDyukw88LjTmotdUlhBsW7D-xhA\/vitta-3324.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz_ULw9lwgHb0DOP1Kny3VIDNYxcstTSagCYhxak9pn92FQrEy60UuKlUfROkaVNN3nPQZTzKgqZSjz0OmkgWwdT51B24kziCuOegMQeKNhMlLJM1mleHG62kwltExMeL6QvfLBiPyPStHTSzqB2Kf7vzvbDPibvEF83zQQ\/vitta-3324.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7DCZzqXUEbg54pO2-nScnAPoOgvdUl0Brb9GhE7Q\/vitta-3325.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh-8PkclvgoZfWKdcXxtd-VfwTkXetK1Jc4ABupSXFbxk6ugUsHjP_VC5rQSGtI_1NMjQgdmHkfDsuAnwjYaGUYDWhkfnkJBiK3Mf2DnRrdt0fGinkcDUqZX7nQww4htWx2BCdfG2avVWI9cAxpeqor2hSNnMPkrvw8PBkQg\/vitta-3325.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46RBXhrshq-28hCxHlPTvPtretu9XeOBqiuEdraQ\/vitta-3326.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN1__L08s4ILb7cWfa1hE3_y3Ki_c0tMg9Pc84DU-CRHRE9cr6sc7eHBdn-w2tzNGv-F8L3DrWAy7ZSGPPiIEI_pmHJztvyk7nEMw7g2CNELliOGkMNSBV-TadjA-mKdSq0bDzsLmvLF82JJ4rmV0KBdIO3omeR1undhX\/vitta-3326.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7wdpeaLw4mgB0jweRoRA3Bib6rudXY-xtWWiYz0Q\/vitta-3327.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWojB0_o0nUP3JHDCVrJAmevIlIGmer0g5dG4BYijAMCw-uWgM_QNyTbCccPzG00ZBN6kG22mBDhenkWCNDH9mb3Z2kQzYqx7ENJJRO5Aoi32FCm7Zg_EVRjINrMtqyLFszzf8elZ_c_uYWc5znwP0404g-wWtdWgmlVN0zA\/vitta-3327.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf78iZTiVbFjdBKutB8XTAvwOYgZvNXd3xr6XezpfA\/vitta-3329.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK4UihIi6TcxAN5eUvxx-T1EFvHfzEVzfHmZk6Zp4h\/vitta-3329.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC85Hh9-ap8soDh9lRWUcCsdyhLr7s9VgzdU-ZsQE\/vitta-3362.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ5i6oh32xj5Mr47XrClWNYFFTsh_k0j9GJF8yOINCWEoGr-t6KWkLnEfgXsbSUBGz-xcL1Br2Ay7bWbPWdOVyGvuGxrtr6dhhEzQTj8oUrh3hW9M9qUPw_RiaTV-8_ZCC70lQ2vlklpB06YOixChLgfEX7_tIXSyXcQ\/vitta-3362.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5KhmcaqcXjgBOvs-kSz8Z8iUugsdXbdxsTfXqUvw\/vitta-3363.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMFNIWHJkx3aUkatnBMwq_w0aavcitIA9PaQFZtaVB3ozsCgst54fEkC1vAOHoRG9056c_igejXIbWYPvy0UYtISgxFNpB1DKlLtQBg-cKZ13UOqM42vWsWLr7A_-4Np7MjCCijHW7Q4jfmcibZ9RRKUX5Tt-03CdwM\/vitta-3363.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5NBtfk2QMqAxnXvWNstsj3SIzku9XbDRrIDHcu2A\/vitta-3364.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdOFz0iDXnTZcT5mr5aoX_AVILWq7cgNIA9PaQtF8VyRVo0TY12M87mlhg9rDobwFHZ1YrHgYsCyXJYWAXPaqXWOru2rXrutjY_hY1ssv6qBKMYGdgnya8L4aCPN24SBUnX_fA9hXHUeSvrvXGt1bzmTpjN2EbeceuD5Hj\/vitta-3364.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5LfWcq07jgNmqhQ2TlsbhwPsdhutUg4hpGDZJvAA\/vitta-3365.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvD1OweH5Ha1oWvzAlKq55nDeTMj_m0j9GJE8wFA-xBJTC75HnPI2POVHSD9pt5hGV1dq9qc0-6n-qLbgWcuMTPVqU3CYkgZg74FCLgMqBjoFFm5Zg-33RiIxk3MsUFc5D1WjRLIM-K5Lip-rhAfXUs7H1Q2lbWs23A5e9A\/vitta-3365.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7EdhGXUcYj8uiqSyerv7h1tkuvstUm7RqIprvEiA\/vitta-3366.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBTB9wRiHgIa9Y49LastNc2HdvDWHIj_SGrOQFYPaBB1WSE_gsp6Q2nJ1SAecbwlH981StIIrv3T5sDzwWsyV2Fe8IBRNImSQIh0B96ICy6jueDE4ZZ3spbx--usA-K9x68jAjYXmo_Vq8leSLZ0meKLlXE3tFjxEdd0\/vitta-3366.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU64jmhhogKWN-PYC-HgP7cKSjeWs9Ukihpi4zDQjg\/vitta-3367.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5-8cURj1Q4czSY-pJuxdD7LhiSpZxPRyA4fvlGRKe8n7Zj3wYAATdrOkxRCnyjWzN-gS2Lc54w21ZsKwWs86o9Tm_jJN7bBABSvWVDUhjvkFn7LddXiZxrbUPzdZUdab0mQPZ1A1LcOAQmUnsp22UYOj9wWpNWja5fK7GA\/vitta-3367.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5PRtEd2rhu8GKuDJStv8QAw7eZt9XeKxr8qsJCHw\/vitta-3368.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBLgZIeHclj1bf2j5CtL_vw4NGSZN7Lr2R2kh5nQTMWgg_ChpVyyKT9KxggH4HOZFN3MXgFRyLgqZ0pzsCekRO3286rYW6k4E5bKTPZ6KgDTnhJ85SZZu2nD9nTWhcxUXwwY4-j602_Zcgl4qzJIdSebNywqzpWhMbR2vLw\/vitta-3368.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5Je5yQ1DiQ-WreOuyYALvNuUutv9UgRhp48eLq3g\/vitta-3369.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg8EMwU4Vu_OUhqekRiV0uQ1NDDx7giW-AkNjKKdLwh8k-WgMTZxzTX_lyn_nv6hHd7C-av0PNOSLlGCBLD-mTBsCBCBUb2LENDaeHXpMqKqmxo8x2ITyJiIxE8umczV7QjT8e83uM-s-l8Oj2uhopo7ashWlyWjQzW39mQ\/vitta-3369.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5MeGQqG8bhiu2qze-uAMOJPLPltdUkEBqu9-Ucgw\/vitta-3372.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJj8jf9dIdhl5Z-DifULYz24oIK_ZNFtQk9PckuHNZ0rwCIv8WMvlXj0Gs7U3YuoyfNsjB6BD5r2JqJ2YOm5RNT3DUxvvrPb5WQ4rkUL0q77jj7o_RBhP-ZFDm4YEXBRuETGI2SsCWLubKv128v1WwnoiYoxWpm2ieoyaQgQ\/vitta-3372.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5K_ZpmIwsaNuVswGmQzzoFR7qRtdUmrBpE5whHQQ\/vitta-3373.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJsAk9Un5V2VHdTY-HptN1oA5zToR_F59J-4iYK-M6PN99JKY42OZx7DXXY31YJnyPNQjgBNIe3yYHpXqD9A_IhXjbR3jLtQMSIwy8IjUtRtt0XG6n8Z5IJ1nyFMFok54Ca_jYjId58KMOHuKryRiz95Eezgur32s0kl7y4Q\/vitta-3373.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf78g2wi20sc8GXcRCGRBb3EyUUYvtXeUhsSmNoMBw\/vitta-3374.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXgzyOVw6s34zMbTKPZJRc_TBwFoRYstTSagCYZwpATMedfj3BdHI4a2A5_s9YEj9_N0BgG81Ng8qF3jGgBhznk84mUvw4LwK-_qCIqKLcLMM1TGCh8r5YV2Diobn_4tODMKZDpQ-GcfF9g5y0w5EZZ1_o5e_8Jz3vHLl-A-w\/vitta-3374.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT68hhjm18GTedOmBRSrwwaIskPst9XS7Rtw2mfYqA\/vitta-3375.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdQso7UmbxdD4oxmr5luh_gZOP7zZ_giW-A0sDYlSTyC4uPCgTT_44DADrup_3ZhFG13dd178Au-QqA-88jh6VArX42_aEwgZo79pRFYop3718sVHmsX_Nmxd3nJyJBWdTqvAPKwfKc8kac2XGhIFuwmfrzQu3b2nIH9xYZg\/vitta-3375.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5HgJ-QJ0bsepoosCPsuMPAMsqrt9UnZBq_9gLdJA\/vitta-3376.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqU-qXw9l4WxlduunvGLZB_ijde8EhZU0jKN8dwGjKVO9UkjSCffPWlwRe3nNJN9ShEQxFDwm3Qj0W0aUeO05bOifW6RoRK_UQe1BPtr1EFmLfw_H1BiItbNdozKktzzf8-9SpU1LwE0WMGzVOcT6GyAqkl2iR0hXNww\/vitta-3376.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5L_mNlrUCXcGXTt2KfxbKDODPqttUh9RoGSxtUuA\/vitta-3377.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwGTch58YT2TSohvP1v4Qvyi1ZAPVyA4fvtGCi7df5Zr2wfys6UxMxz8dgpkt9Nzh2N81hS4qkptswS8s6xmhYe_qnPfpXBRKtACUv-M4BhLXPx9ic-7j8oiF04x2AXCBb5w_2_MuP8F1ujJGpIEb8FXWmeGt2qcs2gQ\/vitta-3377.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_dezlHrOQCBKnA2Wfv8zItI8UudUgsxp4WI0N6g\/vitta-3378.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWuoBZLPAoUNm8a4_RhQwp1cVpUypcUdIQRwtnvMnjZmDepk58fGbjTrCc8H2F2ApJN36k0NaODw-Yk3ANLf9-JH13ESxY8s65rFjorzCqpcoEMXTwb3fNFQ0U3Y5rRGdrqvAPe4w-Ha_1jj3kzAWyH2ghK2yqeVdSOAdt\/vitta-3378.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"321953","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFJ7Cur1iv1SsWU91105-i3mSBT0rm2i5_-xT4Xdvgp6InXUYxiE3VCWfFA7DZIN9Sn7tNnVwOd1oYmU0U92xZT-iCyZEOwZYhRC7Au6m1kYNmKe_xEbWn9_HWoUxo_Q8NGh0-XdcHydi0NZXWlmJA14xWvs2hJscfyrw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":20.03,"area_util":20.03,"area_total":41.92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322475","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAjhOwTUrnK1sOIpayKkOntyuwyZZW_USZX6YtDcPqB0sUFUbaulKmllg_sCEPohHZ3uS_iU0T_S6YSWZPEq3SAr-2v6E0hZgzxAxDXVOaqWhxbeGWsSAvEj9XWk7eY9fae4jeKc_T2Fdn8-nKPOviGSJ2f3EPeDvj7ThTQ4\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":45,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":500000,"valor_locacao":3300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322694","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzI6f7__dNVPdSf3XvwOaNORWqlB3Kjde8EhZU0jMBzlwuEai-tSGslyTXf1gQFIcYhG9256rD20StXaUo1Xk5F7bA1BiFFYVqLPDAARLg_K320WNmIff_kQLQ00hBgKBnR3SWGnxBwEQpM-glFfpyN0KNRHywqvc2hHkWIuzA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322695","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeVdlAquxjS2MoF-tOsQSdQNRm7jHVy5mmUPwSXYm\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322696","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1CCws39W4-EXfolpaWZYDZ3LZsoTTSgCZK-MiTAe9GlRLA2g8U2A5_sdgpkNZN3Cm_q94VUNphvGAqq_Todjm4DJD67KO4MG_QRBezw8Db4_JiprTLudcg4NCzp1BM6ZDdbA7SapDk2lqiHlzFm_1zQ23Immm_hE6uA\/vitta-3364.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322698","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOc4mIZdorjWL4BwuWVytiEeTwIPBVy2xmQWbqttD\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":535000,"valor_locacao":2500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322699","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvL1FwWbpPjvMrI7X2qouAx8x7VmPYAzXSoAOlggkWlDeYv1HBe8kbztUn-w2pxNGR2FgL79gMQBCBc38jxqdxkU0HhxtJBkTtGPAER4gFiuCftJgnSSwI4dGyqa6IfQgX_fI-h2OPxdtUMuCs1bEh5gxS2FReRFylMZy\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322700","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB70Cj9Mfb9-c-I6FzUVY-bDnnwZnfg4viBfnIMry8uMah7Ne8tKzP2MlQsHZHp5EtzF8rLUS3ZcaKsHwFrRhHfPmoBZnIh0_IeGVODAL3RY2SulmzGdKZTLxHNsLBH93TThOOz6nMrY3DleHI7lTkatPC2fWeUHY0QL-\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322701","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg3wOfQkVb4c-xHZcrAv7pa6Z3C5U__dSZXwAx9lWyMywE3c16Nk4fEkC1rCAv5RGdy_6TLYTv1QZCo0OnTH2VM7wm72L4-IuvFvtOF0kcqh23UOqM42vWsWISaA_m49o7MhC1suqnM8g9-usLpDLSCekRsvt_BrWWgQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":515000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322737","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJ982MlWpXqQm47VV3WuDVsoPFjJZaMUn0GJETu3OwVrwDInejbM4fGPS9LfS6aa8SMIgv9-vcl7YCKbT5OBzlVr7_SM3cZ2yL8stM4ZuKXcr9Z6t2p3Dvdv7HQqYHHIMxMONqvcmCynFfUGkOVBUwCu0B3-_ECvfsjy8Vz1A\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":22.39,"area_util":22.39,"area_total":42.05,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Na planta","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28727","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":null,"endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":200,"area_util":200,"area_total":230,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6874908,"longitude":-53.8167399,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8v1dIFl0OxFf9SWXtenjGVHtarp1CG-A1Ob4R0FHVYlmjuFGmRrXs8IHlKf1O0y_PNeKRyAPvU4D66gglPY1n3u0bTsgyCoS6lGLjomznut5mhdvG84E7m5DIemSpROwTa6-J477pT7J41G1q6zjW_qt5A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA3yQwxWXlwOUrrPsmwp7REsd1_9edMLA88jcxf4g4yc6RjHBeKqpxHlrxBa34cFaN0ym9pBwV5MS9vGhBhzhPX_LAv0rFQM__qhfIzGlZhNMrrZM5swb489we-CnaYa8A1wPf8i2bUnrY9luSZNdwk5NhBW9M8rvoMDeRzQ\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNNFD444VfNLfw_VzPLok4Ryy9T0rm2i5_-xf70pqZ5WwzAeALsdVOdilnHiQ1zN8ixjpuIVfDkN-YuH5wtg0i7ZzjrOaOgZziWNC5EDc5n3c028YZYVzDigcsTO2e6xuA5ODBNEi_OPJDFpNVh6yjr6mW9MDvsbj8kB-A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2600,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZekJG8VqOot2ydxw8HUM9jvGTrAVyt2mZDgO6N1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322499","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXA-QKfdE964MPz46F7QUYeZzaWx1DEi8-i4_vlWSjJfBih7PDFTqBf_PWlwQ8EIhFN3e-ifpNNJ4Ee_73BrRhfBt4hMX5txuHgIoAZ0wD2rYo_TJPqtOiIZ0VvsmlS7YYiU2hRM9Nk_fB1rTCgHrO_HZ-xQmtAGhCUOBo9Q\/sala+carlos+hur+1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7074483,"longitude":-53.8203239,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdc-C7O9cfa9slfXeMhYXju2FtxZmPYAzXSoAukgmkWlK-4ozXhuMvv3HRcAkA43JGr_zFv7kAMQh2NCEP1yaIYd1BvZyHYvyQJpWhzNwcQTACv15M9yW223TTdiEgLJtkY88g2zr5Fvtvg-mg0a1ymxycW3vtkdyWvAE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNLFuv3uUNMJdbAHbfcvW9y1vetK1Jc4ABunNZEIn1Y6YoE26sciL3399AoQUcN4AmvSW7pznjULz0MEUfP-wua_S8Nwo8ivzTiUQeNBYwQ2miZrgTHEzyHMFsk5MBL_bha_CxGUI-5P-pC-jmUGTm-jWwE2nSsaONTA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322683","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdfyDQP9evzZfLOfzL2wUQMNjZiDE3ES7A80iTiZSBapZoKQDEx7sxUDEq-GBBOm0G0Gv6rz-_ROu342Epg4FrYWcBteMfVuRfAt0vOYTDxzo5p4I3GrBDzfRM8Yn7uRpgLj3nuIrRsLUtY82DLJ90uRicXprtA3dBuJQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}