{"codigo":"322618","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Sal\u00e3o comercial","subtipo":"Sal\u00e3o comercial","observacoes":"Excelente oportunidade para voc\u00ea colocar sua empresa, sala comercial ao lado de uma faculdade, de frente para rua movimentada, com 1122,58 m\u00b2 de \u00e1rea privativa. Possibilidade de adquirir mais dois  box de garagem.                             \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: \n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. \n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 98127-4958 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: \"322618\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":0,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-11-29 15:53:49","data_update":"2022-11-30 23:13:36","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":115,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":50.93,"meta_title":"Sala Comercial 1122,58m\u00b2 \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o","meta_description":"Sala Comercial 1122,58m\u00b2 \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6859289,"longitude":-53.8154082,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Resid. Barcelona","condominio_fechado":true,"id_condominio":21819,"id_imovel":1472347,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010031","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1122","andar":0,"endereco_complemento":"Sala Comercial","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial 1122,58m\u00b2 \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"","updated_at":"2022-11-30 23:13:36","data_atualizacao":"2022-11-30 01:17:42","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6_A53sV7olhxVeCG8QDAT7sjqQv9XbYxqR38BweA\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-3839.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQWlkJikSdrP05p1xfxwzU8QqxDjFVy1rmSCc9T7C\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-3839.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7zfdUe37VvPB_WSxPrQ8cGzIobv9Umbxq2bKmjTA\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-3836.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_Ak4Um5thh-aQqfkb81KoCY89USed27A40jcY8qVbvj5VzXBYDMzU2A5_tNgkp06N6BwSzVhgxLttnGBhhzjs33HAvWjhZ-hFoiPqKwdXdsVHGZF5swb-578jQ0gaUamC1wPdzDA-p2892u23AUvcjK2WXWrkmiGK2UIIg\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-3836.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc73jWUiXzYj8BLaDpEfQzeLwjEStNXbDBqEd2Jk5w\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-3838.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VtP7Fuskh75Kfz_vGZRD5KBRzBvphcvucyY49oifLQZBnXwcKhtfSL339-qKz0oNkhmRRTSUClUpdK8Us-qo9hnKHMa44mvddqiGi0njckFDd1yPyJOvI3Dm6UR0LZoWPc2CtC_94JdiquMqjnUAZ4vyguojmj00gHwlQ\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-3838.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsORf8vb9l25TpxDfNJFyBO17VTFSuTnWm33QiguUVNvSeNx0ihvjq6-Di3r1VUg1aUMGh3rRiOw7BT48uJldEdofGN_XyZakOpxfzhX8g4VyR72iMYjsyCbC0VI0fegohpxFOVoH2UQlirnBR5v2cQhEaxLVQwfQ\/PIN-0382-1.jpg"]}