{"codigo":"322770","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade!! Lindo apartamento localizado no centro da cidade, localizado na Galeria do Com\u00e9rcio. Usufrui de dois dormit\u00f3rios, sendo um su\u00edte, banheiro social, lavabo,  sala de estar ampla, cozinha separada, \u00e1rea de servi\u00e7o, sacada , tudo isso com \u00f3tima distribui\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os com uma ampla \u00e1rea privativa de 103,36m\u00b2. Aproveite!! \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 ( WhatsApp ) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322770","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":121.56,"area_privativa":103.36,"area_util":103.36,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Tabu\u00e3o","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-29 18:26:09","data_update":"2023-12-01 18:04:53","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":390000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, Banheiro Social, Sacada, Bairro Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","condominio_fechado":true,"id_condominio":22196,"id_imovel":1535168,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","endereco_cep":"97010003","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1831","andar":3,"endereco_complemento":"34","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, Banheiro Social, Sacada, Bairro Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Estar social,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha","updated_at":"2023-12-01 18:04:53","data_atualizacao":"2023-12-01 18:04:53","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4_AWdiGTYcem5Zuy-vSbn_xINkt9Umexpi5S2uVQ\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8nWvDc7CIwPaZVw9iYv5tEuhO7BTqtbUdJQRwPntWAKjek5Rtmlvj_KehMxz8dIcCHNN-jyK6Y7w27lhNpEZsnygFSX7hPisrbAVpqbuIyCDlM9SuhGrjCy4r5l3SjvMDCMyUxMf-whOaxZ-vCOCR3-wqTCJ-T8P_fvrIQZVdM\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-centro-cal%C3%A7ad%C3%A3o-santa-maria-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5DA-nu0bvkg2inQuxrxgsAzD6esdUl6BqsQYzwGQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161715.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILmmxG_ltsA03ANLcVGunvGGbMNirE1FEN94gOBv-oalMoWmMuCKyhRtTddAkBRHBGffrlP3iH19ZibuKx-4jIEpz6vaxnhu9JYl909wXOC2pxBp46Ja-3-vRqSb1v9fYmX_fIlKY7EtdINYXHva9-zk73S2OHeRsILJKN\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161715.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc63B9id38Dk-G-pwJ_kv7p-MTKrsdXbIRqjN8_WQA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161757.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPFz0CCYn4ZQzzj8fboV_ntyuA37f5mYNmZ5vvGHDMCrKqM9UeHLyTLCccH2HWMpFd3Z6TbISf9OVf_73BvRhHPtmrhSiYsEQK_GyP77KCw3mWMmCu_yEnEkFjVWmS7aszzf8-9uDOv_mXWfbnEAOyWCuygqou2idW5iSsw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161757.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc409NAYKj2bCZepQitnzrP6tkLqsdUhURpEra6NdA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161403.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQN0FwWY5U4c9oI6HfukVWZaSFp6_Fp9Jt-z-xz5XfuBJAMotwTeiyHlrxBA7mFtbNzDhTWKl5zsthnHBQt2ks34g0ltWJs0__GOQh7wAR6WghJ85S-Zmqu6VXDiiW8rqzzc8-lTE4qERNHq4c59zFWh1C29IerMk4t2R\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161403.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7O_RKYJgMk_NHVDm9jPcfNgb0RsdXbqhrBEIUOJg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-162031.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQ9_9dH1t8jqn7Dn_ovP_Add-0wQPhhkvucyYI-Mi1XprEAN3hWqfCfWm_dN45ClLN2i2h-zQVGCrZ8OwW88y-3hbW7ir-f5P1bYMU70q72Dg7LbRBhPiFIL4SgA2_GcIDGb-CxDEUcUH5msnvXFS0hl5oGW8PDXvzZ0Ew9o\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-162031.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_RWyerAXjCxEmQWUUP7mOQDxnstUmIxpnZyaZfQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161142.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBKg5Uraoz95zPnfs2GRRuh8HqCeFvPcNnU5dkIqHglry_zZ_iI4y_WXKRr7RbWgGTsPegADSTvXmIoeObb_KEpj6We37HCL7zhV2O6dCwq_uaDnJdkGz2_QbCO4YAGfoKTZ_eQCIxxkoDtsvnCtxMBecXPPtT2kqUqM\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161142.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf41hmCeLc7kMe8mxStlwEqHNIWsutXfMRtS7CkPAA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161318.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_SFPLBvepFsNMJeLoG7LaYj5iSJ77rm2ir_-Y8oi99n7JrWAcKm9cmA5_sdAplMfN2wuraWb4HvpygYWRRwje804UvT-tw1Yvw-zv_QYeDQ2gOjiaL4qkkvwFAFpE54Ca_jYeyiosuritbzWk2xpwzr-zQusi2gqWfScBw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161318.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7H_mEvqwMXBtIpzyAZR7wOPcJlvtUhTRqU_06lrw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161334.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKedUa2EjsKio0BSaS2JgWjz5tOMLFVyNmmS8BVMX6\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161334.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb43CZsV37fufm1dyZpjC0_ENj9tsdUl7hqNQyMPlg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161449.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFIVYts4gVimaQSMxL336WDzhH7iQ-mq7cZ8qVbrh5GUSqHVgwU5ClWfNOzFFZN8Kj8S2PDgymQv3se2kxP87gUdQX7shhqrOJceCADl4MtLVO1-ddEmh3FPdnaUfmwmQPd7js__8ksPFqdm1dgap00QWqEWj_d6yaTQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161449.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4zitWU0AWYiJYlMSUUxEnDzrdlsNXYGxr3Uv9C8Q\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161502.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RZ8vL9l2IzpxvZIDgTg92Ho574sJaQwFBFmI-VcAwy9YxHQ2q46U69o9DT1xZIb8hWJ_bj2n3c9g5gWwN5hXhORRXCmslhctNazTq5IAS1cOg5jQxirWUiGhhENx8l-5dbyYxrLUj0sb6RceL6QvfJLZyX97lL4U951gxzSw7BWtlWhJQXXN6w\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161502.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5NTmWXV0MWOhHZwBoRBgvFsYunu9UlRhrIhObUrg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161224.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ-G7f4l1fgZcz46F7UWYIk2AG67cwMExdH-A9lEZVhlL8ETcR5GUfHQ19vBuV1lG1-ddL1AFqAA76zRQlTHS5JcghwDptJ6ZYEGYCnFIib_FAiqSueF4FA6LTC2GWFRIC84_G4DsrjZhUakMugS2UjFIO2Ndecf0hPTi\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161224.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5ESxOWqDSQP2JSzR2ZwDD7REjustUhzxoLeKibXQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161246.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILnGxzd7n3796wncsfEjTvGLZBFCmekEg5dG4BYlTEsS0iR2CPzAHzTLiccH33F8hFN5fWO5sRIh2UlAABLIduZf1Waf7CvCDYon5hJgfLjwmFFmLfw9H1NA0bADh74hxTqvAPW8_LWyw9Yt15RrrKVo0jywqmcmsFpDx3TA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161246.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf79_2wc07ljfmcotxGTCTt3T4nnvdUg6BouSXCgPQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161549.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt3vUL7h4a4d8yGpdCDaw3jBwF1Jvfg4vigcn5koU8SvKrP9Q8KSzO1il8n2H1yJNt5QOxGtPsNPVKckwDvT9bMnVoNzbLRsGdPaAVhCFKCUhnwpTzL77Sb4VTEizZS5QeIRIhJJKEHgcBwGi2G32qdtxS2yHepkza8N6\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161549.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7DQ21t2kjjf-VaCJ_nzEsNR0Shv9Ulvhr0MDBqUQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161604.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvL1FwZ2sgz3bqTsfboXH5nCmJz5DgiW-AkNjIHpAISs8O3iPzfNifTeMc_2m00RJtxLGR0u2LgGmXUCBLf9WzfcQppajdFog62LWGoAraq0mx585SZZuqJ4VPjA0RQ-AWqFOhXYD3vaZSpdljnXXoo3j-jWqIWhEHnJXBw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161604.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7K-eKcFzcTetFZPeyaSAeFxjEXuNUj1RoSaXJxbA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161208.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLD-QkrDPftIMT7jn_ajlvfbVhiSNPWrq2i5_-hTaRTod9eUTLHVhBavn2px3Y-lyfNgjUQdpHEvxrOC4-u7-GScE6EmnrvYNoAfayACUhbMmHzcGaxdiU-8nxnPcFENJ7XSBb50_MmXNZnLmGoGrDvaSF-jWgWGtqLZ7r9g\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161208.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc679dnsFzeWc2VosSZnvch_usOQstUm_hpGkHb6BA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161939.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeWsfBCmysOqO3gat26drNYauuLjDVy73mv0s4xN4\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161939.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6yh2MuqbaQhx1Xw5ufx8DHOkIWsdUkCBqwkQE1gw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161957.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8nWojBOLOhnqpVaU-pbxqgpeQZAd6hsxwAvvYwXPd6uclMwXsH2kvIXPOVHUB_ZalVGh1FoHqY0ezUZqTbhWcO0wXU0vr7pqyyYvmZBTizauAiHz4pgmyQ45IYKv9w-kJPvY0Iz1ystr3eYnnXzBFzVVEZWO2AneQ9rn1Ta\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161957.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7H_mRn2gYc-5HQzu8UQAj3OD_outXb_BqBeEz1XA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161902.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdArjViBX7n_MEAQDdhUtTvB8h7FmPYAzXSoAuktBk-9PIfVH5P6plWpbRcM2MUmpG2cdpQZrCV_b-73KxC8EOUnYqCjjvBJBHZns_RTWJCepwnsnDEFpstTwO6uepUfCiYk9gIY80pVP9EnL-SIFE4QWUXyPtbXUhWPc\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161902.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5JepyVqsCVD5lqsO6iCb8COzebtdUnJRpuIOnZbA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161840.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQZLYppVsS-uwoIetP8WxjjjuQj3AVyE-mRUGWONe\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161840.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5AA98horWRie3azWRtSLPzSsOptdXbrBqPcyTBCg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161906.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK4RZkh8_ocenzml-T-iKRCMDWOCTAVy24mUq4ONH3\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-161906.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2317","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz3JV2Lx2csF746FWxY4-LDnxfPedMLA88jcxR6CaT86ZjGAcIg9apClWfPAUUJYN30lV3cJD9fezgYHV0V-vHtXBT2-_x0_ICZhAMUuKCQ84l-5dXyZ5tzloGsDyRcOaSQzfDo096SxsgYvEZtmvmImnBWqjWiGwovjKw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":102.57,"area_util":102.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":259000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323773","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXVwCpjfMfe8n3zv5pTxbQSlUjZCdJ7PdSZXwAhQD4RA8-O2aI7fSxHGWlggFpvsZDd6PPR0syrpyEXEBpCGkMd_fQpr7pty3AttKACoguaq2kxZ85uKTyuj6NNCRlfX6AWgTYBiNTattmmDbDGTnSDEgG-QWmQWjZq6piPg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria do Com\u00e9rcio","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":121.72,"area_util":121.72,"area_total":129,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686193,"longitude":-53.807868,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}