{"codigo":"322710","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bonfim, um bairro en\u00e9rgico e estrat\u00e9gico.\n\n\u00c9 nele que o conceito Baviera se materializa, permitindo os mais variados usos aos seus moradores. Abra\u00e7ando o estilo contempor\u00e2neo e urbano, o planejamento dos espa\u00e7os com harmonia e design garante ilumina\u00e7\u00e3o e equil\u00edbrio em todas as unidades. \n\nApartamento mobiliado e decorado, e tudo isto com um excelente padr\u00e3o de acabamento classe A.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: (322710","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":77.82,"area_privativa":52.87,"area_util":52.87,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-13 19:45:55","data_update":"2023-11-13 13:25:19","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":441269,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 1 Dormit\u00f3rio, 1 Banheiro, Mobiliado, F\u00e1tima","meta_description":"Apartamento, 1 Dormit\u00f3rio, 1 Banheiro, Mobiliado, F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6903385,"longitude":-53.8168845,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Baviera","condominio_fechado":true,"id_condominio":205359,"id_imovel":1501285,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1192","andar":3,"endereco_complemento":"301","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 1 Dormit\u00f3rio, 1 Banheiro, Mobiliado, F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-11-13 13:25:19","data_atualizacao":"2023-11-13 13:25:19","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc67g5NgGgnqdWvZs2anyMfMQcYUttXZMxsK-yXXSA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143846.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJd-rXdDFf4s72iI-HplMgcr9_0OoeaMGpvLNYbHJWgBPWVIy8dhECTnRl_qDDZ4NH97-2Kv1VEm2SG_7BBpSSVnVbUxCYzrLH9CuPSmGM26qlxbctWKTyZiIxsxgnbd8HWgT4-5-i2oJpcrSzHw8Px7txivXCOpzvdEqvGgo\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143846.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC_67ihPgF04TPOLSxJxmTgwIOLHzs93UzB6Omtga\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143835.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_aNNLCts8t5QVRoBJ17cC2FVJKhbBcEBZUnjvEnjZGgan9CyGAKhePPWlwa7EHhJN3YkW1eJDheYQj300UU-P84wUvC4PwLeCyPTjkQedTUmSqnCaLwqHMhxEwF20ZbcaPjYse9VXG0vc2WC-bLESjj4yg-wXmh-kSXi4Q\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143835.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5Ld58qqrDl8B9swBlpsUwDwUlotNUlXhrBQFYedw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143801.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILmutwmRXWvCwFLGjBnRf5clLWqCBNWrq2ir_-45orRkd14Db52e4QNLWN6EGHJb2kN0gkLIaxzJ2F5hPvI66_gNs4JOetldTYvj6CuKQcrPMHDcFyXyLCXY3TZ6HgBImhcCBb58-haffN0r8WQ-ZfsGx1Ev3APtDvzawO-vs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143801.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU72-pksI04ng5IpyC1vPklwwT-nu9XaGxrYXeyt0Q\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143753.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqzUFP7D9Y8246D5eLgDfcH-QVBCxUxPTyA5fvhzb3RqX92kxKIz5hDvn0p324ct2TNAiykZ1YVvxrp23AC4QtQhAmUumbMQMiO4QOUClvxNNBlLLNxsCcw8dzk_uQYRWWRTUmvN_kL3643WGUqR_oBoolKVX8O4TvxlGTqQY\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143753.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5EQmue0L1h92YsSO3iPUvFNjVjuNUkbhqxGmtH6Q\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143901.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19Nq_SFNLGpv_q46HfBuAzba37Vxhll_eQy9_H4g5nROIGvqJONcGMdifzeM8_yk3cBJNz6lWJe2Lg2Z3jw0OOkN2w6z6rZ1KgnhMgOUCgQPclE9TuniYH4LnGu2k_sQoTfdCHD5it9j9rHDlOa-XJ_0od9O4fTDPYDv_Upe_EA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143901.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU44CxjpJEmUP2_cteLpPcwAwzcQu9UkRxpqUsFP7w\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143910.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8PkfE-Y19J-DqIaE6wSEUyRTBvphcvucyYI-Nie8J01kFXaavVAGCrbT24ci0tN4jGTUl76V3iN-hWP6_GQRjgE-0_mBlagMGPwXGm5s5nbpfBDmPiVGDigcsTOHbV0Gw6ODBBUvsSl2F1eKXuoNhoDOW8PdvvlH9L9d0\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143910.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7JQRSQrD6W-h3eRuketsf8xDcatdUnTxpS8gfIKg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143929.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd-EHOei5LEsRu4_XetC2xBXcGAn-m0j9GJE84Am0NBGxE9Q76JcQ1nBFSCdfo9tGH0ETDt4s-3cdOo1unTH4YPVrkwzcb8lr7rqZPW5ICK2ghq8hOMRyGAorxpQP2Pv4WwQ4ur3lm-TEXlC5MB16N_SkyQqk8msqf8WCWg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143929.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5EjJQuFklj99pQCy1vscbKgYXgtdXTahumobah_w\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143957.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0JFwWZf361eWT__ajn_Adcr3mT_VmMN_wgQqzE-CsJY9ipEaOt58XmijVnHqS9LN5i2B-yQVMj4xMK0W88y-3i7W7iL-UISZTNm3nG25r6sqmCfMTmruK3DxyZYsVXDVmw6uDHhQPNyhEFsXLGGDsOqeL3cJPXu4O_oOhg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143957.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7Ch5KdKs6c9pCmy5iuQ0j1gkqtvdUl5RrDzRwQ-A\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-144004.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfzj-dE1M6tv1iJBaSIgrW1t_wFdvfmYNmZ5vvEnzJvC7-InfEUKAf20lg8HZrrRHt7e-C4USvxKaf943FP9GD_uQrr75t9qgZ8GTWI2BhQmFFqKQIfsfBgo0PD-JzX8HSfBHxDfiVQZBbxeNhhDviKwN3Q2qaGi9ySQb5w\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-144004.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb61ieQuK8YbOmVnQ5GfyMvIMUCRtdUk9xqLD9TNhg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-144026.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAgC-Unbxhv9q2HuGTZbi_jA0jRZDgiW-AkNjKEs74ivKrk6MfB7jTLCcsHyHmElJt3THQ5TxIpKbnDANLf9-3Bt4hB1B8YPHjDZ1PX1Iv62nx7eGW_yEvEj9lNsmaxd_QsNGhaaBLq8Cm8TnVTtbPyvF3xWpemiFRyCQHg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-144026.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf79_WLiKr-dg9bes2mpST_DSsEduNXb1RqN86HxBw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-145727.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgzg8Ui6C5yZYf2hZHibw_suaMPPdtYzTSgCZ69o1bYR6hLZ89WovKz2n3cPWrR03NqhEZfwTXMG71JeuNa_fv9TXMFN9ad7JRIqW3z5cD86E75fNCFP-VHDiAeb30rUUdmdEjB_LOl9OJs3pKbAepAMwv8HMPEbvifk6GyI\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-145727.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6we5ecKM6ahW7bRCtlsDF4SYIcudUhIRpCEgnAWg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-145738.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VkHiBm_Nc0zicXU9FthD4rhySBP0rm2i5_-xf4ge9n7f72AJGgURlOdimH3Lb2qNqgnmLdJ8321Vp8-S8k6osQ6o1dO65y4l4aCIvFaLcMQ7V257Wc6ud1wEwGt4ZWYyhSgjI937UFqfd8FrvC6Y5WV6-nMMr3sTFBzPCc\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-145738.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU44-pMtLbMXAJWpxeQeDDTLSDrot9UmQhqB6bL0Sg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-145751.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz-pf4Ftlj-nPVf5nuy3MeMyASdP7PcSZX5YLJNaUhWszoS9upCQEnNVWAecL9lG12vTEdygsww6ZeffXsyX0Eog5tjCoNBtVkgT6nBOdD5DvrKkMtQBXcWor7JDM-YCi6HItNTKzc59CsA1WlFgpMcsK2JZeXwPwWaX\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-145751.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322530","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdwD4318s14G8FHGlQD7KBiXL_Fn8N_wgQq_egVrNn0UHX6qvVAGCjvQZGhIwsN4jGTUF76V3iNzZBXskQRuE6pCMNX8ZKPZYwlHM6xrZL7NfZAiPC1EDigcsTOHbV0GxOGs_6aFZRsm3xlt3mYDQ8jvncPDHvzpzK8ls\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Baviera","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50.51,"area_util":50.51,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Banheiro auxiliar,Interfone,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6903385,"longitude":-53.8168845,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322711","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_TlNLBJYs904OFlBMkypog4Ryw8fphcvucyY49oy7ep_WUxJIyrjET3s5H1wII0qN4jujp1IxmJCLk3gz5wtDnDkSerHmNG45znWQrYoxVN1HGCngZ6QVkDigYDmH-wUePc2ahChUPExQGRu2l1zk10YvnSlUWjsG28y1A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Baviera","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":98.97,"area_util":98.97,"area_total":142.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":771226.52,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6903385,"longitude":-53.8168845,"status":"Novo","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322712","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILZXNIPqyNxy3FiajElxbZAsPSKDp3hhUvucyYI8Iq9kVG6qsMRfiuj1HjBHQ6SAr0NIhiQZpYEvx0JSE-u7_GaeMirwON_dAZs7BN1vFNI54zTMH1XALCXbXTZ6HwBIKhcCBb5y9FAYw89ZO6JVc2oS7AY_fDO9zv7UobSN0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3060.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Baviera","dormitorios":2,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.23,"area_util":80.23,"area_total":118.08,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":607000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6903385,"longitude":-53.8168845,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}