{"codigo":"322712","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bonfim, um bairro en\u00e9rgico e estrat\u00e9gico.\n\n\u00c9 nele que o conceito Baviera se materializa, permitindo os mais variados usos aos seus moradores. Abra\u00e7ando o estilo contempor\u00e2neo e urbano, o planejamento dos espa\u00e7os com harmonia e design garante ilumina\u00e7\u00e3o e equil\u00edbrio em todas as unidades. \n\nApartamento mobiliado e decorado, e tudo isto com um excelente padr\u00e3o de acabamento classe A.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: (322712)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":2,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":118.08,"area_privativa":80.23,"area_util":80.23,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-13 20:09:58","data_update":"2023-11-13 13:25:16","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":607000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rio, 2 Su\u00edtes, Sacada, Churrasqueira, F\u00e1tima","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rio, 2 Su\u00edtes, Sacada, Churrasqueira, F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6903385,"longitude":-53.8168845,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Baviera","condominio_fechado":true,"id_condominio":205359,"id_imovel":1501314,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1192","andar":7,"endereco_complemento":"702","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rio, 2 Su\u00edtes, Sacada, Churrasqueira, F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-11-13 13:25:16","data_atualizacao":"2023-11-13 13:25:15","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT69DpRh1jUoghLXsO7rMQzJxTmastXacxqhm8LesQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3060.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILZXNIPqyNxy3FiajElxbZAsPSKDp3hhUvucyYI8Iq9kVG6qsMRfiuj1HjBHQ6SAr0NIhiQZpYEvx0JSE-u7_GaeMirwON_dAZs7BN1vFNI54zTMH1XALCXbXTZ6HwBIKhcCBb5y9FAYw89ZO6JVc2oS7AY_fDO9zv7UobSN0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3060.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5KcNzkW7aV9m8lxZhjTM0Dw0WmsdUlZhr3J6iZug\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3031.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvAHxiDVn6kv-iDgfbtB_uY1IF5Sflp1Jv6z-lISiI_462E0VxaqBe_PWlwbY0CNBN3nWxWs9NJoEe_73BvRhRA14hGDU78dpLppZS4gGxyQNxK8hS-dmqJ8Vvjk7VNV4QsNGBUxvF3KoXMEl7eBkKkoc9xWq6WhJkgeYmA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3031.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5MBRTh27hn-GEozZYSyAb0NDVtt9UlABqathPh5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3032.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmxz-Rsr6oWf5qTUGNy84N-ZT1jetH3Aa5EimN7Wrk4EAg-Sisz1_1QnXpBCFXzQOYjb8xziCIRiHZwIjUNcKydjS9PofcrPkDRM0IyOxiarzY7RhjrTLm_T29FMBRpOxeA5uPBELlkJLoHw3RAhdC4pneX8PprvhFtAMwA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3032.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf79Aekq20xi9JGlNp3qzc5-NkERutXe0xrzomEvhA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3033.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo-SHV3atx64RzmJd5EU4-WC8JISelk0NmZ5vIErjZa5akfHf1TolleUxUfeGwPt6N3Bure34dhOEXkz0MEUfOew-a_S8NyKQqqPdYvJuZQQuRmhGrVO-wqY2jjkbqZdYea2vjMPAmz7xELNPIUTvB9t10QWsrWhND4FgQw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3033.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU74R5Nm1UcrDtpUPRsTw8j_hEKSs9XaoBqABmsprA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3034.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrYwAoUrj1Hx9c7KTUHFxyfbUhyj1_7iQ-mq7cZwpEPTm9mESrE1hPajWl_c9gli8wN5gKXFZO820HoXiftgHIgUjbZnjLvUNiM3Me2CnRrNt0kLVO12da8pwVTEsb6_-jA-TYgqsH8KOtkMfJnSVarwJ0PDWvOmj4-S4feQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3034.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5BCOyUETea8Z5kAZxuCsiCPjmYvdUgcRpqVZDzJQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3036.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeZbhHhWxsOxPowD1BiMwtfjsxTzEVyBqmSnNBbpN\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3036.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7FDmHgELod8mfSBp1gDs3HRo9kvdXaoxskFBUn9A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3037.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-IrdzspUnxtgp71XPwO-B2Qu9Jq7Zk_ZQy9_H4g5vYVMWnyLmOIzfSBHGWlAgFpvsZFd6PXh1QyrhwbH-ZHGtRq3ffUpj35NSxoLpqRDXJOKqWih68hOKRyRj7xPCShff2PWwQ4-tknMv5NyRLpJTdUjYJU5wWvPWgUxaYuhQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3037.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc779tltUcHjf9JkySPsAcPNSj5ot9XcKRuIiA2M5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3039.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuuNw93A5cBcZiUWsVc4xCfqFOChbrdIQRwtnrAPlZuQah5PT00wtREDv3By3utM-N1x1as1dTy6V0gUH10V92w-76iCTZKs-rCmQGnQJ1nTCWNmKesSAbEn9_EU2BaceDXD5gqsxypchNxJ12NsohH8swwWxo2mAwimhYA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3039.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6wipgdrcPh_hxhy5uhA7TJRjXts9XdtBtWHlGBcQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3038.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvMH0-O28z6Y-tcgfnK50peFlvTuFvPcNnU5dwrFjxrpmiCgCbWtk0iMZgzyrSWpGpBeWQbhOiuXsQoev7a9JE5L6jTnrBp4QKRMFj6MaYQiNSClJd0EAZeSZDaAu2Y9wjsBC9T7muKG3wXqECTXnK4pgNXuieaEdmsSx\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3038.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7MSWPpF8ZlgBiiy-qZwDSDjj1qttXetxs2cGM4jA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3035.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg7jfdIH13xtceGhZFiTLOeDfUJrdsozTSgCZK-MiLblkEEFXKeNHivWm_c9Y4sN-N3h-C8GD5GmV9vGCjhxhohZYrGcOwCimlLiwkKCZXPOHdWahktDUtd1xg_GTabUaDOTYgtXUI99R9OULCFBbkhxIeDWzCWgG8Sq4aA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3035.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Mi5WUrABr8BlaP52Ww7nNND-et9UiyxnmxxkpMw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3040.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILAXIlrAE5p1fNjY9La8tN82VH5qk_ZQy1_H8QhcHQqS0iRnB_7TnrfD-Mc3331yJQN-QtU6L8Zi-h7kUXNaVcO36zK2ODNtGtg0BBseSpjklEBqKyf2mM3AMCUm1jZIAHD1VDZFXtFur9eIz0_SP0dAwKyQqndmtWBVcvqg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3040.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc40eBedrjAT_GCnDyulB0sIgc0UttUlLhrpLwiMAw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3041.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg2SXwxU7uitzCpDXp2nTaok0C6_c0tMA9PaQlV81NRGzAzQb3OsvT-12WCdv8XJG_ReJ8oru7ZLs7-LD--mI0wVCFceGNZ6QJtct66y6qDo0sbfxf3fNyxdJmER7Y5MvcwEze9sc70ObdWf-2yME5u4MK2DFeeQYADh9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3041.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb47AWkj17Zo-9xuz2AQwAnBgDsXt9XcqhtNNjZdTA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3042.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1iJk14EoKoUXfo1raDibgiSJR5Lr2R2khYlSTKQ4iP3CIbB7rTrCccH2FON9DN3fPQ4vxIpFEC4EOGrTxLA14hGFcrqKHZ8EAG51DpbqIYt3mITRRrRkJHldjZJ_-O6582313k5wVXdNiRyOquYk3S3iwebg_9rvV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3042.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU42eNuY30qXBm9VyCOnOLH5uU-ts9UnkhpQye2HSg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3043.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILvC9zmQE55kvaBeBpd2n08aFxoBHvHy73uPcAhcGSwA9TdYPhOqzy1iIv2n8n7IhH925-bDIzPNDVO41snRH4HHtKE-aC_uI9rHBDPgUAhWtMOXSwb2mM3AMaEVMKgJPvY0IvExgl2Y84zKWq9nfGe2JwO22Jeq8ghEI7\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3043.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4xDN2VoreW_NgsA5VvAckCTTzms9XbVRrjagASMg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3049.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8MlNIS3Z_Y1omHqGx7YzQ__plNAyDvgaZXx4XEq4oOkAJncDRMiuH2JkFHe7C2pROIhv8krbbtx-JOlON77GUTgga-2rMXsCc0DKNCZAzMynr4_JiprTLm_T56XPw5uAVoX-SzACqkXI5EGPFZwPF5fs33So12hd2qmfAQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3049.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7HdpnoFj0agBpvDORhvTB5u8sQtNUgchpRjJuDqQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3050.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9hz3QhdP_MacsUhKPRJQvxnPQZ_9RIqK-PLMCqrW-fSRlam0c8GlP9xa3DfNbF2RgG4hde5_Va3VqLUSBELdW5K639m9eTrM4HJBK0nrJJwBTBCVJHa1I4J3b5xVMY9q2BGh4MLDF4a8HbVC2TZ1KYzSSnvnMMezsXUre-kU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3050.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc79f9lu1c5v_BUmAZ3uCbFzNIZgsNXZ_RsUGh9kEA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3051.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwUFN7D9s5uq4WFlBElyRD6qBjXL_VhcvucyYI2MuVsUZRz2BeKg5UmA5_t9golw9NxxuvdmL5FuR-oYHQx3nm8wuUtx24sgRqrMRbOUjvF4O-N2waLgqVKC22_Fp0ZacC1wPpS9faGu1VJeKJxXl4gd-3WG8Om7vEokeh9c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3051.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU68dh3gUU0oeJ0qtymsu0yLsDmnu9Uk6Bq0tEl99Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3052.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qbNl6IzoZt3RIVn1UOX-_uUeJPLfkIzSyv-yHrgn7Lz_QWrPc_L8f-hmrz_DMiIOW2nJ1TAecFxlGZ2owEUBlaD1bsHoPAYjhXXuVTqdqZq4ThCEMkE0HXwYlTYnSJDH76w80usYwFX8CCOTYcPCKquKml20oqJDoXIdI4eHEPQLv8s1zqWE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3052.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc40ih8Vosjo-2IoMO0WsDr7MDmjsdUmURoqsPnDaw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3053.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN1-FL-hl-gTb-cUfFuIZIs2a30Jvfg4vigcn5h7LqCnqps9ceD5Gx3VF9vBuD9lGV-cgL55HCQxbZeaPPCKW2GogmthCjNisVoqZk-zJ72kUFqqQOfwfTgAaTY2OSVSiy-_GxDxDPi8Obostr7FYhrOkXIHutPHz0DY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3053.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5HgxWSILvtCG3WPJyeMzQNykLtutUsgxnDjGZvvw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3054.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQ9scdC1psj6fxqTU0c2hMSoCOOmfkEg5dG4BYuZWKSjqqmt_7Pexf20lg8F5vd5Dd8EPwEtyIg2mXt28FH9snBsChPzpbMitgz6VqUn6pLp0ubeRIfuPLYeCymwj0ppTSq7glIrJ2_LYHK3qStgbVHhpM2iaejpLapU4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3054.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5LROFmFkriftssTWDvQDT_SLVlstXZnRq1ULPWPA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3055.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl4u4otMf64PILNNbSDQSxDFIAL7cs4bTSgCZK8LquMnGIYc-pIbk-mCg7UGHSQb3N-gq2rc54w7nJkuTlA_oSzCmMml-gJualC-p17vidbhjbK5ZGZ7O2pb7orkTZgbs1HUKfPEiQgV532lO7RJQp0DNlHWuH2iHY3YBLg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3055.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5NgWwuVr_oeNlqzxsfRLvCtbedvdXYqRqMrZ1Dwg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3059.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYRClXsiS9FWLgAcSxRuXjFipAj7EVyi1mTfoWX-v\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-3059.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322530","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdwD4318s14G8FHGlQD7KBiXL_Fn8N_wgQq_egVrNn0UHX6qvVAGCjvQZGhIwsN4jGTUF76V3iNzZBXskQRuE6pCMNX8ZKPZYwlHM6xrZL7NfZAiPC1EDigcsTOHbV0GxOGs_6aFZRsm3xlt3mYDQ8jvncPDHvzpzK8ls\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Baviera","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50.51,"area_util":50.51,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Banheiro auxiliar,Interfone,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6903385,"longitude":-53.8168845,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322710","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJd-rXdDFf4s72iI-HplMgcr9_0OoeaMGpvLNYbHJWgBPWVIy8dhECTnRl_qDDZ4NH97-2Kv1VEm2SG_7BBpSSVnVbUxCYzrLH9CuPSmGM26qlxbctWKTyZiIxsxgnbd8HWgT4-5-i2oJpcrSzHw8Px7txivXCOpzvdEqvGgo\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-143846.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Baviera","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":52.87,"area_util":52.87,"area_total":77.82,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":441269,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6903385,"longitude":-53.8168845,"status":"Novo","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322711","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_TlNLBJYs904OFlBMkypog4Ryw8fphcvucyY49oy7ep_WUxJIyrjET3s5H1wII0qN4jujp1IxmJCLk3gz5wtDnDkSerHmNG45znWQrYoxVN1HGCngZ6QVkDigYDmH-wUePc2ahChUPExQGRu2l1zk10YvnSlUWjsG28y1A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Baviera","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":98.97,"area_util":98.97,"area_total":142.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":771226.52,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6903385,"longitude":-53.8168845,"status":"Novo","mobiliado":1,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyBYOU9Mucmsxh9ATtCnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8OD4y5KNClbs0Dilkw_e3ntLZ9qpY2b8dhPA7rSvSZnlHfPlQBV6sdsII2WCXEwErT3t5L8peGIKxC4tbsfj2eo6UxQ7e-JKJBot81-NApHGhBmrG71VnQs\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.04,"area_util":83.04,"area_total":117.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":425000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}