{"codigo":"322731","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento novo com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar e jantar integradas.\n\n Sacada com churrasqueira, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7os integrados.\n\n Linda vista da cidade, c\u00f4modos  com \u00f3timo acabamento, piso revestido  com cer\u00e2mica casse A.\n\n Condom\u00ednio com elevador, academia, amplo espa\u00e7o social.\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322731","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-15 18:03:35","data_update":"2023-03-21 17:49:54","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":330000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Residencial Bella Morada Apartamento 2 dormit\u00f3rios, 1 vaga de garagem.","meta_description":"Residencial Bella Morada - Apartamento com 57,18 m\u00b2, 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste,Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Bella Morada","condominio_fechado":true,"id_condominio":22097,"id_imovel":1506525,"id_corretor":25589,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97020160","endereco_referencia":"Quartel 6\u00b0 brigada","endereco_numero":"427","andar":10,"endereco_complemento":"1011- Bloco B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Bella Morada - Apartamento com 57,18 m\u00b2, 2 dormit\u00f3rios 1 vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-03-21 17:49:54","data_atualizacao":"2023-03-21 17:49:54","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5B8WosU89r9uWqP5MXPbl1gsekt9UhYBosn4eoFQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0013.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJfDhN4hk1YPElPfzfpOKo2ZUSZz5DniO-AkNj5kpTxJys8cDcS5CQcuA3MsHYLARHp_dcL1Dr-AwDhwfPWNOV1Lr7km7aiw5LPGhbJgFLruscO3CCU3xWkiYNmJy7Y59z2DiGhMz3E-GHZLrDXsR6zavFzAmm62scivHM9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0013.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6yAWnlKQdkcGXfOu1nw8MJvo1ttdXb9Rrdt-jU5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0016.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l64zpxLfJJ7Ak8UmbR1xtYwKfkD1x4WVwteKvcgtIA9PaQtF8Nyxns8ILBXNh5mlhgxvDo5nRGo7_1v3iHvZ5KBb0UP6KmUGrumvZB4stssh4zM6pJCqGlhx9Sw813xnCFlfXiY9RswwbYhlXEvt04fotmw0cVTwTAywqod2ivm8pxMA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0016.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6yimhr28fn-2GuyO8SsgQLNE6mvdXfERtdKf5eRg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0017.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-S7f4Ftu5stKpBn8mytuSyB0iRZ__cSZX5YLEt-ZBfRE7UFnMM4-NVB9rAthxtGV0boDmbm2AC7ZeGfPCKdhhVXnrKJOi5b_sf1Dy92EBvNaLnIRkfiFOQC_SgQI8_4r0bB9QVDykMCc-orn1Bu9LqkW7btuU-4zDg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0017.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc49TpwVHz9oi5_QwunhAMTNSD9kt9UlChrG4bUQnw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0018.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAsDUdE0s8KxzCgDNawJEPVZcuDmFvHcNmX4-Nydyo0p2bxWv0DsCGFj7-sIWEGNGW_rlP4lgzNbnYo-v7Y8q6zq2lUIFvkMarx1oQQTo70oOdaJ_mKMBkvhSoeY7LA9xjsDC9IGD3wJY9mQTAEHjtHJnNWMheTGhwrSV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0018.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb71DmzmqUFohG5eSeDnPwGBSEgcsdUlxBpriUX0VA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0019.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFwQrtTdsTZWQGXvT1v4SNTCtZRLq2i5_-xT5ne5h9G1SAf0uo2AGllwc8GAtBN2aF0Jb0IgGZmwCBSGkQu8_gUfx-rw3eqhSVOPWo3JYo_XJvzBeKbK3ln0sTix8ebSSzhIth3XN3wYVbiDtr2kDDywqqd2jleVfBng\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0019.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5KhOid28vu-2DRTZesCAd1NMwTstUkXxqlYSN4Og\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0020.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqvX1RFIDVcJ096mkFHFk4T0UyZWA_VhcvucyYI-MyDD19ZIYsA24DRuPWY33YOgyfNAji4BMZrsbGpniHtYhNxnBQEG1U7Y6z_R4YbHYuCBAQR2miaNg9qZX7guDlAJKQeIX-A8-hyfp-QesMALQ-UDtomfDCPdPv4ddC2eE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0020.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6xgxFnpswhgGOusWCdAUv3NjFtstXY5Rq1vU6BTA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0022.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RZ8vL9l2IzpxvZIDRE110no15osZaQwFHmlI-TcAzzBD7rk_24wIO0IAWN99ZKY45OIhB9cByXG3IwEcN_gmrSWlpynj7oQHQRyjuz3LcHUohJRjdgQUYuLCHhYhSuhGrVC-wqR33JEZKBVQeK2vhJVGP-5sAYatV6Am8B3P7hWtZ2iHD3JXbA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0022.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7xh-flX7ctcxXZOyRku7t2PcacvdXf3hq78sp5OA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0023.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILugNGfpn1tmy6WBldA2VRrvIFmEk_ZQy1_H8Qx0H7wBzedo-cVokSGgHrup_3PrRFt_W2CxVM9LQaCpEPkxG2VPZ2EQxY7hhgLzp1IvkapW68Yl7nMTRRPQ0U3W5rRGdTqvAPq3rFikUdx1p1IZYjSXxHywqsUGiVDxf9VQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0023.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6_TpwkqQlnB5loyJqcAE8JhEnos9XYGxsOEkdjXQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0024.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPFz0CChIaiOGBQBta3IqgJqBCCragNIg9PfcfFo1FZXSA79YnGqkVr9Mn-wu43JGj7e4yWu1veRKg-4wjt4VYfoSjJvdtydTpGRhZrXOqDFoi6nthhUfVoAV3G6CUWsscwEzM8oxfYQ4dHx_rXmxEMmuC2QBefmDM6-H\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0024.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7zgdMsp74jPGnYuGHjB7OMtTUbudXfYRqvh4tfYQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0025.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_cFNFLnEHx9A4m8FBmlQD7LhRzBvphcvucyYI-PiWjl1YKb85YJZajXVYz3Y-hy_N0g-3FbO820loXiHtQnIwUi7Z3hVLa6-Z7L7MBZc2siHTN1-2WLev83DmxFQAxJWB-A5uLGpCgcWm8gYZFniQ0ZgjvDCOOrv1wo6q7g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0025.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"28684","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJFwP0CCwM5cinfAbrKOrUXOwMsi4m81MviO8PunAanONMI0nn2-gRDIPYrimKgG3CaF6D9ZshIBt6UwaNRvHHndcGSDqNr64E1S8tXCx9BIKog3bb3LON7-rW1jcK7tsSGjGBSVjjIXUhk9da21SybEDPvcA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31780","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXpz-sf4Fl0OyV47ulfwcrof5ruC6W8TMNuwxV6Ur6s1rOOwEwKvamX-FeKyVC4G0mWPDyrT0FI5uJj_D1rXli7g6b0E3j5KhvchzuO0Rkraaue2XbVFBRv390_WqyVpYyXrG-aQZt_RwhFNRY186zoJmS2xs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":86.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321216","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt1_9L09VJsq1Y2pdyIp73LDnZ7-flk0NmZ5vIEpTRv472MnP0zKxO2MlQsHgrgRH91fT_t2gs9Uaob5QlRF6LAk4g8VBl9qQc7eRHWKMfjTttr8peLwSflD9nWxo20dPR9wyu_8iZomS9bRPJ6ZeBJ9wK2IkeVQ22gzA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321217","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD0G0UmbxZH6xo5HHey9EpeFcsi8y8xMvijeXrVHanAAnkJzk0IyEXokbnm06bG0mWPH-rE1FiAu7zPD0q3S5z02DMEnJN0OIlI1OKrw9PHDiz2VbVdZxP-L31jca7JvY4y4hSyNHMlac1NBY1O-zs_ClxjQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.14,"area_util":58.14,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321218","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfzmPdYFl0OxFf1TFW-enjGVHtarp1CG-A1PbKMNfmeNMI0kjGWsLXs_K3VLn1G2goT2_SdwKP9fis7DvqaG4a868VxVeP6ZiW77krB-HzKJczfIAYEcjLCul-KjZixfr7dA-6KQp00K9UCl6esQQ2MlHAw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6823.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.14,"area_util":58.14,"area_total":86.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325655","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vL6lyIzpxPZMDYUBNFHI5cJ_tXI-pBdUhyS6IyQMXpn4N-4gQO8YO7oHtg7c4NGUvqVOgpRwALeSEN8gjnodNSmz2Iu0cyIwtDty6MOL_J0lhgC8twnNuyVsvK8CvKZl_YNzLp-MZ8PEU2OQiKJDCq0yKKZAFWTdE1L8GphWzYWhQJeh7wg\/.jpeg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":310000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325889","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAyJHIT5saknNjWnBpe54377WqCxXAPVyA4fvlGSD6cf5ZzHxcIs9a5ClWfdAUEZIN3Sg_pB4V0MVR_3seekRO8zgUfB-vyVi0uWXuLW42Bem-TJPTBaKnEl9nXQ2JNNXWMRGBdJPk_ULlqC-hhRPcFBdwg2uAGi_K84MFQ\/.jpeg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}