{"codigo":"322751","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Sala\/Loja t\u00e9rrea comercial com um amplo espa\u00e7o e 2 banheiros completos com chuveiro.\nPor ter um amplo espa\u00e7o pode ser dividida em varias salas e pode servir para v\u00e1rios empreendimentos, como escrit\u00f3rios cont\u00e1bil, advocacia, seguradora, cursinhos, sal\u00e3o de beleza, consult\u00f3rio odontol\u00f3gico, clinicas, imobili\u00e1ria, pet shop, farm\u00e1cia... entre outros do mesmo segmento.\nEm excelente localiza\u00e7\u00e3o no Centro de Santa Maria.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322751","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":5,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":63,"area_privativa":57,"area_util":57,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"63.00","data_cadastro":"2022-12-22 15:18:26","data_update":"2023-04-28 15:33:56","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":600,"meta_title":"","meta_description":"Sala\/Loja T\u00e9rrea Comercial Em Excelente Localiza\u00e7\u00e3o no Centro de Santa Maria.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6796649,"longitude":-53.811131,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Charles Nodier","condominio_fechado":true,"id_condominio":256234,"id_imovel":1521794,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97010310","endereco_referencia":"","endereco_numero":"234","andar":0,"endereco_complemento":"04 sala","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala\/Loja T\u00e9rrea Comercial Em Excelente Localiza\u00e7\u00e3o no Centro de Santa Maria.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Interfone,Acessibilidade para PNE","updated_at":"2023-04-28 15:33:56","data_atualizacao":"2023-04-28 15:33:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC85BAeEcHTHqjeRizO6pOD8NTMH1sy94zVrpg7_k\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-102500.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdb8AHOdevz1r-vEVLnqpJNQFqyS5VH_USZX6YFUtOtAxYdYOh2rkWGnF1QCcrmxtGV0bo_mW8bvQ6beLXWsPyZPZ3EeaCoss73nNRoMGbhYnFForXgnV4LEYFNDYCYm3lSwFVexPP-lRaXv-eW7KQ2j7EUabtVMcC2qE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-102500.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6_dWTurTEjjJyiy-ibuAp0RDacu9Ul9xpit0Fc_g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-102210.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILDnJEfrOVJRdxb6TEVyYoWegDeCBL7iI-mq7c55pPPbl15Ke--I5Havn0p13Y6viqN0i9CNMG024noUiflgHIw1oDJPejhZw37i6WpDcyNFYweDyAYHoLkmN3nAr8aTVtYMbySsB2OM3bPKzCrpqsA2o-G3WqemjaksfBXA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-102210.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU49TuPqHUko_OBYQBsfw7QJMjOsstXbEBqO0sdnGg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-102138.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrcwoY9CI5GxsAygSohjr_Add-Aanee8EhZU0jKB9Lw-Mag9NaeL7zznclg8HZ7rRHt7VeCoUSvxCaf_Y3GrRtHdtFrpaiNLrJthOQVqVNaKWihZ8Owu9yxj7xHNujczU_QzQ8ulXxu2cpYP-lJPDIVyB8K2F-eXljQxis\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-102138.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4zgOEdX88u9-NUtSrpT7PLxjoWuNUgJRpwAf6fKw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-101951.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmRBfrNs46RWXfyOUutZfRW52XX_VmMN_wgQqzEeONnkZ4f8heI_UDXVYz3wLK6_NAhp6BD537bmpniXtQnoSXBQZ_jrMUJAxda7IL0qb7jj7LfBjtrT7h7DZ6FMBRKADKZDZc9o3pIVV4AFJj18xQpHOs3cMbnvvt2k4S8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-101951.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5DeG-XEMZhCmOsv2gUtjqPiLUcvdUjlhoVdCTMGg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095836.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTURB_jVe7RTDskXsg1PUje_PowmHIj_QWrNcLOQtNBFREzQF7Pk6mllgxrCIP5RHZ1rqDmYsG3cdOpFskzH4bJtrk0zUr0iq83tDMecp78EUsVfGIbNRHQ0rxpSpRYwGD1WjhI_u6ePzCxawOVt2cdNq0g2gGWtnrs5A3A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095836.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4zdWyWXrMZe9pWuyIcOLECQ0OiutUgBRqFVJt-Gw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095908.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJizgsUn4tBomlsEXfouKkLVFy0CBNxLo2Aw_nvAHlwmEah5PIF0xnE0mlMPym00JBtxLWQYuzIgqmQv3se2kwP87gUTx8LwPf4qSrkmZY3ONFTMF8GLbG-rL8vbvDEDdp1WQPd0wh3PWoLtijb_Bici7A1fHcMZnvgXEX-bU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095908.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU43QWwXWbqVBhcuyOqYA8N0Ormpu9UmMxprJDbxFw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-100028.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILOupwdy1ss96wBeBp930wCexr8Ek_ZQy1_H8Qx3GbyBzeNK-QV2xK15E5Q8HYOIlG9zWKTTISv3UdCoEMkzG22svwm7EJIFoiukToq7LONFpyC-ntghUfUQCKPDaCYxPlO67YRKniEcUrv8xAlHc_LNKlC2IqeWLvZ0cA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-100028.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qCz63f5Xh0j5kOtIqMJcbQ0HIRTb4s9T1zcws03pD\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5z8fUbjtH1_PgYypelm4SEXijXr_VhYvucyYI-M9DTlkFCNfK-N3avWm_c9g5gkwN5hXRuQNi7qk5sMw-wHoT1xbW_iLPcJSK3d70DnV6c5BqLLedXyZxmW3kwntabSa2mQPEcBW_XPKeJYGkL12UBOoKLWvf2isWFFscw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6_8WooXzoohp1iMeGiybUHMTOYs9XaHBqN3W8i_Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095343.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqH-4ckRFN1SefyCbv7eddeZbzZjBnphcvvUyYuzGgVqxnGUNXKbvVH2CrbT24cq3sMIjGc01b6d1mJOMON5_GQYDWhkfe-1zbvOGo8O8yFeCjrmG_IdmruAnuocvDw5-6cGb-C5AlG-_V8kokCQr3a0RBqurEO4_vifZFfIk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095343.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc419GUp2jkqg9CothuUAccHhzcZuNUkvxqoRxxQXg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095404.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdN-BbOWj6MZfb0ARo75YMXlxnTqrbgNIA9PaQtPtudIzrYdUljIl21nBFSD89sxhGX01o5qUkG5caOI1UnaF7DAtBAIT5NVuAh-uQKoiKgDQhe1IAgu2Omxl3TGNvXyIXQ1RDJIlmeI2y3kWGHAbexQhDyQqpImiguU7s5Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095404.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7__25iGw0geNklM2zjQQR0ibKhstXe9Rs9iDAWuQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095510.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzJ6ZWNB_nhM_011aY9L-rcrCdrwmCBLWrq2i5_-ZSoTdrn9mlTAcHA8atMhOUGHRdS0N2hqROTRzCnnRiCf1QHoT3C2Sv23MQLiz6s2kJ_WXeMrtL3NhsCQutFxgy2wARWRWEZv4M8FS1-IWZN331XozsVEHvfDJ2bveXExsFY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095510.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc709WCf1cdr99TeSGlsAMz0OcKksdXZ3hsQY47j0g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095729.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILukvqo2vwf4czURldKHJdrtrwmEk_ZQy1_H8Qx1EbVBzWNofdWtd4fEkC3vDubxlG13ddL1Bl2CXZsDbRXtOzVM7wm9ZCsv45wh51eopYOAJqiSjtiBUP2gMaXe2CUFUkcwEvQ9o_d0bFsvioVM4WzUh4O2fEee9Siqqg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095729.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_RBcTrwrj_2kmB2HgS8h0iIdgt9Xf8BsoR1zWhA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095644.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILumxG4jU4qi0VioxLa8sxy_txCz9z7iQ-mO7cK8LiuEXlI4euI9gQNLWN6GGHRcyDNghWgV1n7ODhKW3IDYhNQkwYevrLPZ6-yurWcAZcUMN1sLFOx9Cc27b7nS3YENNzd8byOjAjC39hleOa7xYU8Epiz_LCOFvvVpJaF3A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095644.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7IB-ztLMsncuMhTxAZDgn5ujJjuNUihxo8LEVm0w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095548.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwVkHiDU484qKoP3_vDrfcvWlyy9T0rm2i5_-xT6Tbtj5ZrWwcDA8U2A5_sdgljF4N3hwCzVci0p1z_Hgih0js3kgUvS898k-LCKXDodvZZTmtr-Ie_xEZTINLNtsxKGszzf8-lDnTkjK4lchRgyf4KMFyAWnCmsMxKUY4Q\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095548.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb61TtnlHjoUPBIsTyRnzMtyizfqtdXT1htx2hGFOA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095704.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-SFV2bxdE4K6vxpT-INuSzB32JaPPn2WJERI-PyOLk121SgcHIja2A5_sdYEr00N2hrRuQpTOCFBh-pLaxTInn3AmUstcTfOyOQDoUuFFAcR-niaL4qnGu2mwI81f-cCVwPZ7iDDOuxllejSC_wy0YunnWxqGnLhIBDXQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095704.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5KBt3tVwNmdufZTpykvz8Az0WYvdUkBxqFpT1zbA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095715.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZNmhimSqhKMH97SBsbqzjmU-zzEVywcmTzd27Y5\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-095715.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_mbdYFl0OxFf1R5mtAuknYMV4nyroC8Ag_nvAlfIHa6MC69Bhau0Hmllw1e3nNJH_yhAYz_VD3C7kYutqXuv30o0vMaGCsAj8Ci3EwUrSc2ChhOzNp6kS6tcEygR-o6QjQ8u_k87rVgQ-IM9RFuehtSG6OKDyyT\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8v1dIFl0OxFf9SWXtenjGVHtarp1CG-A1Ob4R0FHVYlmjuFGmRrXs8IHlKf1O0y_PNeKRyAPvU4D66gglPY1n3u0bTsgyCoS6lGLjomznut5mhdvG84E7m5DIemSpROwTa6-J477pT7J41G1q6zjW_qt5A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA3yQwxWXlwOUrrPsmwp7REsd1_9edMLA88jcxf4g4yc6RjHBeKqpxHlrxBa34cFaN0ym9pBwV5MS9vGhBhzhPX_LAv0rFQM__qhfIzGlZhNMrrZM5swb489we-CnaYa8A1wPf8i2bUnrY9luSZNdwk5NhBW9M8rvoMDeRzQ\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321230","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwaFP7Cz0VQcbicXU9FtRD4rhiSpZxPRyA4fvlGSibfc6-EkNQYsu2HlrxByr41k9Nzh2Ss1hixKR0gYGVUVdv884Ulx04sqgMoSzP5UoYDcmTulmqtCiJt_ljVU2FZdfWCozfALl2FKnttgrt89CHs-PzQWn3WtN0se6bw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento,Alarme,Ar condicionado,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685521,"longitude":-53.812708,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNNFD444VfNLfw_VzPLok4Ryy9T0rm2i5_-xf70pqZ5WwzAeALsdVOdilnHiQ1zN8ixjpuIVfDkN-YuH5wtg0i7ZzjrOaOgZziWNC5EDc5n3c028YZYVzDigcsTO2e6xuA5ODBNEi_OPJDFpNVh6yjr6mW9MDvsbj8kB-A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2600,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZekJG8VqOot2ydxw8HUM9jvGTrAVyt2mZDgO6N1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdc-C7O9cfa9slfXeMhYXju2FtxZmPYAzXSoAukgmkWlK-4ozXhuMvv3HRcAkA43JGr_zFv7kAMQh2NCEP1yaIYd1BvZyHYvyQJpWhzNwcQTACv15M9yW223TTdiEgLJtkY88g2zr5Fvtvg-mg0a1ymxycW3vtkdyWvAE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNLFuv3uUNMJdbAHbfcvW9y1vetK1Jc4ABunNZEIn1Y6YoE26sciL3399AoQUcN4AmvSW7pznjULz0MEUfP-wua_S8Nwo8ivzTiUQeNBYwQ2miZrgTHEzyHMFsk5MBL_bha_CxGUI-5P-pC-jmUGTm-jWwE2nSsaONTA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322683","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdfyDQP9evzZfLOfzL2wUQMNjZiDE3ES7A80iTiZSBapZoKQDEx7sxUDEq-GBBOm0G0Gv6rz-_ROu342Epg4FrYWcBteMfVuRfAt0vOYTDxzo5p4I3GrBDzfRM8Yn7uRpgLj3nuIrRsLUtY82DLJ90uRicXprtA3dBuJQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}