{"codigo":"322729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento novo, com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem (n\u00e3o coberta). Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Supermercados, Farm\u00e1cias, Escolas, ponto de \u00f4nibus, Posto de Combust\u00edvel... \nVenha conferir! \nAgende sua visita!! \n\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322729","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":55,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-15 17:22:23","data_update":"2022-12-20 13:12:34","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":950,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem no Residencial La Spezia.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial La Spezia","condominio_fechado":true,"id_condominio":149896,"id_imovel":1506468,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Patronato","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","endereco_cep":"97020355","endereco_referencia":"","endereco_numero":"240","andar":7,"endereco_complemento":"752 - bloco 9","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13622,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem no Residencial La Spezia.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual,Interfone,Sala de estar,Piscina","updated_at":"2022-12-20 13:12:34","data_atualizacao":"2022-12-15 17:23:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb63jmYfU0Ee-5NVuBIdtrkMtDqcudUizBnVqo_UzQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0043.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5-98c0F0fp01wG8FHFlQD5LhiSpZQNIQRwtnvEmubec6yIkVSScyapClWfdA7ME-N_hAROQpTOCN5h8tbcw6ocR6rNcpNCN-IOrWuHFTBq2l9p8Aws3-qz5xqMsgc49fWsQGf7Ijv9pri07CbTwjQ81pHvHCM27s0YRzgVY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0043.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5AguTlrLcZjuCkSxnhNcQEO4itstUn6xpsy6DodA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0044.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILvEvq5HA5eoeAPreFdHkrCXzMmnnvHy7zOPeYNFNPtAzWdoOdWsA4mlhg5rDggxtG11eQ_gGr2NXaqTbBXsPyZE3u2siCwt49gj4xDXJOaKVAedGOOoSAwRl3nJxtWFavwwY4-pKUv6fp0ekNObSoxjqgywqkFmjcM5Bvkw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0044.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4zBBzqKwMQ8NrQumigyMDEtUJqtdXeYhtagY6SJg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0053.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmvqownf17WotVT5U-48U85JAmmekEg5dG4BYt7QyAzWSo-duuyWGgHrmh83rYRGp2uQESS8ejXLbeUPvy0UZQ3CEsLOreUMhV3-f7YSUuyOaDnLBkngZOTLdaQ_-y9wBT07CNneoejuftH0OR1t6iBnNHpoebWmxYKj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0053.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7JSWMir0GSi9RVz5TkwbkGQUcTtdUgLBqWinDLNg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0046.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt1-rzup8kx4EmfPYxP3cxkrU3C5V__cSZX6YFVtuMJOo4cac1ony2nJ1UB8veRVGh28c22xjwPtbbSOXPqaJ2Lvuu8AEvlMqHbgwe2ByQjjw6Bh1m7asOiVzyOq6QEoiy9bOlu193sVtTwGtR5NHi8EOC23LeWE_VjbV\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0046.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4zRWzmXUvjhW9lC-FrxQXDskJktNXdQBt4TSttmg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0052.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDnViBlpqksaWfzoeukUWZYSZ_IvpmcNnb7vleQb7_c7IEoDkoRkFXVCWfdGvSNBN7KHKPiKDxCMmnAJNYd-nRt4dDHcrmKsV2BhMe_JjomEHmLfw_G1Bi4t7JuIAwBCqvA_W7J97HYJcbdIPkqJ2nykRYfsRo3ZEys\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0052.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT73SpRk08fl9G5fsWBrtjDwtkurttXeUhrGpQkLHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0047.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXVwW5jdM_Iw6B5Pxpf60rYnsk2_TvpkwNnb7vtXCW6c_5V9Hwb4M8S9OlVfHI1DZbN9Lok996ZnOVtneBiRwRotoYKGcZwDaidgiKsOP6vMa1oLU_dX6YwTTUm4x2JcYbzGT5gp1iaWNgTfbMZVUmYdoD4hWzLGi2-BufgQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0047.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5JjZliWkGc_WVoTCufMcWESbdlv9UnbRpkR-n_6w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0048.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrG0BFIX5takmKLPwOUhsoCXjI64k_ZQy1_H8QhdFWKSryrv-0OzEF3Wmlc32FGwhNN7bA_q145QGm0pz8CWkRP_3oc_T8N6IjkqONkYcxbhAwh2k8uMRyxj6N9FS2JSUBDeQjf4lsPBFIctupF_HTWFDbyQqkkGjUPLlpaQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0048.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qCz75DmWdIEabipKqCmdgDbV5wYv9s9Qxzdy5m0X4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0050.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvAHf-IFVfoZrmHKGTa0rvA3FZ1dvfhkvigcnIF714WMan7G6eDGhH_33kQQ8VqZJN7Yk22mJlwOmwjzsMkXfux3uc_R8NwoQoC0bhNEsC43kWMmCusSAnO0VPnQ5aScBCXD5sY_qqTba_8i3UpdVqgitSwuvs2i8CC_yrw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0050.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7AC2WfWbMfcN0kvCZtsMDJQbPvtdUiDxp_h_h8dw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0055.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmIrLCss3G0Zaz__ajn63n4zQSxTWrq2i5_-xT4hg_j7ZjGFTorWxHlrxBi34dFCNziGN8Fgg_qNBx-vLaxfsho4o2cewZevn7CQqawZyVYW4F-57Wc6KWW23_GZ1om8B1wPZ_hqYqo5fLFPCR2eFej-5fTDM6PvpyUeh-s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0055.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT708WZpJw3jgNipRxthDE_xRM-bs9XYgxqtxyKvag\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0056.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdA8HUdIFlVMmCTXuGTcINgZOP01bPppxJt-z-x_6Qbph5GUSAaLOn2HmlFwU8lqVBN7kE26n0Ig2mQv3sUUW_u33XAvWrhY-pv5C_kmiaXfuFVGalkMzbdWR2FPelaUbm2mQPvVdx8KArGxAnCXSWBxAULnStHWifZh_dIw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-0056.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322894","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWog1OLI3Eueu8fYzRnQyp1AMzUyhcVdIQRwtnvMnjwWRan_HDEdqAe_PWlwfY0CZBN37Wx0sSopyEmmABSGkBP8wwUvR6dyIwe7ZZC5AuCg1nYdmKe_xEba0VvjkzdNX4QsMGe8MuUyiyfHuEV3sWJIZV4QWrzWsPKv0ASA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-14.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","condominio_nome":"Residencial La Spezia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1150,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322895","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWooxfLGBWuJoqVeqBXi9GTj4FsyGR8nNJc4AvwpJm7b5kmMiojq1pWpbRcAGMkGNGzhWNc4Xvxdf-zxjv16YIUnbqXUVeJuC-JxvPR64WQysX5V-qMo1sO8UqdJCASfZE19bOXBBjGlJV3HIUQBQhvFRqC2awecz3qPP3\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","condominio_nome":"Residencial La Spezia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1150,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTVt9PwG0f4Fl0OyV42t42alU_nNdMKq71YG8epH82OZoxB1oUfSlOKe-BnQ1MJN8Xd9IF9Trs9mgHiedln3Ihx23szkfp1ZJApFYhLbaUCUvjEOrTPdHFTLwuDDu4RGeBxu25GhYsPFOxg_WP04VUQUf66VRLMiFf8dz4WkbiCz06UvBlYDORtdp\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1056","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9L_x_foFl0OyV47sX9SlU_nNdMKqpxzA-i--LSPVviTaA_hTtKZM2VNF9Wo4SPGFGEZBHdG3kYOxMY27JNxWAVfcWWqRjKragBk9lByXEFi5w71Cks1V2R-SZO5ixrXRM6_TxRH4fo6wCzae4uNvFTkKtc8F2hIZJOT_Adao5Nl_DCSoy-A\/PIN-1056-23.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Edif\u00edcio Jandaia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":76.46,"area_util":76.46,"area_total":91.14,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6841771,"longitude":-53.8006891,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg23OdYFl0OxFf1R77tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6EC6NDpoEkVWl8ni2XOpDfTR8UrALXWYfKgU9lS-9bPnX6iwijSBani4XLgkq8GvmSNkKor6yfi6tENcLAg92TTg-iyMzoxXsxacyExEnfSarUge9KDw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20JwRW7PjfLTfPPvDUSFy7vx_kJeuj3R09j5la_qHrK0vZUCJ42x3VFRuxir9oGxj8F-uSVvd0KB_x-Tz-RhtNmi9MXLER-Z0iJHhiYmQK8ZN3WbvwH3gJWTG5OSGSsy-_Mur7znRaUK_hfDAGSjy-0732zOMw\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFClzpOwozMb4z5RhmniGesxCzNJ89dAbXSgBtIUpeqKUaY4ADdjREmVWlcn9MXyhFO6aBEQytKlWMFBDHdZl5_sfkQJV7CWJI7XoTLgcqsYh8tbeRAfwX3g2DoG_zJQgGTTi-ZITGMf6G3p7jrBJEaAtjBCXg9JpG\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2816","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA2GUUmbxZH6xo5HhFitWWIzKdmgEB1EqiI_vrUMTdqIac6MT8tK3x1ilk08B0aMul3BKU-C1oWOvtnXyyN0Gtz0k6_-cCCoZMxOVE6JN9m_laNkKot4yFAiTTI7vVFtrSErw_Js4CRVUgQ9EDjGOkQC05Pa0jjE\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":90,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Pet friendly","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2956","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA22OdYFl0OxFf1SfpC-D9ulovCeFvDnq44iY69oqYxR5JLm7pGgBkz2k3ZeKr10gtkpHxRurWK35BxeIqS8csJ3-cHps28tstClYAIZO9B0shHcs1ovf_Vc0-VUBGFXUeYTIBIgFEsqKKhkXMBHkfvCDBFFh-QNX\/Apartamento-Residencial-Reggio-Calabria-IMG_20200515_162020.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Reggio Calabria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"campanhasaude","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.701256842356,"longitude":-53.721963504108,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}