{"codigo":"322724","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Bel\u00edssima cobertura duplex central!!!\n\nPrimeiro pavimento:\n3 dormit\u00f3rios (1 su\u00edte)\n3 banheiros (su\u00edte, social e auxiliar)\nLiving integrado (sala de jantar, estar e sacada)\nCozinha\n\u00c1rea de servi\u00e7o com depend\u00eancia completa\n\nPavimento superior\nEstar social com lareira\nEspa\u00e7o gourmet com churrasqueira\nLavabo\nAmplo terra\u00e7o.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: (322724)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":245.6,"area_privativa":196.83,"area_util":196.83,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-15 13:58:07","data_update":"2023-10-31 20:18:40","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":650000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Cobertura, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 2 Vagas, Centro","meta_description":"Cobertura, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 2 Vagas, Terra\u00e7o, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6847979,"longitude":-53.8008272,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial G\u00eanova","condominio_fechado":true,"id_condominio":167778,"id_imovel":1506291,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","endereco_cep":"97050020","endereco_referencia":"","endereco_numero":"860","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 2 Vagas, Terra\u00e7o, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Terra\u00e7o,Espa\u00e7o gourmet,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-10-31 20:18:40","data_atualizacao":"2023-10-31 20:18:40","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7I8Wpq28AadJWixGZhtDoJvUEetNUgChp9hpVR0A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0063.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc9tYOddP1T8LqX4GXmbUQAC4yS1ZAPVyA4fvlGQ458f7FjWxb3Mra5ClWfFA7NlaNxDlkyW15Nt95x_oLa5b4Hp_BXWoBQCcj-ca4EdzNF4maNyBpDB7qJwVPvAhC6MBaiQzeIIbbOKmQtGUSEWM2lwnzAultWjPBjGCNA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0063.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6zehMWo8EjhxFSRysTBLGASreltdUg3BpjvqgEcw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0052.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8XUbjNHx8AyibvDU2wTkUyRvFdM0nTWrNk3Eo47OCP6tDv-2FkWDydLfe6C2FtKYjlObfVlIV7JCzzTqmQR-E7qxILHc5KzxbP8-8SFWCjqGGPOVmruI3D55VATbV4dHbKAswkqTxSU1HNN40nM1bgO_nMMV7vq0w7nV4\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0052.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7-QZie2c3ggRhZt2ATQATINU6cudXfaxrjI7_B6w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0036.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILunxGfrOl361eaY9Lakup4N_ZqAwPhhkvucyYI-M9PNl95Kd85e4YBFOdilm3I52iN6gl3Fb2QMhUZcI4S8sqotQm4HJdK5BcQ4rqNGlkhFI8tLVM5swb-678nWAmENJoSIX-SxDUV30hHBGZVFOvjcouZPTDOPTvK4l_l1A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0036.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU609hDnWsMmPBvdwBJvvrpwSM6XutXYDBrGifJNmw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0037.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfNJQMENIYGl1Se_o46Heim_-WeEfUaed27A40jc47sjVod5m1RLA2gcRLO8BnzYOqyfNgjm6JP2reaj6bzQTZRNxkxj_jFT66CgdaaC4gI_FBAAi2qieHhpAmx33HEU65-hWDK6gn_hMmj5DFMzjwu2spDnvBWtjmi2hBW8ng\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0037.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb43_dDm37iT_uhay-iezbiIPoHju9XbPxq-Gx44Ng\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0038.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqzVtNLCpY6k0VKvz_Euypelbi3zBnhiM-mO7cK-MiTAd95Ib65e4oU2A5_t9gpgV4N3jmrSFsVSrj7gY3Qx3nMn3XAmWgNQTevqCoIm2bLOPtsLLN5sAbw4f7vSPcaYbibPjYa7hNkWP5kPA7xVfl0-48W_nAPKDv-Cia568\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0038.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7592xip8kjBBHcMGXrAQRzw0qivdUnXhqtFJkgng\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0039.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh18Fj9P9ZZcFtMbaHMCnQecm9WdYP_n2GJETuzGAVsVG9q4EsEg8DmCrbT24ct2zN0gM3IY54v3mpnmXlQnYS1AgEu1HiJFSO4N_02-AyOZ6amO_IdmruM3DZwGPAha6cGb-C6DHA_LaAGWHJZ7wwYknjvLAMNDv6XMPgO8\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0039.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5Mce-SHr2T9xevu5uTPw_7tD0UsdUiABn36NuQZg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0040.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBPw5UrbsXYxsRJmOlKpJNQEyzqgebcG5PLN-yFCkRpOf4o1Yn2K0Vr9Ml3wt43BG77e4t_u255JStDlr12aMYeoSHBTsty_aCxhPTWFOOGK8Yt3mITRRQgAaXW2CUFUscwEzr898gcN1uWwsZjsu6xx6M24fes6dPxLS\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0040.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7xRtgaU7GX_5fSOuEXuk7AgjGSt9Xa0hqIIUKAmQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0041.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqhyAcUYb50koNfI-pJuwtc_ulw48fd65Jc4ABunNZW31DGvSyiu75zxCMLTU6SOmKPIi4YslaYU3uJ2JWv68GSUBeKQ4bm8XPPY7rU4tiRqAbMDlNOJT09b9Mc3DA0IM5dFaKDM96dxX2d8SDocsi1UtLTyW8PL3v9q-XjfY\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0041.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7xQ2OfIcGcd2fezCJhCMv3QY_kstXYqxsNdpCQdg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0043.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILujcrrDM7dIf1OmjBGfRcKt0x2qhcrdJQRwPntXCWae9jh-iyGdck22kAVfPI1DZ7N9Jojd-FhluVxvfggRyRsxlXQT2-Pw7civOQCkZPNFQweFy5_ed5td1xk_uSgRSWRTUmnH9-_CZoDtyPRuBNKO8dQPXCOTTvCazXB7c\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0043.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7H_2wto0UT8NpQNx0UAshwOkAYsdUt8xoUzoS6bg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0044.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB3_iLw9vki_bpY6F7QVQzlOkBZzcs9TSSgCZK-N9e3l7HkLX6qtV9nmijUHHiZU8N5hThvxTVKjZQsK0W8kiu86W_lJjac6u57G-zkFfys-krCOPACPiVCDiAXZYAxa6BmBCpU8b7y0RJmaUdRrBAKTCu-3cNm_sEiiGMiU\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0044.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7JDZWSJEnnMN0uPezvu7POuk3sttUmNxqDoBue6Q\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0045.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmm3qownHwxkMJBldJ3ItCXjYsy9p83NJc4APltNoRlPu4oxH3aQ0bztUl3wt_TRGh-dgL55npRhKhczwj9qFyltRnBPt-GD-Nn98n2aBAq6PSClJd0EAZeQoBJiDRfYmX_fI6Bjvv2svFtN7PlvwQO1_O2IueXrYXh6A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0045.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7_TWkmWbbtAxNVDenhuTOJTjPvttXbmxqTJZDLBQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0048.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWuLA7iG0OaqNOK1luikFGTv6ZuDFHJT_QWrPcfLIferUv7c1I5_QPz-12UAecg1dGx3ndIFFlmARabeHfXMy32Mvg59jCHCZbnkcpanEjcKgR3Yb7XWs_63TqUC0wHAtp7Ag5K6dhLwKtD1YgLIRor2ZtM2GBeWrRamhS\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0048.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6wjmJsVcad_JPUxZtnvTuPhk7uttUk5RqkLPoBaw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0049.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKue6iWWkTSG_JpVgXhafrTP4w_ofBVyz-mV85Bs1g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0049.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb47ghRuGzPs8d5RNyubuMuOijuittXfMhsOKev3Zw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0050.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy0sUiZJ2ZUTLgZo7xbM_7h63NJCHoQk9PckuJRZVKx86KhU6_uZ_niijUGHpY2kNqgFWIfN0m0e7niP1QHYt3xbWziXMYMCa0C_zkGeQOdlzY7ZAiPiZEDmAeYfRI6wBmBC5Y-hJrKRyKx9ttIHopIlSXWsjGh-UqmiqA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0050.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb48h28Yr76ZcO7QQhEbM7UNO0drsdUshxn3zOQBEw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0051.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf-AHOa9ngmeRhqakRlCE1ii2WixZ_7p2R20Rx9HQCD8yQ3CI7TlKV3YFxvAOZhlG12uQEUBlWD0bsTZwnQ8-LA0DdAXpthsg5WK2QIwsSqGkxp8Gws3Oqz7NeG2uS8r8QzTcBswsZI8wQIok7qA8d5NPC2iees5AoTHq\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0051.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6xD5vuoMSQcNJYSONnwzfIRIcdvNXaKhrgoFEPbQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0053.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILustwV7iV56Re62nBVa65RsDwTCFTWrq2i5_-xT4jd-D7ZrWAcGusyHlrxBg74EF_N3h2CzWS5ynj1gY31UVfP8wgUvR4N65hqrMZjEURbjQuhqjCaLwqEmh33JFJFYaiA1wPd1i2adUb3Af-j0UUVkAErhWvpGhYD_SdOg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0053.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5HAmEX3ckYMpJuu-xiy7tyiM7sstXbohrL7GC7Jg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0054.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg4kk_slU7ZqTGfTMlKoCZcZ3JaPVn0GJETuzHlGTl8kB5fqi8L6vWm_cNAVuUyN0Boy7qy4KP5hx-Mbck1pXjbW4Dru-JyIwV84lOj76jl7a7NCFPiJHDbO01eBR5ODmb-oy91y8VcwdLFQ2NTC2o0jPbDPC3vM-aVze0\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0054.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5E_mOXogOXiORizSytALnKvoeps9UlphrnSJ6NFQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0055.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhz8cUbCtV59zMZeLAHbTcvU9eD137rm2i5_-tfBme9mI1EkFQ1sr2DilEwU82KJYN1rg6tNgdS-cR8z0UkVdOe4maDy7LyZTumu2eFUgfgc-SiiCJNL7KbbUj0sE6RfeKKSvisvd-jJwdmng1JLml-1-5PXDPjjvL7HMDmk\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0055.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7xc-yUqgSSeR5iA-ERvbz4SIpkutUm2RqyulMMqQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0056.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN3sQf0088W0BifMY2HuSxuvmYUnPSgzTagCbvCMp5jtP5Hfu9mlHW3F6-rCR-WJG2bSGjBzKj2qEjP-sJshrFUmwq7OtN5CD91QrdjDSCWpokApvEZEdlMarBSIgqfBmF0BP-W6sacpwU2FWi4PrxBCUXBntHCU-M2U\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0056.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT40hGBlWscgjJJSvy1hRz0JOjeasdXZPhqcqNMJug\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0057.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdArM5ku88zNo7xmr5iuh_gpM32gZvXhsvigcnKN_Dwizqrs9cejrzTLCc8Hz3uP5FN38XwGs9NNaVeOb3BvTxcPZ3kWzU1yhIDwp1Yk66NChgC5FoXwW474ZKrOp-UFUicwEzd1pH4LfVUoIXyjPSDBiVC2ckeWuCEUwT\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0057.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6xhevgoEBjiOpiwe0auAyFOTgfv9UlmRphW05sgw\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0058.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmxG_rNxdV4tgI9L-k2p4M_ZqKjee8EhZU0jKEtTMQ4yu3CMTebzTLCcsH2HWEpBt3TXx0v2IpqElEABLX9-HPtgruSjAkIg7WSxP1UofjQiiiiCaLsq0jc0vEkb658Bb_jYgks1rUX1xM-zUWwNp2xtjxWqBGjbHc6jVQ\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0058.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU64_dYRKz6QfZpYSWAZTrQKt8rgstUsNRoSjlSOmg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0059.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuWqbg1cstOkJoR7R-BgSizwovIDDVyQumqFP7Y85\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0059.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC84xiNqd1Dzk99JpRWcXukYJNY38s9MXzETk-o1n\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0060.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvLtl2Izpx7TISgcgfwSYn_bI9UAqIjA3gMKDaUF7ZMpX1eLMg2MatyG51PneejK0-3FWpDXG7Kg7dMIjukR1I1vCABIwOPNLloqE_SM39aJ82-gdbY1wbYehuvFCqzzbM80dSIVICLXdh1kH6__qyKFXx9AAVgTXHEHyhkSWykWgkRw1w4w\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0060.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qCz7Lhh_p0A0c8B7cRixluskGxUX0s9KozGfI5Zmu\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0061.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz_QL19cucvUPFf5elBdblok2yRY68GpvLPYfNYNixns8cbg3MA5nHBNnOwOTGBG77vlv2C199Hw7-5L10bA08VBvZ1Hsp4Yh3iB3yqDWrxwAB2aLKFNrTyOpsWzcJFi35m-cs5dLWozygUPJehiTa7pWSXLSZMQ6A\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0061.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5JhOOWIg3nf-JesJ3iszFwTMqTt9Uhzxn9V6Qa8g\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0062.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAZInGZSoLdIInZ0tBuXsyYFVPDnBVyPkmoS90FFE\/cobertura-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-0062.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl2Jjpx5ZZdA-uYiBUwUKm-td4le-JDjlPsx4nCTvwyo4kHv4-xUJOeIuwILam4FnTlojY9nTRNJ6bD_q0njwumXp0-1kXvu3nIAHWCdIdbrqeLcWZAfPDlNeZA1kTQemV3FK_9JQVrYGWgnLfK5SVut5PLpEYraef6gG1o0o_egAiZ2Qv36XdElMB17_dV\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":720000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwDQleq4zxbaUuYdTFwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0I1XXRxpJm8mGYRZ1ek1TQjwEFoZ1q0KMhKHoCHQlz8CpkgOe486Pv-58iAgrQDsGP7vEo1mHG8dUpemqN20Ml8ExMRLqQvf8gqPknL9EF01RYmUPQ_BHDQ10K0\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":186.2,"area_util":186.2,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":790000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Banheiro auxiliar,TV a cabo,Internet,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDy1POU9Mucmsxt_I5M9NpeFcsi8y8xMvijeXvUXRmTbC_pdjQ--EXokb7Ene8G3ebEZA17PrL9eeu4EvOTIt5BtO9W5EskOIkG3NVxxnXHo9o4ApEXh2Tp7-t7jo9aWA6U5nVA8FcK4TOtdY1WyyNWIdZG0\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Internet,Cozinha","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1969","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22-UmbxZH6xo1HPvKsS5zzvx_kJeuj3R09j5iqvpTwiAnx_dTAwxnVFRqxq78LHJcbqGXHh2IC6ZQQDvumchutmi9OT452QJn-JHhjYYaAx5V9MO1QBRWQDQf1mgKtTq8ZDW7JK_vcbOy1UDRmce0-rWmiHRbk\/COBERTURA-DUPLEX-3-DORMITORIOS-2-GARAGENS-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial Baumann","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":201,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Sal\u00e3o de festas,Terra\u00e7o,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Interfone,Internet","latitude":-29.6844764,"longitude":-53.8119038,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3104","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT0DQleq4zxbaUuaCz_kTHlhcsi8y8xMvijcX72y4lPCGI2lHw_exXg36SkII0m2ULU4iXfIVAxt60v2xLzCtYxpKdySemqNqShEGOTUm3rzVlNyHxEEPt79sUTkD75vY4y6zYBIy68m6hdRZ2meyBcIZQjQ\/Duplex-N-S-DORES-17.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Aureliano de Figueiredo Pinto","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Aur\u00e9lio","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.98,"area_util":164.98,"area_total":198.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":830000,"valor_locacao":null,"tags":"black","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6913331,"longitude":-53.7975187,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3118","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD22RUmbxZH6xo9HbIitWmIueh0F0KMG5vPxmqJfGD_JIe0z6lKYmXqzSW1J3622EXkbA-btBiAu_jnj1K3Q59z-DPgiMsDioa1FGMcoHzjzVlNwHxAQ8I729ivIa7JNIIC4Q68AuThLo5hV_acRpx8Dt3Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Perola","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":310,"area_util":310,"area_total":343,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6952,"longitude":-53.8170792,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28795","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ0CHdYFl0OxFf1Q97dQuknYMV4nyTvxSZRPTIdqVHCoh-6Ng3XRSXssKmksI0W2XKOvUgW6xOrUGjKaASlMwMclcVwGLhTsiW478qh0H628YwvIsYIgpyf-xPmO6FpX0fkH2-wJFRziByFRwccW5fChDaQ\/cobertura-3-dormitorios-3-vagas-garagem-sacada-churrasqueira-terra%C3%A7o-elevador-nossa-senhora-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"\u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lorenzi","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":160.3,"area_util":160.3,"area_total":207.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":599000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.702815358445,"longitude":-53.817582050771,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}