{"codigo":"322768","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento t\u00e9rreo com 1 dormit\u00f3rio, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e terra\u00e7o amplo.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a mercados, escolas, farm\u00e1cias, ponto de \u00f4nibus...\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 08 99912-8466 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322768","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":77,"area_privativa":55,"area_util":55,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-29 12:01:14","data_update":"2023-05-13 12:18:32","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":120000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento De 1 Dormit\u00f3rio, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Terra\u00e7o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7006442,"longitude":-53.8140227,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Alcides Carvalho","condominio_fechado":true,"id_condominio":22109,"id_imovel":1534911,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2232","andar":0,"endereco_complemento":"105","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento T\u00e9rreo De 1 Dormit\u00f3rio, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Terra\u00e7o.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,TV a cabo,Interfone,Internet","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Interfone,Terra\u00e7o","updated_at":"2023-05-13 12:18:32","data_atualizacao":"2023-05-02 14:07:36","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OChsfWT1i-xxRPWkbxrHGgb5h7dTb-9k2aD2rXRA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZa-zrpn0Jlh5ZYUnfHDS_Dp4SS9_edI6_sex-amKV4KaDEpkxOyASeTqhyl5m9lLTG_hxeLmpdTV_OjirRti9aCPiPLuPlNvuou9I8UyOyqajaTPOkM8j9xtHx_4IAzo1yXxiickiA5NpZ3ZfKWRy135-6aQmVLd0hSt5BeT9\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--id4eokzmf9pQyWSjvLF7S0wRItzb_Fs20q_xEko\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3_8fQ95l4yb-ErJ47h8kxsAo-5SXkY5gDjKbiBS5w\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-ShieokMWiJogyR5ky8SGwEcQUtbb_cM2iEPAoHQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophKSPgQKOqo8Z9rIUsv_E_yRi3jMK2me4HX0uPfsuBBl0KRCOvGCjI1yl1HjBFRP8aIgPJR3YsWkFHztOC5-MwaQJyPQ5JqHlsNLbZZnyLKCWcvtjeN-xEuWjjpiKYgFYNXJLuaKP6A8PPMsUMsPgc9FMXCMw5NcaLFehUtE1UGq\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Odm3qVAfk_xcnw-RiwgoFhrmTWdnb_O82_dvsvTs\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1vn9P6hX33ObfrQ9ZXqbgTiWqUpqfFm92nr4vw9aTiF4kmgqy4P5-7RKILVVPE-rOMbBwwzj0rIzDLU_mTth-yWlUOZq-nALi4KqyEadr3Et9lKdZuGalxCsWduoI7SKq00ZpAM-z5ZRV0vmoGIwRG4JEqTQ7lHRPuuntmg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-8WUlqrBvCtGhz-xhs8WGhjrmIdnb_c42y9MKLcA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophKSPgXqpJ07NhdZWLxL9x1pbQhoICme4HX0uPfsuBA3-MVG5q9akeO09mAGOdW8a8rMNMbkCHGZjjDnpkmT7q8tXUHaA0_ey9xyfzJmUZUIx-C6b1NWrscjd1jfOh3SQTKGWtgpOvZ6KsVnlDaeyMUhtj_GxuPvabFjhY4zTH15\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OjmiY1wVrAxohSStkPEEAOzXnJdfb_kU2j-T1PKw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_bbJ4RW0qIkJwNd4UEnxL8-VHkg2HjJhJawChZ4onVsX5GFTAYCg6amA5_oWHJSG39-lGxOSpTBiNRh8vLcY6odzm4DIKg4BcFcaXqawZXcP0dRzAhtIlYEdSebal0fx5i0vuffNFB8FTQ_c3BxcP85nGh7VNSLDYhUrXW0ip\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-eRudK8uX9OBRt-esz8nwQMlkJt7b-Vk2mNKPD8s\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCZo7xr6bOfvrNEx_f7Z1me-X1DBel_abfUWkBwIEriJ65qW8-0eTrz7Dvv0--GwPNaRzDuDSxLHlSEHHABrQn-3fPbZmWiBuhu_GMDPJUofgYexoeN5hHF5dfAYLMiMzpCz-0jANejU6irdCtuGdNVCNpu4evEpHPzhh8qz8o\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-8xphFcWcfhdayBzjt8gKtTFn6dzb_Bs2ogHDCH8\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_-GuXDOHvaaNUDIm_h36mr-3piZXkY2QDj6dtrmfw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_--WtsVwXm9Nhev-uqPAn9Sb0b5tvb4yA23TrOT8g\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz-MyH2M3owQ-kS_bLH8K50CUuSWWUY5SzjPx_Lmrg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-hZDuoUSTh5YoO29husX4NLCsLdLb_oA2bgMIl_Y\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz_wM_96n_ljtDI76Hp655h_X1NdUEY36zi-DjLPpA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-eRXpoAScOt3VsJKhS7x9Rz9iV9Db4o822Wjs7XI\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz8Mtvh73_be_8-wFbqLnh0M0J0nUkY71DjTyQsgJQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OARjuXr2bDm-ns5roucuGybJrIdHb-2Q2L4vunek\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKXQgUKSv51rU4qBrQVunkxCehp8BHvQ2HAW5FjI-MqPNl9I6Y82e4YBFOdivVZJoyPNg_kCNKGyw1UZcM2SxvIgcam4HJtK-5bB-rWNGlgDhYwYBzZhtIlYEcib-pqiSLqW3KoB672UYN_f8SSQQfX6DK5Ua8sSLf5huoK2GxT\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-92ItVUqa89QqAZ2dw7YGNsVt7dvb_Jo2yXLsFnU\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rL9l253R1Qna2RFkc0lXteqtWMELLlHqjMePj3jV7oZODWhTBlDTjJWBKl7EbEtplFXVC2SG74_BaR3qi4a1_VR2mRH3sekRfHxZX-rQXDgMgJzEBJ7bKi0FssdZPigmZgBmaw6No78Lk-3UkdxPNU6aB0CN2C9YMgZuBja7MrzDzNXgYfoQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O9e7kXzEuMxfVtijpyD-LTEhtWdvb-vY2kQfLYFk\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_LrL4eBh3sXtMA7RFdHYpCehloDWHjJhJawChZ4ovTrQJ0E0DlIrwHHVC2SFmpXUrtkslqlYWUHxptnHASqjbsxooo3cRYkxBPIKyz1QWcDS-vrDJ_hHF8syxZrM6Kzpyz-ka5M-zS0RZ7aOygmTuXF7V7fTApYzznb19x-8\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--S5PhG7cveteuteORuDX_RM-R59Pb49Y2mBAWibY\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn38-MPDAbEWe9bS1ZIp4F58PIG6XUUY4HTiQM3wLtg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9ORGhpIQucg5clvxjjs7f9ijeXXdzb-1s1yCt_35k\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48xy3j60PZntT-_n_hzlZ3B2GgtXkYwgDsggebYOA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--gW5vogImhpbawiStM70Cgr9vJ9nb4-U28mSaC9w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNa-xrp37Z4f49sv3o6Clf2QMTaztH0tuBR2v5KUIgmolsGB1Tqfm4uumhzfWZNj2XNQ-m5K1O6sdxxhc7Sxv24WTZxoObkOJOMwM_2WG4xCNvbBHOmowof_LPvh5ug8vLzxUO7iDuC6a7nG6UU5tWSJ2WoR0-Vr94hYGMLVbz\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93SnInF1nbYMklPLpdFIoVFUmIv6j0HIlYIQ4K5PLjMKXlJ-JewXVUTu2nKRcjaQmF1cD2-sKLnVot6MDF8-tt9AuhZGxXqIdIdXrp64E6vr3Z5l7d7du4Aof_Vny_54TyJWbsD_biYzbz6AH2k_T63JrcN-KHgMbItV9ic1nr8tYGNX0KJPBEPmQw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptB0HWpqlx6L4xKqI_A3-K1bdzz2d-mJ8_lZ5fbm4toGpG9xV4i_uPB-rz2n3eUZOPwHtIR0-raUhXJM5lL1Ug7m4lihMC9T1J9Z7p4YsMFS2HEQbresojwVVI9352g-G_oqg09pAH8zMPZXS-TgT7ppIJ5Pmj7bP9gwgQ\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUnWRBLKyV4xKqI3BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wFMJLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcJpcw9kNxbS1mRn5RZ76AAsOG4ZJ1MqGPJztPl4yv_cYQ59813h09pAH-jrPVHgf9CQV1pIJ5C8j6A8duVEg\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgMur8h6JyQoptB0ofjmoykGfYHGjcPyPK1bVx25r_HlDin8SEDQlLQSNrrbLsi9jDr0HnWl0G4N0IRT_wzKe-Dw10eXSiXoaKWdsX840v9cCOsg72KESHwMqR4-7Ryj4jwVdPexYjMht803h09r5F-zEe4askRcZelh0MZWyTkeNOGECA\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1642","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnMjpHwRWf0xL2urBeVCdPx4fPvDG73YihvZ6nS9Z7sMrO4iSOIyBKzBK3rdVPk-rOIexxfHmuAKb8O21es4Zgd2IrRc4IP9rbhIMN2B0GyyDv767NupAoQ_Jfwf8IID4VidxYzscozq8gxKYMRRQ5n05F4b73T21TpAo\/APARTAMENTO-LOCACAO-1-DORMITORIO-GARAGEM-CENTRO-SANTA-MARIA-0.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Residencial Solar do Parque","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":152800,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,Interfone","latitude":-29.688708223708,"longitude":-53.802877526459,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1558","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNa8JwnrAF5YDouuSgrFYwGbXPvCWtQ4gptrwvy8ZR1MlO4jSGaI64zGa_bdRPl-ZOIex7lQviD570OvjTBoZg0zijCJ6-INzatIsNyCGGzI4jKaxSr2MTv89eJ1M42N3twoZAbs9aUh5wZzLeij6UgyaA1J33Ocph0Zk\/.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.3,"area_util":39.3,"area_total":40.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":155000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,\u00c1rea verde,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnOzPwCCwMZYFoweOAA1OiBc4OsiWtQ2x5mAfD0xDviH4g-BEcRdlsl0Cg7ZU8eS4CPLpVlhviDyYmKG4es4Zgd2Iryc8IPyqqg_CowdcSUj9yrFDSOpAoQ_6fsI678UNaKjhyXjRAXlj1kgJ6H4C2nk5F-XLwi8GpPac\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtdnHi_xCCwM5cinfEJpKFmiBX5utS-mDB6VCkvxn3NFbDRUJpIcxeD4suihzTUFPUzENpF_wz61s9g1o1kE94cxDlSZxwP3S6FQhqu2UirJbdeGzIllf2gmPLnZSTZuGfz9eslmls00tvWIPRftvJifgRqW_8vwjqeZp8A\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2187","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RAN7mFwnrAF5YDourCzAurUXAMGVwkAsbvgR3zsKUI9A5xxV4k4uWCUWlek1Y3rpyXpdq4FqXmQSA2vlpXzwi3Qqp50S1mOHwDvj4AQsOG7JJ08qGPIxtPl4yv_cYQ59813h29pAH8zyDcLcLKyJLWcgASd6sD3PkjoWzc\/apartamento-residencial-luis-bavaresco-2-domitorios-com-garagem-uglione-santa-maria-13.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","condominio_nome":"Conjunto Residencial Luis Bavaresco","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44.04,"area_util":44.04,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":140000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.7086944,"longitude":-53.8129448,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2224","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpJcMkiE9K8zUmyn7OOXkZtl7QyCh3kUvSPjQ23oOUIitw9seDzdkf-1TOinzTX1HUzbMZHmVWRfN9g0p1kUxYtRCFBESho-LJg6mjMf1AicCXuvanPae5goQ_6X8I6z8ULWK7pyXrRAWnGvKh0T2U14wC9TUTlxk0HzSw\/apartamento-residencial-villa-georgina-1-dormitorios-centro-santa-maria-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","condominio_nome":"Villa Georgina","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.06,"area_util":40.06,"area_total":53.3,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":149000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6837078,"longitude":-53.8043941,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}