{"codigo":"322767","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","observacoes":"Residencial Estoril: Loja comercial com 46,90 m\u00b2 \u00fatil;\n\nMuito bem localizado no bairro Nossa Senhora de F\u00e1tima; \n\n*Im\u00f3vel j\u00e1 alugado! \n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322767","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"1996","entrega_mes":"01","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":53.33,"area_privativa":46.9,"area_util":46.9,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-28 13:21:56","data_update":"2023-08-02 12:16:37","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":280000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Residencial Estoril: Loja comercial com 46,90 m\u00b2 \u00fatil;","meta_description":"Residencial Estoril: Loja comercial com 46,90 m\u00b2 \u00fatil;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6904678,"longitude":-53.8168331,"situacao":"Locado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Estoril","condominio_fechado":true,"id_condominio":258120,"id_imovel":1532971,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1224","andar":null,"endereco_complemento":"LOJA","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Estoril: Loja comercial com 46,90 m\u00b2 \u00fatil;","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"","updated_at":"2023-08-02 12:16:37","data_atualizacao":"2023-08-02 12:16:36","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb63S5lhqgkSeB8syBLkA833NEkXtdXbThqCjyiN9Q\/loja-fatima-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqB6zVwBo7UEcXcsXUdGVs5-u7iSpZQNIQRwtnIGL18SvqpM-0G9HylkOlk0dFzfkdN2wtrSWloCnjQDz0skVfv-9QcXUkBAvYz56IkYWRWCUtnXJvzD_6OawVTEujVU5QeoQIe5Ke30FJ0PlmVQ36SZiu4DWowGj6zF5VYw\/loja-fatima-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU72C2Pj1jfmOx1ezeDoNbV_Pjlou9XarRqFs4W7AA\/loja-fatima-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILAWxGfjn0VYcTWfyOVBuZRwARmiBTWrq2i5_-xf4k_-H7p7rxKGwMB1OcikG3IxH0N5hHhQtQQKhVZ8KY9AH2hc4m8A7NtcIiM4S4NBZEyq9namZH5sATe2p32JF5k56CD1wPd_hp9WncaV1JnFIONezVzg2vL2j34YEcUw\/loja-fatima-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5EgWZpFbeZ_G2hNOypt0sPPshsttXY6hrndXAq2A\/loja-fatima-santa-maria-rs-13-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0DtiDUko0uKio9Lorrb4I9HsiUzvLfBa5E-4Es4BRVTA_5Qx9RIGnBVn_B3YVVG42Q911GvfPS6YeUHP6q2x0dXDBTcr7MH11r5nhY-NS6DftKkUFQAZBSJDdI-kG95SkIvS4tWC9cTAsmdSJrhcWb9yAutZGhZKIUnQg\/loja-fatima-santa-maria-rs-13-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7y-9PgUL9shhJhA2QZscB4tMtnstXesRrwzEfPYA\/loja-fatima-santa-maria-rs-13-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9f3LQL6jY1gHjxmpdiIq7Tks99VCed8tJt-z-N-Bkr3u7KCrPw1pBeWXlmwZeGKpHt_i6tvJ_N7SdF2Fs06VsOdYwq9t9Jw7ZixOC5K6GRKGlNa8hONwSR0iFGNdOgo8nSv32-y0CeFHZw90UJROYVEkiK3qfec-dVBas\/loja-fatima-santa-maria-rs-13-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7z-xMnLQlk_GUszx2fuESNtU_ut9XabRqYGon1Aw\/loja-fatima-santa-maria-rs-13-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt12NLu_8xxYoKRKP1Kny_VKD-2fcd8tJv6z-rGOBbXe76EktQZsq2Dilkwc8GAtJN2Yl39aGH5eZQjz0skVdOe4waPy8b07iEgOAZK4u6m_nQNkKotH-mRE3PT-pS38HTTjGhMRSQuT9NmTUOOBs0rpGwQ2v72jwHoz27Q\/loja-fatima-santa-maria-rs-13-4.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322765","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILDuRIPqx18WymDffpo_2jzT8dvj2HJD_QWrNcbFL5S1rSC95I3h4BPOVHTu3oz0NGt3e5KQEzLIk4qL7hXcvMWsr--tDgnNZ5zodAZrJMxRry6OHgnCQ27Ed_PLcFfU9lGij4hB5WK1T4R_EueIVotUbiywuvgmh7Gb50DA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Estoril","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60.11,"area_util":60.11,"area_total":67.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sacada,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6904678,"longitude":-53.8168331,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322766","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmkvqU4r3sl6KMvwOVMtN86FBvDGHIj_QWrNc7P0uKNJjG95QtuQ2POVHRD85D5dGJ0LS5l80-6meO5ctmyGEXJtr084A8kZ6ssA2JXqbP2pnYN2IWsRAXWl9wmorRf9Xa-4jfMAUU-PrdR6igJUzH6iGK_bEPU7sQsPRs68\/apartamento-1-dormitorio-garagem-fatima-santa-maria-rs-16.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Estoril","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60.11,"area_util":60.11,"area_total":67.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":200000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Lareira,Sacada,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6904678,"longitude":-53.8168331,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2908","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo-2HdYFl0OxFfzQbnDkMUTlHNarpVPIHnY7-tzAF_4B_ORux_zq2QyKlUeGKyXNLZxCsc6K1o-NxBheOR9y0tz006_scByo5g8ODJDwLVQYuCugweKIKnFCFFU24cMQ8UxQ7u9M76GlSrqkTMBHkfgoEBC0SfRQV\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":66,"area_util":66,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}