{"codigo":"322739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3timo apartamento para loca\u00e7\u00e3o!!!!\nApartamento de 01 dormit\u00f3rio , sala , cozinha e 01 vaga de garagem . Localizado pr\u00f3ximo \u00e0 UNIFRA. Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsApp) C\u00f3digo do im\u00f3vel:322739","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":45.19,"area_privativa":35.24,"area_util":35.22,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-17 13:27:55","data_update":"2023-02-02 19:46:03","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":850,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento de 01 dormit\u00f3rio e 01 vaga de garagem ,pr\u00f3ximo \u00e0 UNIFRA","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6824866,"longitude":-53.816955,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vigo","condominio_fechado":true,"id_condominio":21845,"id_imovel":1511565,"id_corretor":22865,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","endereco_cep":"97010430","endereco_referencia":"Unifra","endereco_numero":"85","andar":4,"endereco_complemento":"403","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13619,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de 01 dormit\u00f3rio e 01 vaga de garagem ,pr\u00f3ximo \u00e0 UNIFRA","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Elevador,Banheiro social,Cozinha,Interfone,G\u00e1s individual,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-02-02 19:46:03","data_atualizacao":"2023-02-02 19:44:32","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf67--pkUs0oPG1jz5GtPMMPvkmkttXYBRs1U1joHg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-161955.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYWuYHe2QzTWpWgMSgEKrML6s_aLBVygRmcyV09qc\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-161955.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5KfpTuWL2Q_dOlPyNjTkzFgbuXtdXabxrGtPICKw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162045.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmm3qw3oI7UpcA-Bpp9o8U47qvD0zvLfBa5E-4Ak0dVHuYmn5svovPOVHVCdfL4FGZxqKTTIyfFf9qTbBXtO2SFY0nr2JFF7Hhlx83gY4ciSC_pJgmiSwJYcKN2cC4ppD6fx-O5N6ZtfLgpXDjShyVr7wygmv4Wi21iRhWA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162045.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc63iRCWoMJt8N4hReMZw7r0Tj7sstXalxrWL9KorQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162135.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Ird59fOTdfoU5Z2Yha71MzCTYvyqhcrdJQRwPntWBrfWl6G5zDcKA8GDWk3RZOsH2INAj2kRmozcAeLmrwe5RtpXgmMOnGCBpbPIeP7W-ASAcldY7RBhPyZFDmATboR4HE-Gxa5w9FyOT03yXMHKPmz1YGnpX8O3jv0K42aSY\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162135.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU40-2eXrLcV8G9dCywfDMx6w7NvstUhBRpzvAHwkg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162224.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg2yOlw9MCR4Uy_xphjFT3tS70gAXfg4viBfnvEnv6OdbyI_Hq0xlE3VCWfRA7M9aN3DlnV-b5CMV9vHdBhzhs3vLAv3bntk_mieebOLDZMQxlLZM5swb467-ki2wETURWIX-axBw8n0zEI6EyxPnMTANQay8Mpnvu-ZLQgs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162224.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT43dBGRrMqc8GchQGkXwER0PE6TstUkrRpiH2sgAQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162320.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILustwl7mn2Sz3CvyOaE5pfRVdlBnvHy7zOPeYtF8Vyh0o0ULhWtg4mllg9rDosxtGH2dh149kpeR6hY40jp6VzhU0vq7pOiJb_gYxbDpIvlpiC-n9AlYfUYAV3Ix7BWdr6fwOC3gDP248J12njttJqFylywqp0Gja4ylyzg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162320.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4xeGwor77rde1gQGkbsTUHykeXvdUm0RpXije2rw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162357.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh18__5r-xRY4OTKP1NtqISbolHJYP93SSgCZK-P9OLn0ZYd-5Y4GNLOkxRa3uTV_N4BgCz2C5Jt95x_pfc86h2hbWviLPaJSO5GewQFPDg6jrWGfMTmruK2Zk3ACzpUtu2BCtbFd6-9FGNwOCtgu1TvOFz38P03sX-lSOwc\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162357.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU40eemcK7Hs85Ams5bquDf_QbwTu9UtgBmqb3f6Ag\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162422.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqwSFO1Hol50eaymkFHi2rYguxTiVD_iM-mO7cK0KKLf11IDY5mELF_mEGOQVGpOwTOAjP80Lb6sRhJyg-157GX4HaBE_e-qwDrA_nkFwmQ-WrqmGPiFvr6u7D53HoRInUPOwIvLHJkmHd3OCHXAlnAVntmma8Nhrs1G1_QzU\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162422.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf65j9thXUpg9mUnRR8XAwGJRYAXutXe8hsO6ZubQw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162446.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILmutwV3-RJXTZVN6k9K2bMWY-vD8zvLfAS5FYLGA1BGUQXnn9Eu04bztUmfB3flFGXfawyWSEgeQKhY40jp6VxhU0vq3pjNTpjubRS2EUhUlFFmhas-33ZiLx_EUqQxt_W6FOhR3MWyM5N9GkF1hFuf7sZPXDJ13vCBJbYaQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162446.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PdW8vG80UC9VSyyqXBw3xwMkUt9UlIxqca4SdKQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162534.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAz5eUjxs6i2f5n8GXiZvfS21iCtcrdIQRwtnvIH1wadam9EflpxmHUmlcHzF26ZBtxoXwEtyIoUnfcYzGvTtnRsChDDc7xLEtlOYKriKxDwpeVJ_TBeKHXEFVQsjZE1QWsTGBtA3ywdSC-tjkv26I55GO2M6eWswdyhs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162534.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7xjm9tW85rCBtpOS2ZAD13vLkRudXZbRpO3w4OfQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162550.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDj0LcwH75UP8NjMXUo2pRWpSBiSBT0rm2i5_-RS7npYZfVzmFTrrbx3glQXW0w6ZCN_iON0mzoHvX98AnU0U8ue0oEvg-kpyrnrfXAGwI2HQ1QBsezOZK5zJR3hxQqEbOR1b0OiBN8lf6qZA7WbPsRmdMK2d7erl4O6FI\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162550.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5LjWAqXzrg8eAhTexntjr3jIefs9XZlRq6FsYTtg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162610.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjwH-dCHuMUq-84_X7NS2xBVyC-n_m0j1WJEvkgikWktThn-uCEsDQvELRh6QOW5GoAaWcUPUSvUmAoeu7b86576-_TkLhe9Qt38ZWzOoD2pwHhLCLKFhkri-5uejd1tkY09AscK2cWNhJiX4MFt_lvqkWUrtBPAkGjs\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162610.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf67d-NsrcQYg2hos-uWyMV3hM1rvtUgXBqV-4MYtw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162642.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpDx3YhTTWtkh0Wn1WJBZFi20QqneBcEhZU0jKDuTyC8-P2h_fGZK1pE5g8H5HJ5Hl3Ro_qWsGpcaCIFvmxF4UHZ3Ef6E4h5MtcZRK4iKAHSmtZ-Iu_xEHWj9nXWmU1avzzf8egmX_W_XbNOhm4K4Cgx2khWlz2jnc4aD4Q\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162642.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5AhZTsXT8bg2Mqs2SfPbfzOTTos9UhshndjoWGUg\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162724.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK4RanIimXNKz23Ses-turCkBvwwTDVyOrmmS6-3iN\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-162724.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT77-9Iq3bPofprStyplAwf4OrxntdXcKxsxg9mdRA\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-163236.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmxGfrOs0gYnXPyOUhtZfQURzj1_7iQ-mq7cZ4ojTvf5mkRLA2gcBFOdikG3IzE0N2hGRhTSQHxp6gY21UVfP844UvR89-EgKzUBZzwDUiUh_zJPqtOiwTA0vDkD658BafjYgiMMrfEVF_VDy3VWyE13sxWxpWgLnCFv3g\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-163236.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf40-WLtHMbl8xZiyBSls7_DuYdvvdXRVhtuVzN0Jw\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-163309.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJ8--LOxf_z0ZaU5qlbMnL26DDbGjdStIA9PaQFYv7yB1edYvBOo722nJ1Th_fqxxGVzr6bLqseiQZsTjhXsOUCTW8vrbpsiUSAtqhJjgmUTaGTspk0FRgZOTatL5vdVZz68jCEmrlXKXYzPzpRwNXyBScQXXsSH57mQo\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-163309.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"1662","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2j-dIFl0OxFfzQbTNCnjKUHsy4y87Rct4zcg9bW4aF7-QuxIBsBZ1ek1Twj2DUalywpTWaFp5v5Bxf4ry38uppoS2lZUI8v9driVjUnbpZlntG6khjI2ob7tdoZUgUveGdEpLcQzs_BjC1sqhYmUAioBC8n6-rV\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-BAIRRO-ROSARIO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Vigo","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.49,"area_util":30.66,"area_total":46.79,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":200000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,TV a cabo","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central","latitude":-29.6824866,"longitude":-53.816955,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTVt9PwG0f4Fl0OyV42t42alU_nNdMKq71YG8epH82OZoxB1oUfSlOKe-BnQ1MJN8Xd9IF9Trs9mgHiedln3Ihx23szkfp1ZJApFYhLbaUCUvjEOrTPdHFTLwuDDu4RGeBxu25GhYsPFOxg_WP04VUQUf66VRLMiFf8dz4WkbiCz06UvBlYDORtdp\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg23OdYFl0OxFf1R77tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6EC6NDpoEkVWl8ni2XOpDfTR8UrALXWYfKgU9lS-9bPnX6iwijSBani4XLgkq8GvmSNkKor6yfi6tENcLAg92TTg-iyMzoxXsxacyExEnfSarUge9KDw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20JwRW7PjfLTfPPvDUSFy7vx_kJeuj3R09j5la_qHrK0vZUCJ42x3VFRuxir9oGxj8F-uSVvd0KB_x-Tz-RhtNmi9MXLER-Z0iJHhiYmQK8ZN3WbvwH3gJWTG5OSGSsy-_Mur7znRaUK_hfDAGSjy-0732zOMw\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khFClzpOwozMb4z5RhmniGesxCzNJ89dAbXSgBtIUpeqKUaY4ADdjREmVWlcn9MXyhFO6aBEQytKlWMFBDHdZl5_sfkQJV7CWJI7XoTLgcqsYh8tbeRAfwX3g2DoG_zJQgGTTi-ZITGMf6G3p7jrBJEaAtjBCXg9JpG\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2982","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf8gHOU9Mucmsxt-f3pSM7afKNmgEx7h2R2HdIRo1365Xpk6kEnRrXs8ImksEyW2XGOOUXLPnOvUmCL6AkuKiCM48R_3nJ0hpSJtaqFSNyOBgxbIwIA4wQ_2xDAe6VpE8H7EzhenivLVKGNdY2ZqyBvulXTk\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial Vi\u00f1a del Mar","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6813782,"longitude":-53.8137359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfwDQptMfa4N-tchZSSBWWIrKNmgEx7h2R2HdXsKy3o5Rpkbal2RrXs8IblWZ2W1vL05As8ZnL9eie4AvhVM4Ck79R38n7Gu7XY7oat5PDU-G2F8Gjogv-cckxca1V5E8H7HJG7hILiOINNRY2wuyKixHdLE\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdIH4t7humjcXU91uRD4q3iTp__iM-mq7cZyuk9pkdB72AeIhp2HglQfNO0f9RN2o001aNHz-d6IAGVUXdk-wwEvy4Lw7av4C4kKZcLOMTnLpO12daDGi2kwktExMeK_SbipM7FMtr1YbdDrCGalhFzRWkdmiY-jZQ5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}