{"codigo":"322775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Majestic \u2013 Cobertura tr\u00eas su\u00edtes, closet, cinco banheiros e seis vagas de garagem cobertas;\n\nDuas lareiras, duas churrasqueiras, dois lavabos, tr\u00eas sacadas, duas cozinhas; \nAmplo terra\u00e7o com espera para piscina e vista inigual\u00e1vel;\nAcesso de elevador pelos dois andares, entrada de servi\u00e7o; \nCom uma \u00e1rea \u00fatil de 324m\u00b2 e \u00e1rea total de 415m\u00b2;\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322775","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":3,"banheiros":5,"garagens":6,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":415,"area_privativa":324,"area_util":324,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-30 15:34:57","data_update":"2023-05-04 17:13:45","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1890000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Residencial Majestic - Cobertura 3 dormit\u00f3rios (3 su\u00edtes) e 6 vagas de garagem;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","condominio_fechado":true,"id_condominio":22057,"id_imovel":1536992,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","endereco_cep":"97050620","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1703","andar":null,"endereco_complemento":"704","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Majestic - Cobertura 3 dormit\u00f3rios (3 su\u00edtes) e 6 vagas de garagem;","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Interfone,Estar social,Lareira,Terra\u00e7o,Sala de jantar,Sala de estar,Sacada,G\u00e1s individual,Espera para split,Closet,Aquecimento a g\u00e1s,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2023-05-04 17:13:45","data_atualizacao":"2023-05-04 17:13:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7L9WvpX8maBZdpvCHjPT2BPDVgvNUnFxpe4n5wFw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJj8jfdE3NX6-1yAZoSrYz24oIqhW0dhGeA0vDRVoSwMiYk781DfGTebKBLTU6SC6iMojm5BD5rcJgJknAS4RNVsHe8klliJMyOwdG0UGYwGY6J8wCX21J4FaYa6DfCR2wxGjSZk9-H2Xx_C2AjkVWZhHJ2_bMMIvsWHTXuUw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5PB-EdWs1q8uNWCJ3iNUcLyE5putUhWhpAWXokww\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg2RZ_fIfq_MU0hKPoCDePzSbEoW-FslJt-z-xz5nc3l62QyAcAgyamA5_s9Y4im3N2hXRPwrTOC7ZMO8Pqx_vRbWAj26f0o84IXqDsdvZS0Q8F-57Wc6qd1ze_BnQJXawhSgvJ927jEp2aw7CdBPhvxBKnWmxWs4mvE16w\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5N9R8T372V9GIrxWvjAckNSTyovdUlIhr-VwYsnA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYUvb9ly4wp5LfJJ-clNYf561SVY-DhrSqZr0ureeUbed2rgapIxKkIe2oltFmNT6PNX7D2n3dNA4VMfN4D-ajWTpwmg1gQXhR0jtznXdvWrhI-j18aykaifLVsxhLVM1mleEs7z1MloE54DK6SvirHmk7w4t9or7fCsCulVzQ2qrWhOI35sYA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU40cmkrqQUgOB_TSyXlt77JuEnjttXZdxrw96x_MQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzUNNFGkp51e6OFlBElp05--7wShcT9IQRwtnvIH1wW_qo_-6ElxnHXVCWfNOzFlZN8Kj9q1wVzPhWE02k0U_qxdU-qQW7lhGICqTjoZfaRQmTqjCaLwqVHY0HPQXCyPBbPjYhqvF3pbBtetEnC16xQ73QPfAOtjvPsE4DZQ\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o","condominares":[{"codigo":"1332","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcyo3ptNfue1Ff8AXlfsz_T0QAMl_majBGJEAmvcFkmFsnhzRqHNkwPSjvfEjaB0gt0p3xwuo7pJxBhlosS2UkRQqz0kZIgZAMi7fAIZPCJpstLG_dU5cGqR20CUhejHYQ_TABgYD3ru4pyyE8xB2dAWZBA41f1H4\/APARTAMENTOS-RESIDENCIAL-MAJESTIC-BAIRRO-MENINO-JESUS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":171,"area_util":171,"area_total":221,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":780000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1334","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg2TLdYFl0OxFfzTn2SFEpVEMV4nyroC8Ag_nIGLtB6cac_pUSE2RO1ylcnl_W0hFo5SUKIgAMFyUFFAnCog4bPkocwX1kv6vr_qVE6JNSqFGSckCwkIKnFGFVXC2cCxYeITIBMxwCgWb-TGAMxHkfvgeBJLGifTe\/APARTAMENTOS-RESIDENCIAL-MAJESTIC-BAIRRO-MENINO-JESUS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":343,"area_util":343,"area_total":430,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2100000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"similares":[{"codigo":"1334","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg2TLdYFl0OxFfzTn2SFEpVEMV4nyroC8Ag_nIGLtB6cac_pUSE2RO1ylcnl_W0hFo5SUKIgAMFyUFFAnCog4bPkocwX1kv6vr_qVE6JNSqFGSckCwkIKnFGFVXC2cCxYeITIBMxwCgWb-TGAMxHkfvgeBJLGifTe\/APARTAMENTOS-RESIDENCIAL-MAJESTIC-BAIRRO-MENINO-JESUS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":343,"area_util":343,"area_total":430,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2100000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"1708","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83s3otMfa4N-tciPZ1wMUUUHoDXrIyOHSoAQO0IQmolsnh3b0_OFuumhzdHXq90utkoFKmm66idxBhdqpS3UqppIS0kJIgAe76vT4IdyNHIggRl-zNp7GnGFGNdne_Y8UhQ7urd-4IzUxHnutRYmUAFzG9ojKixc\/COBERTURA-DUPLEX-4-DORMITORIOS-2-SUITES-PISICINA-3-BOX-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Romana","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":257.96,"area_util":257.96,"area_total":384.12,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1500000,"valor_locacao":null,"tags":"black","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheira hidromassagem,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Piscina,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6964137,"longitude":-53.8045362,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2197","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJsMlNwRXYfC2XuEXfFDR_oXCqseZZtYTTagCYh5Yr_sH753oUyYoCmcUxUfGKQeBNN2bOO1uWatOdP_6XNIdyHPOmQBeiZik_JfHAZpYOR61GWNlKepyD2C5NmBq6YB9r2DjGhLTB4Q38XBdmrjpuVixxK2IyeQ9GMFos\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102750.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":278.31,"area_util":278.31,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1450000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2AQO09Mucmsxt-fftenjKVHNarpVPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBpqAxzilk08B0KNqZ0q0KPnCXtmMFFDHNQdS_MfkQJV7CWJIL_qdE6JNNqmm5b8peGIKxC6tEM8LAg92TTg-i8mkbKN0BJv3cRFiffFiBGvSAj1x\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1590000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Elevador,Churrasqueira,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAU1k31KsztNKZNtX_EMzVVnvxwLEVyikmcthLLWM\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"area_total":297.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1390000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"2803","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc0C7otMfa4N-tcifji6D9ulovCeFvDnq44iY61qk4YF7QUsJDathwDilkw1a2GZNo_BS9U4KXWcfKgpNlS-6SLTX6mwijdgqF8qdM66JN6mk5oMC4r6y_i6tENcPDA82TTg-i8n0Cck1-3e-EhEnfrmrbW-dBqM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":330,"area_util":330,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1400000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Cozinha,Elevador,G\u00e1s central,Interfone,Lareira,Lavabo,M\u00f3veis planejados,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32078","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmxGPrfwudq8KPyO-CeQWugroBnvHy7zOPeYNIv7QAzWdovgNkyCT9KxQgFIcahFt0EHQFS0rhDaO5EvkxH0dPVqE8aEnj5gF2DBrj26uGKMYt_HObNRQoAF2o9rRXR3D1WjpBqXb6UCQul_J2PkpMFOyQqvwWj4DnU1pA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Millenium","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":259.68,"area_util":259.68,"area_total":353.98,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Churrasqueira,Aquecimento a g\u00e1s,Cozinha,Dep. empregada,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o,Varanda,Sacada,Interfone,Elevador,Vista panor\u00e2mica,Piscina","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690003,"longitude":-53.8195776,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32546","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqwaEF-IE55otfaY-pJuy1Kd2yiyBR0rm2ir_-45qPbSU1e0zCfwArShMxz8d49P28N-hTPPxp1Jmkptq2Wssix1CQ7lNjbY7OFqioACUnDJmzRGZDxtic-9FxgxVeYdcbzExMdxCEbqkSZsn0yULSCow_4vfDMivvsSO7uoM\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Costa Del sol","dormitorios":4,"suites":4,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":353.26,"area_util":353.26,"area_total":438.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1900000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Churrasqueira,Ar condicionado,Piscina,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6997222,"longitude":-53.8108333,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"32650","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPDhGnv5F73BOO_zAf9So1ig23egebcGpvLPY_FU1FZWSAxcr2vwvT-12XCdrm1NGv_frw4cAcfQ6bSOPPiq20Lvw2_6EK-r60hBxBW1f3u3lYc2Am_xEvWn9ndWlS1aXzzf8-gTvCg83E7ysBcqmLmf1DfXCPzvvt0N0d-Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villes De France","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":333,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Banheira hidromassagem,Ar condicionado,Espa\u00e7o gourmet,Sacada,Despensa,Lareira,Piscina,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica,Interfone,Elevador,Cozinha,Churrasqueira,Circuito TV,M\u00f3veis planejados,Sala de jantar,Sala de estar","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,Biciclet\u00e1rio,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6936497,"longitude":-53.8196241,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"},{"codigo":"322647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4Ir863bUjxeHT3HpqfElxZoDtoqAmneG8EhZU0jIB5pGwxTn-peWt9Y11ml8_3nFdlGNz6f8fJ3ZrPWxvejgR2VrdJ4KEcVMQPeOwOoODFbZHumtoM3-KQSPjJRO2XI-MAWCuQjfNQ1mpRbUsczPJxkmbzIWzWqE2iA1kvadA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-162209.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":225,"area_util":225,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1970000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Espera para split,Estar social,Sacada,Vista panor\u00e2mica,Sala de jantar,Sala de estar","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Em constru\u00e7\u00e3o"}],"imagens_cond":[]}