{"codigo":"322755","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento localizado nos fundos do col\u00e9gio Medianeira, com uma vista encantadora, bem iluminado, com churrasqueira, 2 vagas de garagem...\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar uma visita a este im\u00f3vel Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) .C\u00f3digo do im\u00f3vel: 322755","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":113.72,"area_privativa":94.7,"area_util":94.7,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-12-23 02:20:47","data_update":"2023-01-03 13:59:51","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":370000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":140,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento com duas vagas de garagem","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7036029,"longitude":-53.8108115,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Ana","condominio_fechado":true,"id_condominio":256278,"id_imovel":1522851,"id_corretor":35893,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Virg\u00ednia Nicoloni","endereco_cep":"97060265","endereco_referencia":"atr\u00e1s do Col\u00e9gio Medianeira","endereco_numero":"63","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Churrasqueira,Banheiro social,Estar social,Interfone,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,Sala de estar,Cozinha americana","updated_at":"2023-01-03 13:59:51","data_atualizacao":"2023-01-03 13:59:51","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT42fu-YJsOXMdlQQSdgy8b2Pkeas9Ul7RqfUX0OVw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJe4oYOe88404Zf2hZrlMgoY48dEZCGtQkdH_gVFvyO6qfcq8xLXFOGffsLRRB8eSJPIi4YsFFYc1uOm9Ou7-GSYDe8Ekvy64r8yTmkrM7fgY6rihCMdmTWC3T2xUQ0bV7SGdEnBf-pzf0FfgNzFAEcAr4sBWqEGjxgVHv5w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU74StstWk0biB0kzOniubP4OkEQvdXd0xrbN_4kxA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8liIzoZx-ILOupwV6_x-RppmUWsVRsoq9tq_6jde8EhZU0jrF_5JPRb2A8VxZ49S1G97t949DEzN2gSXIfJ4_znpmqPlgHYSxAicO8_kKW-YLLIEGcTPtxsetx45e8btdVxgxVeENONVqR6SxBm-o5jZ8OwI5p3tZvhqNLMJ7zvw0upZbM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU40iWxjEsbvg5ymMWFhwUH5uMOku9XZehqnj836TA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN10Hj9Pf2RcB5GpdyNr8MLwU08JfF8lJv6z-lPTzZAS62A8NQZsuxAGllwd7GHtJt_LHh0SyouSLnACNDT-2jPuWrpWTgCo-rC1jAIZPNCQW4N_xpDD7W2l9gkQ4BdfXW8RGh9ZK8eMb3FdON6OVMm8s2xWu9GiZHoaSKQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qCz48e-PgJzPj82lSwOScBUGLhrX1sykzzWbWm6q0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQ-qiphP_z4aeqo-HpFLg_ssGMvfdtaTTSgCZ69otXTSxG1spE6xh0DilkwZe-KlDt_CytEIKvbKdOP5zLIdO_sbgQJeChikh7WC0eBQAcHIweFy5dbyYITU0uhUpKFVYe4SIidVFEbVaklkN_AvhxJZjNm0yeUHXTt78\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf71-mjhoD0ogNKptyDsxbbCuTsbtdXfBxrz1S9vAA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh-8cURhpsB_MIfz_vDrTcn0zeDt3_iM-mq7cZ4pDTEd1ZIc65IJYivWm_cdYEjF_N3hgC81dg4qkFh8pLaxTgMRm_jJj7YxAAdPkUG2crOMHjd16G67Gwrj4orkf4NODbGb-C1DnAahhtbEs5gVEIqcznxWsmWhNudO8ag\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc60_Z8t08bvhGStx-FiQ01xO8FrvdXasxrPB-Rh8w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILustwV345MxkZiUWsVU55Z3zWqOjee8EBZUnjrANDwuFah5DfEzpl02kAVfPAQUJIN30EW1cJlwOZXQCBLT9Wz_cWppWigKMQ5WaWGvQJ1hcmgKjCYHwLEmi3k4F3VYbcCHD5gpMXp4fm_d8sitVAS0ZIR_LCOxzvNzZCFgk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5DB5hsKsfugZjSCizkwzoJNTegtdXbxhrfAdrcrA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8liIzoZx-KLu-twGSbf78u95jz_qlPvZjoCmijde8EhZU0jrBtOwuVqi-haetdnW1ljXffI1D5bN9Los9-1xneV9nOBQR2RolYY6GcBwKhYl6biEDc3ycZhdt4EqLOrxdbUm4x2pcYbTFQua6zbWym0M9yHjB1a7hTvyfbDPEnvx5uMBNM\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6w9RbuGsfkPO9eMxyhRzWFTjWQstUkbBpJ553-Aw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqB-5Ic0H0cwcS-aRcX_N4cUUzRTBvphcvucyY49oix41tFiDbKvvZbkOs7X3wLUiINAim4BP53eJFJk3Ay4RNDnDUxvtlxf9-AyvWUi0hbfKxTd1yH57Iwsdz08nM4ZSa0mV9Z7BPN9lJyUMGWtKvhjxNsxWpn2jDrK3zug\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf73Sxxg1kPqP-ekweBjvksJQcofvtXRHxtyjHs3HQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXA-S7fwEVe4z0CNLGZ9BqNSaoOkVWOKK-vLMGmpRFi71Gm2Dz2Y4FajXVY13Y-uy1NgjQCNIeryYnJXmTtg_IwcpG4HJ7K9KSypKmMAZIWMgTdj4I7Ws6JaZ2mAopayNRWyozf21hWZf0dEDsPg-z8oimSn8FeE3XbcwG\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6_9WlnUQ0jAtKuMxtktjX7iTemutUgRxpwGsx4GQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzB4IdZvNi-fnYpa703jwyPJW2LfVmMN_wgQqzEA-k15H0P_pGJhjvWm_d9Y4gW3N2hXxPwrTCjYQsKwessiuVBj_lIKw4ffi6N9cWCBvDa0PGankcDUtdVxe_BnAJEUWGWgnE938cswwDwI72B3K3s-zfTDMdvvvjnNEn0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc61BmctGUvrPJNszBqsyMDzikMUvtXfihsizfTYMg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irg9hdUoC5Hx8M9T7_6l2yfXURzgQPhhkvucyYI-Pi2kV0kGD_pY53atWjjUH3TdWqN0i-6NGG8m0FoXqT1g_Ih9aC-HJzK7hsvqCAka8XXSUpfzJPTF57qu4VTEsTi_-jB-TYjCVEPhcM2JMn8SEKFefozgusBGgaNlpR7Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC07CR-XmVA9khtVquZqkuQdxS87_s9Ruzen6qyum\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCJuVdGGqyTrBP0hgepBcbpUgFWPg_DO-nvJYPHgXA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6xhu9s1zmeCu8mTBSVxcMDSbZputUsvBoSRkVLVQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj8279Y42JKa0u6P8agA6kXBmQajeQNIg9PfcPBO0FBFzE_Q1GH8Ov3FRdQGclntGzqSCs_jC29fiL_Kz--goCpjr3e1HJwGOItaxPrmBQmyPdB6aLKGXgdqoQjNmWaFi33FfJjCXAkcc31ZYbfs3Y475TCdoGKXLZQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC87L-5AQF7sRgmPTxJqXTUgAQTD6syNHzQzyL66d\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh-SX8i48c43JwW8FBlm4TkUyRTBvBiM-mq7ch5ajTvd_WUQpAygcBNel1Rg7wFF_N3h-CzVcBfpxBxftZcsqkNSXKHNzK-7Pxuu2Uj0pB1v1HGihktDf6Wd3vJVJlYajg-Thsb9RdjIvK1cMdE31ECdMa2tmeuvNYuqT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU639hyT3kEsimRjNelmvcf2SrdvutXb-xqzmni4tw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg0jfdLHfVV-BTPzoeOl1oSbUTgRn_hsviBfnvEnzJPgjh9DfEzJlE0mlcPzGPOdFN_fXhZRxYh-bmgCBLD9G_xa7-1YVep-Hh0OS5DwT0hc2hqjCpDF7qJ_ln4s9JNOPQzT8-9uhPdP-VvyOe3V-vnjV1AWodWiNMs0gyA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-55-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7ED2xhocNscx4mTGWgyzsJNcllstUn1hqToKxUXA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrdTstUhCVOKoY9eTijRpIA9f-XwpnhhkvvUyYuzH5Wrl0FmHfqiMsNnmijUH3RdU6N6BwSzUgg0pUpcM4e8sqhWjbWni3vQMCM4QO868i_W0jS45ZHZ7G-pb8vfsf4tN7LWb-SxAZcu66J4eJUP8xtBhPrBWkWWjtCy4idA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6yi-Zu2UmYgOjcvh9jv8DIMoRguNUgxBqQPbHL4w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDQkF1frH1tSbtiMXUdzWpog4RV5paPML1OPfoVCJNoHxDAvezYq46l0OMaRxB9WIJPAhlBNIWrGKiKWVPt5-GSQDe8Fdf-l4vM3Oe-CGWzKajquK_oa1IUiQug7HeBR1ABygOEsx-bpNI3ZHqnhg8RvAua_XAMWbvnnojbwI\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4yDhUfEz-TBNUgM-RmyDV4RkpkvNUmqRqPb90sNA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy2wUiYXqzsA9Dgf3st727hebHc_5mYNmZ5vIMrrRv46wMmtzoNullWlcr3gnaJEt9VSCBU8MJhbKY1OnRH6XPnWEixcrkJARZOAKpAKA2SghJ85uLxyBj7x1Mdkewb_UhQ7-nCjg7noJssHqTozOgWkXIntF80_4pA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU49iGmVqM1kc2NaSexiPrXEyYJvstUmVRq7akh4Zw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJe-rf9BJo2C_PJWpZppN1oA7H2QIXfhsvm47-xx6ALcc7Jj3hcIm9UpClWfBO0PxrN0LA_q94V09p9vHCJq9ToMwm_jJF7_6mbHEmwR-r77m3zMG4kNzUtYf-vQPYCLFs1WQPjT9hb_ZeQVni8w_kBgkRu_PCP8nv4zXqjC8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5NBdfhXMnp85EouxwVQc37QLqsu9XZHRq4KD1EOQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjyi8ki85zWZcbWhZrlPg_csmNEZCHtQk9PckuHNZFIln6u4cNPlUOuihzVm3oxEcN4AunSW7p-N9hxfpJa7boMxbS3ce4ICkFMbSVH2f3fsNXGalkMzTtdHxjHCm5Z6jg-ThgpFmdhXRxmckXI7iTZFOzw2un2iQDFuASA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-56-3.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}