{"codigo":"322886","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Esse im\u00f3vel, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea que quer e gosta da regi\u00e3o de CAMOBI. \nApartamento completamente mobiliado, com dois dormit\u00f3rios, uma su\u00edte e uma vaga de garagem, a poucos minutos da UFSM.\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322886","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":111.1,"area_privativa":81.1,"area_util":81.1,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-01-21 13:08:23","data_update":"2023-05-25 12:43:32","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, Loca\u00e7\u00e3o, Mobiliado, Camobi","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.703157,"longitude":-53.7122723,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Vittoria","condominio_fechado":true,"id_condominio":21936,"id_imovel":1633440,"id_corretor":14523,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","endereco_cep":"97110800","endereco_referencia":"","endereco_numero":"7454","andar":3,"endereco_complemento":"305 - A","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, Loca\u00e7\u00e3o, Mobiliado, Camobi","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Cozinha americana,Churrasqueira,Fog\u00e3o,M\u00f3veis planejados,Sala de estar,Sala de jantar,Sacada,Vista panor\u00e2mica,Microondas,G\u00e1s individual,Geladeira,Estar social,Ar condicionado,Aquecimento a g\u00e1s","updated_at":"2023-05-25 12:43:32","data_atualizacao":"2023-05-25 12:43:32","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--h9VoGTuaNeMkP-SWwL5_hDdqqdvb_6Y2aAV3-0Y\/a351cb7f-ac50-4011-a73f-fbcb4cd61b5c-transformed.jpeg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vb9l253Q1JHNqaVjAOWjHRnu8uuXoein_Di20W54vpp-SiR-Hk94OAE5DHSPT0-PENvlFsdQ8SCoiMJRj0sLaat3hJ-4Ouz-QV2H7dkflkJvO4ECLNJjOb_ktXGbGf2smMwuoUI40YEBKyTtjiUkjORLhdbeHFwvx2pxx5OMoULO7hSuEkcT_\/a351cb7f-ac50-4011-a73f-fbcb4cd61b5c-transformed.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-jRwn1TggM9KhAJRoTzSFvooQ0tPb62s3MQxA4Bo\/WhatsApp+Image+2023-01-21+at+09.24.13.jpeg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZg6zrpn24crePUPtsh0zTqP1UBCJLxEVlZXxsImMgToT5wUTwd2loyAU5_oW3LYUithtGfRQMi3LprpHDRqhbshn07HJFL742Caecomrm1FIcuDf_RNIlmIPZSjaiEfz5a2KoB842Nvafv88MUgIUF74ww7w8V0eXhcA8c5Dg\/WhatsApp+Image+2023-01-21+at+09.24.13.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O99EsEbaVg-XeyJoSwU_1ikmsptPb-bo2mF-R1Zs\/b55052c1-dadb-4f5f-a9f4-28382473c6ab-transformed.jpeg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw-Ccj3Kbf9nx8TIHQkBbZXBplPWUUYyITiQbyBfHQ\/b55052c1-dadb-4f5f-a9f4-28382473c6ab-transformed.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oi-xk3wmW-d_cPZ0eCA2IxENnLdrb-dM2ucOfxfM\/f3493c5a-04d5-4f9a-8292-172d99358bfd-transformed.jpeg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vb9l253Q1JHMELuzrlrbH311APZ9Eg1JCB7-yToTPpp-SiR-Hk95Ki09H-OwERXi3j2GrbRWFtA_1NMbQQdpn7CYHgcM4WxvIg0jbWnh9K46-7EAf2CZMDO43TcG88skjd3yoUI4rLDkl_wVMbjzuzxuxJMc6n5h0FojEDzNGWLVuhVhWQ2TV\/f3493c5a-04d5-4f9a-8292-172d99358bfd-transformed.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-fJwWI7Yl8xllOJ2sR8UMwsWRV9Db-EI2f6sGgdI\/c091c312-af8b-4e7a-b9e7-8227dff00af6-transformed.jpeg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbIEjKHAOSiWVVcZWbxLghdorvoBmBHvQ2HAW5FjI-Pq2kV0kGL_2Y53avWm_YX3TQ2fNg_UQdpnryYHoXqD1q8NylRj_nJzK65-keaykgQDvFIGj4luOWalAFPgbrP6180mUDJounBPaXemZ3OUiz0_EaBsX3c5V7LfhRo7jBVW\/c091c312-af8b-4e7a-b9e7-8227dff00af6-transformed.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-jtvh1EHghtBuzBscA8d7PEypU9zb5HQ3UcuJJnA\/a7ad371a-95e3-40c4-b080-0f3c8671731a-transformed.jpeg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZaUjAZRkgXwdzAnQJ-q_LN0VtYSvaSi2kvLODhRYY__g5lzqA_1ITBbWN6PVZ6osit9s7Lmg804b1_3ezTihUo9ZKQeprpY85vpCQuAQAhNpMlCdBuGalQCGmduooFvzxFu7iTDfFL4_uB906q-JGwCR1EK0tVEaWheBE38Jt\/a7ad371a-95e3-40c4-b080-0f3c8671731a-transformed.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_--uMlF8bth9ouuZ9mPkP5RD2X39Tb4902dlqAmzM\/5377c40a-0667-4cc2-84be-10b6c1589e29-transformed.jpeg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZq7PrZnFo8-Kvhpil3fNtimtD7CxVzwob9PYmZ8ole_i7Vj3xfys2U2A5_oX3JaWqt9tHPgRqTJh9xx_sLcY6ocKm4DJd696G5PHKNCZEDI83NWZAKrokUYNbejaq0fx5ahyoB652P7V2vMwaSALWASIOTi1pWL9whQ1aWukt\/5377c40a-0667-4cc2-84be-10b6c1589e29-transformed.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-i9AkIc0tMt9evW_rwDf3MjwQUNnb5yM2tg65OwE\/5bdcb9aa-82dc-4bfd-9a33-56a3632c2f8a-transformed.jpeg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCZc2JwHioss_45GYCPVRqz3QqYzSJTxEVpZX3s4toqfPT5OkTJI2izctoByfVZJgwvtktnxRSqQBl9-0Q30R-je-zEcPWrhZMv95CQdeFfNBYAeBzYhtIl2J9bejaq0fwtW3JMl622SolsuRvMCVWrMoyiqX3cq7nz8NTRo4g\/5bdcb9aa-82dc-4bfd-9a33-56a3632c2f8a-transformed.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"325251","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vmT_2RzQI3omQzcQKkIcLZKNy2eDJV71yhWw2EdE0\/.jpeg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vittoria","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":79.18,"area_util":79.18,"area_total":108.4,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":519000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.703157,"longitude":-53.7122723,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"28948","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3bNlwnrCMkzPLo1HgBtYu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPr9jP4ecE-LiS8F3FbaMUcwWE21ZFXlvOUT8buLm7xNpcO8RH4GqdxBM-4xlUXI6v-x4hBGqph5vrTvVW0uGNw2hsJLqQvW1CwgeMFx_fkx_ELzt88JIzQZg\/apartamento-3-dormitorios-duas-garagens-bairro-fatima-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Conde de Porto Alegre","condominio_nome":"Residencial Phoenix","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":104.36,"area_util":104.36,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"M\u00f3veis planejados,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado,Sala de jantar,Geladeira,Home office","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6922226,"longitude":-53.8133468,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323813","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vmT87yzF4F44TtUC9rv-A7xhxplPJV7uQhbITjcCr\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":400,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Banheiro social,Cozinha,Banheiro auxiliar,\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Ar condicionado,Espa\u00e7o gourmet,Escrit\u00f3rio,Despensa,Interfone,Microondas,G\u00e1s individual,Sala de estar,Sala de jantar,Fog\u00e3o,Geladeira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688614,"longitude":-53.8147676,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8ub8l-ZmQophJAhIjzOqpzLIdTA-CpHTRyUibVsy7pGCY__8zAhxZ4d_g5VzXRbzMbRLWN6PXZ6kz1NMbQQd5HkHznKW_ojdSGUUH6UWm_kCDIhquTOKvvHdsVJGZGX2sm8yqoUI4rLTkF_wUrOvZ08nX5AQXsEsWypJtMPfedaK4yhkcc2PpU\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Vercelli","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65.4,"area_util":null,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Elevador,Geladeira,Interfone,Sacada,M\u00f3veis planejados,Sala de jantar,Fog\u00e3o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.7068421,"longitude":-53.8068357,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325292","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn38Ocn12ZvtqPbRMaIfPmhL53hJZW0Ywwjttn5_28g\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Alameda do Ciprestes","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":120,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Lareira,Sacada,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"","latitude":-23.5386431,"longitude":-46.636143,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325387","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1bqzp6LO4esqQuOXoeim_oRb3TgRv_udgAkPTvXMFFCRV9uwct9msl0Os7RWFLazVMobimd1X8njFIUnQyciG2cE-K2o_gBiv7DGKUjUpbsiGNG4ktbkkUVpQCTZiGf39e2JscnFvYv_QRATZFMpu1zJhrJHMpuLweSvFme8\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Center Garden","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":87.72,"area_util":87.72,"area_total":138.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2400,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6898919,"longitude":-53.8086816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325388","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nTL_99P7CyePnexf9SXXtUu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPr9jPGmcEyLiO83-VZpnQP_XWm87s1fKFD9bFyxiELTVmAJ1U2Xh3gB6EjxBUfNyrjWy-ztb_C3cqaRkDwDqlB7KTG3i1EhL512We2799ZXxeZ6VW16T7IKBk\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Residencial Center Garden","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":87.72,"area_util":87.72,"area_total":138.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2400,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6898919,"longitude":-53.8086816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}