{"codigo":"322873","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade para voc\u00ea investir ou residir em um dos bairros que mais vem a crescer em Santa Maria!\n\nO mesmo disp\u00f5e de 03 dormit\u00f3rios, sala de estar e cozinha integrados, banheiro social, g\u00e1s e hidr\u00f4metro individual, vista panor\u00e2mica e 01 vaga de garagem.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322873","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":76.37,"area_privativa":64.53,"area_util":64.53,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-01-19 19:36:05","data_update":"2023-03-20 12:55:05","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":340000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":230,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Elevador, Camobi","meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Elevador, Camobi","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","condominio_fechado":true,"id_condominio":22328,"id_imovel":1623537,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","endereco_cep":"97110670","endereco_referencia":"","endereco_numero":"38","andar":2,"endereco_complemento":"213 - C","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Elevador, Camobi","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Espera para split,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-03-20 12:55:05","data_atualizacao":"2023-03-20 12:55:05","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf65BRxlJgObjO9gP-doDrv0sTkQtNXbUBpkcfbeow\/20210526_160647.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh38Qf4lt7jsTzhCP1Kny3mYCIf4edMtJt-z-x_5kfUkaPznwaIg1SpClWfHIUcJYN0rg5pJoVIMSxjHirq9XvxdArMchrIRjdPpDk6ZcqDg0PGCjk9jUuZr_UgKeAJMU3WQPhf-Gy812xnOZbmDv0T_yQffCPDvvok_nlIg\/20210526_160647.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5E8BNgGkom8mxqsJmvO7TNjLEZt9XZMBrcx07_kQ\/apto-2d-camobi-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvAHfiA0wFNv1zPzAlKouA5-wzjxzgiW-AkNjIN7l4mf2pP60edmiGP33kQS7xjNYN9Tn7q9nZ29pyoU200W9ux3uc9wV4poNKzWyxZyEBiQv_zJPrjOywTA02AIWCaehaO4jePI2OZFp0NiUVYAZqAIAYTWuimiszgWRVg\/apto-2d-camobi-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU47QmmaoALmgWGpNiUbBsGMSjhjttXZpRsQWtiS2g\/apto-vila-veneto%2B%281%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjyg8Uj5wsq4l0AZoyhucoFBt59lyBngaZX5onBAvTn1E9JAct1jJl0Os7R1Y5u-VNQgW5O_y3eKjLU7wyab-WWJZxwPXRfu44MGFkoBCHFVUYtz5db6YAaN33sYMk3Oyj-The0wXbmZF2YNKFohvsIGGS2ezee-VWLOb\/apto-vila-veneto%2B%281%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7AdWTl3whmcxkpTCntv7iOhDugv9XZ1hri7o7qNA\/apto-vila-veneto%2B%282%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXg2S7Kk9sroeK8LPsw5Q_ThJQ0pbcs9TSepEAmpRZUKxm2UPTatlWP1EnXhADgHOATIiRIDDN_Vk_LYhoeZjlFqdUMLtLwTivkzjulIVoGQ87KpF4oomXgJ8dIeb6bz9glXUkdzFH0P4rau1UGAV-IWUMhZK9O7nvLHttrEk\/apto-vila-veneto%2B%282%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5A9-WerQviBWHWt2lpwT54Mj8TvtUjyBnL4UYjIw\/apto-vila-veneto%2B%283%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILOmrqlLE0g4f1XPyOVMuRu9qwqOjee8EBZUnjrMuPY3A7-E2NzgcqWEDv3Byr-yU4NzhwNjVhS0pM9xNrta3bkVh7JPerRMp8rHWCPfQIYHAgj-niYH4Lmqt20PctEfcDC3D5jIM-Zarbq8W9G08FR0ZGwQ2gc2tFtcJvLQ\/apto-vila-veneto%2B%283%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7Mh2Mfo8Jp9t6gxWsVQb8FxDWtudUlbRqwZuOfEg\/apto-vila-veneto%2B%284%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_y8ckc9f5t4CamJG4h3d_4Ld_QYvFn8N9wgRm5RZVKx_AnSjjCb6WzydLfe6a8aDNMih4HLxj8Yf7nrZCZwtooBWgUem6qxo6jjOqXP6RgYjOJR4Rq054Jep67_PWdMgfHbKAk_UUREIXxwVX1SNiANuHLT8PoHv_svanf4\/apto-vila-veneto%2B%284%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5EAZuVXs8gd-XZxyJswz8BhIdtv9XbKBsc3cqCYA\/apto-vila-veneto%2B%285%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd-C7O09cMU5AXKekftBHLTFr6SxUW_VSZXwAhdGSKSg0O3iM7HtrfXslyn8n_OdDNxc016hybpuEXECJFf9WfU7RpuaDBGot7byACoaOBiQvexJfjFaK3XEFTYm1BaWhaKTOhuMHH-XX1wXVCWELD-pEyQWoomhsAcIUgQ\/apto-vila-veneto%2B%285%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb71DetqGUXsPBstvRqpBTcFysrssdXYtRr6UTYqvA\/apto-vila-veneto%2B%286%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9f3Oof4Ft0Nvlv8UfhiGTAos8Aa_c0tMA9PaQdgQ49JOv4UKM_vF22nCBxoBEGxdGp0Kw5h-0uqh-SoktlyGEfpZr10xQLyBLtRaeLB8qdYplOmIff_kIXIHtKb164eFjyuAsW6NfZSa5EpvmpIIDTAh5gxWtN2hS633SEw\/apto-vila-veneto%2B%286%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4z9emVKcvjBx0mtShsxMDCSLGrs9UmVBrGeik8vw\/apto-vila-veneto%2B%287%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzaFP7Cts6i2fKPz_vPOZT4UzRbBf934N_wgQqzE5PLl95Kb6he5_ajXVY33YKuiqN9hHhhRSTKhVlR_vbcwq4XrXAjV-NwLYvr8VbOLC_FJs8t947W86KUXyHAHsabTk2hSgOJDIcfkeMouJBSVOJQbNz-PEP9bvwNVSBTE\/apto-vila-veneto%2B%287%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7FfWOZGr5t_mMnB2XhS0nLij5qvdUi7BqHt_PNoA\/apto-vila-veneto%2B%288%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeVRb2ZM0dBfIXSF2-uSQddw2xkXEVyKJmTLIIHSi\/apto-vila-veneto%2B%288%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5K-BKc0cMdjpjURu-oQ7HLRb6rtdUluhrXYyUJkA\/apto-vila-veneto%2B%289%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZOZYRHRSi9woNhWP8CUCVxRBiXAVy-zmWLsC6Wu\/apto-vila-veneto%2B%289%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5D8-oeUk2XAxVkuSmnzcgMTs6cstUjUhphVH4I_w\/apto-vila-veneto%2B%2810%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg2SVwwvVfMnZTf5phCGDAoupAzZTpL92R20Rx-9WyAzeN6_T9QfyTrCc8H2FG4pFtxjXxYv1IhcEeE4PPX9-ZQ16hCDl_PqXknNRNZbDvUu4oTzmKTRJIw8LMD974JpTqvAvu7BvsGezftkiW_9fFun-ygmg3Wjb0KIOFg\/apto-vila-veneto%2B%2810%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7192FtHbPrc58kPR_lS0l7RogcvNUglBpOJ1XaIw\/apto-vila-veneto%2B%2811%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzAtUjB3uCw0io9L-heQWuNo8Cjde8EhZU0jKF_1JWDWoM-6ezFlHUmlcHyF26JIN_TrrSWb4GNptvGCihwju31nBfWnBayhqqsZAFEDVSUv_1J_TBeKHEkF9FQyFCMBbyQzeJVBD_OiJb7rdl0lYy0szQulB2s-DChrGA\/apto-vila-veneto%2B%2811%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb79iWNsGcopPhuiBhAfSsTOsDuksdXS-ht2M6Td2Q\/apto-vila-veneto%2B%2813%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzAtktHPdS9rALJa72mgMUqSD81bPAb0OPfoVGL1O2q_AK_xFd152_fVLRBA8eSJMIi4Us2lFPDwmw9QM76GcSI6pxIPlttJDpYgmftbUTyJKCpiby04IOe4k2jAULK6e3bKAs5uv4SYArX7-IXgbNBZMXW3dGnGT2GDnQ\/apto-vila-veneto%2B%2813%29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2564","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg22eUmbxZH6xo6HOGiJWWIzKdmgEB1EqiI_vrWOmONH4t56NBmkJbeKlUWE0p1XltkrjAozK-qfxBhcKx902OW5RJ7Hl8duTZMOYVhCFPKGgpb8peGIKbWHFiF148RPce4TIB4Cs7rUT7BpPDAGSg_SrAvWLXgg\/loca%C3%A7%C3%A3o-venda-vila-veneto-apartamento-2-dormitorios-garagem-proximo-ufsm-camobi-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50.7,"area_util":50.7,"area_total":59.98,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":255000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3207","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj825O09Mucmsxt_ZXiejjGVHtarp1CG-A1NbZNdfmeNMIUkjGXtrXs_K2VJh1G05_NKKDLFtOOTEQy03NuLS5heV2H8H5Ny-2Kyr7k2HzKBc8Ohd_LsXl3l0ueKyFpE8f7FthQPxBy5QADVyQcU3Dob1Gw\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":64.61,"area_util":64.61,"area_total":76.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":297000,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29108","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg62HdYFl0OxFf1QF7ydWmEcMV4nyTrA2Az8268OSHCrhmqP0vcoW3q2TDZfu302qB15dJKW0-WbJbwrB1NZs7o3bpEjl9bZMmSkIPmop7Qh1VCkZyUsjLPMdKu1TULc1GGdyrSKsbGNh1g0A2bFDqlB4\/apto-2d-camobi-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50.62,"area_util":50.62,"area_total":59.08,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Acessibilidade para PNE,Geladeira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29183","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg4khfVf4wiYwZoSrYzQz8DwYFyDvgaZXx4XNbLsH-L0tjP92T6zBC3rWWGFCy1NcglmrdJ83_nxtK0Ss86xsGXMDMCg4DQxmtW0A5cyQ-rqGOfMTmTuK3DZyFQYdKITGI2ChDlcDgxkjaW9Zn2wUmEdPTDMcbsQ1FlGV8\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":298500,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMFNwRXYdRtcb6TkD16cTOUm9Eycd27A40jcY4qPba_9mkzAbwArS2A5_t_4yCl7N7h8d8EB5qOFRh8rLa5fgB1Yo2cRw8dei-OYbLQOclEocNx47W86tdVxg5US1T_daPjYguM9aPj1lFc8gZ9wh_Or2g2s3mnCjeqtSA\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":64,"area_util":64,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322872","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWvLBPFI6ozZqwq6a84rG4kNBhfipZ-PRyA4fvlISgbfc6-EkVRUsp2HlrxBir41k9N4B2as0di4qN5h8rNazTM3_nAuUnNAxbv6iAaec8NBA9TqlmqtGiJt_ljVUyFZdfWSozfOKaTgSAtM-nTHMDspQhaXWlm2jV5zxRsg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-camobi-santa-maria-rs-12.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Valentin Farias de Lima","condominio_nome":"Residencial Vila V\u00eaneto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":64.53,"area_util":64.53,"area_total":76.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Espera para split,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.699273,"longitude":-53.712711,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}