{"codigo":"322804","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento de 2 dormit\u00f3rios, pr\u00f3ximo a mercados, parada de \u00f4nibus e Col\u00e9gio Militar.\nVale a pena conferir!!\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel (322804)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":43.22,"area_privativa":38.41,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-01-10 14:06:15","data_update":"2023-01-11 13:14:51","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":600,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","condominio_fechado":true,"id_condominio":22067,"id_imovel":1572026,"id_corretor":26912,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","endereco_cep":"97035000","endereco_referencia":"Bloco 07","endereco_numero":"670","andar":3,"endereco_complemento":"325","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","imovel_comodidades":"","updated_at":"2023-01-11 13:14:51","data_atualizacao":"2023-01-11 13:14:51","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT79CZFiFbHgfmViMGPnTw8EhkXmtdXfDhsj7iUdSQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182254.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAwAtUlhtai0HLmjBF7QrCXhR8SxVAPVyA4fvlPSOI_ja-I0VwQaq2AGllwa81vRJN60E3-mODgSmSn3seWkRP8_4UTR7Nw5Zvy-OceCB5MKUJGahktDUtd3xjAywETVtWGWgnPd3NwgvsASUVYLchCRSvRWsgGgdP3iV2g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182254.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb69ARMsGw1oiN9WM52pRTWPgkpvsdXZExr2rnToPw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182306.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDUIrrAE5UB-XWfyOHM1N86DhvDGHIj_QWrNcbDoPyF2xA75HROM4bztUl_B0aVFGj3Tlw3iHveRKBe80jp6VyjU0PpBdLNsmt0X5rzGahSWcYi39DlYfRoAVEDtrwWZT6fwO697WOPn1xJUMi7ZhgWMPyAuu7WhG1KfnOg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182306.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4-BuOe0Drj_Gpuy5rhST9zhUmot9UlHxrUfBh59w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182318.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzVtP7CxUfQWfWFlBUm7VWdyZTyVH7rm2i5_-tfAgJ-s6yM0VTUsHleUxUfeGgCVNN3nOwYsTKpmEGiANCGlBzXMloBzhPKKJhwq5O7gIwa3EQclCutxD1HAFlMcIDIdGbd0y-mAGXWG-XZz7ojCHxOIWzAmqgmikzAVukA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182318.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU78ixiRqUUiM-FoTCwTwbIJhrPlv9XffBrpMgYfsg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182334.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN3vQL_j57ykopmpdiNr9vry05ARYPPn2WJER41quA71x54bqo2Zhbt2lzWH3paWqNthXxOQpTEms5tOQ1Ano52RZaWpGqs3MzSwq9zMvXecJGmK_CGPQuC3D5-MfRI6wBGjSZs-974NgsfWgRRVNwSfUDPXDOO_vFVUQ8hs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182334.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4yBmgjIgMm-hVhs5FnxwJzSzltutXTuhtK38kJyA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182407.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1eLBd-SWTBYBPhxutbcil3SJRxLr2R2khhRTTBBxWSSdpR-Yb-NVB5pDmszFGRzcleOyU_bJythmLN-UI8QX7su2P5KMGt9Uj665IdA54ianxhmcP1gOO_IJDw4P5r8bCJpj90uAYdZ1kvmdXGf6kR2nsVBC2dFE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182407.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5PfBdpKbEXC-_YNJkfOE15O0WrttUqjRmStXVZvQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182415.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOZFb42utc6qym95vhBupdwXue6XBVxqmmiF5bIZp\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182415.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6wh--V0rFl8tfZNmWlyU_7scesutXbbRqz_8TB4g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182423.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt1-HL08s4I7cSfxpbwU4-TDnBdzedMtJv6z-lISA7df5Bz2BaEuo2AGllwc8GApBN2kF25b0Yh8be843NP9G_xaz-7AXItl_oCmY8LUX2pYoGXJvzBdKba3ln0sbix8ebySzhNsVTrdFFMTP-ATQQoO1ohWo72iN4RKH1Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182423.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7EQRwlK01jDJmqPGFpSEnIgrfjsdUnCxqVgez00g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182430.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ8BIOU9MucmiwPzAf9SuMTHzQeoebcGpvLPY_DUlNJMv4JYrbsdInHBNkfB0t1RGv3F923BjWMoYsbbBXduOdPZK0VAA9XugdSqPFIXJtao3YMEG8s2-CQnEh5SIBXQmSfBPmzzfeTVoHsiDFYnkbckOoxWktmjntbctOQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182430.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU67BW0VWgnrPG6mDeRhv8iAhjmZv9XamBrNmWUABw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182516.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqY-PXvHp1WPwO-x2QWqlB_Kjde8EhZU0jIHpAIWvypF6M_PNifTeMs_2mE_hBd0W2CRVushubXGCNLf9Wf04VpuaTBOqNg4kQZlwD1RY-giiCYHsLEm63k-dkYVeYQjUmnM83YyXpl8nuGL028UsaKfHCOwPvyVY9pcs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-182516.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i7O09Mucmsxt957tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MM6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFAHNAfuHRM7c8QVLSJAR5KVE75NtG_mSNkKor6yqhEZPfyYjw92TTg--0x1RDBTs1nBEhEnfxWrab2pSRU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HHFitWmMfKdmgEB1EqiI_vrUMT8sIac8MT8gJKOHslQpOWXF5NI_dSlsYaXV4bKhV_mR9ZbDnmKiwqrKBZ3i4QMekp0GzmaJmQ-f9gDQizPP7iU3HlSnMnRwYbEIvy48B6DjGOiv20w2WxzIM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyE2otMfa4N-tchpmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPSyrQiKlUeGK0XNRH0S0KMhCX12UFFAJFIdO_gfVJrNWhilP7GC0yBU2fnIwYN7BpKibVXCFlUxo26dOR9xChFRIWhdM4XG21xJGaAUcG_y9p2Nd\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY9hbOU9Mucmsxt_M5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6y7Kx90oHkWWl8njWXOpDPftS9U479S3YIPvRWtyTVLTn6iwi4x5KR5OIFhCNvCwtv3IGot6yqhFZ2ha6Z9trSErAxOlEx38Je4OPMhHkfgNLG_kjcpZJ\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2324","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20IwRW7PjfLTWtomtAuclMMV4nyroC8Ag_nIMpfqHu7IN7DcZTu0Dilkwxe3nNLZ1D5y7JgDRjA7sSuSZnlHRM5c8QV8d6rrzoTPgkosAhFHmIf_9DuyxEZ5ZpNjamtR9zCZHykbnnW0Ro5EhEneNqrvPsd-MM\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Estacionamento,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hIOU9s0H6xo1srCFycoGtD7FnPYHzJSoAQOwCtIqt7OcuqHcu546GlX-di1GZAH_mUILljN_SRT_aUFAfyHP2nSJV78VoYhcGJKqiKuKnGeMkCwp5yBnBF0JlP0r4tScAweujj-a98CXc64hB2dPC4BGsHj8kK\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":100000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28804","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3K5f4Fl0OyV4_t5W1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC_pd_c8VgXbnYOi0ipW1WWbD-nDkVY5uJaoKNBff_DfQKrCqJLK4cG23NV5xVSH7hB7Sztc_M7_PXVicb7JXEYc6bkMjDvyG95tBe2c-y0TrIyqU\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":114000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321205","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_MFNwWlVdS8T5qPkHyRL-GeivZRaMRn0GJETuzGek4VlHh1TKTNL6jXVY31Y5p-vN6hd3Gj0QChEZMI4yg_2wc4m4A5Tr46-bELLMCnRXMt1fGZH5sAb-xboj5k5EDYr2hSgUC9HYODuDrefW2dH2AOnSAuyuGgkzmKA5w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Interfone,G\u00e1s individual,Sala de estar,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322072","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Ir88X9dE0ls4isSrKQCMd1_fBiW6Jf95ZJc4ABupRlxVD1ktAGsmk44lW5rYTGpejxN4g3yfT-h4TeasT_GsG84yTj8LiDUg8mzSwqpwvoCU6tPjdP8UUeUdCYK--jiDQ3PUYqdzerZil5QSFPg4BzilglqtHcOUTv-Cmtaps\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":117000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28712","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3LJV2bxZH7ZbcYXBOlNWWAHMaq71TEvm066mFRVlAAnFJ3qyI2DX5UTnmkK7G1OADQq5qOvFFMTAL-xEjAx6ApOhVvsg4CFeLU-LfglToA2udzGRBhRP39k_WKyV5YyXrGS_yg_npZYc9te2byy0wCH7ts\/.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Ar condicionado,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31867","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDSxGfiMsYIdTBuChpP6j58FZpjGHIj_QWrPcPFesRpBf7YxH3axlWpbRcM0NyWJG3gduYTEUYCy27wAnnccbkVdk7FLf97hHZni_H2kCWiNx5TFLB0kAZuQZBKg_Awto7MhCUx1APS7-VnAg-7OmCUhlNWQVedSkm2RB\/apartamento-1-dormitorio-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edif\u00edcio Calhandra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Estar social,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6898226,"longitude":-53.8109051,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31930","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzJ6DmIrLGtWf1m6MPyOVM5N82Qzqajee8EhZU0jMDjIMCwiv2iI_ffyTrD9mwa8VqZBtxrXx0t2IhqETP70OWlRfxZbylR2DkEQ5fQQZRxDwKWmNy_agvERpzINLMtoyKEszwFeh651X2hH5sX3WpkegohPCPTDNGnsB9nJCsU\/Apto_Niederauer-144654.JPG","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Piratini","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Terra\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6885168,"longitude":-53.8137223,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXA-SFVyJduUXJ6cUfhul5eZyajnTvpkwNnb7vtWCibi86Z9nxfyg6ShMxz994IDt7N1Bus1uFhmOKv_fggR2VvdY4JMctrJutdxh6uaQd3A-sXGinsZ5WFoL4UiKawJAQXTUmvM83d6O_aNQqZDHSrquyjuzEOujvPjNo4KM\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":"Edif\u00edcio Itamarac\u00e1","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.73,"area_util":43.73,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":770,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.6897073,"longitude":-53.8068097,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321421","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuaklIpOXs6lK3BurukdrTPnpwKfHVyA3muBQGabm\/moradas+do+parque+1+cafe.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":780,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321796","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nqny8PkXFZzUfFzSbv7ed952YsRjBnphcvvUyYuzEwis14HwDXUPvl_nmijXHHqf2sNkgHKKY9420cLg7AC4RtojggEu0eCGoanMfO7a9CHQJlLmCvKZmruPXDpy74R4awEmb-C-BXMifHd_4MoU_0sQT4rXWgJWsO8BgHMw\/apartamento-1-dormitorio-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Condom\u00ednio Avenida Rio Branco","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.2,"area_util":46.2,"area_total":56.78,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":770,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"","latitude":-29.679356,"longitude":-53.8091238,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322490","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh-9fc2Ft8h1oW1nhU23NWdy0KCBP2vRyA4fvrGODQ_666M0VxVoFlVWlcn33XMhDN_eyyvo9ENGVP853FH9OzRM7gyDUq_5v0j4VNg8p7mllYckCwtG-yz6NFMcIDI9GTThGpJPsugxZZ4HeO0_Tipw3S2A_eXLcffsc\/aruba+1.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":600,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322507","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQwstUh71Hx9YbwSoFibVRkAR2i1ZRLq2i5_-xZ4b_9n7p7rAaFEcB7OkxRi7m1MfN2zx6jpdiy7p9vHCKi7UsxZYrAn8B2leMO7SuC04fjYygqjCpDF7WJwVTUgb6HOCA-TYd3zJ6h_oRveg2UuNkDJ-rnWmK2jAJYIewQ\/residencial+duque+de+caxias.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322643","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfNJj6j39KI4a6s9qo-HfukV-Qs3dkxKHtQk9PckuJxYW39DOv-ygqz5zxCnDfE7SKmhMggJmV-HFfjrOD7wTqiQV2ErSzOjKKlrkuSp8u9SVeO5LsxDf63I4JSYk8mfZtJWM2JzYQ_vbLx614rBfnG2rITEI-_MPl_vq-wIov0\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Clara","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":67,"area_util":67,"area_total":87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6830157,"longitude":-53.8053131,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}