{"codigo":"322894","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento novo, com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem (n\u00e3o coberta). Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Supermercados, Farm\u00e1cias, Escolas, ponto de \u00f4nibus, Posto de Combust\u00edvel... \nVenha conferir! \nAgende sua visita!! \n\n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322894","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":55,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-01-23 18:09:31","data_update":"2023-03-27 16:03:35","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1150,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":190,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem no Residencial La Spezia.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial La Spezia","condominio_fechado":true,"id_condominio":149896,"id_imovel":1642167,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Patronato","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","endereco_cep":"97020355","endereco_referencia":"","endereco_numero":"240","andar":4,"endereco_complemento":"Bloco 11 - Apto 466","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13622,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem no Residencial La Spezia.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sala de estar,Piscina,Arm\u00e1rio cozinha","updated_at":"2023-03-27 16:03:35","data_atualizacao":"2023-03-27 16:03:35","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PgZzk3EOaDmkvN-OUT0yLNbkfvNUmQho9vWel3w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWog1OLI3Eueu8fYzRnQyp1AMzUyhcVdIQRwtnvMnjwWRan_HDEdqAe_PWlwfY0CZBN37Wx0sSopyEmmABSGkBP8wwUvR6dyIwe7ZZC5AuCg1nYdmKe_xEba0VvjkzdNX4QsMGe8MuUyiyfHuEV3sWJIZV4QWrzWsPKv0ASA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5D8RUmoj4oB-lgRxkRtsB-i0cbvNUhChp2fODgDA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQ9_99I4-3C050n8GXvTVRgAAGCxVAPVyA4fvtGBJc0naV9G1Tl8qVCClkQR_WsBYN9Ros19kZLMSxnfhgRyRvdIYKOcrFLAf7bKtJDwL0ik2hmiipLN7WEh9wmoTsTe9x2T5gutFxbzVXPcYTnl1nV9Q8HSmtWjGhSdwQQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5FDNuVKDeS_5klOCOZA7EMvcFlsNUg-RpHx-nPVQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4IrQwvNiGa7n2zw2oRaXunvRgVkoBn_fQy1_H8QhcEVMRdVFYSh-q921nNFUD85kxhGVwN6nTk0e6meO41UEtSaVAshAMT56Q5o8u4WLgn6derlFqWQKf8fAQjE9xhsXyI7WgTYh4tiSK-U8xvlWC7bxEFVyAqlZGs5x0kOrw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc63Cd0aq0JsApJasO-oOMQAsU9qu9UisRpEU0nDWQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ_y8YOy85M84nQAZoyhuc84IIqlVEOsK7PLMCKkIgLolH-mxcK_tZ7D2n3c9A4QUcN3gurdmbp9uF5hcrJa7TgJfmduUn_ris_LCwkKCZrIZjb49BHb7I-tFxg3Hm5Z6dh-ThgrMvoo4h0on3mNG_Gpx-wQWnPGs0vJD9MQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7_QZNo2kBmd5XWNW1vsckPTkHsvdXdfxsMXQMb_w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWxGPiY7UKe1CfyOVFOp4N_Zqajee8EhZU0jKB_DwivKoM9UevKBe_PWlwQ4QP5FN3MXwEvyIpWElEABLX9-HPtgrrz5tDsg6zIAG3gZrktEFqLwf3fNqxcJHj-Jy4cGiU2hxP5K0Z7NdvdWF6OsuZlzSntlefvLOw4A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU748xFsF8kVhJPRyifjMcTOhU_mv9XZ7hsHb9IUMg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6jf9ZL-f41J_zmfTM1LoCY8U0xCGtQk9PYs2N7WpqsADv-CiszxGzydLTe6C2FtOYjbuYctWzZq1bT_OhTl0KdU4LiHFAOITw4ol7P7fgi5Li4CX205IFe4k8m-zqX6q206uLDpXNFNQeGUHzoUyvnEgN3cOnHvDySeTME\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4w9Rrt2b4VDhmkxW2dzcXIuTqittXbGBrSqCvnCg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz0Qf4FlYBVbsJpISf3cxkrVXCva0tMg9Pc8YBYVApVSAzUb_Ns4eHBdl6wETnBG7_3bwwmU5-xydjhr12SEJ8pmjB_cpy_Y3i4RJgmDheFUsbeRIfyf6UYFGNL-0Gusy-_GFDEcwtFbxPoUWwfqKy6EX8_tPCMBR6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT478doRqrMnNxWoDiRvALh1wTJuvtXcNRt9NczsHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvAHfiAEFvtslCgDdhUtpLQGKCK7agNIA9PaQNENvNAxWF4OdWqn21iAvun_nBo9G9zWKnTUyvBKaH8Y3CtRtJZtr09YCgm464h4xMv_rlQmEHm5Zg-23Ri7xnGtvWFZbD1XDRP82AfdJjGPOTb4j3ElXC3gjeEjvT7Dq\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7DTmxlG8bp9pbeuJnpO0H7MIZsvtXajxqwzxyLzA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BHwdatVUwRYopar82hPSoCmCtbrdIQRwtnrEPpZAM62H_P0YAqTCClkQYJSgZYNzXj7pCnZYMSxvfgiRwRHfzgcPC4Pw7cirN5ceCAvDYApLVO1-dfEmi3bytlwJKFbWDySkBuLXHhUv6uVEA2i_d8bfXDOxDv_pnyM9A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7NjdoWpbeXcZ9ay-0ZswEPMclpttUm6xppDnAYvg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYVCjBVTrcOqPox8QvpjsUT7rPcTBVy6AmShEhYOO\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5P-Wwd0sLoMRGuN2lrMTtxNsEdsNUkDhpKA5VC9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8PUThQ1gdSicXU9zfjcnszeqneCsEhZU0jKN_lwuFan5PT0YxiE0ml8Pymg6ZHt0O-CxVuNB6bmmCNDf9WD_uSrhaTZKt-bOKVOEEb2pYgHXJvzBdKbWn9XWkzRI1fWMRGh8Amsr_Pc29wDP6gq6TgzwupsWjCUasqxQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5I8pLq2QIgOhrVN-wUSg3AtoWXudXdGBszBQYl0g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvD3eCKy7n12ApI_XrOmnEbuBXzdT7Lp2R20Rx9FWyAzWNI_cNpEWGgHr-p83rpRG9y-KTMITv1YdCIEPkzH22heznrqK6-ScBl7-nzY2crjx5V-qMo1ru8WKSaoA9fZB19bGyBbrUys4en4SgVc_kPBQK3sGeYpg-Ki9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5LStzgordncpJQw-ATyDXAPEyttdUlGxqjZMCp0A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvD3weGap-VXaUubi2AQMUaVcqSWFvHcNmX58booDEUOY6ST8f4IAZtZuR8OzGm7mUaddD2LUguvErC8pA23vF93LAT_V9D8uSq9_AubZbRK5ZuJfluJBnMYQpaQih9jkGPK_gCwwi1VdHM_xPF4G0AFmNWMSeRre8cmb\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc78edTorcEsc21ks2vjO7XySDaZs9Xb6RpA1D7ieA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrG0DtiE7t14c97jn_arlhRwCAmkk_ZQy1_H8QhfGSMWgwOyiRl-ZTHH2lQpHEgzVBN6ai7tNnZ3OVtveCRh3nIhnuc1wUIs0HJUmQaqgCAzQteXIAou2Oixl3rMujc43fa6TOBpt9Lw68HuceRpnj3gKSSmH3er_h4YBn\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-13.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322895","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWooxfLGBWuJoqVeqBXi9GTj4FsyGR8nNJc4AvwpJm7b5kmMiojq1pWpbRcAGMkGNGzhWNc4Xvxdf-zxjv16YIUnbqXUVeJuC-JxvPR64WQysX5V-qMo1sO8UqdJCASfZE19bOXBBjGlJV3HIUQBQhvFRqC2awecz3qPP3\/apartamento-2-dormitorios-garagem-patronato-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","condominio_nome":"Residencial La Spezia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1150,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sala de estar,Piscina","condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323207","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde_0pUmbxZH6xo5HHFtMucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmhtM43knmVnyXgN-9Emexm2-LEYD1-9iPzeeu4DviVPWkHXvKbft46CpUdt6IFOBzOBg7mh9fPsPF7m1LMTmypfJ4VYtrlUdUpr3RCV-2cWCity10A\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Governador Walter Jobim","condominio_nome":"Residencial La Spezia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Playground,Piscina,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Alarme","latitude":-29.699549,"longitude":-53.8383741,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTVt9PwG0f4Fl0OyV42t42alU_nNdMKq71YG8epH82OZoxB1oUfSlOKe-BnQ1MJN8Xd9IF9Trs9mgHiedln3Ihx23szkfp1ZJApFYhLbaUCUvjEOrTPdHFTLwuDDu4RGeBxu25GhYsPFOxg_WP04VUQUf66VRLMiFf8dz4WkbiCz06UvBlYDORtdp\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2330","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQypZOU9s0H6xo2v5RzncoAth7FnPYXzJSoAQOwC9Bpt8nl06mai03aGlX2ENyINBH-kevOMc9_GRT9Zkla-S1LfG6CwCwh5CR5OIVhCFLCY2CujipKiZo62Vrhiv0L5NScDA5CnwGS1wcVAdClG2a_er3H2a2Jw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20JwRW7PjfLTfPPvDUSFy7vx_kJeuj3R09j5la_qHrK0vZUCJ42x3VFRuxir9oGxj8F-uSVvd0KB_x-Tz-RhtNmi9MXLER-Z0iJHhiYmQK8ZN3WbvwH3gJWTG5OSGSsy-_Mur7znRaUK_hfDAGSjy-0732zOMw\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2972","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdOysGOU9Mucmsxt_c5CdWWGAHsy4y8zMNuwxVacobsJpNI4EwqvanX-Fe6yoi6G0mWdA6TDop7AtcdQUH82VZOfyAC8bGgxoYwD0tXCyxBIKo68aKlbONL_PJXi-bbZXE4a5sgd7OBxYwWhV_NcR0MzuSFg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Alto da Ven\u00e2ncio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":149,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sala de estar,G\u00e1s individual,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.6879901,"longitude":-53.8210662,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfwDQptMfa4N-tchZSSBWWIrKNmgEx7h2R2HdXsKy3o5Rpkbal2RrXs8IblWZ2W1vL05As8ZnL9eie4AvhVM4Ck79R38n7Gu7XY7oat5PDU-G2F8Gjogv-cckxca1V5E8H7HJG7hILiOINNRY2wuyKixHdLE\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBMiUUmYx0OxFf1SdXidWWOprvCWFvHcNmf4PpUBanGNco1Hjy8hxDIPGji2KhG2-aFLx5RmhI9eis7BvCVK4a85dV2KrgPLekyQLz9IaHDuvRUNeYogpdTpl-Kjgh7N3Bo0Km3vUbIVVVy1xQMXNiZPZ-g\/.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdIH4t7humjcXU91uRD4q3iTp__iM-mq7cZyuk9pkdB72AeIhp2HglQfNO0f9RN2o001aNHz-d6IAGVUXdk-wwEvy4Lw7av4C4kKZcLOMTnLpO12daDGi2kwktExMeK_SbipM7FMtr1YbdDrCGalhFzRWkdmiY-jZQ5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdezuOdYFl0OxFf9Qk7ydWWFAMV4nyTrA2Az826-MDH2rhmrO0AmjyXgN-rV7hxW0nAuOUvOhXONzEAy03-jpEGfoh73bl9bLGmiWIP0qaHLtsVCkZyVQjvH9BLSTYY9fK7R4FMh2c4waY1gDs2VyeH6mu\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}