{"codigo":"322988","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3timo apartamento para loca\u00e7\u00e3o!!!! Apartamento de 01 dormit\u00f3rio , sala , cozinha e 01 vaga de garagem . Localizado pr\u00f3ximo \u00e0 UNIFRA.  ALUGUE SEM FIADOR! C\u00f3digo do Im\u00f3vel: 322988","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":45.19,"area_privativa":35.24,"area_util":35.22,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-02-02 21:10:40","data_update":"2023-02-03 13:51:40","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":230,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":32,"meta_description":"Apartamento de 01 dormit\u00f3rio e 01 vaga de garagem ,pr\u00f3ximo \u00e0 UNIFRA","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6824866,"longitude":-53.816955,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vigo","condominio_fechado":true,"id_condominio":21845,"id_imovel":1693583,"id_corretor":35923,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","endereco_cep":"97010430","endereco_referencia":"Residencial Vigo","endereco_numero":"85","andar":2,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13619,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento de 01 dormit\u00f3rio e 01 vaga de garagem ,pr\u00f3ximo \u00e0 UNIFRA","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Acessibilidade para PNE","updated_at":"2023-02-03 13:51:40","data_atualizacao":"2023-02-03 13:51:40","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5N-GslVc4rhNhkzxShAT8NNE7kudXeLhs_wwbv5Q\/FACHADA.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8MlNwTWD1oWeiI-Heim_Di24Mp9bMUn0GJETO0IOWN99YKd4tes47D3s5A1YJgwvNqhk5RQSQClVpdOc9wnIhWhZ9nubmFi7nOVNcHeDZhg6KpHZ8oeQuddFooGyz6Mho_yODMxmPMZAgu5atHVu2x_gT_PCJ7HvZ_qcCcM\/FACHADA.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6wjhUZrQUggxnduCjsxcFwQ4ARtNXYqxsOw4dzFg\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuuNwV344pkuKXhldAyWvp6dwmCjde8EhZU0jKF_lwW_KqH8M_QNzTbCcsPzG00ZBN7YG22mJjhOElACNLH9mb3Z3kRDYz6LH9KtRO7goi21mWd2IW_yEXEkF_HWiU9p4QsNGhYO5aWIBwEFWVQEkrJaUoxWtJWh-8AqqJQ\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4zgmss2srrAWIkSxWks0rINThhuNXalhre7NKBzQ\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILui9z2ax1VRj1ikXsg3O5fRV9FKtardJQRwPntTDjRfDawE01xUtpSEDv3Ba741EfN2wunSW7gON9RxNsta3bod9KQdVU7ksE8IPU-iwHVTd-fBJfLjKyxdE02HFJE56iw0xMa7AbXWb82XYFPXVuLo-U9vXDO3nv2C24KZs\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc68d5zq2rBkc2PYD2mcCc-FQUwcttUnzRqAuEcxIQ\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy3-9NItVIR8WqekHtJ_ntye3wZvXhsvigcn5l7LqCksv2CITBxGx3VF5vBuD9lG1-dcL1DlWCUZoD7RWdOzTHTXkkzU76KHh8CzZDwDXXehxK8hOLzyRiKNFMcODI8mTTgOe89liVtbAWlkR64WGTVQO23keX8Q48Mw\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7zBxdpE8nhOutZyeaRALQDjktvtNXTrBt3qFBoMQ\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyi8Un5t0HptQJlE-O2oWYZ_fCNNxLr2R2khYigXKSjKIP-6OAaweG0lAwH4LqhEd7CyavUPNJhbCZFunSH4YE7uu_YGgsZtLpqZHXJMKK2mhq8hOIRyRj7xFGsP2EdbSfB_G9j3Z320myJp_R-kc7AiK3m6eE66DQXX\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb71-hYq0zqePG2pSmVkAcX-MjluttXfqhrjNfGc_Q\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh8Grco1LEM54Xz4vliJ6kHuKiiNLqrm2i5_-xT5jc0n6WkxKAy4cdrOkxRCnwjp7N3BqrV-b4huKv_Hhjh1hvRYArGcZw7bQBtM0V22fXBOEprLN1u9dHGy2b4mNYZXawmQPZ1BH_oSzhhXMm4B7mgd8bvXDODXvK1Y3eGc\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7y_hCYLrce-OMuMBQXO8sHPLDrt9UsFxnUT8JrBA\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTbJHwS45e4WnMbdFHTRyEmSuNqgSxyAvuUybzLljpYJiiCZCZWhj0iMZgfsbSXJGErWG84K2SvXmYo-X7a_KEpT6va5nBK5MZxtbnycUUTiOf06u0J1rvsVON4c6IVTkY0Izc4PGcv04uyeGnOAs6RZ9ygmhmmuk5UJyOw\/apartamento-1-dormtorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"1662","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2j-dIFl0OxFfzQbTNCnjKUHsy4y87Rct4zcg9bW4aF7-QuxIBsBZ1ek1Twj2DUalywpTWaFp5v5Bxf4ry38uppoS2lZUI8v9driVjUnbpZlntG6khjI2ob7tdoZUgUveGdEpLcQzs_BjC1sqhYmUAioBC8n6-rV\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-BAIRRO-ROSARIO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Vigo","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.49,"area_util":30.66,"area_total":46.79,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":200000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,TV a cabo","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central","latitude":-29.6824866,"longitude":-53.816955,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYWuYHe2QzTWpWgMSgEKrML6s_aLBVygRmcyV09qc\/apartamento-1-dormitorio-garagem-rosario-santa-maria-rs-161955.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Vigo","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":35.24,"area_util":35.22,"area_total":45.19,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Banheiro social,Cozinha,Interfone,G\u00e1s individual,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central","latitude":-29.6824866,"longitude":-53.816955,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg23OdYFl0OxFf1R77tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6EC6NDpoEkVWl8ni2XOpDfTR8UrALXWYfKgU9lS-9bPnX6iwijSBani4XLgkq8GvmSNkKor6yfi6tENcLAg92TTg-iyMzoxXsxacyExEnfSarUge9KDw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2982","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf8gHOU9Mucmsxt-f3pSM7afKNmgEx7h2R2HdIRo1365Xpk6kEnRrXs8ImksEyW2XGOOUXLPnOvUmCL6AkuKiCM48R_3nJ0hpSJtaqFSNyOBgxbIwIA4wQ_2xDAe6VpE8H7EzhenivLVKGNdY2ZqyBvulXTk\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial Vi\u00f1a del Mar","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6813782,"longitude":-53.8137359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfwDQptMfa4N-tchZSSBWWIrKNmgEx7h2R2HdXsKy3o5Rpkbal2RrXs8IblWZ2W1vL05As8ZnL9eie4AvhVM4Ck79R38n7Gu7XY7oat5PDU-G2F8Gjogv-cckxca1V5E8H7HJG7hILiOINNRY2wuyKixHdLE\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdIH4t7humjcXU91uRD4q3iTp__iM-mq7cZyuk9pkdB72AeIhp2HglQfNO0f9RN2o001aNHz-d6IAGVUXdk-wwEvy4Lw7av4C4kKZcLOMTnLpO12daDGi2kwktExMeK_SbipM7FMtr1YbdDrCGalhFzRWkdmiY-jZQ5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28712","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3LJV2bxZH7ZbcYXBOlNWWAHMaq71TEvm066mFRVlAAnFJ3qyI2DX5UTnmkK7G1OADQq5qOvFFMTAL-xEjAx6ApOhVvsg4CFeLU-LfglToA2udzGRBhRP39k_WKyV5YyXrGS_yg_npZYc9te2byy0wCH7ts\/.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Ar condicionado,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28742","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAijeCCyekxP2OrLMt4rDqEYMd4nyTvQSZXgOhMPkj31od08WSnOwzB6-EJbO3a25hc5e_0wK2SoxAvsT5-syyiPYK9T9I01WRXJy7ToYZjihaqFwo5pkUAOPsOBz2XPCYnkMRXtinGJpZSVysMUfx9iTSQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":68.5,"area_util":68.5,"area_total":76.1,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sala de jantar,Cozinha,Banheiro social,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29084","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc99YOddvJi4_5D7_Yjn62H7W_CtcrdIQRwtnvEnzRfC64E0VaYu9UpClWfNO0ftrN3AqrSWb4Jt9Bx84S8sqhkgbWniLkCBSP_NmwT-0bYnnCGZB1uddEmZ3FAnt5YXm2mQPd_A5kl-SPoHsBUEJap2s0g2rIGs3ueL5HQ\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}