{"codigo":"322982","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, sacada e garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao centro da cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322982","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":50,"area_privativa":40,"area_util":40,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-02-02 16:58:45","data_update":"2023-08-02 14:09:07","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":840,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":240,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":262,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.693976988688,"longitude":-53.810966172491,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Maria Cristina","condominio_fechado":true,"id_condominio":22011,"id_imovel":1693201,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","endereco_cep":"97015260","endereco_referencia":"","endereco_numero":"214","andar":4,"endereco_complemento":"405","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sacada e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sacada,Sala de estar","updated_at":"2023-08-02 14:09:07","data_atualizacao":"2023-08-02 14:09:07","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--du9l2r3rNpfcSusQPUH7ikEW2dzb-9Y2Msqwq20\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK_o7V4b1lts0uZNd5W4H-jp-dXkzWHjJhJawChZwosXrQZ57rxKOyxQmA5_oXXK50utqslWmkSUGB9hh8_ahv2hXjj4A5Kr5Ckd8asog5dKBIIg3Bi2GaleKWmbupuiSIuWyOoB6423ncTwMSKC56EFYCy63TkaLdrhsGGt3gR\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-c9HhqrUb8xNvx2eXPTl5TLSbqtDb-Dc2A-Cw6cg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgMur8h25iQoptJ93IixxLMkst97juFF9HlMU2FHRitabae7vedkijEw5AF1mFzb0u9OqDXXYxUFPU7FNoZiSabv_HZV5ML-axjWhVgj8E5NUJ5GA2u2NKYivNT0JMKsrbskUYIpdupo6SKu2wKoB842FXe-3xHEeFOTzss_mRD9o03wC9PR0dU\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9O-xUnpsrrhGFitZhmvMjzMU-Z1dXb_6M2LG7QGd0\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophKSMgTqBirQ17VB35ExVm_UjVc-vD0za2QN90jQhZajK9er4A2NzqsH1WkA1SG74_pqR3rC8S2DV5iEXHCJlWkxP_30c0SDgqtv7GPUCkQONF4sepZuOmalQKFnVuqiEf3xa6jiTDfEOm9pp-aoQrI3LFbtaNw3VLO-htefFOx6\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--T5_kJL8j9uNeQBMTMsfMsoFrLtnb-VM2eObMMdc\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZCfzppn0gf3o-PJ_Ep-rVKP00aSvcSi2kvLODxT5VYcA59rLR71IrSVOdivWxjOmXMJS_0TLVop3kJQn4ztj-WWMj4E5zUIdf76uZrOP6PNVsZjUiwTzldJR8aYSp6iIm3HeLujAvQyZ3usLkSFmOlqCNWzQweHTQEaj9Bw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-8eBoF7_sNWLZSiwRt7-ANbibWdPb_jo2LFo6W3g\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_A99Wx1dJf7Vu35H7Wf9LiWbMozsza2QN80jAxT6hWff5mFTJI2gTBFOdivVZJnyPNg_k6JEW3CYFgcM4axvohXjbZvjLbeJiM4DbNHGkblkMlDUMi9IlYEfSeDaq0fx9ahyoB672vpNdi9fim_tTvFjwQ-8yVLDXhte8zt1B\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OQRMo0waWO5NWSyeRNwTNNYxjK9vb4vg3A6VVYY8\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK_HbX4eIrm1Yd9Nd68oH5Nc-NpcaxabSckdG3R00rIoagGBv-zhMzK_FQnXlCoS_IJObBb9PyhCATouA3wTdSGSUA2aG0_kJg7K4COQeyAwKKjyg95sskj9xvPuh4uxcvLQwVIstd0ElFJKd-qRFP7VmZs3a9FWLwVhbYbbnK6\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-cW0Tqz0u-pIqxSLrATEFzUeq69nb-As2xyWOPIk\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1JWNwHT8MVJv_SryHptN9-Qe4bkbed46_sex-aloSwWQfD3eziM0-vb2BLVUPjGOAD2gpKFHNgdljK8T7OBhR6DcT95_GwbkLDzAW45qCWstdSVMlfGL9j2taCFjvUnE6DpDkL3JByWhbNM7TBTg8WWXQ390zVrUmhXJ6Xf9a\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1nk-9ugeW0EU8-ymAeukSDjxQTMXuNXxvyZXUZebJA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNayJG7DPf1-1Ygf3oeilf-QsXSx9H0tqBR2v5KUIQTqxW5q9MU_uFPumhzfXZOv2fNA-gAHIZryL3plmTtaEtBlCkKuoHKFy6FPfn1AZLWMLhDI9Fr8kj939oAf4WIDk1C4tyXpTpdUgoB72Dp8QDq7I2gs30pALwXxV3Npc\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-TZRlE80YixRrT5Pty0d7MozjW97b4Xw2yB4_jmY\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_84N3TIFnJvNnFPFPYLZRt5YxwrXEY65zggMNo1zQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-CJhtKUXn-hrdCCBvNs13vDmu29zb43c2v3Icq5o\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_99O3zyno0eOMcIp3T27xf31lGrXkY4_Djx5QPVsA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-c5ydLrNmMJoht-6qQbuGOIHlW9vb-Ek2YrDlHvk\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_bbJ4b_31_S43U8t_dzRyOmbMdqjyvbo2ipckIN7lZujOqH6M_POgGP330e9A7NE-1_hAROQpzOGFvvfghqhToto4JNcttI-h_xCShG8X3VTkWFpZbQfVNnBf4lBKM7rjunfItgHvXZK7AuWwhNNhiBRTQzmsabLkhRGZKlXF\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Og5PoW8nhAxLfMWnhOc0MxjqYXdPb-SE2C3ZysRI\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_2MPmAEovnMMUx7vr572yN1WctUUYzSjtlpWbAyg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-dmEs2Q5mBmEuMRypS8POPDoXKdTb_082YfQ_fm4\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZiSvnHK-XvuVYAndJ-LWt3TqV3QIf_udQAkfTv3NlkIn045g_5O4hZ9cByfWZNvw3tktkRQsoUOF9RhfvOca1o9wbR0kGoIdRzigcYuZD5FoWbuz5gNIlIElSeTai0fwjW0NMl61233XYp-U8L4bc6MmEQnE0VrPihRCgj1me\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31704","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48yuDzKnQ4esru_74CHaeVyW1TdVkY6MTjanFgZLA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Maria Cristina","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40.39,"area_util":40.39,"area_total":50.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.693976988688,"longitude":-53.810966172491,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31857","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRbKBM6iBNBJEYhHOo0KJJTYcX09-14nJIKa2R8wOZjEP7jPG_-E6L8ejd3Fb6EodPlg29eFf1f-XQ-bu1n6TNtQOcfw2WF7oBrlblllC6AbX7soGMbIi7XJYnitUrsCBLFbceoTIlz9u3pq5gw3sC-4Kbt_pCPyX7g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Maria Cristina","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40.39,"area_util":40.39,"area_total":50.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.693976988688,"longitude":-53.810966172491,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322277","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz8DOo-NEHkQzLA1qvv4KRR9o2NaVUYzRTtXN0ivAg\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Maria Cristina","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":49.57,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":195000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.693976988688,"longitude":-53.810966172491,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"1073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvMrb8l2JoQhQh9jPEU47LAMxYFogXzIStqM1Yu4ufO6bjxdd21VCQ2RKQK7rSQIAI1lZjFQoGQVp1kGpAp4c_6gij3bc9VmHYg4DP1Kb0xdYCkhh8OD3DwUBXEwj0tyOWZlAFORbrO5bqIGVDNoO0g0FMizYbOIvibP1b_ydC-DHyi4Rv3ovb1El2yMgqE5oL8laA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrn9G7CyM0xHGo1s0_ytPt3JuNSqmDGy9nRaHy9ZTeF8gugKz6P4Wh0Ks7ZU8ey5CNLpowzi1d1g2o1oUt4cxBhBEKpq_fAFiOLbe1AiMKdaGzImif2gmPLnZSjZuGfz1eslmls30IxRa8y1eglQegCua7Vb3b9TSDGc\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCN-39H7CyM0xH2Tf6ArNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgaajR3Jpbek29uqDOm5eUZtvyHt8TFDO1Cakxd5E79r89lun50z2mR3ZvJNaAAseG4ZBVMqLfMobuk1lrTSzbuFfys3zJrfDAu37jBHvn_nz9bAEya7CH3bxsPJ_k\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2128","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtdnHj3UCCwM5cinfHaEA1OiBX5utS-mDB6VCkvxn3M1bDRUJpIcxeD4suihzTUFPUzFNpFjwz61s3jDLU_mzpj-2UE-K5o_fIGS7LAf1DicD9NhD5_NuYAoQ_JHy_44IDoVjdBYzscqOS0gGvztCZjPj6701RD3PCFJTLc\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAo8vb9ly56SB5RCNa2JwnrAF3RH2TRbp-ytPt3Jutaq3DGS9nRaHkxgOeGYimoqqaL1We3moDZXcWC48OrptphNDIZHAJT_mKoFRAFCjCR4-bMOW5ijWUjLB7vdGPInhP7qk1lrTb-oMpU10h89qh_31ac1fZ0FpyeXmi_dE0D6iN4YLIA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8rb8l2WMbu8hLfHIV1ikNP6eh4qRQp54z1sHjRp11maiJv7aNJLEtxbRVv_kGhWLmvEjhsEpzrmFdDPUSyAb0P9puAEFBDdxlpfccnQGRra1JON1K5VziF-q1lpDo4QAxT4iaMwqsohDkiEvyOrNO-7HsPV5CKqBBeZDjZB8r3nWUW\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR7nM9pp_4FxRH2TRN_BtYu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPrIAKk13dMNllFFDtbaKUV0Gt-xoRyoy8QlW6UeDOPWs475cr6pZmK0qv7fs9yqWfwCfsW32-J6LYTFqRVjsCHDFHUea0vW17oMvXxUyQkmdAA-t6gq1heSA\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vbsly56ThRfKfHgkT8q_jvYH0zVocdC3AJgyCr4Gys9UQtB-bVEqowwIdgaQyAqFCFDvbTdoVLHfdRxIvSV_qlOqVaDGDOs4b5co69ZHR94IUEy8vHVS9YH5ovW-Ha90DhRYvjxfwVVt72DheOdmZnKxpBC-u8XbLUMv3FTBB\/.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAh8uL9l2JiRoYpCdiylCxZtP3_mLVRodZ7cxs85F-6l_4bX0-PfsuXMZEIn0ZKY_teIPUz3s5BXVeHq-MgZhZNH2nMIFQdK0Uh_Igs6XKHNzLa6O57Pf-HC-RqFzjF13s8Ej92nTuhwuxcN7yVRb5yDqc6tUYscl3nvnIO6-rdtEWLTKhTWsng7s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3083","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANruN0nrAF5YDougT7_-uV0s8Osi-mDBw-Agm8MPGzTVJ-xcE-NiR8NnFcaMUEwWE21ZJXlvOsT8cuL64OCxxjIuv4pZmK0qwDfttw7Af37EoWt9Mu7XJc1lYlFQj82b7NScDAQIKs3qvtpl1dAe8BOd6aMaDA5A\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":935,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}