{"codigo":"322976","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Bel\u00edssimo apartamento em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada!!!\n\nO mesmo disp\u00f5e de 03 dormit\u00f3rios sendo um su\u00edte, ampla sala de estar com sacada, cozinha mobiliada, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia da empregada completa, banheiro social, sacada frontal com vista e 01 vaga de garagem que comporta 02 ve\u00edculos pequenos.\n\n\u00d3tima ilumina\u00e7\u00e3o natural.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322976","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":160.99,"area_privativa":127.86,"area_util":127.86,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-02-01 19:35:32","data_update":"2023-07-01 13:53:35","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":438000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 2 Vagas, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6958937,"longitude":-53.8079761,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Marajoara","condominio_fechado":true,"id_condominio":281536,"id_imovel":1688568,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97015190","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2240","andar":3,"endereco_complemento":"302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 3 Banheiros, 2 Vagas, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Ar condicionado,Dep. empregada,Espera para split,Estar social,Sacada,Sala de jantar,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-07-01 13:53:35","data_atualizacao":"2023-07-01 13:51:50","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-9-IaVbss8NMoTZ3uRwsAOj8S2dnb-Lo2QpmENwg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz-CQQuOYEYU8TJNGvWHKWBx0O2pW0Y1ITtaWQoD6w\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OS-9qUc5hBNtSA52vPLmDMkRg6Nzb-oc2kaJJC-c\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8-THuKFQvg-UgDGrT8m-N5q5-YXkYz7DiLdhtK_g\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1nlOhe6WGDdiDuckwBepsDNzTkNpudX8nyYAu8KMrQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vr8h25qThBZIcEGyuhBvZskupWh_tJGQtidJK72lvQ5lZ98n4lmSCr9u4yrrw70rr0AGl1--K0XBLR1CqU6Lg1ImHRKXgSqTcN3xPBepjpZ8ldjYAkDURanI4ZtViumalAJPQZrM5l80Fx1dr5Ft2Um99rrYh2ePm9r-zWdUzc3d4O4dBzw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-RdnuojHkOxVuA51jTb10OEpq79zb5ZM3WGN_aBg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUFT7E9wASzLTV6KnQHta2UtgOQM4GE3oZODWhTBlGShbffa-IktwYoq2HlrxL1gpls91_h2Ss0hiwCf3gY20x_nO3jnAuWrtY-tdDgSbACCpF48iKXgiNIlYEdSebal0fx5i6vuffNFDMmyjI5wzJlOrJBITv89V7muhfvM30Vs\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-D2iTUcvki2HaC52dAEEPRYilL9rb_tQ25GWnVD4\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_LYczlyOg43oOMx9dg3NZrlRLvy7pGBovv-zwtPDjRPTnIN9QOHKxGP330e_AwTtqR2LC4ZB_ZD1dVkCJlekxO3686rZV6soHtI2UCkQOclEAgUlmOWalQKHnViohEf3xi8niTDfEu0QcEqjvnzDeYe4Qxdu-V7BphZ_oJfHP\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OdekY1TXqh9VsB5tvRgjEhkFiLdTb-qg3FIE_I7c\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvLtl256SBZXNyaSgKSioqMqpzzLr5GWZXOnBttSwmX2FIt7wGYgQTIQzUFmMoT3yC15E5U_vG-OZBOX0HglR3olKaed4xVj9mrPtgrtWTcBsgAOtZV7XtviOg5S-DMgrKTDDZF-Zi9JuAVoX-C9JRwbGo0lGdKhZogosheXXDpcLzEpXoev8\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OR5jo3wtuMpWkPBxsxwMPjkevq9Hb4E03XrKw4cI\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfLvIrXAkn8qXHqohlT0aX_UzabM63HvQ2HAW5FjI-MqPD-dVjWxfym6cticivVZOh709-lGPRSqXDxplnHBRqlbsh42r3cR4hjej4CAqaQf3Nv0oKHgRtMl2IK_tY4r4ENSCjxiickgf-_TdMlghV2JuZWIwaE4V7rgheXhMktp\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OSpftWc4jexVhQWwZwTTJxb_pWdHb4D823036U38\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48_NPyCFUmfN3tB6wIBFqmOUBYpU0Y9pDjREX25wQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-Qp_qqjRu-O9cAGttwLl3ujFv2dfb_jI2L3t6FwA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZmSvnW5EF5-ZcTIyHFCZg-cuG8kbed44_sMx-eloS4coOojD-66ESzBLvZ1SoR3NYILB1YD3Ers3lKG4Oez9gT5E-SZrGkOLi5LMf-ACmyCID74_VOowof96B0d-jSS5WTxULvO50SmwFGpCvuEmfhbLG4nw4VrDPhuqvO5Nk\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-g99iVTZi--3UNeeitTwJMojv2d3b_502RWRfvkc\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RAJbuzr5jBo8368-OXoKuGocjgnfCvcSi2kvLODhZajq9fIzg2VBqpH1WkA1SG7419f12yuk6Vs5Y2HyqTgS0T_tx9PQfVthYctlvb8cqc6HPtGPYnAtbsksZPZSTay4UFCCGjiTDfFLcaR55OwxGWpkqvuTJcYWLOwhvw78Keh\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvMrb8liJ4Sh9nSLViLaWNgZ6-TPqNOG40Um3eK2WltzLHQS83jmFES0v5BRiqJhBYxib_f6sfeV7Hd-9uNXFsHmUsduLxALTVmNSks3kz-fpd_7KJPpaNcChgpNtXZPiQlZkn3eCzVp7OJpImdyjI_SJSJkDEDMM2zQ1qoxjG6PDSVIRk6aSJLLLWuP9KFOC7ttPA\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrLsl256ShdkGb2OhWIaHTbSHwLnI6nDEkmTyfh_nJGhoqyJYTx4SOaQ4-vvx-KO1LeOPW12_0_fH398FIPRQmVD3jzkbTjKgbocwaq3dZBt5eZ7fiNCZQDHoqZRAHeowofzKBrh6uqeUN2W9xz_H90y0u7-oPp6iTTHMOPJnFR_zHq1EkOzmqwYFVrmzDQTV_e9U\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUFlLTN1nbYMklPLpVEorSmjjD0nx_lxcVVyTcx-aKsGA5fyjPaluIe8VnYFcjY9HzRFq5CVIIhj9LKde3bDlZk4OU2_O7Ne0skd5GS0OBQI3pwMah5lOWalAFPgbrO5biKpdcpuBk427P07r_NjHFZ7PdgysVo5N1PhgwLzLh0OGW-Ls6FAVqzNFQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Jvfn_3IpkxE65EfTDamEGWFPbUkYzbziv-tQSPw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEDBOiTaWEpvMLWJMHQrFySX8zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ4uBnR9dKYHblSA0mINwYxzn7g2tr4BCVKplnXwWCiQMz4k6_-YCOoYP9O5K4iKPq2i56dLPQf5VWCcypMomDkgFf2OrN9C_nsad52jRE06wImY_RTw6jYO4qM\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8Atw_-EnAezUI4lnb9_-qbNMfQZJhb4W-K\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBUvfxBLKyV4xKqI7BjKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0dX_wNMKLS-HWlek1Y3rpyXpdq4FqXl42qfxRtcJucy9k9wbS1mOn5RRbiixSFUmlgciDV2jojwVVI9352iu7KFluK7qpaOWXjEjBMUuOLF4wC9OaD7lMpIhnA\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RAJjMA5CBSfvjPLo9sUk5tLjpDPviWtQwOvHBHB1BwddCFqfMAbgNa221iEt8Wx8E0uOryC-zY15mdcZDHUrJj-dWDrM7cu7tXaP0LfiZcSWsMpJtUuSB4-H7G-Lh-OrfwNwCtBPWg36Ddj2QpdJW9IzRqeYCPAE9zVFg51wF-M95jWkHvjgTJE\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfncvMHwRWf04FowWOEAlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFseFzbk-9vqN2mzTUFDUzFNhHhSaTvnqI1o1kU94cxDlDUWJrHfIHS7JSSEa9pnVQVJGKlf2gm3HisMY6j8UFaKD5zXjRBWkQTcJ8rYjSUj6704kv3d0HhUsQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}