{"codigo":"32295","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"APROVEITE, IM\u00d3VEL PRESENTE NA CAMPANHA \"BLOCO DE OFERTAS\" DE 144 MIL POR 138 MIL. V\u00c1LIDO AT\u00c9 06\/03\/22 \n\nExcelente Apartamento 2 dormit\u00f3rios com garagem. \n\nLocalizado a 600 metros da Rua Duque de Caxias e Av. Medianeira, pr\u00f3ximo de Supermercado, farm\u00e1cias, escolas, f\u00e1cil acesso para a BR 287. \n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a); Entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo) \/ 98112-7144 (tim).\n\nC\u00f3digo (32295)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":53.11,"area_privativa":46.65,"area_util":46.65,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-07 17:45:28","data_update":"2022-02-25 14:56:05","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":138000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Nossa Senhora Da Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Medianeira","condominio_fechado":true,"id_condominio":22127,"id_imovel":1000732,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"23","andar":3,"endereco_complemento":"Apto 329 - Bloco 8","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Nossa Senhora Da Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"carnaval22","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Interfone","updated_at":"2022-02-25 14:56:05","data_atualizacao":"2022-01-26 12:59:07","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseA4Uvbslyo6SBZdEwQhyqiKUHPKbNQ5vY6q82Br0xF9ljFalqCBk2hU3ehUbT0v3g6y4aZ_ufdbAQOBtw4UWarQZ-8hsO7Yueug8kY-X4ZArgrw67OHYvdKaeE0Du59jf_4xknw45SGCjfYjfdIBnDKHMK5Ej\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2A_8rLsl25qShd0nFSHiBdE4Ond3QyJDoRLROAOczAe18KMM5mPyy_8GqGwrQU1RR-_MT3psinttCGW9gckOeADOCpWwyBAJv1ibMY5ZC1zElz2zbH2jL8Z6-9_b8HoXH8j_Bdq-8GDmwAepJKDS5jGlJHTUvTejfUizcqxZuSjHdjnk6pTIJ0l_H_xQ2lP1VTtIP\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SvVb8XaB_kem_k59GR8RE_agEH1dU6KyC-8zmmDtTXzwFzhN6yp77ANHpUa-DZM7O5iGOXasTtlFQXwv37WszDiGFMSppMzCgbCL1XfpFnMXlu0b5IXEivtHBL8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UgJl1KiHDYWdWa_1kCRfu9g_90McCHdgrei5pWwuM-oXmV5qZKiHX76B6Zg-YT7sKEKyvp-GpruOYEDeztcn_BjjxowyyV9gxgPj5EHMM3bPWGV0959G7yvY-0MsGGjiZayvfM2kgnDulunDGri7Bi-aMcCRc2fAFwA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO07NdMlpO0Mb7aHTIkvs5_ljVqA1Ifz28WrMvcLRkzup062LvZWND_H344pwWyQCzFmUpqFcgygFot7-xl0Dyqo4VBhCv5na2f5Y-NZ2f6fPZM-Fhxq5aVxd-si4dvSV8kq5a92PoBw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSRbFUl-t7zmAoFNieNEuAl8yNM29p3cvihP0O1vBOqJjnncYEuRTHPs6F1qat2zXtZ3AACg8pEzvo5ichcEIY5JD0Qhkz_al5LQ8ApGn5jyqw0CkftrwPmOcCONjCC6rOzbYkmlJR4TKW0sfVi7gC5iU8_kZ6dBnziV2nWETb0MiIKVgMZ7NCg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmF9QhTq-UIbtBcltuNsL_53xNvErLn9ylFDo3Kp3Cyms2G675bKOXQn77VRGBdWPvpgy-NCs1_1GGe26lkh_bVI6Mo_thj7Wv_tYDyq7DEjudqr8oJjsOc1402sZSnVIU0DA1AWSnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhB1TVgLDAtwF2PZCKSUOO5bTvQCsK5EMovwR7MDtsaMxVQJcgi9O7fIeVy33z7JpAOoaYPaEHSQrloOTD8VcvJ095--SF2QMFDer5fYqNP831ngnja3qDMLMd63p1iITr8H2DENtGnhy5zqKjOxCx1Kr0EZhuthwn6b1EKndlgq43K_9s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-ntOwhUfKwsBoLC61Uw1Qutkx1QLhSwrQNmkfy8ifa-okKxn4GLrJONRhx5QlhdAVZ_T3UKnnHrD8P1wazGA0_1_I2ROekDAyX6YU6IqLVPruBfHEbRg_RlO0qzqGUY7Vu45ETDyDZJNQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw61HLGzxX-MgLbBJdrpVEcNa0px_gS9De2YxVViTgruyeKZg1iWjFQ_kqdKWtW1oTW9vO379ECDEUTWyY5ND12h_Vig37SrDXWf1aj_-K9TSBcyum_U3sRWTmBWEPnyeTwuQDUbK7qmuzUsqtSt5FEQ6Asaaq3DZQ8MIVpFG41h6X0RPvX5g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY2Iqt95egT-fX-3JI2u2j1QvgF8CPFiG_mpK4XC6utdg7YwX7C7akkyH1M8OYS7LyjufQnycnYwo18jtzF2ztQykZS-sio0QQsZJzmpeStOi0cOOICs4E58EHI7u98ygJtWexQ0ebEU6l7g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGETIiz6uXGdSdgoF6qABsmBZ78n0qF2J6T-j4vbjtp21ChIl_kjDoxxdtYV1OU-oa2kUuM6BUWQAD_NLHw99_-urxZCmz-Abio2ZDFt2SHpmJSofZD58BCErfoZ6dhlSlFF5XVJatGipRHYeHhIEvlMYZQEKy9OO2n7M7O2h6hjDi_ZBLM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_1zZzbboNfhRCfOX54ei0BDcFlKIWV4Qjq7WUHHXg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApMvL9l644TB5uO0F6dQaMtbfU-fhrYkaEPa9jT6_7l0DHb2k5d_yI8A-RXvG6eRxfHx0mnl3Hk0mPv3t8BIxUE-yw4Hob1ouf7AqedSp7uFGljYah9PJQa_lr75ah4TFXcoOosMyHSu2QUgMqxaBgzGAvAK5hDgEv-NR36124VsoeN6Rfx1Uyfl2vGvseHpVciFL8BX\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQncrb9ly4wpNQMBK72J-PoEpV4cL4miEfqUBBjkt-Qq-3pBhfyLZUHoC31eKGgyoqSw595JBBTBtFGChAeQ1VNdLhFQILsOod2LgSR3zul48UXiY7riFBhnQ3r7Yfqi37Qees8TkT0BRW0mjuhhHUbu0pjIsYXmk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQBE0w-5oggKGtPgsqqSQF--pbvUcS5IvzoCmvEuz4cH4EPX0cmz0hSaMIfjQ24CC68qjp2CzWqsc773K8wMU3zbEtaZxMG_7o2rva88xrQhnTUxnkjwVOiseH3M3XLbzwDTZi6HVNaXi9DAQmI_rgwhHAPcb6awjN1OdN2xLUMgJaU7WPSv3g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS4FpuklFEkKAtelSxSuBEkCdWiMl3ETZ0zb06dGfdtStaKUtKJTRxcubNNuswm72i3nqrSVxzeQB8OgjSFk3VYS2R0yf9TqK9SvhYyW_cgvb4mi5Y18m4G1eWZSGCnfP9btEb4qpfLeHTVI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67Iq7sghoh7rGS-iNNYG4ufOaFb8NmbbJG8CqK9Bs4EebzvZAXrTqsFtOa-0O9sI1KCbMpWxyLAHWK2SMB9UTCPARdEapL-cigpK013BdTQezwWuNfFMYGDm4AS6re0wDcONwSYTyW0sfog6lJWp4bVdUrGv9LYFa4lpB9NIir6V7biGFgg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNMRTK-YYvcC9QVDpQ0QMnSQzFap-J4RXdqZ9WRyEj5H5EB2wTDnAdpjNBFJ9qFuQ-os4HHISsX9R-ZAAvd1ULWJ_YOqsE7iENuN0YtTFeevZVCMCsoChbnrW9x80_qiz-EXvhKPTVA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeIhM-nDwsGe97Zk3jxGCUsoFPOcrkAOebrOF-SjU-9QDX7xaTevyogXTzJsKn2kpT1oovqYP-I_bQbHIOaAwSJWPyls7fqTvsgwysgMc2kH7qnOCifV0ZZik-XG0a5U6FfNbK9L_F1taoB7tfK5ovVJdUbd-e-w6QrLdMMEC2UbbZi0_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXp25f7KDuXL70CJqWRsQrHoF4tay5pwG4vX_u_S7dFkYu8UYYarxQUuIEDRdL8R845G4n-uS1wJmPcT6hq8t8jFvCIcYyGh1Ozf7OWvDEnthvb4rmESYAn0TRjEY5HCCTrBmVLYdLpo7AD_2U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1qd8XwwFT5cRd2e2vHHCtn53UcS5IvzoimuBoz4OxJqXGk2sq3psC7EvAxC3CBIp-nQllTGew9A3hvMQD4VqXHOOlTjtf8uTrdY4-53Y280Xmct7Bcae9EBiwACpJQ8wTd6Mc6tKgyrZRploVrXBc0f66CIipwOAZYDZ7EG4ljKbPxoM_PA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNdo_zq5BNOZH41MmXKl5xw2wnihupQWXCi4VCuQuGRnrp51_h92B64sBK-00j6NjBq38qjUjprWVxbMINgek0iUgU1U2NbgQbcE2xw5JWvScbM-zthnJg54lCAqCeQM8_YrfJF6V-dO5fZmpcfc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSeDxuoAhA876McOqNNT0b14gCCsL5WCH1VcN-OlZc8-BrmfaqXtnbN7YzYmwCD6upQV5CjuU8rDCIzuGn3kcz25Skr7e8JOjGf1aj_-K9zyBcykFoYTuH_m3_TX09CiSn5Ve-8FMwsMkbUkz8C2-V2S9b9Iy6gaNydNDrHmk-q6VqEstucA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrLsl24wpLDBAYyzrld1Dhbxf-TMmNxYkrUVMnlWispwEi1ppciHxc2y7TkyzZRMkKqdrjAjYv5bynxR3g4hZww56ucjmnp1z4ep3yPuEyUfJDgi_heQPnBQGbmO88GkIroxSa4tyrpq-dqBlUL7k3pgk0G6_P\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHefgftYOW0_sdhJUuQr62seCaFb8NmdXR6zrA03dI6sea3skzXqjqakFCA2xksRuBAHL0AaQDDM33KxYMZAUijHFiYBRQsxF2RI3Q4FDFqQ2GA46DeBuw-G3MTWU9CSSk_Vfc6w-yQekb0k3wS-yU-VD8Nz8Uv71HejcmD0MjoKVCQ96MwA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"2638","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr6nofD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXUyqd5tTZ8nBiCSXA50bXhby1iUONC7VPnCxiyQmVK6zbzsVlHrI158OiuINCAh4ZHmhOGWs6QFsfTT1HAKmDRsR99ihmC62fGiaIFfX8JPQsVHx7hCd_VwXR\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-bairro-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":46.65,"area_util":46.65,"area_total":53.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":169000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32299","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHeeoVFW9FdZpMmSgMoaxfdwnmTtSgPNPLHhXnkEfjvnMxaS6rVvFJirlXURjGf1nQgzW2MtVaasGQNhc5-0xfSjxN8Nm18GdCiX6geoF6VFqW8DCMZvmysrjp3dbeAmyiVz9iZGgPjxDm4ibxZRxxwX5r2Cl9WZ_MoM4ZcrdFzevFXhEY7y0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55,"area_util":55,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":147000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfF38Up3LMoLfNXkzYinJcRrokCV994vTvy-0wws7RxdWAlBQ495Ywg8bRUmKQ6OQxxo5slJ-bCytRe89jUi_tMy6nHIazWqw99DjfrFW1QhaPevP_EwZkYK0iio1NRGAWxqRnPyzy8dA0zSR67O5e6KwMeRJEhLRHoQidhIlKaJu6HlUGw\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0603","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V9gqKlnVji_od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9Tmz7BvgwYSbgsZTWoSA-V0tDS2p5xp5Z1MecaTkRacq3jjvzwQR61IaiUbbe95ef7FW1UEaJXrSk1ap_fVXOEHyxHIwF2qZB_SlshtfJCicmqRZPStSErKNg5t0Ivkba659_qbAt81qvUk\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1018","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtaehoKDfyUp1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q0wH62PN6ToXgAGpgPku88Qkk0_9m_15BVbb-lUPwqIZ5WhdiQG93EZVKXIyWjM0jMzxNbthhi9AaTcNgdSQCUwhuf_1vBNN1C15ByQnHyZkMdMd5ffOu-I704r-3dLn45pqCyE4X26rc6qUbf-9Rz4\/PIN-1018-6.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dem\u00e9trio Ribeiro","condominio_nome":"Residencial Tr\u00eas Marias","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana,Estar social,Fog\u00e3o,M\u00f3veis planejados,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.7010505,"longitude":-53.8237471,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZdMSmBMyK-miV0PVRfFkcp_Q4puflu7upZ47vqGb7d07Og-FcO3gu1BV9SgFd2a8lO-xJ329M8UN-SCkVOXLVZVpjrOux7mHLTHm4DofKvAx-XBWxEerMWUzlyd3Ia69n-_oDJ1zNWx9imkr57sL4VXtadrgiRHZsUfSvY-C-E4VDTX5aAfBz509dcqw\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86cVfL3_w4WByuXAalTy-EWS7Xk\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.74,"area_util":43.74,"area_total":53.04,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":145000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1347","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8sMmqtQ5ISFWd9vK2KuNBpnxax3uEupc-DYl5cQmS1EXwI1aV1SgFXVtyxX_VbvnbRSf-j1r3S728RSMWtEKV8GoeVY6tvKNYkhE1BBZpY0iBTGV_XZ8f3oZdHS_eYt2dhMBxjjih5ib23LTYhYJfQsVASahHAyX1GZ\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":60.63,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1345","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwQ-V7KLksQEWG8H5dsP6jqe6PcxrBT7wES2b0z4v-G1D3JZNHnhrnSoKYmLW-TnnnihPYpll-6MPABH6irEVRuoZiJOYG7uREP0vXCTvA23z9fhSwiXBS03v7Si4aiwlMfqPJl_NTRXhmlB4Av_Wz9FWm9fW-VwXghI8Q5nrW\/RESIDENCIAL-SAO-JOSE-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jordania","condominio_nome":"Residencial S\u00e3o Jo\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":60.63,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.698551264349,"longitude":-53.846740161902,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRn3SotXZiFc5PavrLh6AKsCTRWo8aKhBb7z8i7jngl5kjsVEcoZ5Ujanf2WjWfMwf5B6uFzetqRHO55dj2k7Vv3DAsc7l4G7x1j0kEHtmYZkJxLiAWNkf7MMcAXVXljQwcCGgDCdiMfFMm6lOdSuyNXEFBnyy87fe1I\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC68G0DJDXLuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkCeleD7qMcAlvHlW6PchC00m52iRu2P4JxY7No5PRAl2FNxQ8PW47JOasLLxVAOXAyGfzngF3RgCVHxKrksvXWoRmI7MLYJWCmPLilLjqLUzt-_I7D7_izLXMHzHyENDjFII\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}