{"codigo":"322909","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u201cTudo vem dos sonhos. Primeiro sonhamos depois fazemos.\u201d (Monteiro Lobato)\n\nEncante-se com esse bel\u00edssimo apartamento no Residencial Monteiro Lobato localizado no bairro Nossa Senhora Da Medianeira!!!\n\nDisp\u00f5e de 3 su\u00edte, banheiro social, 2 box de garagem, sacada com bel\u00edssima vista do nascer do sol, churrasqueira e m\u00f3veis planejados na cozinha e nos banheiros.\n\nDisfruta de excelente ilumina\u00e7\u00e3o natural.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 322909","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":3,"banheiros":4,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":189,"area_privativa":139,"area_util":139,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-01-23 20:42:37","data_update":"2023-01-25 14:21:43","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":900000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":450,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 3 Su\u00edtes, 4 Banheiros, 2 Vagas, Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6992724,"longitude":-53.8104396,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Monteiro Lobato","condominio_fechado":true,"id_condominio":21899,"id_imovel":1642459,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Heitor Campos","endereco_cep":"97060290","endereco_referencia":"","endereco_numero":"54","andar":13,"endereco_complemento":"1302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 3 Su\u00edtes, 4 Banheiros, 2 Vagas, Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Ar condicionado,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Sala de jantar,Sacada,Varanda,Lavabo,Estar social","updated_at":"2023-01-25 14:21:43","data_atualizacao":"2023-01-25 14:21:43","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb41duwoFcXoOGNntxuXSLfyPr3rt9UkAxpfuNv5KA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQazeHkuzyVWrXQEuxV-RisDsBwXBVywYmvoMvQIH\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4_-B_s1rVoOpWlPxkUzLYOjToQudXfbRr9Jon_3w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1-HLg9t1AR8bFf5HFoNaSj77qvcwMGpvLPYPBAwBRXRG_5Pv_YXv3HRcocchXFG3bGvynO0oeQKg44UPqa2CRW8jqapKiITkmBRIMOzoC9-6xh1m7arqkcFtPw-UCpDC73MkMuOD3R8nQAnn4MumUdiNWV7echO-bwA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT47dNGa0UJrOu_cxpKpuLWMyrOfstXadBphjYnsjg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJQMFFIWU9M655mHqGx7Zr9mrfq1dEOMK7fPdgXEq4zK6IkszNYs4Z_FAnXhBD8eSPMIiv0srFbt1uOywTVpiQVnPWc0evy95Of7I-ECCuTKH7DNFy3yLe343P2xEQ4dV7SIX-O1DjFTbNhmstE3IWiHY3OzWv9mjb5Q5NUw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb60SxmW0AQoOGPaSxVlt0oHjT7jv9XesBsc4--zvg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKwWxAZJRRqTWr3V9QwqZudDo1RgHFVzacmaczolV8\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5N-JaYpcsmA92mym8VSzPLsEvjv9UmfBptCTkmRw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQZCZIxPrzrK2guEQ_56QSNyrfAHFVy55mRSKOE54\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5Ei5XhKbltcNXeDGtgM8eHsbmlu9XaFRq_kokT9w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA7L9dNVvghZcuCH_aulcrvIFmEk_ZQy1_H8Qx4iZyB1eNIPBOg1KVnYFxrCIP7RHl6xeyRoNtNOVf_Y3GvT9bI0AhHDUs9Q4lFzw7FU3UiyCvrKk0lQAZeTaNoTgKVQiy9bIXEod7p5NnLfLolsnkhBoN2YDeRaFtHqx\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf60jm6aocXjiWWjBS2st8X0uT1ot9Xf3hr1Z5UW5A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAwB9IX5cph_AskWsVUtpfTVd_Kl_kUg5dG4BYiiXMWrKqE4ITJzzTn_lyp_3P7RHd7C-CPVPFBKae_73DP9ef9aSruajBOqwdzgRKosq323XFmYdZ-lQpR933JxsVEbvT0zxetvCPcOdjmW0CXWv_NkUwxWsUGhH5jrnMQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4zTevk37opBu3Qw-vvxbLKPD1gstXZxhrbyC3mfg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAwAtUrhr8iy_O2jBV7pbrvrVrKjee8EhZU0jKDvIwi8gu3iLzX_zTn_lmp8nrrRHl6y-ywoz3yQZsTbhWdOU2Avum9hCng5Az0oVPgFIr-t9sbOTOfsfUQCKymx7BYwGSfAPi4CPArFDu-T6iGjvFp99M2fMeTIO2J6V\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5JQ58d08Du-dpcySerAMf2QLmnsdXYtRs2-oA8Qg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg8HUdOG8zxZatMifZtzjU8kl4LmPYAzXSoAWlfME-wqrpX9ONiITV7FyWLzyrmyG6XpHKeHgWsrZ8hEHv37_9g32MXq3Ms7plkRFlQaIDehAHhLCMMFhmqhMh-g551_gwM6QsHE8taCf5dMn0HakgvH1VCQEFKG7qA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5CDOtlokcce-JeySLpNzGBMk9suNUtMRnudS7K-A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJi6jW9OI4814ZWRRoSrYz02rffEaed27Ae4AQuzEg-kVHFUNf6-PZ9niijVmHpb2kN0gGXIfJ0_3nJnmP1gHYT0AgEO3bPaNiK4eN0lNWy0-rrhOfMTmrWK3TZyHgBI6xcGb-SxCmWW8J1HnT31YonoEw5fTDNq3sKLN1Hiw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7MDuwcWwvieO4hPGycsTB1Nr-Ru9UvRxlP5ukngw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdY8q0UgAV7Qi-e2L5ClL0v41IAT5DgiW-AkNjIB7D8mRam_ELltoE1Rvv3BQ74P5qN1AusyWFh7t9j3fDQh2jstw2L_enhITT7460ggK-VjcmjhkMyV6ztXAFjW24NRXQa-4jfxhr4PQ3s_9x0zcM4MpVSlVeekaz2359\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb43TtQR2zLjMx5UtW1sQ8v3gD-eudXYLxqvzdoFyA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc9v19O5YzUsZ-QqollNvRwARyr0f95ZJc4ABupSXFbxk6usUNHnP_FC5rYSGtH_0NMjQgd-HlfDsOOY-O76GUVggEW3HkCASI4eNwB-kb8iFjcG-kNDUtcHxHPenENF7DWb-SxCtW6GaH0wnAnPJSPzjnnStoWih51q8XQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7zhh6a2UKXCZdZsZ5isbL9ir8ZvdXarhpDrwYygA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8VlNLCqvNqv-VBoFA_2_LeFUhCjdCsEhZU0jKEtTMQ4ivHB9TabzTLCc8H2HuP9Fd_ZeyhpPNNCVf-b3BvTxSPZ3kWzU88srF3DjqUh2cBJw65BoWwU46IZKTMp-UFUqcwEzt8oDK9NWoHMvhTvGVeV2O2a0erpq0Sk6\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU72Cm3vEM7uMG_XypljuEN_yEeqvdXechsxagKkXA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILuutwGbzwl_K-q34GXmnURgAhZ_7dM6vTGrNsXGMVOmqfc4_x92V0_1AnXpBC8WTYOIjF9fQhY91lOOYON76GUQHWdkff-y5qk-n4UKwOXTs7ISgCX8v9CErAoiH_Ut3UKkb2nMlCa-Fme4q5KuAsFp9AX4L8J93vfVrswpw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5DiJqV28bu_ZLZO-dpCLvJubOfudXfOxqs8i7yig\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILTW9GIio5YK1GnssvEnyRu3h8n2HvHy73uPcAhXH7xA4iOGiPbebrfjeMc32FuN5DN3_PR0v2jtGVH8YzGrRtHPcTppaCvKKTgMKzxbwEAyQtfzIhSZZuqu0Vvsm1JRWAWqHOhpx6awUuqcjhoYh3wcR8C2UheRv_5Egg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4wSOgVUQYQ89pUsZESCrSDNjzottUkbxqWQzX02Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJV5MD5GNoZ3o5lnsUXllBUu6zq-i4inrvFn8N9wgRmxhkA7xE9msUsEk7DuI3nMa0jV4dOYjF8fSjh4VeXfxzWxTk0K9WF8JtQpgDC5Iq0-uLVxcZJpW7HkOOwoeX4KGJfd1Uinf8_8Ece06dJ7_fUANX4Aw2D4PcPYPvkOjwLUA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5GeuRiF7ud82nTtWlpzcoHyM7nsdUnhRqQEknuvQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvLEZwU2N5ZxbBQDjw4oOXtyy2gZnXhsviBfnrIP1Rehai5EflLwE3WkAVfNOzEEdNxz9FjWDhBvtxnfBTh1jsxnuczT7N64E4IOSzVU2WzUpeVJ_rjGyxdI0HvQLyPMDC3D5jLkRU09up9iFRFnir5N3zxWkCGjoRcrGSQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb49hWgercljCx-qPBMTwTpziEdgsNUgZhpLEsegFg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8AE5khHVz0baUkatnfNl6j3z2OgeaMGpvLPYfF4tFbff4sxXnW6kVr9Mm-wu-3JGr7e392O1kZ46A83wj9qdAEWznrKLutasvHBgMeXJ7j-2Zt_nOTRxygOS3KZ-SaZwBT07k9MPV82KHJwLhA9JUidmNGx9eUKAjPit\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf60QdEiqsaaCWUow5tksMB9Sk9iv9Xd_xsBrTBmLA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK4WxFAM5syOyz3iYUBSZtMYfW_kHFVzfnmbCXF9yP\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5HSZeQHjcSdmfWQiUXvgfzQbLksdUmxBpbby70qw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYUrL9ly4wp5DUGXb3OQ_w9slINy32rsQ6003rDAKzZT7Hd2D8sn7gf70E7Kq1c5KIKbSGvlo_HWnEVFN33fxOsct7eVS_LCGWl5fhrY99RElBlqr66EkWrbHdjGzNVwHpbA0oP6HXGfLY8jYCTAb7xk_8I6iBS-Ke126W37RvPCP2bsQwlMEcc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb65CmmbFbOR-hnaOy0ZzLDPwo4cvtUlqRqheOJ4ig\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILDWxG4rM72D-3O27BhxcwCbgxOKtbrdJQRwPntWA7a8dBl5PfEaygGP33kQa7xjdYN_Tn7lOPFied1gU210X9c_34czx_L6ajquuYZOCAb1MAaFyBYHwLEma3k-dnYVeYQjUmnB9o_2MKfrcNddwHuPdjw_jAPsXv7VP4sNY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5BCuxmI8kYdOqpBhWbs8gHRYcQtdUuJRowlS2uKg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWus18_nhQ2NpQU-pr3piOb3uNvT3Dv7fBa5E-4Ak0dZHvYs1Yh9s4mllg9rCIf7RHl6y-yxoM8lQ9qTbBWdO2WFY0nqKJs1OjJ1xLjWBSMBKPP_JgnyR4vMWKydK-kBF5GijYBP5u9P8MHgh1NURIrAGmywqjqGsIz_-C_w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT43-WLirzCUMWfbNSQdvT9_M4LsvdUnWRpXfQ-IPA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuj9GPn5Mr0e6sEXsnXMtCfxKn2nPZQy1_H8QhUhPNIyp0ILcWtg4mllg5rDoL4FGZ1YQ_mGjPPS6YefHWcPwVHVqE96CAiu5oGRBZrUahYlECm5Zg-0XRkj9nXU6BJNfa-6jgsF-I4ZhZFJgHtFMDiZP69HMMNXsXy-l3zs\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-24.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_Lleo4a8usxvdpeWZsRlHy2OgeaAHQvLMg2BgOhPRWKhIAxdjvsvWjvdHXhBVal1iiY6IVzI-HgqV8C5k4OdYsyfv658gDAirf4IUzCJpstHG8dUpc2tI0umO_TMQ8Tiw_eu4uajSGH9yBMhHkfgtJBC7n-K8L\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA23_dIFl0OxFfzSLZtyD9onKdmgEB1EqiI_vrWNwSMP6y5KNCiM0kWWl8njWWmpLI-6sJLlTKoq2QqSwBAfsHPMlQJVbieKLbPqdM6JJNqmmpb8peKIKuR1ZuhY-bQN2TTheizQ7NV5fqmJQDRmciqe0wmhlE-E\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyDUleq4zxbaUuaFdwKD9rdqvCeFvDnq44iY61rXQbZ_QUsJDRtRKD2n3Zdw1d0ut_pYfxvrUA0vtpWxQtyg9-8s6PMa-M4DwmeCXEwErT0tuQo5-GIKbFBFeEywNGEJLqQve_hZ0jksLvtfExEnbPOr2e2MMUg\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":820000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMub9l2JjoZ9xL-H__LlOo4a8usxvcpDdxLjpBZmknPYXzJSoARK0ItYzR5VLk8uWikYhqk1TwzwlFqZ2q0LLmXivORP8j0CsjhHDMaJ7eliShy7GL2SPUmjjEAYN1dzCuYw1Q0-RUhaFXUe4TIhCuj_Ri-g0Mj_xFueggRBC5rSBv_\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp95fZdJ9irO09Mucmsxt8sidAukqbKFmgEB1EqiJ_vlLRhJLa7LkiNAmljEXWl8Hg20GJBo2AWfvN-ZF8bChoPmR9ebH13KSwqot6p1rqTA75PdKegpT8az_Cuix15lddrxLZPT0wBhLIWi9hTCecYMBHkfgtqBCAmgF19\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Closet,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1121","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj-mJiBUwUKm-td4HbeJDjlPs14nDTvQSZUD5WM4SHXbl-3STaGWmXaHGal5CEW1mMavjWLsq72oNajG4Gh6qByxkTGActg9e9lRLiyBpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgMui9w6wg9LEjoLA0xKsIY2LV6f1SbMZ8nGa0LPlQ8u1cI-HZjTdK8OE8\/PIN-1121-37.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dutra Villa","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":311,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":700000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Closet,Estar social,G\u00e1s central,Interfone,Jardim,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.681380449015,"longitude":-53.802340974869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2Jjpx5fZdIz21UmbxZH6xo1HIyq3DtFC1sETaW_wyRzeXryGSmTbC8JcNbi8BUPFS2ZzRXWsOwxLq-XISI-CkJAGOlbfL0r1W_F3JISBuYTqJ_hiIfWKMoKSki7YZ2rQzRATCU0XiS_fA7mxdAXxMwYL6XjsfLsaqyjpFHZ90GWnrNLYBRl22s1wFRw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":848000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Lareira,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6960584,"longitude":-53.807688,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1332","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJcyo3ptNfue1Ff8AXlfsz_T0QAMl_majBGJEAmvcFkmFsnhzRqHNkwPSjvfEjaB0gt0p3xwuo7pJxBhlosS2UkRQqz0kZIgZAMi7fAIZPCJpstLG_dU5cGqR20CUhejHYQ_TABgYD3ru4pyyE8xB2dAWZBA41f1H4\/APARTAMENTOS-RESIDENCIAL-MAJESTIC-BAIRRO-MENINO-JESUS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":171,"area_util":171,"area_total":221,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":780000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lareira,Lavabo,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1390","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc9jwp9Mfa4N-tcifoGVQvB8HoDXrIyOHSoAQO0IQ2Wl0nmHb03Nu7D2n3ZfA8kEfl7jydjUqdD3j7kQWMUWfuz04aPT-98xc9ODVyHU2cBAggRl-zNp7Su0VvkCwNTXQeYTIhiOxsEuN9F2b6BB2dAdbBAJkO4Bt\/EDIFICIO-MADRI-RESIDENCE-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-18.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Padre Jos\u00e9 de Anchieta","condominio_nome":"Edif\u00edcio Madri Residence","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":100.05,"area_util":100.05,"area_total":154.29,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6982038,"longitude":-53.8028893,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2144","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20sUmbxZH6xo5HlW9unjKVHNarpVPIHnY7-tzDhIMP693Kw_wpqwDilkw-a2GZNI34PuENSCvKRP_aUCsjnHPPnQBV7CcKDZAOjJAwLoiemvXJvzNt7Sa-VrhuvTfY6UxQ7u9c4aVHvqmQzClG2ivy0yYXkJws\/apartamento-3-dormitorios-suite-2-garagens-alto-padrao-centro-santa-maria-53.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":"Residencial Center Palace","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":131.78,"area_util":131.78,"area_total":187.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,M\u00f3veis planejados,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Alarme,Interfone,Automa\u00e7\u00e3o predial,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.687372,"longitude":-53.8107597,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}