{"codigo":"32307","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala ampla, banheiro social, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Mercados, Farm\u00e1cias, Escolas e Com\u00e9rcio em Geral.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32307]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":80,"area_util":80,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-10 13:30:07","data_update":"2022-03-11 11:46:51","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":900,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":220,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento Central para Alugar de 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, Banheiro Social, Cozinha e \u00c1rea de Servi\u00e7o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Retore","condominio_fechado":false,"id_condominio":42797,"id_imovel":1001424,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97015190","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2001","andar":4,"endereco_complemento":"403","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Central para Alugar de 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, Banheiro Social, Cozinha e \u00c1rea de Servi\u00e7o.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Estar social,Interfone","updated_at":"2022-03-11 11:46:51","data_atualizacao":"2022-03-11 11:46:51","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHX35vmpt2VHe9Tw3Zl45FO_uO6ekrcEi7yIj8UARykj4E78R1B52Kp-1kmjHMisY7g7JL4uysFUiIvW9uzLr1wNbY7Aon2cOLhr7vKGiD1kDp4IPPGS4CGJ0eladewBlqaRIXIDCPzmYWd\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P0CIbXT-aEQxfJl48pPTu2nbex8uQzTQk6hLplIX3b4lbhLX9uiuNZk6NHFX2UIxATUPmcfe48b6p4_UvNWjm-H8d-uYNSzaic0Rf9_2O7Sw5BjlsZ6KunoxqPH6FXA7hHzXBHTtT0grGvaGQZBYCwcW-2D-Sd8q-gXKEcDnZVjTTpl7VI\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3Yk2NVbMcsnUGrPTCEsoVEcV4kmWqD1GNfjzuNdxyDwk7RYWUGaEnCMhMIlGw1x2n20xjQq3r2Sn4A1CQj8D1-pl58AUJZBj0Hao_Za1lVKJNXz8_rVzDbRgA_hsONJo6sVzhO6nbQJedQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw69LJMRgEzht-dptFdjj0nV4kCCsL5WBHzZ2mYlITi8O09RhimRjFQ_mNoUVjGP1aRQzY6dD3LjBBMDUBO_s8Q-vEb_RJ7Ev4cR5H_kc7uiwqIIrIEQFtAjENAQ2LBi8TMS3zL9FNQkO5cs2tSFyxWXR5MOa0tSnMfUr9pRjMma6VKCLzSVg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6gR3nfCa-NtEGSc_Bvx34eqVAgVVoLrkrpeGhJBB7\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdiiI_24M8pca2BdjNuvniz7QS5Wa8H5WACYFaGsBA4uUe66EjSGQEAlwQ1Q1UWHNaqf5CbnnsCgKWdvVqKl47xvSw2ZsvGBlS9IOg28ltBKVjYJE7tRRdQSzIQi8K7hN9GqDsJTtlzpbo7K_c0bc47cVpYorh6s-L38e3dX5pm0WpWFbht4NK4CHg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vb9ly4wpN0EISZHu6BqwTfRpYGdakA1BWT1tCvCzGOLZ1q1W4y9vat_Ak_5zaarRpm-LQgYlUER5VdMSOvNVqwrCpQCej-qAWV1eQNlgQTcEoxw5NmvOcbM-zthnl6NUW5xz3mVtStlwV82kV-KW53IRTsrM\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up30nO1jRJmchqJGW5iSwjD3nj0FIq9l9HFHbITWViTCpq8kLPyY8L3FZfsUuxGFmlb-7Im2tQAA6YXLplpvnJftLA-WYzJaj84NlnrKg4PAv60yEWBl_kDt-0QiHacPbSePguwDURbZfTToO9nYN7gLMfdkiIf_CaBRmd32WM0M5saQJPW4uTg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHXK-qtO1wf7bjzUk-bpgjcsjpwdom2_qi5Mb769cGf5sKy0zaRcEiUJ3gxHNN3WVyt4W8UwZxeNsJ4ZOgVLpXn114HCqoYUohFEhTKNYEDHlaFZNWuSiePlM-H85_9nl9YNpqL50fxkIvbEg\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHeSg-q9LFIMGXppRsfkq2NM29p3cvCgMAurbxy7T1oq1WjCY2HoB29C-Ehi1CiIp0d-2g0osgasorCcEDJUrlHCO9DjtuQoMtYX3jFWc4c0Xf_l3xdSnc3hl4Ae6oY0wPcKOMWFLOiIRV-HDerIXq456NCr0HhOeMJEf77RpylJog8OGF\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSn7pzqhowDNzX-tRhYg3Fvz9freFyGFnaO4IqC--gJp86Zh-U-oRQBx7FgH91o3wa7e10zn7GfQnyjXm5VwweeGVoM1ugFhTS9k5caMM4Qtgs_AgjI1Bimmc1XgSSucSrmaD_4848jG\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UgBXnTwyX9rV3wFdbpkEmney4Wotsq9n9AIjviHyc5zCZHhcth_olnk54cfJa0uWmAsPB9Qu9FR9qDB_NKHT1d3i-OSIMLjc4P6vb-5KgHMLwk7TqOI_UPLBAweaLeqJYP8hHfWu2kkvEIyJpm02DGux0q8Hi-LrnYELgA_Z6r10SylvEvA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vLsl2IzpxTSKjpvOD9DfHmx8gaUtPolV0VvGjrxNvvji9mqOkIK7OH0M39uYM8g4AJDL0K-dGe7Hg-j-sXnSl0L62kykVGbxER6naK-syg4s5cEFURa_rvmFnXaLv5s0Wsw4jaL3F9RuztWO0Tke4JKcP9g\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_ko4lPi54wbRHdyJDo2NH8hvKjAwxl5an_B8Hsi-LKvel4VBRZn2Yaf7TqSkFyE25ksW8krAYU73ogqkO5GhBi52cUrF_iKF4R8Rq2RXdcHwG_1xW4rn9QY11g1sxjCO6pOzbYkulRXw2yUZJ7oA6llT5G5PwduV0J7H1byX6Pxx7ll1E9FxQQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs_IF0FW4tihczwVpc5eEIphW2Ggd0MER8tT7WDt33z6qO6w-ganyTAjUs5-0v_Db18s17q5Td3S0RQZ0n0xdBh3zWn4EUfGEc2hCDrk-1sq7R3mg9mhFRFBwgEhQOn83YvNV9c-5dUiC42s\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1KScJxd7URXMonwiwjD3nta0px_gS9De2r52viTBIq8nJn4xtWjFQfiWM0mtW5pMYvjzvXvbOM_32vVTQRI7wELyGk3xhM20Sg4FA_-ABXRYwewNoYTt_V7n8TX09CiSn5Vc-BFOwkO7csqtStwMQj-tC8iva-e0KNm5wFG4ip6VijSKTQA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq7vB3114KKuoXcviFPcOqhNGnozRRJFEYPdwycY1X5SOTp22W-qd8whXve8hleS6B3IH59agTOqApuRfmU4c1fiV2qEsIRMBR5NjHXqZ14iKKM5HLj0yBXAhj--COloi6U0UyO2IRBQ\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0DppvUgmN_N_j5Ga6i4MN-dA6KRQpYC9G5uBwJ9HR9qvNrjCEwixO4LLMXG3a-bRV5JsecD-Y6bKZ7voVHtEAO02zhhXBbSZhh6vPxZxR63E0xpIq9bBGYaPbT6371qET39lwVATQtgNGuaGSZyMq4IyNpHlJXN4QLUd6tmh1yvnq3ROA\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1710","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6jXap3aIssPMwMsq9epj90BOsbP7x_xiwAbJY3V9qxBLmt2ELugpPEiRUjzdDiIEw_0OftlxgAiidXvSoztJQCjDRT9hG3wR4LHW0wHxvx8SJddkWfB3RJCGzzvMNcnh3VcufBZEIOWhWmnqLJdMYy_HDa3Xyi1uTfdU\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1879","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf87dpJuu87MOZyuXAaTjy5M0VyNs\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-LOCA%C3%87%C3%83O-REFORMADO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Hoffmann","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.13,"area_util":46.13,"area_total":58.27,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6827831,"longitude":-53.8064132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXWgp9giMbQkcqtEkFX---auHvYT8RsKRQ3rF-BvQH5kKIfFkR5e5DucSisJMyAmwQ8VhOGWs6QFs7R0Lz7oIemrXqvQD2eGk6RuhQXiHzCPYcUH5BhC9mPT8J\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSpZKARsqYSd6sMhasOAyriiag9rYlt8s5S4nopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMyh-OM0xKz4ZnsyOWUZ-ifevd6CTiQ_z99AXw\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28870","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Ub6I62FKF_V6XqUC3sgko8ijFURDysEEWWwuqO7EJAYmnTYz5uLLMJ42YuNs5NrBIdcrwzZgVbKJaUbqpjNpOynfH0aVZ-mAi8lTPUh-AIH7b547nXMwKq78KWRhG_FMTkzWwZwX59zyH-GEVcJ0uAvCKoCcO7L8_ug\/apartamento-3-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28880","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8QitllVri9od035fd8Aa9vm2rWi1o0VVDjUYdtXJ1ZhTXz7BvgwQQLgYZTWmSAHdj16qOUKrztMfyVLIo5iUW1UbQWCngrylZeMS-gyOvNfrMJU8o-gbPfk1ap_WWUbaLH-J385Uz4FGXiqU2b62f0m96KlyTNoovGKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Daltro Filho","condominio_nome":"Edif\u00edcio Parigi Residence","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47.63,"area_util":47.63,"area_total":69.08,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6971786,"longitude":-53.816128,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}