{"codigo":"32304","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento amplo com 2 dormit\u00f3rios, sala ampla com sacada, 2 banheiros, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e vaga de garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao Centro da Cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32304]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":80,"area_util":80,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-10 13:05:56","data_update":"2022-07-06 23:18:06","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento de 2 Dormit\u00f3rios, Sala ampla, 2 banheiros, Cozinha, \u00c1rea de servi\u00e7o, Sacada e Vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6866319,"longitude":-53.8191787,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Steckel","condominio_fechado":true,"id_condominio":169530,"id_imovel":1001387,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"784","andar":1,"endereco_complemento":"202 - A","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de 2 Dormit\u00f3rios, Sala ampla, 2 banheiros, Cozinha, \u00c1rea de servi\u00e7o, Sacada e Vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Estar social,Interfone,Sacada","updated_at":"2022-07-06 23:18:06","data_atualizacao":"2022-07-06 23:18:06","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvLtly4wp5NRoSzLihs7qvarSzr0lMnpsnmgixlvqOrrhrIMxuDpVXAgoKuC0ifd-PYOHsA4ZVcBp4YxeFR1_GcmlfsuvisNlmSZvRBctYQdJIvwmJ6TSQM4QtAvgVesFt_dSuatt9fVxtr85I2UExEjM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QcG2in8-bWkiuwoafXwZoIOQzAa04CtOovId-gcV8PSlyPZ7_SEwi9O6LA3b62im2_LNSCxzDMrjf2uCxLrLsFgOIy75uYBizReAgds5TAiZ_ks_yuO7fok1IJPtqPL1I4wEziHlEwlCnxCZzrKhkcplsybQRULu_DmydOIZx6V7OeT-KZQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC6LkGi4YCV9kP3_kL8CgoPRu20LSdSJNEpEE8ycSndmSNspitel-9nPTiDQCniRA-MoOK9kiwLEldO0Gm820lkm4vhoo-8qiCGc5AmrE709QucKigv-hSiDRT_NUmXh_KbSIdDDAlVWNzQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V9UZ3jBOOp-w6Yma65Z5lImGSQwAW04DOOotIZ-j3w8HTkavBbQcmIjak74cTJ60uWmAm_1ReLCMn6finyN9TFWhm-HxBiuYFTSZCQ4tJzR5APTw5BLEZKaJbyC96ie1p3j3bIP5KR1wY8W3y5UXE2JiGhX53C8SIVMTO3BkF8Dn-xgt_akUk8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5naaTciEJnEsbwsyzud3usaoTcVMTEeLn-QDdbFJdFXkYKytqE8LiH2MMNLV7SCnHPeX_R8eTMQekAjEmCndi5R0x-NTqr5H4-2oFDaALGDJuiFtPvzDnVzZQ5q3OUqNVzDi6CSEFlWM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt16YA08EJpgmLINdSM1Xu3NF-u_hO-w9ncw-DSvZQWyg_BavkjDozRm9J2802kbrbh-bgXQEOwdA3hwUlzkt0AVT36UF4gjAEMAnGQGQQI-0Xmct7Bcae9EHiwACpJQ8wTd-MQ8lGgyHJRploVUUr48vc-o4eCibF9dQHyxxrmlKYHEVTA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqTt2nKeI_VsTp7rjYas0EwhGDoTVCOrmRTiyhiYf81BZLr_EBLqBw0OcWZyxuLwukkxOL7vum52lQg6qclBVwweeGdoOyKK-fEDZifbces3Y3cHu0U34RvJv76p7MluSHWL0ODxuZca70\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgNlp57L0MPWcboB9iqkA3bPwFnQn8AOvAiIASpfGB_JIJsakAvwAXus6A4Sxt2DO171-48auC_20LTAMTrmNBevSvtC1B018ysStuo_5iOiA2pZjbyzTkKE7evssrDlC64Eftxfo7ymjDb8ZsQVxQgDIhXuDB6qxSwY2fS9XhddjhSW2I5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYMVyAuGM2p6ifzWh3YINUeZtHvS7ZMTagO-SD-2e2rx2IwG1OkSRJ90mfTzfB7fPfOpP2vHWEw7-pB7Go1bawZ0-2zC5xcZ1y9LklBosGBaMLGDLW_clUf0WVsibD5nWVA6-HIbGVpVHp0nA8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEuL9l-42RoYDFkRV-qwB48agU5UhsR0Z2jHyyexwkICvRyRwsHn61pVpMfFHebtKe4TnKNU5C0H9xQJ7nBTiTg5AmmYsPzii4thnjgbtiXMpRtvD_BU8inZ5GPAWwaiKOhLsqqLofu15OqFuIrZ5aqwHcRDbhW-WybmOBy-mc4J7ESUtrM2vaHKrDszvDEinKyo9k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzc5dOtatMhdAAt5ZVZBd2YmKn_ljAHjTSllgz3j0GBZDgo3bHS8HG5rtCElvL3ZpkZZSTogn5eGmsa63sp39Sj8xKYqjifqSkLQ5bj0GW3U8vrDYcah9SaXRqhzaTJzlrHuw-UQxW8K0XA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjBdE9MsZgn8pbdHKoLBsGBZ78n0qF2R6jl82DSCNtw1FTZem06HoD2SlYH8k0Uh6RwJqlSyvvH4P4rKZjrC20-zyW1PPN-AJDHmIrm4hyeoOSgrgdQcW4_vQcOEclSRy7wuUTiNz8T1fJI5tYWhd-Vd9EqNFoaDHbh4U7T_wN8l9pdAgUg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-ZdOtCdF9VrmtFw-lRQhj2_vR3QO6JJd-ihMZgaPlN0vn-JDps7CZoHD0lvL0MYe7UP7HwlgP6ksa63sp2wR-8pKYqjifpMfWc7f_LqriFnXsb3oRij6euVnzz9PMm-1Fu3NEeX0qu6uA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzUgEJmjSk8EZKnCsy3Htx93K9p3cvCiL4-1vAvkNjngW4-HMq3pMCHlCEbu3O9oINgGLg3sogojO5sqtaB1S4v1MYfiVfmFHfuQ7F5rzgmZSovpD_8BCMrY0z1TDsy_aNS-2GM3wUpjHYcAhID4pDEX7U-qn0Wc1YVOTHxx0jlyDrmNAy\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY5OmeN7vHHaW2xgOP6i1cvfCRoR1CLBTzrROlM8K8nTbSW4UJ07mwvBXJeSsAyFXRVUIOhZFoyljfugYlg8x4QR5uCIE0GK6aYNgkKElDBlSNBdW4k_o5rjadT8rTX-gHMbR19Ku5YY11wNE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fUHta0Ci6bmTtatIshkIzMl-u_hO-A8HqUz7x0-b_oi1ZO206HoT2SlYgxS3iV4x2F6ng0sPPAt8sncNHEVMhWT3ia1YR-Vq6Rbd8V7_B1gzeDzTDIC4Y_ssotDag68IPN_avz85fbi8YdyVRjiK1_KmygLXqC4U-hfTh_wN3lx6LCE1w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_10Z8gn0DLlstPGo436mKqk4ra2LWVFkjktPNR0XA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEuL9l-42RoYDFkRd-iUdAtti-coOVUdGUuybXbvTu7vLdJ8wgQx7lNsWnCdPMR5VID0PmkSZXwrSk1OZiw9VzURVUYKVwJQ_n-ZULcKrp8NFpRPNtanqyjmfxT_9DEZxVuKAiInfSoUQRzgzNjKFzVzwcaMInXPCGRTW3dx_m2_8kULjz0_XPmAqEVSiuFCRu2RnxNxA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYlX5XwFjuTbp-O8fc3CrTgKjwNs_udyK-mqNN5ozYs7i7Y9XrS3aAiVcvjWYF5voVGR_CrZYkg-bHfasXBbxER4mnZruy76qHUzbg9baesPh08HuraYodyUSVZBskzhb2Mp5pz9e6vfZT_YA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNnv8TzRWqbiCuf78u0fKtA6IYKEn1CO2ANt9IU0bK-mP1WC4i1O6r-3Vr1OVem0BhU7uoJ0VRQmF0s2_8Z5ymi9EIP8wdDLIVxO7kJuFB0KPBiqLW2FcDLYSrMwABG7bWIrRDobFiaqj5Mpc9MDZ8z79uoE14qdDSxQ7ZlG0kr6UqbVbeYg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI70KGlKWB1YXnAVZtZpFsCGLzxF8E3enRSQ4SxBc7wr9q786Zc9VKu9dANL3gPt9ovRFcLhz8nYwo08jtzF5zsQ2nGdrs5pAFhTat7u-EDva8Flffj-sOtU2yljT5Z_xvvt2OybkQJ3riwKA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHgh-QImarQn_Nrla5HL6mfiRjlQxyCv6I08P6bJNxgcO7XVHeaCpNiW00wf_z92G23TcWGsCb66jCLzimM8cROfsIL7VWJGw_ABcvhXIq86E23H5nPb5eYrOod6Xp1sIT78Hxwr4Y37dToNSmIfiJRP11NPtiJ4rMgQMy8nhPtjkGJpl8U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx18fza2Nj7rVNK6sAPqY72z7s6uNmV80zoBDXdT6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHeSg64BwaCpDHenJSvLBD6InPagzDs6xOTqI6DZXQ7sP8SxEaTnA10N5dWIlbF2qgVt6b40mVqv0IOcjXSlDQZ26ecuDmD_dHZJWc5ueOO7qHNIxr534KMursLVlAlEFuylm1-Vi97DmIveqr5bc80VesoIVkiiVUIgdwFCijo-xaVgap-YsF\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb8l2IzpxDUHBJn58n-pFXYyW0JBIKlRYhlMsNK25N7MVSwm5AfRR7DJVFVmfKqRTx1YudI9uEVY1xtom3fS1xzeQEMOgzdRVUUyy5B0yf9Tqrh_4e3onDaALIDK2L9vpkRbrYU7IlkBZdcsV8z26hwaOXY0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSZBXJyeoNkqBoFOb8CXSQD-mkw1IuQzD8-QlOMGuzyseOq2ExswAR1rbF_NRbXtWxiSB80Lv1tfWsf02POKWwDc755BaKaffsRB-kJg4Egc4c5wGwaOP4vJX789hj10tDdY4ygAQ7I_iu6zcQmx_bm_7iinfmCs6br1fNEInb0MjCaVcYAFPWw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"1056","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lFKoJS1y4L3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0lVFDbgvBVeF_RVrIFb_gwYR2sCpeFj1bzPWfWZ2fKswtvaAGpKMVzf1-0nKL2mn6SBcliBzfjqIWlTp34RSgsqRxgS279pVXOEEiDKc84CYwxe7XMRgduuoNb6hAvT_wLDJI-vwrj5tzapxX3-XCv1PudRY\/PIN-1056-23.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Edif\u00edcio Jandaia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":76.46,"area_util":76.46,"area_total":91.14,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1280,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6841771,"longitude":-53.8006891,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1359","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256ThRZcwc5qujlzowT5FyS8xhDvoVDWAKhiwWyS9II5F06X9zvfCDAZmIVuGJF5G6hNjTf2Iaae9uf3tC8WLI6j8UdV6mTvs9nr-PhZ4_xtJyM_dlXHJz5zBgFNfsomReRGa6Pvd7QfSf74ZhIuvO3xy7M3RL48lysfEYuzyoC_tRbE\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-LOCACAO-GARAGEM-BAIRRO-ROSARIO-SANTA-MARIA-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dona Luiza","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6799411,"longitude":-53.8125325,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXWgp9giMbQkcqtEkFX---auHvYT8RsKRQ3rF-BvQH5kKIfFkR5e5DucSisJMyAmwQ8VhOGWs6QFs7R0Lz7oIemrXqvQD2eGk6RuhQXiHzCPYcUH5BhC9mPT8J\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAxMvbslyJ3TFRJeOOxbv1ov0nJrL8H5d0D_Uqm4uVtDGdy7yIBe8XggR3jqutAz_XPKcbyMf6lwmASeM3zgKn886UB-e8cjYLyrMT-TDIxqGQhs0YzYVTUcqhr3iHn5GNGjL8r0LfwxxgL9b-bAuaaYOTtnmSTdtoUE6_nwn36W8okeDLTnYoSa6Cg\/apartamento_-_edificio_-_eduardo_-_de_-_moraes_-_2_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcrbslyp2Sl9nFd7UVjw_5PMyesWdpfPXymcIUgvXeulEMrdpzH-pnNvwbQH8XuWkp9gsF5mlQOfGgDH_NChlD0I-aGbVBTP8NG0vzDOymGmPKZxGhN-kxXtfgPf5EQ9fk9SIqS8sI4Z6b0_nFWlIo9mhyusohAJwLfHMHR9fW_V3EyhC7uBrJ-\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2907","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRvIh00keayuXAaXby59mTBzs\/pin_-_0954_-_10.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Permite animais","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}