{"codigo":"323097","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Uma excelente oportunidade de loca\u00e7\u00e3o no melhor empreendimento comercial de Santa Maria. Localizado em frente ao hospital de caridade, pr\u00f3ximo a diversas cl\u00ednicas, laborat\u00f3rios e servi\u00e7os de sa\u00fade. Uma regi\u00e3o com fluxo de circula\u00e7\u00e3o de mais de 10.000 pessoas\/dia e 26.000 ve\u00edculos na Rua Pinheiro Machado (dados da prefeitura). \n\nBONIFICA O VALOR DE LOCA\u00c7\u00c3O NOS PRIMEIROS 6 M\u00caS. \n\n\nVITTA CENTER - CENTRO DE SA\u00daDE E BEM-ESTAR O VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o. Um empreendimento com infraestrutura completa, composta por mall, consult\u00f3rios e cl\u00ednicas, oferecendo experi\u00eancias \u00fanicas de conveni\u00eancia e funcionalidade para profissionais e pacientes. \n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel?\nFale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel:  323097","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2022","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":0,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":42.05,"area_privativa":22.39,"area_util":22.39,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-02-16 16:40:51","data_update":"2023-07-25 18:52:49","status":"Na planta","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1450,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":170,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":850,"meta_title":"VITTA CENTER, conj. profissionais multidisciplinares da \u00e1rea da Sa\u00fade.","meta_description":"VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Vitta Center","condominio_fechado":true,"id_condominio":22343,"id_imovel":1752095,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","endereco_cep":"97050600","endereco_referencia":"Em Frente ao Hospital de Caridade.","endereco_numero":"2366","andar":3,"endereco_complemento":"306.","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"VITTA CENTER, conj. profissionais multidisciplinares da \u00e1rea da Sa\u00fade.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Acessibilidade para PNE","updated_at":"2023-07-25 18:52:49","data_atualizacao":"2023-07-25 18:51:23","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2Tsb8BNaPRn5WXbfy6wcYGxT\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZyfVhdMfa4M-xnYH7ycroezcui6W8TMNuwzZ6L6mslqOIwdU0dgJWqF-424ieWyGeXtHvo4472oRTvbk3ijD8TewU3DWO6IDzf2uJ-xqHXqxZIM5kF_0Tt2s2T1aHYMIGDDhaqhFmgRTIRVxN8WFto9kew\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbCOOsPxn3WXeoy5C00u-0\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg07Qp9Mfa4N-tch5SSBWWFAMVwkGxzA-i-9NipZhnAAWENx8-AgnXLnIEC9KD23OaftPfw44WivXdt3g1n8vWwubOiiOwdDOaFF2Mc0MSb-t_mg1IA4PF_U-i_po35Io_s5kp5FFbA6bt1R-QsRpA7g34w\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbCBlUNevzWXc0y1s1J8oF\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjyGQUmbxZH6xo5Egjd6D9onKNmgEx7h2R2HdNp273rC1pkoOlGRrXs8IbtBU3O3ysX8XctxqN9feu4GvOTDt1X3u6dwH5MNiXaAkryOBLE4GzbIwIHIwE9lWLmg-VpE8H7EgalDy8QRjYNRZ2vKyWgaLDwg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbCOJSM-T3WXedy4NUdyCO\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fbdPAA57LAMxYFogYJjvIrDCI76x_kJCvAyR9fLLNui3rBzhioFvsKuiAN4JVJh3G2osb9DsFJ2P9wLL77AUOKVz5W1W1K7Aq_msKNND8mo7Bi9eNOYeoMPZ7mSRJK8CP_J4Q5nrtijb-5wuVR-ccRkMOJ8zg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2Tsb-OdUNRf1WXcFy51WWZ7q\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZwPUhdMfa4M-xnYPr49d_vNruC6W8TMNuwxV6UY7k1oII_ExRDMpU1FS2OLC720mQIz-dj5liAu8dwUF938vG_KQG4bWP8ITy_wqplRlXKau68aKkl_0Tp7IGbx5G5MoHjDJP6hLHrlQjtJY2uWzlF3bPls\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbBOuoNefxWXfIy67MmFFp\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0LQhdMfa4M-xnYN7ycroezcui6W8TMNuwxVabY6s1qII_FVE1YqU1FScDpzK23G7pklrHqq72oBQvbk3ijD8wX3EX39lBsTy_0qptRqXXoxg8eKkh-CDLeOt5qM-Z3w4UzJP_5ZnrBBetpa1T6yZfiuuWM\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbBO-kzRPxWXcJy6KznupF\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdrP0ZwRW7PjfLTXM778-nDD5Htarp1CG-A1ObYwqj3q73lk4Xd2tLd4gbLFr06m2EXl6DNfKlNJNqDJ4xAzDtln3vCGefL0aSy770bJxPDm8Ygup9zVw8Q9qmWbTmagQ8fwFeblrDJ8xqfCVx_cWH1ysC4Q\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbBOdZOR37WXQvy8Swniq9\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg82FdYFl0OxFf9Qgm86njKXKdmgExzA-i-9Nl1flnAAmFt0kTZGDX5UTM0ME2W2KOW-1tMi3FVOTHP6xQvN_6ApO9FtttR-7QNtioNAMSb-t_mh9fAMP17eyLMJgypfJ4VZwn97DJzUyLjV-x8Rd44vusQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbBOpcwe_3WXfGy1tN4STy\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fbdAkAMwRW7PjfLTZN0FNMucqXKdmgExzA-i-9NtxQlmhtM4nmnnlkSBLrISmoK7G0mWLDyM6IhI5uJUgSNZvd_JAtI9FNthR-6_dpioFCBzuBghWsNyRlxv3-6LMbmykcyHgFnbhLvcnjcoRV-PMW8EMW3JA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2Tsb9O9Yyxf3WXdpy6Gk4Sen\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfwDUp9Mfa4N-tcjnYQJEpVZcsi8y8xMvijeXYdWvlPAnlLyEM5xuXIHYMFBK623mtOkEguI4UioZ8Q0Hd2W590uDNslPjO7PStEGIcUdRb_V_uhdfHsPVwmy-jJXG44QGvH4ppg0UcTwH9FY2oGyYDNFGT8\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbDBNawx3zWXdJy6Wv36zf\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fbdAmjeCCyekxP2OnJwFNMucqXKdmgExzA-i-9NtxQlmpus4Vmnz41D6ud-4yoiuW2G6XhPvwo4UivX8goHC2VZ_w6bOimNoaBoEap2Ls0cSb-tftomriyN7_JrfWGyVjbF4a5zLh5vAw7q2RVxvcW6hvNuww\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbDOFUOxP7WXRZy__vYgY9\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT3iHdYFl0OxFf9QgZSBWWIrKNmgEx7h2R2F9UnMAHRbtmqued9EEX4kTI1c-xW129vhXfeI4UirZ9h0Hd2S5z0uDOgmKwSBqUdtioNCBzuBg7mhdfC8wY4JWLmwUbJvY4y4hahCvGXKJE9FY1dGztkovhf8\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbDOWgPevxWXcQy6Wz2_k1\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj824O09Mucmsxt8VmSFEpVZcsi8y8xMvijeXfdWvlAAmlNyE-Qa6WpFeF17Ct22GM0ugBAtdlO6VZzMvvSxDkA22EYLdFBoo3D0p3lS1RHDiz2VbVoZwTmrNqTrGkl3gwM5Qp73CKQzezFV-CsW6t1-p9Q\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbDBKmMxv5WXasy1FBYE2u\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fbdvN2QUmbxZH6xo1E7XtMucqXKdmgExzA-i-9NunEgHWphm7OGkqs685QTLFr02G2nsT0fNtuGOoUmqL6AWOIVzhW1cFC7BM7msKytDvmo7Bi1fLOYevsPF7lSRJDMBP_J4Y5mbh4vOe1WMjVxRsW2ozn_-g\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2Tsb_BdYxRfxWXYvy3I9ZczR\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ3OtKk9MuckM_4Ak7wcroezcui6W8TMNuwxV6bY6s1qOOwFUZ3SnWOFe4-JCuW2G2XhHCj5FTAu8vPD1r2RZzwmT_vZDai6OEI3OK1y6RHDhz2VbV6DNb-jrVjcD75XEYc6_pqhLGF4t9Nda29uyMSCYTbQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbA-Ogz-n5WXdfy3Fx7aHb\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfyCGptMfa4N-tchpwSFEpVZcsi8y8xMvijcXTxFlmuPUIkmXLZxuXIHYMFB6620O9jhX_eIqYxt6UwWNdfdHZhpO9VvtjaOqUZt6KNOB7E-Y2H8GjpYv-cekxca1F5E8H7Eh6osxyjXeylRxt8XWk8VsVA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbA-dZwR_5WXegy4mp7jfz\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0aNhNMfa4M-xnYH7ycroezcui6W8TMNuwzZ6L6mslqOIwdU0dgJWqF-424ieWyGeXtHvo4472oRTvbk3ijD8TewU3DWO6IDzf2uJ-xqHXqxhMcCVkD1Tt2s2T1aHYMIGDDhaqhFmshQLRV-WsRu23Eahw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbA-GuP-H_WXcPy13OPtfD\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2DIdYFl0OxFf9QgjShWmKfKNmgEx7h2R2HdXhK735CxpkKaGmRrXs8IblWf1O1SofsPctzqL9eeu4EvOTLt1X3sKNtn5AMSVZ70aFyJKE4GzbIwIJgvWYBWVDFlSpRO4Y5OjB9wJyJev1Vx58WycYNkcg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbA-VaN-HzWXeFy4P_qYFY\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT2AwO09Mucmsxt-X3pSM7afKNmgEx7h2R2HdIRo13663pk6kEnRrXs8ImksEyW2XGOOUXPMlNZNqHP8xEzPt1X1vKd8n5APS3aytDvmr7Bi13F8GjkMg_Dok-InOxJZ3HhG4dBBPA0ZzBNFY1WWzgr9gVZk\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbAxKoMR30WXaNy1qcw3cd\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXo2QZfYFl0OyV4-sofkWQDurcui6W8TMNuwxVaWwTsloK_Ze_EQamjytLxnpSPG3GPkugBItelO6t5-jkDmVZ7w6D9shD7C6Of2DNVqBVaIfGublzYID2TmrNCSBXGxL24cy8DlOXX0EGE9FY2n2yWfSXd_g\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2Tsb8xeiM-f5WXGmyzvZ-zPd\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdPLLVCCyekxP2OvJxxJWM7afKNmgEx7h2R2F9rsMj35C3pkLkfSW2yg3-IksIyW3qaEYDN-ZEOOTbQSE33rqnCfsB62Z99qjwvC2MzsoawGYAGCkxj7Yvafgm-InOxN5O4Y5-bp5Mo_NmwVVwXMUcR4znhw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2Tsb8xGkPR_zWXGUy2rYAJjk\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj22_UmbxZH6xo9E7m9AuclAMd4nyTvQSZXguIwqz3pA3pkKlCtaxXg3-oksE621emLHyF04pDAu7jnD1rXkSBdUGyNptlN86XZ70aJxPDm8GzbIwYHI8Q_5WFowLbpvYIy4haoBUlYXVUy1wjsXPcroCdw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbC-OuPezzWXcCy1wK4Rkm\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3KtKk9MuckM_4AppI9d_vNruC6W8TMNuwxVnVivmTbA9hdNEwanWOFeVw56x22CKlbAOe8VYZuJj_D1q3RZzwmD3g3WP8MDy_wuJlRlXKaue2VbV4D2Tp7IGYx5G5MoHjDBP_5JHOKys91a2uSyU6biSPc\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbCxFcOx_5WXcDy4mRFAhq\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fbdPADfCCyekxP2OrK2W9MucqXKdmgExzA-i-9NlxQlmptM4lmn12kSBLrILkre0G3eLFaDOe5uPzfeO4DvgVO2Wso8R1GbAq7GsKNDD_go7Ri1fLOYevsPF7lSRJLMBP_J4Q5nrhig498lnBVx-8RukTn2PQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dgxce2TsbC-qsMevzWXcOy1wWbSZe\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde7u3UmbxZH6xo1E7XtMukjbvx_kJCvAyR9eLB5K735AxhkIOPMUW3i1yDpfQ302oR0YrGDQfu3A6te50-TpEGZoRa2b1dajcmi2Pvvqq7Bi92G8OjqgvWejE8Dj4bdfK4V7n9rsVvXA93hVx5MW18WZt6A\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"321953","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFJ7Cur1iv1SsWU91105-i3mSBT0rm2i5_-xT4Xdvgp6InXUYxiE3VCWfFA7DZIN9Sn7tNnVwOd1oYmU0U92xZT-iCyZEOwZYhRC7Au6m1kYNmKe_xEbWn9_HWoUxo_Q8NGh0-XdcHydi0NZXWlmJA14xWvs2hJscfyrw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":20.03,"area_util":20.03,"area_total":41.92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322475","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAjhOwTUrnK1sOIpayKkOntyuwyZZW_USZX6YtDcPqB0sUFUbaulKmllg_sCEPohHZ3uS_iU0T_S6YSWZPEq3SAr-2v6E0hZgzxAxDXVOaqWhxbeGWsSAvEj9XWk7eY9fae4jeKc_T2Fdn8-nKPOviGSJ2f3EPeDvj7ThTQ4\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":45,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":500000,"valor_locacao":3300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322694","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzI6f7__dNVPdSf3XvwOaNORWqlB3Kjde8EhZU0jMBzlwuEai-tSGslyTXf1gQFIcYhG9256rD20StXaUo1Xk5F7bA1BiFFYVqLPDAARLg_K320WNmIff_kQLQ00hBgKBnR3SWGnxBwEQpM-glFfpyN0KNRHywqvc2hHkWIuzA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322695","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeVdlAquxjS2MoF-tOsQSdQNRm7jHVy5mmUPwSXYm\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322696","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1CCws39W4-EXfolpaWZYDZ3LZsoTTSgCZK-MiTAe9GlRLA2g8U2A5_sdgpkNZN3Cm_q94VUNphvGAqq_Todjm4DJD67KO4MG_QRBezw8Db4_JiprTLudcg4NCzp1BM6ZDdbA7SapDk2lqiHlzFm_1zQ23Immm_hE6uA\/vitta-3364.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322697","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19Nq_VlNFHr50OY5nkNoHX3dD7WfHkkeqEgpdGxhIJ6D4x0ql-pSGnKgGv33kQf5kFpJN26kUPYCFvy4U0BtLL-oaAtDAEVhzhhg1wreK31K2Kqgxb8pyZduSJ_loKkxOZcHWqFOBdAG0O_mPl2C3xhK883m_xWsrGgcudZQzg\/vitta-3379.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322698","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOc4mIZdorjWL4BwuWVytiEeTwIPBVy2xmQWbqttD\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":535000,"valor_locacao":2500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322699","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvL1FwWbpPjvMrI7X2qouAx8x7VmPYAzXSoAOlggkWlDeYv1HBe8kbztUn-w2pxNGR2FgL79gMQBCBc38jxqdxkU0HhxtJBkTtGPAER4gFiuCftJgnSSwI4dGyqa6IfQgX_fI-h2OPxdtUMuCs1bEh5gxS2FReRFylMZy\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322700","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB70Cj9Mfb9-c-I6FzUVY-bDnnwZnfg4viBfnIMry8uMah7Ne8tKzP2MlQsHZHp5EtzF8rLUS3ZcaKsHwFrRhHfPmoBZnIh0_IeGVODAL3RY2SulmzGdKZTLxHNsLBH93TThOOz6nMrY3DleHI7lTkatPC2fWeUHY0QL-\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322701","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg3wOfQkVb4c-xHZcrAv7pa6Z3C5U__dSZXwAx9lWyMywE3c16Nk4fEkC1rCAv5RGdy_6TLYTv1QZCo0OnTH2VM7wm72L4-IuvFvtOF0kcqh23UOqM42vWsWISaA_m49o7MhC1suqnM8g9-usLpDLSCekRsvt_BrWWgQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":515000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRXMqb8l2JjoZZxvW_3t1iNMfa4N-tcgfTNwrUfkDoBk3HRZdGJECunM_TolW6hUARdnsuuihzdGXq532dwEuU6KVo0fvtnXCTN1EqppIS0kZdp8vNKcNsGP5RPAGTdH1HA7_JI77rQB3iIem3mV9a8zRMW0l8gfsmQ5mwRv1G6ULSyrb\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_mbdYFl0OxFf1R5mtAuknYMV4nyroC8Ag_nvAlfIHa6MC69Bhau0Hmllw1e3nNJH_yhAYz_VD3C7kYutqXuv30o0vMaGCsAj8Ci3EwUrSc2ChhOzNp6kS6tcEygR-o6QjQ8u_k87rVgQ-IM9RFuehtSG6OKDyyT\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31990","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrY0DtCBRs6i23KaTUHFz63n52iStcrdIQRwtnvEnyRf4Sl_HTkdIGFXWl8Hz3vP5DN__Px0sWIgGmTn38CGkBv09b-tzpRNuHZMOzZDxDwCQtfXJvzOeKgRlJ2JIN3KesT0xBRKzFQwfYl_9E6XC2svVxM2bAeVvg6H4e\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio Comercial \u00d4mega","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6867532,"longitude":-53.8070694,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321817","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYZJA5mnry2zzpWCqu0PV9oNSwrzDVyiSmXlXH3jW\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Seibel","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6784893,"longitude":-53.8095088,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322420","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lW5_GockEUQbr3OrTaCZTkvwkNVChcUdIQRwtnvAFL4hn2KN-8G_ageG0lQwHInuZBd7W2aR1uFG9SCIEvmyGEXA0ABGBY0x5MRxOPCn2IqaqktL8Ios2-ix-X25gsUEftT0wh5ClH4aS6fVg3nNMDg6lPxwWw42hjnQU2bw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6909004,"longitude":-53.8090845,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322646","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdIgPfeIAVUMlYO_zAf9CuyNVhQavcgNIA9PaQtD9-Mh3o8cbAMg1GTtaxwsF5fd5Dd8EPwltwLhGUWjCJFH9mnRcCgFDcF8gtlwoxk-x5vTuwpqz9ClLPW8WIyYDjJfQgX_fIoAbwXftP_nvqFzxEQyJmO2p1eiwYXSOj\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-143959.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.6,"area_util":46.6,"area_total":46.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323435","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Ird9tcOVBe3Qe_5hd3wsmRokYMTQEXhhkvvUyYu3OAsrx9nQJQUaPTdmCg7WGngcyLNggyQRqozeCRNyg-279GjxDaxE-EEOISI_NnziGWTAUlISpCf614IJe46_8jWs40hUaqCs5zakgzVfHMksmJHooksdnMMxfsRlMcSas\/.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":60,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Sacada,Estacionamento,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7074483,"longitude":-53.8203239,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323584","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILunNGPgC51xcI_KTUGLQry99xiSNNWrq2ir_-49oRVqd9mVSqHdhBivn0pz048q7MNMhUQVpHUvxkuGnQDZRNQjAmU2mqPcKIbLJnkKIy3MNVfGahsr5WZmDmn7nD4h9GMyBb58-kGNarroX2F1P2wU0gnOPEP9jv7BcpWrg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6803862,"longitude":-53.8111626,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323821","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-KLu2vq5HB5tnsUPreFdG0za911Cenee8EBZUnjvMnjB2buUm57VXKeTric8NxcEL1AN2SCAQ5FDw-2Tl3gKJlAPdfgThe7ZqmgZAMB3wwUViQ6aZn0T2etix0ZHixzJt_xO67wdPpWJ6DP3chNv6fsiRucW9DthSWtIy0\/.jpg","endereco_bairro":"Tancredo Neves","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Paulo Lauda","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":28,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.694374,"longitude":-53.875782,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323926","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFIT6sVcyNAGLjjRqg3_62bm8_VmMN_wgQqzH52kX146Y65I7ZNnmijUH3RU2fNii96NP27ean6XqP1gHIh1BbW3iXvYO44EG_2DZAzu_PkLXN1u9dEmx33ArsaTRtaGWgnP_tfsY7aNAonmgC1zQ_-zW3YmgPAamw-Q\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Carlos Bariloche","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6881791,"longitude":-53.8100195,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}