{"codigo":"32303","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento amplo, com 3 dormit\u00f3rios, sendo um su\u00edte, sala 2 ambientes, cozinha ampla, banheiro social e auxiliar, depend\u00eancia de empregada, \u00e1rea de servi\u00e7o e vaga de garagem.\nCondom\u00ednio com portaria 24 horas, piscina, sal\u00e3o de festas, elevador e playground.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao quartel da 6\u00aa Brigada e perto do Centro da Cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32303]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":130,"area_privativa":118,"area_util":118,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-10 12:55:31","data_update":"2022-12-19 14:04:56","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":350000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":900,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":528,"meta_description":"Apartamento Central de 3 Dormit\u00f3rios, Su\u00edte, 2 Banheiros, Depend\u00eancia de Empregada e Vaga de Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.686891,"longitude":-53.8208117,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Itaipu","condominio_fechado":true,"id_condominio":169525,"id_imovel":1001377,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"602","andar":1,"endereco_complemento":"103","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Central de 3 Dormit\u00f3rios, Su\u00edte, 2 Banheiros, Depend\u00eancia de Empregada e Vaga de Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Banheiro social,Banheiro auxiliar,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Elevador,Dep. empregada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2022-12-19 14:04:56","data_atualizacao":"2022-12-19 14:04:56","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI73c7ngm2ngyS8qzuhYpJP2dlGhTVnKD-jA6IP25fE3RJeB6gfN2aCYkkobNJosw-70qNqldMcw56uUjmnp1z4Op3yFr4x3TYuNmRrZQPnBGBaRdLFZHmNRxWVZQh1tlBb7dC2YLmiphqo-xP3\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrLslio6Shd0mFvu7GnPyrbwFQr1HFjKzUtJAwNp-bFb8NmfTJG-FqC_ZRk3UYkuRy2ts6F0nKt23XtZklLCf272rPr_iAFae5Aw06zm3yC7Yx-Vu6dDuth6cP3zXGCKyZYWoW__JJFYhqX7HOAgZq4tGsUpJZpi-rxR9GfX0onJs4VHjadLnuG3siN6VTtbcSsg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNRoS5SYOVNw98ObPxnyatdNEP1tCsCzG8bMVFUL627dRbMqwGzDZcPKLjZOUNNzV8w6JaCAO801XJqDY4sDlGCJgSFqQtLkQbYE2B2_-RbErBNuhCkJHLM0cnwGqrZ_XKUgGMTmyyETD_NUCpg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVqMS_HJ6JKpANN7n5jFOFz24uZ16KEnVakBpWsdOWnflc9mPuVYAWCFYWR-TeWFmVbgluJljlZ6Kc5Lolg89WI1-Mbx5vO3gM2kyg4G8EW1F9AWW5l46fFOcGHmwAepJe8wDd6N8aYbLX1seog-rlQT673zKYJV0wNNQqUIXtwFvl5QwyirU\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-ntO1gNxAFTRmaPjOxN7ovmJ_ljVqA1Ibx6ydv8s8rz-9LJn4GLrJONxs6EruGfh3mvyM1EBz4Wb-0m7YNFSlsDiOIgU7NcKxTqW3YhzlWKJdXp0npPGwNXHnool7x_lFu1p0fXY7EBlA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6FDxKFO_5PgLb4jESaT0nNa0px_gS9De2qxlVmIMmkOFLEpMEXNFfxEYvXVzGP1aRAWeoSoz7jBB8Dcj_TD12h_Vkg37SrD2Wf1aj_-K9ySFcyum_U3sRWTmBWEPnyeTwuQBaZM7q2mJyc2QPrgQZgw-QoH-0nXyNE1i9l20hRqUA7C4gKg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQgMvLtly4zpNTPa_2gqvPmR53ucISrSHZppOl1MBF4ucdxItGJJF5qyV51JdMeQyEJtr7TT37EoJB9A-ntcQ-0bmjsl9dOufNMkUQYeRKIqjCcLcnu2Gj7kvmH0i7j6v8-4VpJDAIwDzh1netb8zD6ZZVs2X\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvLtl2o3Q15Hf0N5rsEL8vn2A9ucHA-Cailbzp57u3elcLiFEhmNjoz8tf8MGkBozmX4HqSr1LmW5kT6WjBBASIuChFM0qN1fIY5x7kQjix05cIobqvW9X6U2qQySNvFA6sHeoSPQ-60RhzO535fEb35OriIdRwhcXiQen3Tee04ku7BdOIxN26APil_xs1KCK\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdyc6tO5ZmoMnZ6wIP6iMroVHsj0FlAni11mJwiYXsnGAYcMyxTmb26guBvrfDUbO1IGK8oHwhiM-sgKifZyjGE388X4hymk3qzC74YSqktc2-zNkt6UWWhIeua9RN_zO7smuL-kfFDUwBNA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGFTounUnt3ESJKweAinsOO3bTvQCsK5EApjw8UdHd1C_bmrbfsiiz7CqmXU30_a1jXSvmYPqEHaQrmgjNMwSJWPtqIfxSFWQOBDerhfYqNJ833H3rPap-ZpMsd63p1iITr8H8TDN9Ge_ihM302ipbI2mVXdIf3Hc4EcExZ-w15Qj-xcWw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdKa_8pz6hbhdKUnFY_3jVkj2nvbNROyJQUuIgiYf81CpLesyRTnaU7AmzuiIKGJm-PvFXDDwkdGxBrcsmKKtdQLWiESsc1aajKgfKvKKutM2uzGVtgSb3sejAee_9MgF9tLhyD4BZgNwc\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF_8LRINOxqFpq9hxBNOnxoKuubvU-ESXSAABTMsS3TZcMqDrmNYTWyFYWehXbWtWSQVR9zv_VvbOs5z6vVTTRCz4qbsEb13B76rsYBXDcb_s3QKYwI55ZbPdlCCfwe03GzShnOkR9NG4-nZBplIVi4vEOx1HTOpmHDO-p8Xy4xw9lx446GCG\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSclhO2xI6c-Y46V5q4yvRn2KoCfFOD0jGuSLO2fSGxFDizGUiO8Pz2dCZI0Gx6oqx6lPX-icnqQN38CRf_0-Zv4yftEqXTfKt8HCeWoTDqELGDKuyRxd73KMb0RepVDVB0-VL75BpeSZypmt\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxN4lGB9wgaf1TbkMuyUTnotaopx_gS9Dc2XjVRkTCrK_VRMTluWjFU_nMUSdzGj-icFXJhAAw7nBA8A6BSfddk9mjocWG785ydeG-fK39vziFcSiBoYjt_XzkBWAPnx-T4yQAQWrVPjTUP8OtU3CqGQ_Qq53ie-c2Z037GLkMilqVVpNrgQA\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI5lQNo1YYZP181tQiAbQKi2ZPftmrd1MER8khQXQNAuWoKJiY7B9AJ5zkWjI5OBn3F6jxgefMWrcQnxB43PyE1z1Pzf9EiwfWLgRcfu67A3L7c7mu3nzc1mefkT07cXziB_neTEb8cpewMhUtK\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYlYnVDx65Oy_o5HGxlGQEgsVl4gCCsL5WBHzZnn41Fkmk6BTxgYzedVfhB0MwWFmlb-7KKdjhZ4WDAUfWy46DPtKBOVYmQTe-Ios0974tnQX841wdtrfV7c_CHuw0-03q8AMS3zLNEtQkO5QY-QOrrRL2Xr1oJUmQTT_QxUIHDM8faVtUkx5BQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYsbjpk0h2ao2nnISeXvZbpDimoSVQOhKwrQPG3ji8hQaC9nWJl8NrZytrB7PjHvbPpObTS28lQOC8sa5BM-9mS71GMKs4v5CdfIh_q-Ift2bH8PtQrqikGfbxPw-bH46PNL3uD8FKUw-A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1Iyha5FIB85jSWKhmBL2I50FIuQzD8-QlW3q7P661onOVFbOrXhnblwhSjXdWBuBPlC-vC_281TAMTr2NDevSvlJuYPSnlDvnmnBrGpv0hYbwyausckPkhWK8ACzLQwwTc8N0tQ7V1aBd6LTemTtj3foCJkhWj9DZ2kX07QGJl92VpJIk\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3cYCGweFed_nHfZwpFvFh0xF1A7epIA57oycL3ZE24K5vWvfH3zRfu9GceDq_ZwwCUQxzCSkp8z0Xm_Po9ngxFRZq1RB_pvGzQ_dXi5gybq-f-X6Mj1jYezanaZJjO7VLoxD5shqQpT\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaCKi9SFusBi-s5E0f0SwjD3jx_lxKEnValjqxZwN3RbAMpxbhtYzXyFYWdgMEXcGM-fhFXBhip7Kc3TQlpvp3Rt7qDbZiX7SKIkyl17ocJOC8EXmsmBXcFUwWv3n4al0T7DWAgaS6tW8LpJLWoaA0gcd0jB0jLe1aRRW479wEW4gFKVX8fDiSQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdMan86WxN2VOkTsffrH9Cjuy4-q5Zv4AlEJcFbynb5CuXh6l19ae4Yla-pG3dBoRPADl4Iys_sTICGCPik4c13gVk9gpOgT97MlCkv7DyDrv4LLm2CACt6wzvYos9DnmYSLqBDEzcBSx1\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UpxXnSti_YsSbXrJEa9Si_aTzDMETUQrCpU7TYbdUewBUoHtKTQgiptY2JiVE3E8-GrJSCh7CcvYTbp4vKbLlotuLI-L_xKFItOCniorYf-2TQ0iIsRUa_FneqbWwEhIjiI5Yy4UO5lPOoigVGKaEKJstxrMOPPp-RU_oP9QJmy5jaM4x_2Q\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNRoS5SYOVIw_QF33OhP8JI2iIYiIyOge0MER8kgQ1Xu314Ny2IWpgSwLcLLBHILfGGiIaDRNYJFf9HTBZ7EIX7dfR25zjtljmVFBhMeydTm-74bY_qs33hoVgFnN7e7b-aqXtLJFCYHoptLdNN-P\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQBEA-fxJsrcYcY1pL8DPrxHdGgtx_gS9De2Z2NiPHdMI_fsHRhmbCdZ-anTXGgCC6MoUSr0AeRLQ35Ddz-FBtPWoH6FL2dhtzF2ZArAZEDCqcGAvANw4reSBtICeLwXUq0gv_K5ptRPjyZqk-tUXHks0_fB8Kv5VHyZITbt0hJT3lPGC8Yl_zg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSgFpi7x2YMWU3bYXAmzjD1_loi29qA5Mb6tEQYcs9rzE6tYWaxPrWuNTlhZ5Leqm0eCyJtcNsJ4ZOgVAwE9id9Ilpuk3ATfDI9PskhHvOUx7U7n224hi4m0prO2pMMOt2OzTUQIjLXbDw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF_8LZCMg7xivyseTK8WnMC8PJ7kDQpYC5vbs5J2viThLs8cJagyrd_FPirk_XVjGx-OdCaTuQACyc3bZluvrXZNbTEjggdUlgcYu1TCZkHmtMGTUXEjtKnp-EbFySj8XTmHfAq4AjI9qmu_csytSd0oUJd02I3qq_KACzRWwxwHol6FzxvkY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI5_YJSemDqmypeU3ZWhxVMTxEIQDJJIr82MrNm6I05qtOZ8-uVuzkbukMLu4jrYxnm6k7Usr5daxLpjXGNG2TYU957AhwmW-YlVuQ1YI6q4AvhO30PmSb5PzTz4TrbeTiH1tC_Ub5ipYeqSL2n\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaKLSeCxKJE6KUuZ5y6Hc9olKm3E3Ib8NiQcH_61vRlM-GGWgsn3GTnINU0BhnylNv5y1iKzjZi3jjn7AQi8hhFggbtgLUhxsuC9DQ06_uffAZsgILJiArsuq1rFIK5WV6qTKiACBJi_de-Pe_68ctBlPa0m8TJq413OeYL7RYppZ1sXFIBExIT0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqSiF9QgMoHrO-57m1tIrnTzUvCISMbZ1qxVTS0jpXhE9vPvUKPSH0PoGpWs_7OGdhzn3weXjRMGDtaYn6cPdY0v6MYBxMZ1yBQ9J-gxhBNuhCkJNq5stX2xNhi6hSkThmJFl8WG6gv2_-mE\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmBVBetLTaIIa2Hpt4dZvvLDD7_nJ3nxWQXy6uk3qpbo4lVXdv3oEfHEvsuTj57tEFRQMpxoeFNOV9UFo-eXFMnk0MmVL_MiFCyonIwGddqG-VVqW8CCLJvmyzS2T09YZg2xCVzseDHbLn0sB-_qt8POEm7102jF9Wy1EFPQ8D0Mh_aVf0EGe-w\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32496","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGETAtCveUKaxtTYSjSMNTb_14lyx_gS9De2r32XiTCrq8mJP6htWjFUfsUuzGNW5hfZ9OO099HIsdw2vEjQZI7wELwGk3zejD2Xd2-fK38v506EqF-_VXvhGpBxc79vUmVP4a4ABkVXyaJyc2x_Liw6jOMQ6XsvUOEEVT2nZzM4FqXw6092RQ\/apartamento-2-dormitorio-bonfim-santa-maria-rs-48.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Itaipu","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":90.88,"area_util":90.88,"area_total":127.63,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":319500,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Escrit\u00f3rio,Piscina,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Home office,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686891,"longitude":-53.8208117,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322274","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfnUPzfCNiZFdvZRXPgliKSHjbn1_lxKEnVakjoRRsN31btctl4OLA6XCWacPZVD2bO1x_uWVxKDH3OY3YzN1eII1nLltibZE9QHmbrva_ex7Y9moWG2aTveCm-3hlwAepIa7DYAjaW6j3NiIdV2LDf2M_HA_5LH-nJ0ObOfFsNg1RiQnHiXhY\/apartamento-3-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Itaipu","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":119,"area_util":119,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Cozinha,Elevador,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar,Dep. empregada,Home office,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.686891,"longitude":-53.8208117,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA4Uvbsl256Rh5Jcwc5qujqMW1KIssPMwMsq9etlihrRu-Vk8NxNkaXef98bqMD10PhDA0Igb2rVK_AXr_1PX5Vm8aSQj_B-i7h_9V_I5cAZrmu9pLsuqNWydc91-XpY0qBDGWfxwhzRqhMe23ZWCj4LilIBeuUPWNOp0-692TPdYWHEOhCuTQWgK\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}