{"codigo":"32305","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento amplo com 2 dormit\u00f3rios, sala ampla com sacada, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e vaga de garagem. Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao Centro da Cidade. Venha conferir! Agende sua visita!! ALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32305]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":70,"area_util":70,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-10 13:10:22","data_update":"2022-02-03 13:37:33","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":950,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Aparatamento de 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla com Sacada, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Vaga de Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Norte,Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6866319,"longitude":-53.8191787,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Steckel","condominio_fechado":true,"id_condominio":169530,"id_imovel":1001395,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"784","andar":1,"endereco_complemento":"203 - B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Aparatamento de 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla com Sacada, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Vaga de Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Estar social,Sacada","updated_at":"2022-02-03 13:37:33","data_atualizacao":"2022-02-03 13:37:33","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTPa_2lZsQ-YkHjXHpMnX21KmdPDVjTV79AHnYWrUy2pgA-BglmOje8csFzQuXjLkHag4EshwO3xMpaFnMDa1joQU9MlwRCovr-cXDx7cKw20fA4z6cnvjJWYumTxZNlsMnJfq1VIa70bR1o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeG1Sn2YWTTu15_OzpqivGb5hIcETUQrCIaawrbGIvSEicubyQvsimz6413NIn8kmMloqeOw-WFEeQbfIOaMwSJWfuqMbCd80VQv4BeugWrxP831B37_ap_ZpxJMCbo5hbquhPlh2TTyZ3yhcP01q1xbsM5dx_P0fWQUNQVwDnORjTG4S8aE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqbsSidnsqchunAxxpwMhckQxUJ4m3RqA5vNfnzfP3hQqCEkXol6MMNkYzSXqb04ngr3o81fSdwDmxjICs3ZSwg0-qB6-xUO1iBT_ZHWxtYNHozKfvzZ6VhSrd2mbZx4c_smuDIEcnGeTmfQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QcG2Cn2juweaw_1HHu-OTki4fN4ly1yn-A2nRp-zqx1gckMQIZjrqSjFU_nsOSzYGz9MQvqlBu576e3L5kevjZTln9SqfFCWrwpPkEYOmuIYCctO0cYAM5flj94BWaDdcLnD-HEr7xqcWiqZScWx-roSk4mmauIFMdf4ZhmlvFG4vw6aQlajnjw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHXJ3df7Ihz0TWlnddJWJRdFz2w9tqXrnRSIyxFCI3Kh9fqGq2nfH0LRju9GNMKM8uLSuMbNSd8bKcz0Xm_Pq9ngxFPZq1RxftvuoPNGxzLcx0gO73IwjqmXRqLYtONZDkTsme3X0eL3BR-xQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHgBlJo0zHtu21rC79U3AN0wNp-bFb8NmdUxiEvw27ZIKiKkytczXqTqECw0xy0CWPBTfmJKTG-wxA3htMRb4VqXrD36UOGfbf7Cim65hq9pwSB72kfLsI7BhHcmq8QhC6mhHMMY3y6_bacZtyVxRi5n6lXUrFYiUqTHelT67R2alyyJ1Kfk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FvW6-atnCBJ2Xu0o1iOTNbctFDhZ103pjhqyAl0-C3QeddaHSVlR0NxqumpFvYuugJp48OSuiS6cAMC1MNXVTwkY_nsYypRxYJv4OlBIoXzq7DENudsylpGxkP6_4BRMnKdTIXnDHnCKiFl\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh5kvv-GXyzHIxo0DYfTzKWznQeRDsETUQrCIXGIqLv-zgNWUiKA16Lk9O7rrWXE36_ZJqBeMtsPKEEeYbkIMTD81gt2vRMQGO40VJzJA6tWXz3uAEaJoWeWqH15NJiBDpKpITX8H0T0XX0KsktM381FiDZ2NmsySpr6HKTbFRZ9DF2TDUmEKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMclenyDln1OnbtjEhNuFjMqVgzRHJHFarecJTzXdmSNvpnEWBECWBj-fP63yMqkPALFbJih0oDbGmJIuB4j2e6pGao7T5aLp7rvKDmz09QycQtr_7RWg9JSzoA6dOg6QRIa6DCLtFEOB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAOuiJ-nbMBEQAoB87AbUzGYRmshG-UjXzt1EtpR0iyAilsf-eMgi1O7rxbS-2inMYYQHdBjidgGIt9lBUvFmbnfFISicGdyPigY0hRihFhKaUeBBOd7bLMyG_WiKffJk31hFbREgoova8SNNxmHJEQ_nnHI3uKPz6GVWK89Xn0tjSi_L1-U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar56WBUH73AUZ6myAKzQQHasiPGuPZ1r1W4AZbfjlMkvxKfgHqzxBYqQQguCd41TCnHlfHKBn0erX0lOSIgV1W2w-1wMR1OdPopRosnBeMLGT7-a5ziLRM5IlvZMncd94qhMbuIpniqWWLU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQDEQrLzRzaM6n8w7NCqGZEBJ3VjxPgS5Rx-LnQfy7Q69hegtvoFeooMHtqe0X2vqkCd4YoHPiHO7zYHRgpPEUNBWR_iK1aR9ia6RfdcnwHj2yZMZeHfV7efCDu202vwq0ANR4ybHD1soVQY1i3wK447DVcX_DsVUL8Q9dLVT0MgwabxJgGpNg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNRoS5SbuICd4tjVpRKEZyuJtEAHmvD87KD-jA4MPm5fE0xY_h_SU5VuolcGFKE_g7fy3rH5jWZEIwJixrgiwVwY2O3nyv-E6wfFDYi9leWPnPAGbGO_8LrKmjn1Ba3oerfIqxHOUL7qupgyPbyxv\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Ril5Sba7htzeXkxgUkVZukiabmL7-FIuQzD82jkVFC0t8tf8MWkWtnA2iWasPdV72LO19fpWVhOCv047DCITjmNylO1rgR6IptRR7FxZQp_2bR9ghbd0KTQPmNbCBuw020wq8AMS_zq9BPeoUMYViz8y178Qfd37H78DTzjOfVmAmchK6VNBiBosw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-5anurYMc7UKUebhuhtD8kFNKu5N7MVKwUxP_ZZblJdtdzcKOuXk8JCoSOVqsFfCKnWO7W_RrjeS-gV3pbn114HC6oYUoiFjc_nWYl7DlaFZNXeH1TiCkeVfwyWa0kFsme_GkQZj33FDw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnMqL9l2oyToLWKm1dkpwxVn8Cga34BsW4dE2WRHtqq71KF2Zf7sLB0pmTCrs8kLZjrqSjFQ_psNQzYGj9MIeWlGu1rKc3bZlpvrJLlm9TpfNSE0geYulzCZkHmtkGvUXEjtKnp-EbGLV8ePQW4Ad_Ox50BPuozMsytSF0cIZa4OrjD4qfo7WyCuxwXZl7Lwa-F9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrb8l24wpL0Ftd38htp4tu5Eho4YLsD8-t3Pu4LabTr5gl2O4ycb3fa3DS5ZWn7UyeZ7g5gW79k-rI4LG5BiGwCnBo2tIih5n2eapqdkoIRsBR5NjHXqZ14iIKiTvDzCvxgU-ep4w9tXBflzhLSnD2gj0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAOvaYHYHRSAtQIJ6Y-Lvsu-3bTvBx7xWZUz_Ny5Z10Z-QR2o6tonDo3R3NK2yH24oS-F3POyJErRXmB09V_3GpoX-pEjzaKTLT6hBu8356NF52xNwU-IUJYpGI4v1TDsyTaMSylws2oC2EkJAtJzrBqh5tSIAjG5INfkVlofmN9jr2mK-6U\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHBBn556EjgzZYl8OWXdxWuoLh5oT1ruT2jwzrV-xzWeCJdtd-ct2i0FtpWiTkYa85xz5jyB8uTnKQN933N323gCR3zetEqXTfKt2g2EkoG7e8zth-pfU8phcqVxyjloqENRZ1lz026xfhwLpQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6Jt-I5wzujUptd7nxjFMF0YsV2kE1KF2Zf5Nuw3LkjMru8l5LyhiWjFQ_koPPGJW9hXZluO397MSDLUTWya5SG7wELQatPBmI-0SB53eFc7oXhYweztoYTuH_m3_TX0zCiSn5Vd9bC4ysfkfUkz8a43s88EgLYpayuQW4P8UVxktl3LtwogU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcY-VjouY1t6rVb-Q8ZUtasySnvnxljBrg1IZTtyutdx7JtMVgbU25wLQM7HPHyY_b2Fl4J2LsKnnmTD4vNbccR4h-eGINymk2Y7LkkVY1DxlWKJdXpFGI9DLWtRx1uI1GLOZhp-Re5EtQ5bdo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1mf9FTxWQmbvlK5WkuR8HojHrvXcvAktVlW6QKwLrfIUHVbnUGnHxEl_D7KxG1TR4phIfpEcZjHbDVTnst38oMgWGDF1pDf6IgbIggQAzGk6EqCwRNvvdscKEJ8ePQWYAcPOpga_gOmkF-7ot8x-cjMY-jtivChWULBHyC3s5b6XP3AFQjQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4yZ8reHZhj2ra6OIS4RtUTvH54kmWqD1EIqvwcXthl8A4lf5lOLoo910Jg2dkgH-S-3HBOGKhmUcjvmlKBdFBEfiOcIwuCXCaFgmt0C2b_5zuh05yUVklVKlW1Cmbm_VEFuUL7lWpeOpnvZd\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSGCiek9vcUOeVDiJrPY3qdmjkTtSgPLPHI3OY1NkmtK4N7lNlUtFfREUvg13GP1bRU54osz2rjBg_DQBS_s8U-nF-c7ppCSriJ5He-sEMZRc0PCrQvntg1SmBSEP7SefwuADURVVfTTp-9vu3XIonCiW_xq2vac2SMqbLAZpX17HFxDfZIbU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1710","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6jXap3aIssPMwMsq9epj90BOsbP7x_xiwAbJY3V9qxBLmt2ELugpPEiRUjzdDiIEw_0OftlxgAiidXvSoztJQCjDRT9hG3wR4LHW0wHxvx8SJddkWfB3RJCGzzvMNcnh3VcufBZEIOWhWmnqLJdMYy_HDa3Xyi1uTfdU\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1879","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf87dpJuu87MOZyuXAaTjy5M0VyNs\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-LOCA%C3%87%C3%83O-REFORMADO-CENTRO-SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Hoffmann","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.13,"area_util":46.13,"area_total":58.27,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6827831,"longitude":-53.8064132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1910","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRhJNiMRxV4KLmy3WJ_WJA3NxVwSxopeV25g5y3cqhBTzz8u7jHgh5n-MXEBp8c0pJ4nn-MjJU9DY3TdFe_tNC1nBlT7CuwSj6DdxxWTI4a2YV3V15L2AYjnkTiQ2Nlf6kZXl66AVjQw8CGgD686-hQd8LRluRn7w32q3XTBsV06g\/dsc-0050.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o II","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6809542,"longitude":-53.8157143,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXWgp9giMbQkcqtEkFX---auHvYT8RsKRQ3rF-BvQH5kKIfFkR5e5DucSisJMyAmwQ8VhOGWs6QFs7R0Lz7oIemrXqvQD2eGk6RuhQXiHzCPYcUH5BhC9mPT8J\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUrLsly5qShd0ldr1FlfD3gVp1L2UYJsP5PL_YDpjSMB178Ihf6VsjVkHMqCW91WErZvLdMk3_y58Ze9WTthc6VXbq1fZYxmH0yqef8eoYLBbfniL45AKGvru221GMZfMrwtUaIYndE4UBN0i-IjeMCdjkmOgdt4k_sa_jitDU4VwwthLo443Fe\/locacao_-_-_-_-_-_-_-_apartamento_-_-_-_-_-_-_-_1_-_-_-_-_-_-_-_dormitorios_-_-_-_-_-_-_-_com_-_-_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSpZKARsqYSd6sMhasOAyriiag9rYlt8s5S4nopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMyh-OM0xKz4ZnsyOWUZ-ifevd6CTiQ_z99AXw\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}