{"codigo":"323107","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e estacionamento. \nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no bairro Medianeira. \nVenha conferir!\nAgende sua visita!! \n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 323107","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":50,"area_privativa":46,"area_util":46,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-02-17 12:18:24","data_update":"2023-02-18 11:58:01","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":750,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":360,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Medianeira","condominio_fechado":true,"id_condominio":22127,"id_imovel":1752936,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"23","andar":5,"endereco_complemento":"526 - bloco 7","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Estacionamento.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-02-18 11:58:01","data_atualizacao":"2023-02-18 11:58:01","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7M9x_iF7Ps9tZqTORiwLbwQkiXudXZTBrvSVHutg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8nWpAVOLFBOuKJGnqPV7n_iMThDn3EvEC73uPcAhVhv9IzsYUXhWshImllg9sDksxxGn2dh269iCfS6YeKZPEa3zzU0jqKpsy9anmtBbjDqlQmFFqqwT3nMixd3nEgIznd96fwO-_D_sTZrkVXnhelvDcE5zguuzmhh1rzrzw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PgBDpULrh-OxZSyxkv0mPuIGdu9XYKxqi-0EdAw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILTWJBPqx1db5OUBldODef-3zMNirE1FEN94gOBuZucFI43n-vJKc5POVHUJ09779El57SiJokvNCVH9YzCrRtTr3-2qrrN5EQJdTFjB6ZUCGx3SnJd0HjJuSomj5Ok1ZDwS0_Hn_7YwP-1zgc_xkwhEWkWvjtDF32vvc\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7HA-TkHc2Y9RGjPuSaDc3_TkkTudXbbhrR_pKzGQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJS-oKOS85qxvaUEatYBpNHR6cj-F0KNAwZRPTXNKZHCqt2rMc22RSXssL_nTX3C1I8LLKBFOz-sfUEy0HM5JGM0k9V2femsdKTU3GIdcQQjvtiFz3xAAXlxl_3igUZpX0fsHSLu5iIlu8T1Tv9YtXQJosGmAye5Bk\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc63gWAuozMecJmuvB3kDzN5ukcbsNUjuRn6mdj6Fg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5w8MkRFZdS-foD7v7Sed-lfwTiVH_iM-mq7cZwqE7Xp9YLY-xEp58XmijUHHielcN6gP73LxjOYk7niHlwXYg86W_lJjac6O57G-2C5Azc6n380ykcDUuc1wG_tkH--NbWb-a_DN5yEZ0Nz1dA14aiMJw73cNDXsJLVPhYM\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5BRh9io0wsgODQtyuhODfwhD-fu9Ummxo-1AYl9g\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqZ-4MUb5ltV6AKvz_vPMtc_ulyy9T2vRyA4fvrDPeJOs6OMotwRZi0DilkwfeXuZNt5zPP1sWKp2UGkABSJlA_QZXJ-PiDStfPPKBam2O_62gtr8IotG-tREp5pK5Z4gHTTjGhAxR2lfxk6kLSnoefX5iO2KSeokF9o-c\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"2638","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzGUUmbxZH6xo5HJKqoSFy7vx_kJeuj3R09j5iqvhCfiBXz_dLAoEnNVGCkuZzLms9NPVcH-e_BSxgHMNxSGIQX4FieB5p0QKXehThyunwK8ZN3WbvwH3gJWTGxOSWSsy-_MVM4kdkLs-VFUDRmcjOm01-BJn9k\/apartamento-2-dormitorios-1-banheiro-garagem-bairro-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":46.65,"area_util":46.65,"area_total":53.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":169000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321520","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQLlPwRWf-EcmYKfkf83LQb3fo0NUOMK7vLMGmnMlEIl1HmBb6_tY7D3s5E1YJowvNkhmhRTSQGF9BxcpJazbspp4R3cG44BMwWuqRBZLCux3Td12PRJOvK3Dm6UZ07FoaPc2ChCnPdsxR6QcZ7XKmObuEfLCPR3vgj4NJ1E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55,"area_util":55,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":170000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Sala de jantar,Sala de estar,Arm\u00e1rio embutido,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321887","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumRB_j3MpHs0NLcFKFKjp6dwmEk_ZQy1_H8Qx9nQCA1eS4ehuoyWGgHr2h8rnb5HtwZethI99FWZCZ1MnQ_ydM7w5_jCrDgTv1fNJbEFw4pwEJX7HatH-nTqUCcwHEto7MjCutf00OeeLcc733BoTYSkX03tQ6cwcms\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55,"area_util":55,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Banheiro social","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322326","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrBTAtUnxtCmxp4QWohvP_AtcrRiFRWrq2ir_-YwqsRsV6YLf6hWJ_jvWm_c9Y4jW3N5hXhPxTTCjZwsK8es8iuWhbWjhlbQyolYYsVz0lb1hkbbbBDmPiFGDuAeYfRY6wRmBCZW_2EbBJOvqKetimkjV8TPPCPV3v4SD8gXc\/residencial+medianeira.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Medianeira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":54,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.7064596,"longitude":-53.8084007,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2116","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg23OdYFl0OxFf1R77tenjKVHNarpVPIHnY7-t5BCQHa6EC6NDpoEkVWl8ni2XOpDfTR8UrALXWYfKgU9lS-9bPnX6iwijSBani4XLgkq8GvmSNkKor6yfi6tENcLAg92TTg-iyMzoxXsxacyExEnfSarUge9KDw\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2982","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf8gHOU9Mucmsxt-f3pSM7afKNmgEx7h2R2HdIRo1365Xpk6kEnRrXs8ImksEyW2XGOOUXLPnOvUmCL6AkuKiCM48R_3nJ0hpSJtaqFSNyOBgxbIwIA4wQ_2xDAe6VpE8H7EzhenivLVKGNdY2ZqyBvulXTk\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","condominio_nome":"Residencial Vi\u00f1a del Mar","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6813782,"longitude":-53.8137359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdIH4t7humjcXU91uRD4q3iTp__iM-mq7cZyuk9pkdB72AeIhp2HglQfNO0f9RN2o001aNHz-d6IAGVUXdk-wwEvy4Lw7av4C4kKZcLOMTnLpO12daDGi2kwktExMeK_SbipM7FMtr1YbdDrCGalhFzRWkdmiY-jZQ5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28712","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3LJV2bxZH7ZbcYXBOlNWWAHMaq71TEvm066mFRVlAAnFJ3qyI2DX5UTnmkK7G1OADQq5qOvFFMTAL-xEjAx6ApOhVvsg4CFeLU-LfglToA2udzGRBhRP39k_WKyV5YyXrGS_yg_npZYc9te2byy0wCH7ts\/.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Ar condicionado,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28742","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAijeCCyekxP2OrLMt4rDqEYMd4nyTvQSZXgOhMPkj31od08WSnOwzB6-EJbO3a25hc5e_0wK2SoxAvsT5-syyiPYK9T9I01WRXJy7ToYZjihaqFwo5pkUAOPsOBz2XPCYnkMRXtinGJpZSVysMUfx9iTSQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":68.5,"area_util":68.5,"area_total":76.1,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sala de jantar,Cozinha,Banheiro social,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29084","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc99YOddvJi4_5D7_Yjn62H7W_CtcrdIQRwtnvEnzRfC64E0VaYu9UpClWfNO0ftrN3AqrSWb4Jt9Bx84S8sqhkgbWniLkCBSP_NmwT-0bYnnCGZB1uddEmZ3FAnt5YXm2mQPd_A5kl-SPoHsBUEJap2s0g2rIGs3ueL5HQ\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31636","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz_MV7b0hl07a9mkblCNadiUEDRzEi--AkNjKKeL4xlqn5Lf1zInG0mlcPykPMZBt_jHAYS1YuELe86xFpSV3PuSrpeThyh-YGLqePQA8C6xH1J_TBdKHWl9ggQnYzfTT0wh5ChjR08I_FR2AjjnyQfu1jWv4GiQURyzCw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dom Ant\u00f4nio","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6854411,"longitude":-53.8095274,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzfE9CBA__831eI-pKuyZ-beYTyVH_iM-mq7cZ4ordph9G1RLI24jU2A5_t9gpjV4N_jmjdml4JuFBh8vNazTgdTm4DIKAwzbzr-JqAyBxM4B-t947W86KWW2kwFNFZ8ebfjYiv-DTvEVRpGS-wo31_42i_TDMfPsfGtju4g\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Condom\u00ednio Jardim Residencial S\u00e3o Luiz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Zelador","latitude":-29.685120000461,"longitude":-53.816711964587,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}