{"codigo":"323338","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 1 dormit\u00f3rio, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e sacada de frente.\nCondom\u00ednio com v\u00eddeo monitoramento, interfone e g\u00e1s individual.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Avenida Medianeira.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 323338","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":60,"area_privativa":55,"area_util":55,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-03-27 12:38:01","data_update":"2023-07-13 12:53:49","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":750,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":300,"meta_description":"Apartamento De 1 Dormit\u00f3rio, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Sacada de Frente.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6995035,"longitude":-53.8141314,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Diamantina","condominio_fechado":true,"id_condominio":297889,"id_imovel":1790423,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2144","andar":1,"endereco_complemento":"101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 1 Dormit\u00f3rio, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Sacada de Frente.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Sacada","updated_at":"2023-07-13 12:53:49","data_atualizacao":"2023-07-13 12:53:49","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb48-RLgpMAT_hZVzWhszQp3SoIcu9Xflhs39yjYxw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILDmxG4ls50OZ1fzNXKP-4EVDgJ0kMCry2ik9dkOqPslZyPwdtkjMCGFh7-4KVum7GxQ6SQXzOV_ZuLu7z--jG6zy2_QALqRvIB0-Eh6qCWmPvaDnJdkGz23QDyGkYApvoKTb__hmSWCg9HXwVE91ZiAWYWzXtn-aa8BU\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf65TmGaXQ0iANPYMR2hTTzDRoLjutXaKhrMvJyd2w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXIzyOl09cucnZaWhdiAo6MQ0RF_4_pkwNmZ5vILpCRGYkP3wLfZ4WblSA8txd0IhRN0o221ZBHweYFQDNDf9yfPMmoBbTIc1jsuzXefQPgjc2TulmrVC-Jt_ljU1ux1cvBxb7eg3a2cfhY5X-Ti7_wDE5S2YweTtbS92N\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT49cWOdJsMcBG0iC-BjCk15RUobt9UgohpuceIgIw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJV5MDQt1N7DPcYB-nMJeLIE9dD4r5iXLvFn8N9wgRmxgW2EV1HmHfE-PENnjCgXI6CqKPNiglrFa-020HgSCf1gHIh2jbWn59K5Ku7NS6YmrurNtchH0spsgUuqj8neAHENFoQAVv4y8Cz8_1im4iDYQucUyu-QWlLWje6cNidg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc61cRQs18GdAZMhARntxch1yDEbstUnGhpNJyMFog\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5y9c8-44dC85Sj7v5Sed-TdwTyVH_iM-mq7cZwpMDL29WlRIM95_jvWm_d9YEhG3N5grWLfJ0m3GJnmH1Qnoh1Bj_jJT7c5-Aau0kqifLcMw4t_wpDP7q93lTQkDifecD-TYioW2oBZ4NRWzy1EX0DI2mHSkhWs_2TaINw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5LSeNoKgEg-NpqueEcA8fKRckVt9Xf_Rsl-3uDsg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuuNwd5OVo5LfxpEfAy9ymuKKmXnvHy7zOPeYFUw_-hXs8YDdUvAPT-12SAds4XBGs7eoN0fu9ZLs7_Kw-9gI0AVCve2H5KEGt0ko7BByOGKMZl7nMTRxPQorHrh7YBPxO67glHorFGPKn2d07nxmlZpgN2XreZAcqjoW\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5LRp_sF06UfZJYQJuty7WLysKsu9XbuxrXIioBTA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFIT5MgRUDwj7_Yjmy4I8z6OmfkEg5dG4BYnTIMCrqrk94zPfzTn_lup83Hp5Ht8VeyBpMtJuElDABFX9e_Re_-7QU7pge5TayGJWr7sEUubGSMfsP1gMaMT974JpTSq7gRF6MM2RoDIJ2ibpe7GUEK2GheS5Grscq\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4zdRRtVj5mN-6mD5eeT7N9tI_nutXbExqRyChLyw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJT-MYOZc-hh9sOqbkD6bg_csGNA5CHtQk9PckuHMPGt9skB7bUtmsuims7X2YJn03Nhj3tjphBXpMZ9OW9AH2DRAk9amE6qpos_h7wnN2Wajh7I7ZAiOQWJ_8rQCzCYSmwmV9dxjUCeXTX_WTIF8jk6rS3g2o7Wjrdprr4Q\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7xfhObpAFkhO0pM28dtr91R8OvtdUlhhp4CuB9Zw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWojBe7EjE2TUSXgsIn-JWtPTFQemfr0g5dG4B5jRO3GnqLF963XSeHP33kQd_2jtFNxCLd8EATwqF5xOtPaxfo9JKQT08fxqMZYvRVxCFgAVmYdmKesRAbWl9PETIxEAOCnD5iotpYIL8FLQgbZn0Ksc5a3WqCWjQLedu3A\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb65-mLuoAATg-asPRWZwzb4QD-kudUidhnvZiNZHg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzB5wXopg5_1XI9Lpa4rCegroBnvHy7zOPeYFZuZyBxWNY-dOi1KVnYF5rCAP7RHt8XXx0vyIpqElDABFX9-HBsChHz5jCcRtEww7WxocD5oial1nbZvWcWqSdJ-kBH5SwEv81_h9Cpph1ZZrJWYvBhgN25teuYxYUoZ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5BjGVrV08sct1osx6fC019y0sSudXa9hq6XB7_Sg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAZYj2mqSjDeOggasx9uwdweW_HnGVyremVm6ai2f\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc61j9xqIkco8BCpTGRkDcsOz8eXt9XYiBsGnYOItg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ_28YOU9s0BoIukXfo-pY2QPHRwVv_hsvigcn5l7LqCnKru-6ewbrbHhluh_rvwRH91cTDt6g-3YdKo1MkzH6bAk5gzz59HoA5YTUuCwYfhAIi6heTGeKJCKNFMcIDI9GTTgOKyID0GGjJokLBYGRmLpuN2SWefG6tfQI\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf418xoREgHgCWfRwJqrO7xwPcZptNXY5BrWWzwd1Q\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpx7TISRSoWdU0s5lVXz2mFHljCcl4gZxJnpn8Nnb7v1Ww4K-c62Im9TidmxHglQfVA7MlqNxAlsyG1pDfj7AAHU0U9v-8gEvy9rwna7hYcAGwIeDe4GgtTzOZK72kF9DUNCLEYTX0lRHj3zwlPIIxUx_vUqMxmO2TyeSGx3o1d\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7BQxHl2cDhdG8rS-Fjw0z9MbgfvtXYdRqjW0HlRw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJQMFFwRU4o8v3ukXfIguPspTydp6fFp9Jv6z-rDO_Ry0sQ2CIzfHqbFSAcnxvW8tDdwaytxImvXaZK5FMkw-yTPTmanDUkj7ANkYFDXqOy2llWNFOOtyDHEmFdMEODLnuBxb7e86-j8kdX1Y2_zZCkaWFS2RjeRq9dVY_\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc77gZ_gqbtgdpPSweqUvUYLS8oXtNUl4xqfwOyL4A\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ8MlPIS0861tHAoJa3MxsCj_DdMkEVqBnR23x1NY7oH5AIgOSis0Suuk3v4UGDK6kNQhm2mkSUClVp9M86wH2hWhZ9oNlq-6eaDAe-GCmxCKDbLbBTtvz6R65E6lcZdpwDELTtrC2Hd7QLow3BT98mKrr2e_EPn_vhxzZe6Q\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJc7qLleo4a8usxjcf6mZsR9F72OgeaAHQvLMg2BgaOn9gggoWxdi7uvSjvdGXa50mtppOfQs87XLrtpLBM6VU_BvdN7PV_MgDAir3yPQWzjQAYD7ApKqZBdc0rngfIDXYQfTAhhMeikUr5Pn5dxFifQ6hBFjeywBN\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuRf8vb9l2JjpxLfJJcyqWotNfue1Ff8BeGtzdoGvz2OgeaCHQvLMg2Bhu2F0iAgWraIxWQvWjvdHrr115d-n297K60YK3gl18C5l5jv2hSBXCiylO9GCC3EwUDQU2hhl-zFp7Su2VlFzgx6bNScBAhNSX40MpaP5PDAKSePOrT3AZ_nk\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBMiUUmYx0OxFf1SdXidWWOprvCWFvHcNmf4PpUBanGNco1Hjy8hxDIPGji2KhG2-aFLx5RmhI9eis7BvCVK4a85dV2KrgPLekyQLz9IaHDuvRUNeYogpdTpl-Kjgh7N3Bo0Km3vUbIVVVy1xQMXNiZPZ-g\/.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf8rdIH4t7humjcXU91uRD4q3iTp__iM-mq7cZyuk9pkdB72AeIhp2HglQfNO0f9RN2o001aNHz-d6IAGVUXdk-wwEvy4Lw7av4C4kKZcLOMTnLpO12daDGi2kwktExMeK_SbipM7FMtr1YbdDrCGalhFzRWkdmiY-jZQ5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-174518.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3083","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdQyAQO09Mucmsxt-XXtMucqXKdmgExzA-i-9NunEYmuNM40mnx2nyXgN-zVr02G2nsT0fRshnPzfiu4DviVO2K8r8R30n6pu6Xb7obJ5PDU-G2F8OjlsgPBMcKi1TULc1Htm9-Pwuv8SrMTVxVMWC2i4C7Q\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":935,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29084","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc99YOddvJi4_5D7_Yjn62H7W_CtcrdIQRwtnvEnzRfC64E0VaYu9UpClWfNO0ftrN3AqrSWb4Jt9Bx84S8sqhkgbWniLkCBSP_NmwT-0bYnnCGZB1uddEmZ3FAnt5YXm2mQPd_A5kl-SPoHsBUEJap2s0g2rIGs3ueL5HQ\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31538","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB1-HLk8s4IYTzqbsm4orYN7a02Iv5g4viBfnvEmvJfgSl9O6ezmBeG0lQwF4OadHt0e-ifoNNJ2EkkCBSGkQ3xa3-7AXIh1fJeHVuLRYAyTqxr8Gos3Oiy6N9DVtyLEYSfDHxNyYfouWBlM1OAdXosrES2bpeSomkoXJ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Hoffmann","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.77,"area_util":42.77,"area_total":54.02,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6827831,"longitude":-53.8064132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31636","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz_MV7b0hl07a9mkblCNadiUEDRzEi--AkNjKKeL4xlqn5Lf1zInG0mlcPykPMZBt_jHAYS1YuELe86xFpSV3PuSrpeThyh-YGLqePQA8C6xH1J_TBdKHWl9ggQnYzfTT0wh5ChjR08I_FR2AjjnyQfu1jWv4GiQURyzCw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dom Ant\u00f4nio","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6854411,"longitude":-53.8095274,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31867","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDSxGfiMsYIdTBuChpP6j58FZpjGHIj_QWrPcPFesRpBf7YxH3axlWpbRcM0NyWJG3gduYTEUYCy27wAnnccbkVdk7FLf97hHZni_H2kCWiNx5TFLB0kAZuQZBKg_Awto7MhCUx1APS7-VnAg-7OmCUhlNWQVedSkm2RB\/apartamento-1-dormitorio-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edif\u00edcio Calhandra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Estar social,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6898226,"longitude":-53.8109051,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}