{"codigo":"32336","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Sala Comercial em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o central, com (1) sala e mais sala de espera, cozinha e 1 banheiro.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32336]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":40,"area_privativa":22,"area_util":22,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-13 15:22:28","data_update":"2022-01-19 11:47:05","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":180,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":35,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Sala Comercial com 1 Banheiro, 1 Cozinha Para Alugar no Centro da Cidade.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6840961,"longitude":-53.8053949,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Aquarius","condominio_fechado":true,"id_condominio":170154,"id_imovel":1005109,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Andr\u00e9 Marques","endereco_cep":"97010040","endereco_referencia":"","endereco_numero":"653","andar":2,"endereco_complemento":"201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial com 1 Banheiro, 1 Cozinha Para Alugar no Centro da Cidade.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Interfone","updated_at":"2022-01-19 11:47:05","data_atualizacao":"2022-01-19 11:47:05","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rLsl24wp5tVYYyyh8ruf5Oq60q5WZpghQhz1_pQE3KCmiE4OHEkDRubI7v-sfM0bGRhbmfKygsw2bkUXkpHdAyw6wlICsdwBkwlYSP8YyGh0Oevohx4QnAuILIT5m4yIjBcRywxWnjlBSqYSU8He5bmGOL3g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNlp_mdL6eu5HG2lIZmDznsiKy1KF2ZX58T8VHgjMpp895AM2lRjFUfs0RxEBmZTibKp5npRiqe5LxkdthJHtrxP2c3BBz0hychpOkoISS7nb0oM8p-vqfqYCMZcf-eWggtPK5_qujPFaB4vqh8CtQV3V0SN7PBn5WFUfgXZFQ1P3F641CS38\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yqF9ejgxjHLBlT3mtLd0j2_v7PRurmZTuTAMZlUmLzm7CgRn6K_GP5snWmlEfP5Z6fg18Lmr68SDyurQaRiSZvcB8tYsfJYPQO6BWdYriFpXmSK-gQukdAX8y5W-VOTuZ5p8tO6lgHU01o\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxN4lW7Dzym3AKP7xWk3EtRF3RjxPgS5Rzih8nXjm9_QYH57Kku_osMHtSb2X1vL1ai-YoXA3OwtAHhXihxCtnbf9BRwJS3cjAUxPbkPkmd3Zgibyvq0EkvWHUuq8rhCimhHEP3UrQ0JgHb-HmIUwLWK1Ul9UgWDOVudL3U_x1flyMLeTxQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMan8p-EYwIJDaIRFpu2T9lRy9freFyGFnaND5oyZz0K5MGRSEKE3ebr0Kkg8rwOkkxOFnjkn72dBeuqclJVwwWemVoM1NMITTctzm4FitY-ClGOu-BoV_GBDM9qVukSQ8JlrzrG6AgfS8I4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoM3L8l6o4ShAz4j0GBcPPxTutIAvNqBCxCyffAtomYn9COs6I2H6A7IKVIekO2vf-xyoqW8Ut0Ez0Qern3bcXcqjUWK4-w2kYLQW_nEyS9VH72j7gu7ico85grSw5ALEZKaJb6Ctai-xpvj2YIPprtUzT-Zzy5cPE0yx5xU40KVudEgC-Nya0q2nUdgjcZwo5o\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0EFt87wFbms8QtvIiafbVR_s7SJmVFtjoAfbkxUg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RilZfpTQbkdgh_Bogiz_0GwBS1euT-t8xO-R23Zcp0qgjurq8cBYc-lZlBwYrcVp9nGf0mTe7ImSyXZc50-DaBSfc6U-lKBCON2Dd6IfAlfEp8zupBQJkRN8uish-uL5zO-XlzDdzwebHnLj9Pp0Lx4TRuVk_kuzxv26IzKMLLwhJ1Z1x3GT55WowI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-ZBNKbGw370TPmVhihTh1Oio0FBLRRAEFlgzn78kQqe9jU9mazI6lOAPrfoP4CIaVWtn_-nFWIVDyvDS6d-Rr2kUKsErZasK2E7fyLJiT2-yMkHez6nCRfr_mHLTNj8tLMSDyYHYtAb\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4ShdknlaJDsoenZvCjA5PiZeshF3fSt32JjxPgSlZLjh4nXCm58QZ35rWgaXo9MT1eQ6e3O9nhH_jxr7yoUojO3Gh5C52YTDBn6KF4hMRs2ZEmhZq9F1wxCI1c8sE-uSPc-68ThCKGgHEP3c3Q0JhFbviQxxBs2C_1UZ_j0f2wkFUW2g6NiTmvsSfY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqtNinqT3YbFPcrP8f-pYlAP26PSfZcuCrTiuUUcpd3h50uCdezHJ0lfgHzG_CqY_iDa3j5apnuyP_2TbwNYdxoYlRcoPTDR97Iq68R6Z14iMKcAD2c5R-n9AWb9esuG1jkjRINTt2yDs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QQxhsSHZSCc-9aECb_8hkT87Z_FGZBa5I92-BffeAOyDudZmrVamitNYuJll_33z61qEOLbF0Gr-L7Y7_UvdEzgOIy66_F6SdHxILipp4BUbZ9p-_fuV-Hn56KSHQE9fILj2sOrkOyRb3ynqowFTc9IUUEHtcupf-aLxe8qhlT12SJkJXog\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKrNByBPLuR_CKpo0GnX2YBGImljxNDEvLn1y50iLVb5SuTh6WVBIh4Qla4pE3dB2RV3GyZbSIuSzHG2Bb2NYdxITcbcoPNIeHprkf77i37yQyd9OWwyACkDBfFopZUDC--mBlLH_qqFek\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3QlbV_UeFeDj0buwWZK7sdJmiRHhmKy2qCRQpYClJLd8j4dmoW7rgPwvPslNg9PQPKQ2SmyrfsPgULoL8mRfgL0K3Txd3i-r9kJN_BvlbkFhklf5fpo08XOWkHG6G2exu0rHr18e8-huuZFDzGnRCJDoKkeH_IO0-k5u5Avod_c7nIfj7hicC4Baqk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"28912","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCbFTt5TxrGa9W1BVPR9Tg\/Sala_comercial_bozano-174609.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":600,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32343","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UeFdz1YMVFS4RwDqGZTRO9mK12qCRQpYC1GrvNS8Z2iA7igmB4vgjDozR2BJB2X24O8-j6bkPA3OwRB3hhMADIVuXA9kKUVpA6nP5c84mPkz82pYjuZneAFgSb5Spu8VwG5fYomxlGnVAETnxmvfE-DAug1R69EnuQRM3i1gDg2xjIXZ6rPs\/sala-comercial-pinheiro-machado-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Florian\u00f3polis","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.706729322619,"longitude":-53.866652432071,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}