{"codigo":"323486","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","observacoes":"Quer montar seu neg\u00f3cio em ponto estrat\u00e9gico da cidade, com alto fluxo de pedestre e a pouco metros do cal\u00e7ad\u00e3o?\n\nEste \u00e9 o ponto que voc\u00ea procura! Loja t\u00e9rrea e sobre o Residencial A Raz\u00e3o , al\u00e9m de da excelente metragem, conta com espa\u00e7os muito bem divididos.\n\n__________\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR!\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: \n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. \n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 98127-4958 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 323486","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":6,"garagens":4,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":359,"area_privativa":300,"area_util":300,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-04-19 19:47:01","data_update":"2023-04-20 20:20:31","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":14000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Loja, 6 Banheiros, 4 Vagas, A Raz\u00e3o, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6913387,"longitude":-53.8096951,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial A Raz\u00e3o","condominio_fechado":true,"id_condominio":104579,"id_imovel":1813203,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015630","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1284","andar":0,"endereco_complemento":"Loja","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Loja, 6 Banheiros, 4 Vagas, A Raz\u00e3o, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split,Estacionamento,Acessibilidade para PNE","updated_at":"2023-04-20 20:20:31","data_atualizacao":"2023-04-20 20:20:31","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--S9yV1QJuNtvSAOTnT8V8ukWRI9Pb5SQ3G8BOLls\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfLvAt9W71kqRlIZA7QVGnxVc-FpoDWHjJhJawChZ8old_jr4A0fFMqBf0RC2SGr4Vl91xzuoyV0Vw2mk3CBlWlxGY2mrhSigqpvJeWzz2AEUmWkhLdO3hHFRVR8eYQK1c0kQ2-LunDvTOHkHkvUr3huoW8Ue6T8qb7zA1S285w\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OfmUap0QigxKmQZUTS0d9w84XLtDb8LI2FOOey8A\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8Lxgt8n0hnMLxBEgiLZR2IIeheUkYtOTsEnQzK4w\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OgRdrpsAbNtmgAJRqSjF4T0Xip9fb4vw26fOJ1ks\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256ThRfKfcllWIXkqJcg7MdaEgjyLG3lhoDH3k3XUSkB4vAniwaRqg_FUO7LyTLCc0AjYkMtFOX1eyZI-9LMdCYVONfTpNX13kRzcFz9jKsJpoMazJLt0tTK1Wgv7CCjcCzmKl41BTaZDhQv3ZrAmbCnTgOEwyYHkSgo5h3RjcRdWPA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-_J_mLzUccmdqDOSXxQ5_ykGUWdzb-sc2Ww0kINI\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vr8h25qThBRKSBA8LnivOfacLO7Tdu3KTGuhc3Gie4JWTSpWBb4ovXrT5OFvzd2lr0HlrxL1wpQny9-lHfQs8jSCj_kYXtd8ku3_fAuqr5ElBPODW7tUWZjYqDWyvwDzldJRcaYQIlc1Fw2-LujBPa9bcx9Lwjfm6Ax-0egTcpd3wQ6VRf58\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oj5OWG8OX_OdYsOuRy8wJQkmbJdTb-_s2TCTidSk\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbKEg-gm5CCU3Y1zPh_9u3opCfhKvy7pGBovv-zwlGSCr8soMIq9BrpFGSul1--K8ChFK36VKIgQgrGdf9Y0SodG_lcdO7MnJskH9E6YVhAFQzzt5M44YQdVZmF34SgjKrpTjeFqS7Cd_ycrGnpi3HCeWEQtqfHDppHwSrUpMd8\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O-xpqX83ueh7SCOBiRL3KxDrurdfb_Xc2xtfVJT8\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw-OuXuEFoSePMgIZ3mEn6qP1RHdVUY2_DjWSt-UCA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--d2_oXw-X8RIuRSftO71_iEOSWdfb-Ck2QeAm98U\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn38CzPmE1P0VMDRFoPb7nx_DrG0pVUY1sjtbmZyNyA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-DZ2cKA_kcxKmTeMRxwQNw7tvqd_b_Ck22xLm5Rc\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbKUmgkmo10J5mIK7aT-ElT63352gevem7u7fH74n946FKRC-O8URdmIOniijfVZOn2PNa8GKld2XNhUZcM-ehzIzxCgEm0_gKASP4bmwR-kb4nHzdG4g8cjd3xgy_9ohcWrzwVLbjzp0ScaSUfca0DK-FpwX3c6V77EhX6BtQ-C\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-BxOd1Aga8pLVsS0RM7NzSrhnKNbb_pw2byb5_tQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD17m5w4VlswIU2geXoeul1oRbzTgRv_udgAkPTvXMF1LxW9mgMt_msj0Gs7RWFFFyfNg-k6JEWrCI1oVmPtqFNBlAkKGrGkBvbvO-swm9SBWavbhOX4owof_LPth4ug8vLw6VZzkcjbp7hVii1GHQDolAqX238oTbzl56RG4M\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"322874","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbKUiwkmI2_TbP-_42nUfDmyfRW5y-jem7u7fH74n97utkwLFvEzQHi_juG_rdQ8SGmNMJS_0srlYt19GjATVpi96OfixO3OwakLj7lS9VkZVhaeIq5SqWMTT5Gi6kQPBcwKzlLGKk2z6tdpcsOVye-FaC_GUTwhVLbShulejPyT\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial A Raz\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.86,"area_util":57.86,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada,Vista panor\u00e2mica,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6913387,"longitude":-53.8096951,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323889","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-IdQN85kTjQbg8oH7LKuML3FndUUYwZDiXhM2zNw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial A Raz\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.86,"area_util":57.86,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6913387,"longitude":-53.8096951,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325183","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vr8h25qThBRLCAfHECSos5yKfhOFFbXlMU_BrIKk_3WLgYwLQwZ6hL-vaMEoDltoEGXVC2SEj4F8c1ywuc6KF5w6GlVAJtZlgfRdVOtNV5k2DPOTU_qwHWSSvvLCN_hHF8sxn4Sgi9MFpqSBSS7BdI0Z9e5Ru0AG2iZ1JSJrcqxjzdn3XT9Q\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial A Raz\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,\u00c1rea de servi\u00e7o,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Elevador,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Vista panor\u00e2mica,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6913387,"longitude":-53.8096951,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2047","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw_wQv366HzkyLLPZoLz_-qbNNi5Y0o615Qy\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":4,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":468,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":12000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Dep\u00f3sito,Ar condicionado,Mezanino","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.687141,"longitude":-53.809965,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}