{"codigo":"3234","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"\u00d3tima Cobertura Duplex, para quem quer viver o mais alto momento de sua vida! \n299 m\u00b2 privativo, distribu\u00eddo em 4 dormit\u00f3rios, 2 su\u00edtes, sala, cozinha \u00e1rea de servi\u00e7o, terra\u00e7o com spa, \nsal\u00e3o de festas privativo, duplex tr\u00eas acessos ao apartamento, vaga de garagem.\n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3234 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":4,"suites":2,"banheiros":3,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":299,"area_privativa":299,"area_util":299,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-10-21 20:59:05","data_update":"2022-08-02 17:51:21","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":750000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Cobertura, duplex, 4 dormit\u00f3rios, 2 su\u00edtes, terra\u00e7o com Spa e sal\u00e3o de festas privativo.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.697267,"longitude":-53.816503,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Tartana","condominio_fechado":true,"id_condominio":103267,"id_imovel":635339,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Appel","endereco_cep":"97015030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1452","andar":3,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Cobertura, duplex, 4 dormit\u00f3rios, 2 su\u00edtes, terra\u00e7o com Spa e sal\u00e3o de festas privativo.","descricao_anuncio":"","tags":"cobertura,4 dormitorios,2 suites,hidromassagem,Garagem,piscina","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Terra\u00e7o,Sacada,Interfone,Lavabo,Cozinha,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sala de estar,Sala de jantar,Banheira hidromassagem,Jacuzzi","updated_at":"2022-08-02 17:51:21","data_atualizacao":"2022-08-02 17:51:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-kvw8jZXuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb-sYe47tKSQmoDYgeyO0aWKwI7gY-IGdRDzsNII6hGVkBczh_52StjbHvrbHo6nmlSMdxog3F3Gh4_sV-CvEOyKCcok\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%281+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNmzDYOgtyZl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7Y4UK7URW3INY9aVBiWwQSLgoZb2vYXWkYhkB-T9b3tSfyVNGqtmke1-dO72kZfgORGizQbEVukyePBkpWBJrjI1iAK_fNJGMwpLJPX-vaZk3uyzmg8-mc7yq6Ihiczy4KHMQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%281+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF27siCQ-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyCy9G2JhbDaeboNYEirJI91ePFOI5x1t50GQhMv46hGdkBcjg_52CoEHPPzj8JyrutSMcQvLUmLz-n3v49-vm_goVbQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%282+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QI_1wKCEVtoer8PZkARfu9Rc90MeCXKhBac0DWuF9BQIcbBqZN2THwIp6fkMGcWVxfiE5TJPaThq6xyf1tzm5bT7GTHOgRcysYxBqthrf3nmdgzBfDdLTo5aKrAib7Tqk-J80xKwYDym0IHoAsOQxs-aIgyciEHK_Aw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%282+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_aCs3UfG7H4dI1eJX-D1lmFeV7qyS-8ymmR9-18iG4hS8LuQu1ePJI8Fk9Yx3Pl-KGI1pGFtNxrHb4mPOtAszeKDhqLz4gIyc_Km5xtdFvr6IOtlzubz8w\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%283+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTch8xNhA_SiyNMYpNftPyPun9_w8-JmrE4XK50BZ1VhT2Kyxqa-a3uqdJaEE9TtYibO9rYyFD3Th7Q3tiNan__Dkf_v-J_j6ywgJSUvxsd2uPIUXKfRqTyYEwLHnFJGMzuLMP0xawYTykcOmk07gA9Q4yaIQLtM91UCgI\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%283+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAXRtQyn7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaT-B2CFcT6eboFIECrNocFePBOI50_LZRGwhMv4yhGFkBcDj_52ivrHfPKi_Lyr-9SMf5oi35f__NvgX-WfE6mdS508\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%284+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdTcpzt1KiHDYSfYyJvwcMQRJ4GLRDEZ9Ygka92layy2WOMHTe7BGcDVPY2Yuhs6NoGwdcqORpM_k8N6HYkyJiFSII20WRS9bN7Fk5sxkZBA21D7Pi5QdvcCHXnKeP2cH0VZl0yHCiVhmDVfC_5Pz_SGwOX9GjXH-5sG\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%284+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAXRtQyX-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KySy9B2KBbDaeb4DxXNMYHSWIwOY4Hk6CJDvRFMUAsZ61lNxqHb4WPOtCszBJX5tr4L-LXV_LUmIBWg_r5Keuzq3jfxw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%285+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17QY0BGgA89Nh248PZkARfu9Rc90MeCLKhBac0JU4uN3BoGbNqSjcnEpaBas9gyak-aw9rYlt9U5T7L5LMET6RYdT5GtLCvdaywAxDq4LthLVidg7BcDUzeDuAq7JS89HIYPbMZE3zU5pRg7YJVk86UgfqPJSTNFUBrTA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%285+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-kspkZ1XuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb9ucC-RQch_tNnzFzJLxkymdKiSfzJurDlIjMr46hGVkBczh_52StjbHvtZLJJv8P2LXW9KUoe-bcfoV-cHEGdDTBwo\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%286+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNswhEZ3ci4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7Y4XK70RWz4Na9KQRueEZkOqa1as-AyroibO9rYyFCf1wnL5LMET0RbdT5GFPxL6xHiMGiUvxvdjs5Wc2yFJrvI1iAK_fNJGMzpLBPX-vaZk3uyjmg8-u0JCa6PPCTNZkXL3Q\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%286+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_SAe6p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxf19Qmuu861-iZlPqNX4BQVePJI8Fm9Yx3MF-KGI1pGFtN57Gb4mfvaskjRp3IpvwD2LWS_KmZ1VJ2foV-HbETKoc1pA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%287+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTaY1CBX2ZqfQa_XUTUoeRX4DyiGec1KW4sM7E6VRFoZBPj8lYne6xs6NoGwdcqORtM_k8t6HeKDbb1CiPufgwRcxEApc0oS1vYhGUDfMgjzfRRqrN0YipC97PRazHuyYGcMSckcND6D24DUn66IYyciY_vgMA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%287+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg8BhlUxHY-ppRLHE_77LIXxU3UXPmczP4_VQAHZC9wLqX0wucBYyrJwGQnLWwy7ih719Gqw138l0SS8XK0stOTFGAYCgwjY6ZuoCgdtd8fx6vsV-InETD2DP-0\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%288+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QY0BpfDZ4oYer8PZkARfu9Rc90MciA3xpci4QW4uNcpbjRdoZxLmbuY_SB9fWSt6VfI2E289hsuyTuaUgvT0sgTuejPyCl1snM0oS0XgB3-FZoY-AfWfqrf0CD7vhm91a8IvPsGkgnLsftQC6RloTj_qIZCciN4QVCA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%288+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ili7siCm7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUx6T-G2BlcT_f4_TntmyCQyazhCAl9vpW6zz0qIahAAv51BcCz3ogs9OTFGAYCgwjY6aeomn3EA8fydfcb-K7ET0JFug8\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%289+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0Ay2FJV6ESJiiLoO3gUydUsXuXiLT1qUK90Uc3OSnyL6xvAwfSLgn5fVoRZ9YSqw8rblt_U5b7b5rPPvv8sH4m72FbfgNSu_W6JU95ef7lW1YGfgHyRkEyLmg_s82LyBZY-9Kz4lnuyzv6TUN-xmAmeJyXus5h_PLg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%289+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfKtwpkT3IuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxcV2cyzvERCTClik9DAiPMrdnFJonkYHpDPJWcb46RK5lN5jv_6-4qIzYvDbEo6nmlSMdxkjh-uXEe-Ub-bnEHcpkgHY\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2810+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDL5yC0ZmeThuaPFCTR8atvtQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2810+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZMW7siCW5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve8633C5oPrahtzUBJEMZInm7Tx0MByOXpUzv5nYXwp36zYuIzpvCi8r6n-9SMf5sg3l3lOh_v6Y-sL2hEpeg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2811+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo9FlVrjNo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtXJ1ZhTXzzBqlEZ3sqcxYEE9bPrcLwMLats_U-y4ZpKMiTSpEEB3E1nIdyNasyCygiGsv_wP7uzM_0VZYgS1LhNR11w2ZJ9qPXG-A4AfLYIvvfNa5jOaOfyS1-svTwA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2811+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HHMOsXaR-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9-00KOwxQMi539cDVJDYJWYDphO50cr40hGdkBcgg_6-YhGII2S3-JyrutSMcYtKzofiPkPoX-T3EGkH5E20\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2812+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4K4agMHtALrnfuUHGgUBmgsj\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2812+de+13%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg8BhlUxzY2ppRLHE_77LIXxU7XNJi4zP4_VQAHZC9wLGdXKy7fWdjbw_iZ3zOuzwNIrIil_gODlybWWmc3ErSgdHAYCgwjY6ZuoCnHEOkC3O-0b-V3EH02o2Ik\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2813+de+13%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ-hKhA9p6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_6rM3WSkRqARmWwQR2sApaVoSQHfib3iwbwc8s5S4noptxXWicP4kWn52GtaTOsFA3uBrfgI54kqWHhtPTo5aq_fNJGMzB-OM0xKwYDykcmkA8w9YNG0-PSCTXGfRHMg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-sacada-terra%C3%A7o-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2813+de+13%29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"321456","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsg2_LK7D7woXNfshNH8_WQywdiXFb9JNXtoFCtNwxTxBgKnfaRqqyLK7n8u_8855tG3kguBgcFLf-90-5amX2xFVkFBciCaI_olunPnycn_Qki4sRVemX1Yx_J47p38n8hGfWvuhhun5KINSmJZwH68GgQwafgjUfj9OBL7_xp6lIbEhkVu\/cobertura-2-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Tartana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":157.15,"area_util":157.15,"area_total":184.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Ar condicionado,Cozinha,Interfone,Terra\u00e7o,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,Churrasqueira,Lareira,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.697267,"longitude":-53.816503,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgMwvMCRoHTeruUKdgkKddcrP4vVrCYBiobLc2ImS71y0k7fDeiqimvlBJOUmRIj-n0DMezQ3CI9rBYbYxWhSb4Te1Uabr0VWtpXb6CirpgCo54VvZaXm9_6JTpxm1AZfxLP5C6ZVgAHOCOsOJzO_76qbGR9RGMmUSHkBcvl-Xei14NyrDCXVBa1wg\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb9lyY2U1LheCDgKiHHbrVh6JSMJk8h8EkwYy-O8Hs9BrO-YCe7lykzWdRSubKsHX5PwafrcG_uDYYcCBhDZegC-TwqBlCqiTStWHc6jJuegBY7n1VY4v69iZ1iNxjVBCX9wq-tQEGjiFehS-2AX6ZscX-uRiUWKUbdXiJX_PaQCVjSuwzu-Luvtd6vnB61PrV_M\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0624","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrL9lyo6QBQEptdYEe0BoYTCSQip-gTB8pfnhAO065zwY5QoUqS6OefNQwADsmqTmvrQTOUj0xti-dniOtg7GpvlIedZywb702jVTAl-BsnHIa7ULS8tAjP0bGwkhkToZ10USWvFXMHQH6srUI5YA5JAM4ikgrI87U_tfUri9jXx_GP9RqhDsKG_hs1mTC86PEQcQ\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":173,"area_util":173,"area_total":272,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwDdN7KLnqQp4rWYrsM3xMb2lQrhasLnbyv8Xo3qrsFnhROrxm-PXMCp_e0tnDXanT6mE9TWfNI5MRIV3FUfzt4JrequvAeNa2cg0qxNbtGsJ4xkxzkVWDsIcRz5Hh0DvNm70XAZD8tOmX2yHLu8ALu9TzIEzE1Vqtx9AuwdMFus7c-fZdUbQ_xG3_\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":686341.76,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Lavabo,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufNqHXd077vlpUd9vQyQ-XmU4qONb4__yEbzbvkOXNzx03pQTmQNq0G1E1P8W6WW52mPxzZPRutC1NBQ8PW47JOYs4xFZAOXA5qP46X2C-A3WOmkd-Th-hzYayAbM5qDJTUptpFhfoefBbqxcxoJJ9_W-Vwv2hM5cslAM\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":186.2,"area_util":186.2,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":790000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,G\u00e1s central,Internet,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,TV a cabo","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1957","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up51MhA8B6Zl1o1HpO3gUydUsXuXiLT0kUK7USm3INb9a1RyGYTeKYsdb2vYXmkX95MEcws_U5c4YopkCmkcFhfO7AHsR-ras-yy4ims_b3gKc9g4MbjI1iBKXwXs8yEiDJPX-uaZk3uyK6oQo6qMneaNcyRXDGukKA\/meio-final-02.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Monumentum","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":104.45,"area_util":104.45,"area_total":135.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":595000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Espa\u00e7o gourmet,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Lareira,Lavabo,Piscina,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6936132,"longitude":-53.8176795,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2420","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqThRZcwc5qujsPVJRWe_QACYTT9iiHFERqwWwW9QI5FDylMN-SmbhTm4XJB55ZUzv4rdskxAIAQ0t9Ulb7L5jtAm6jbDr0j-1bdkC1W8EynqN5_unzf1GIhsYR7wCfspY1GZ8xPunwEuhO4RHwAzYoFuUj8b-9l2An2dHXS3EZHVQ\/edificio-bela-vista-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jos\u00e9 In\u00e1cio Xavier","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bela Vista","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":241,"area_util":241,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Lareira,Sacada,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6961856,"longitude":-53.800148,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2502","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHedgVq89Y_oAt25qD9nTM17kDCsL5WCF1eWFBGLoOtG7dRQluWjFT_rMwFFUGk2Dd9aVuQPTSdXHolZtnXRt5qGZgc16l84NlhrKggYAzopQ0bYRO9fuk12caJgd_WWYYsPOmvEQlIOT29twDOSJigeNl6pI2XKfPly_u7DMi96WlNJvNOg\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Appel","condominio_nome":"Residencial Vila Real","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":157.21,"area_util":157.21,"area_total":175.49,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":750000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Sala de estar,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Hall de entrada","latitude":-29.6975444,"longitude":-53.8166069,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2566","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86m9LJeI80CayuXAGEjybWKsPY8\/cobertura-duplex-3-dormitorios-3-suites-3-banheiros-garagem-Residencial-Christine-camobi-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Padre Jo\u00e3o Bosco Penido Burnier","condominio_nome":"Residencial Christine","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":161.09,"area_util":161.09,"area_total":205.73,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":870000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Varanda,Estar social,Espera para split,G\u00e1s central,Lavabo,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.7035677,"longitude":-53.7194714,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA5Uvbsly56ThRZcOHTdvfPq5Qp4r2YrsM3xMb8XPMe6vuolGEO-STjn5o5Y7P3Z9Hercm_xXUMHSbit0s_6i5nBo-EnEVl31AEHXEzbHTKop7vHQYLI9pAEyZlWKqTAOVYzxVfYYGvoFgzfa-bAmaW61E5uHvndttGlPNHhKZHU-zEn37Dm9fiPIeg\/cobertura-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Elevador,Terra\u00e7o,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}