{"codigo":"323561","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Im\u00f3vel ideal para estudantes, semi mobiliado, em boa posi\u00e7\u00e3o solar e aconchegante. Agende sua visita!! ALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 323561 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":48,"area_privativa":40,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-04-27 18:07:17","data_update":"2023-09-29 17:39:40","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1450,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento Semi mobiliado na Avenida Presidente Vargas","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","condominio_fechado":false,"id_condominio":234724,"id_imovel":1819410,"id_corretor":45023,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97020001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1959","andar":9,"endereco_complemento":"907","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Semi mobiliado na Avenida Presidente Vargas","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Elevador,Fog\u00e3o,\u00c1rea de servi\u00e7o,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-09-29 17:39:40","data_atualizacao":"2023-09-29 17:39:40","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OgeEiXQMaiJWmz5oXDgkAwkuiJ9fb_8Q2-teJgBs\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZjfzrZnkMFAxcQEnfPLBRZ8klaC_cSi2kvLODxZ6jK_da7g0Dl0qwe1xC2SG7418f12wuu6Vs1Z2UkGyJtWlxfZeiUDT59075_MIBH2AMWSWvvKAaYQdV5syhZrM7K7pyjyRSS7DFTyYZ9vctw58iuFMVNd_Eot7zJK_IQpA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-AWTloQKbjhVbwxQVNcuNRkVip9zb_is2mvi-QMk\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1vn9H6mYphi5zbGrk_8mdz-reUJ5dskws7kjcODNPJnbxMe8oMrlky30MLEL6rVR8bGipqAwxUjJXX4xIrKXmUK4z2BGJJMM44IZL4dnKQU5WRLGGzmITT5Gi6kQPBbvVA3xWL68SH-HHNPSaGvSaPNo0v7UwWLDGhTlgN1gT\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--TpSW1UgjMpWkQekZzwoNxUkR7tPb56Q3Rc26bHg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn387N4cOk0nWt75BbgIPKG2Opu6eUUY8zzhX8xyfPA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O8ZiQJsFv_B-iBmFlATt5hb7hW9_b-bU2feut2GI\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw-EO4H9GgUYPbgG5n7BGRnOUR4rXUYyPjiv_7jGqA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-BxydoDhrcNKoA2xrAQ1ztkusW97b4rY3FpbzDbg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophKSIrX4WH6t8E5NnuGpvXMrCeoDOCtbbSckdGzR10rIocgG4sCN5yPyezqhyl5m9lLZG_gdeKcpWzVIXyJzRpq9KCNgSxNvPsLJkCQklXWDWTsrL6xOJ2MTT_-likQPYQM6bGxJz_GNs8bm1r5O5yNi1VYv1RrMSLxLha3LDgPT\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-S2QhrTCUe5rcNuPuyA8FucpgINPb_b023oVW97U\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_YbL4eIoT07XEnuGhpHuRWuFdFLk_3ZLTOrPmqjEtHF99J5i4mOYEkzXVYxXVeyp2IbBo4jKEd3CnIQ_oych-WUDWdKcs6qpeI862NKYuvMv0mDHNobkkUYO_t4474ENaCjhjickgM--_gvMvpcvaGOGVt33coNfz2PHJuh4\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O8Zbt0Ddr-xdTz-sQywcJOYBkXtvb__o2wBr5ZBg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_BbX4S5j25lLHJcIqKD_vOCYPV-mJc_WyA4MCYjTTqQ8-RqDqR0zG1pE5U3u0eM5DOXsPPFuUAnQZC4VONYj5WM7w5_jGnu7ZNNLNjQ42UKi2X9n_8OpYR3zwjrBA7ISk1hSghB6CEM_UsPV3GSsnH9nAyws2gXS4F8cGMQ\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322417","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253QFdAL5AU0mKSinur6NrWjErMz7Od--az5R4uKTiR-Hk96OgE9E7ulMkeO0NvhFsdQ8OupjMJRz0sblpJyjaXiLtq8NxjCgaG3Lve-uwhKSIjLHjskRhKHZQtMlYEegV-pqaSLqW1KoB052ORHotpfdwRqDeWjwQffDr6Tz1yEZ4nU\/.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Espera para split,G\u00e1s individual,Interfone,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Lavabo,Vista panor\u00e2mica,Espa\u00e7o gourmet,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322954","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzPwG7vWXhl3tbVv3-C5dFngYO7JsS4ta2QN80jAxT4TdvjpyIkdRaatxNU5_oWHRdQ092lqhuTRTGCFzvGhBqhTohKA9jICgZlstrq6ID0ju94uR3B-mmal1MczWrYlZ0FyxvtjiUkii6nSBtG41jiMD1207VxWSLK3hQBFoVes\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":235000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Banheiro social,Lavabo,Cozinha,Elevador,Espera para split,Interfone,Ar condicionado,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Espa\u00e7o gourmet,Vista panor\u00e2mica,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324002","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz8KyHQMlvCb-88E4gcLGpfHXe7SWUY10jtRQMiAMg\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":60.35,"area_util":60.35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":475000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324073","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZgQsmm34stmYquuXo-ul1oZY8RXI_pp-SiReHl95uAE5DOveCZM5yj2FkFFdP8aIiMJRv0sqkFHChaXuf1qFNynAga20-kBuajOf6QCxSTbRqrhK34owofzqB0d8jSS72WuZNstd02rbBHKowKEttiJ80jvjvabNAhupiUUM2\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":1350,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Sala de jantar,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325512","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNa7o7CBSfvjPLo5seGuxrjkBNoTG73YANn5aStGGNqTw-Rnx5bKTrbXhlkkLwHu5DOfsPOFtUCkYZKIU-PYg3DPnXaiyMjyJI8m7QrzIamAhNGb65WAv70cGcC-lyKwRQJWjSBssyi9IIRPJvf2iW6li1mWnPbQc\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":null,"area_total":48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoMrL9lyJ4QBQHZ2nMxdnrCMkzP_bb4UiyqSDsNKVgnmKqawtq9vmusGMZHyU-wHLXJEePSNk9vLVw1q5zhIPRQGdyXjjnrIj6x7spYoq3ZBAoFQhLbCxCZMDPgqKSxTTgY-X6meyd8jkHJ62W9BPWBXKK1Mt24M44z6lHcXAgxS9xeHNqRsGoSKOnNSIqIOiTpcag\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2127","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-jYsE47LAMxYFogUKft4rDqFCmh0HI1XIr9ufk6to6I5txp7k_mWhxqD2n3eUZLv2Ht4TqSaZPtNg3o1kbh4cxAFDUxwPLS6G89rAQsOP7JJU8qGfJRtLl4ytmd-oI7SKp03JscjHO3c1vXwBiR2-EgyaA9z_w3KrGQmU\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2330","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNruFwnrAF5YDoukQxVlWgBSzedmjhOCeSAmn5v_chTSh2Jlbek39-1zOm5eVhvvwItATGAo3KeqT5RtkJxy3wv0_xNGJgTgbr74AAseG4ZFD0JMruobik1lrhR-pMK6J2gc9qh3_zqCJpJfGu8_9nlPx33D4Ng5qGJA\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQob1nlOkRqlx6L4xKqI_BmKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbmIiGs0dX_QNMKLa95XGKl8I3rpyXpdq4FqXmQSDnxRnb1Ug7m4lih4CxT1IdZbiizSB0cqTypPBOjojwVdA-xajMjGvpqrfEr6X6zaUaP1jq5VzxpIJ5S-zkCBgeJCQ\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2972","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNrN0pCBSfXnexf8BXY9lrjkBNoTG73YANn5aS9nlOeRS4CW2q25YsnHFtAqxJW1qGll6pAVMyzbPyxSEOTfmIV-Ijk98GYoOyIjsJ_giYUD54inS7h4rCGI931e2fNw6yZSTAxD9sPnOzwZ7EDe4PGN9IOGeE6Q\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Alto da Ven\u00e2ncio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":149,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sala de estar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.6879901,"longitude":-53.8210662,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RAJrGN0nbbF5Zhou5DTKOrUXOwMsi-mDBq-Akk84NZvYTL2_OG8nrlABDtb6L4Nvnp-2R9L5S3AdqqdBccylUhTcAXmAUDjnJlySpd0bAfH7cpY2F-L6LYRMQ6dFnFBCsdXbd2CwHHksGbyCvgIj-4DDt6rzVNZ0g\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":44.99,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNa2J0nrAF5YDourB3_ytPt3JutSqmDBw-Agm8MPV78NLm_8E6N8NjNnFc6CoZKHd-Vr36wqjkt2quaHGDOkZbIus4pZHL0qxzSp7lTrVkHBoVMt4y6yUKbSFB-sufbAM3SjZfmZJeBV_2T8Qo9XTMUGkBARDU\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31823","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vmY_3xPHOlYltyDC944jImhjBJujPV7H4hS2b1XL8\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Maria Rocha","condominio_nome":"Residencial Hubner","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.48,"area_util":60.48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692658906723,"longitude":-53.7980526979,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32043","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8ub8l-ZmQophKSHLXwOrNTst94tVShFH6d2ioPd6jyvbUymp_orGND82Nqm7NUOnLw0mkA1SFepnUlthtGPeRp3Jm03nfDSqjTodVWQWWgdMo_exMAJjwL0ja2ukKpwTzlaJZ8aWRt6SIqq1MuH8w2Xuv2QCDkec12-2ChmKXMulPwHcjO9Bk\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimbe","condominio_nome":"Residencial Angelo Berleze","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":61,"area_util":61,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1150,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6883519,"longitude":-53.801239,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32132","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256ThRbL-wULEebCtsgZATTvrhlRuPqCLQixZXFlgAkPTvZS30ax_OvkexEgzH-KvrdS8ayFROBQD8s52jiYepXqD7aFNrcDWzBMLHs4asil57FdiQrQmvilyrRATT9EiVl2on3P6TOdxL68qD2-jWS6EnL_yBO3JSxcJWLNxhv-OMX2h\/apartamento-2-dormitorios-duque-de-caxias-santa-maria-rs-14.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida \u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":84,"area_util":84,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1450,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sala de jantar,Cozinha,Banheiro social,Sacada,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7023286,"longitude":-53.8185001,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}