{"codigo":"323581","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lind\u00edssimo apartamento com 02 dormit\u00f3rios, 01 su\u00edte mobiliada e ainda 1 vaga de garagem coberta!\n\nAinda disp\u00f5e de sala de estar e jantar, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o com m\u00f3veis sob medida, uma espa\u00e7osa sacada com churrasqueira, e uma posi\u00e7\u00e3o solar privilegiada.\n\nFicam no im\u00f3vel a mob\u00edlia dos banheiros, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. \n\nO residencial possui elevador, g\u00e1s central e hidr\u00f4metro individual. \n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 323581","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":74.87,"area_privativa":56.94,"area_util":56.94,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-04-28 19:42:29","data_update":"2023-05-02 13:21:32","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":339000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, S\u00e3o Jos\u00e9","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.693775382099,"longitude":-53.746897814785,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Di Capri","condominio_fechado":true,"id_condominio":149013,"id_imovel":1820466,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","endereco_cep":"97110114","endereco_referencia":"","endereco_numero":"4279","andar":2,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13626,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, S\u00e3o Jos\u00e9","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-05-02 13:21:32","data_atualizacao":"2023-05-02 13:21:32","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oduzi3TiUNNJhsZmjRT0LNk6jU93b-iQ2fjZuSRo\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophKyZBvqWheXUbVB35H7UxYZf4TutS0EISU-mL5srAPlJuTupl54zHOAGEQA1SG3ust-11x1Nz0AT1Jt0sU2Nx9nsxvOROWvNQYUwEAQJnwL3TQte0L93xHFRVY8eYSqaCLobRwuH0y2W6pfGsTErWn3wsdxmJweULc5hQUvmElk\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--8erq3UVic9ekzOjqsbQOsU8b1dnb_UY2kB8thco\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vLtl253Q15MK7QOKz9FMMpCRAXKTuj-P0oSi8RRJD_nu6scx-emIV4uCP-siv42ESWjKhyl5mZhOPKbBFtOTfh4V7JOFuNx6QZ5HWcket-kghnCMt8rReRbhqSrZKOZwofzq5oBxSxcOrSxpLstd8unehBMT29aAqEFtB0PDhabHbhSMX7dCH\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--Cx-WpL7sPBldseHjQzgHzItppdnb_y82hptDSM8\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvLtl256SBZXOya2zA9YoTDeFf38A__imPvegMtComX2FIt7wG5uZWwA_fNqTrl6AS1iAvksJ5vZ5FkCx-TbosTwy7YeWZVBOzWgr-mq2Jmswvk2tDbjDypHp0kawxWwsbGErFs4DwHeTQKiV-vYlGmuryxQ3BhWPncVQjmPA9VrPChT2196b5\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OhBCR2jsa9JQpwOnkCUx3M72V79_b__w2ZNWyUS0\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL-Jd9WYbE8ptIZnuEBd3wxCegpoDWHjJhJawChZ4orTvf5-ESDYCsyc2A5_oW3I52it0sk3Fc-ysV9Rx_otcUqohNoo3cG4LhckKiPaTcRfjS-ebBN3hHF8qzhbrM6CzpCz-Ea5O_jGL9oF4DaZjQHjAQr1-g-VrMRhR9cGvUr\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oe9luqsaYOh-sQ2CtTMEMjslspd_b_lY24VDmdqU\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253QFdALXBU0mOWjP_a5pieSMQkbZ_DXxXpXvlqYn7gjcGDPv4qKD0nc2pX5DEP9xsXnCGpEyg0jQoIw2oVdRH6zIrKcmE-fgxO3RxYhUNqty1WIZVz2qa1POeJAo_2FdPh1uxcXLTxVJstd6jukUNBP4xA1pwV_Qpvw1VrDrhZB1iJP2\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--f29or8yee9vZMxvlu0zzNj0Q7dHb8Mk1qn7JNKQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn38KzHl0F_Sf-cMznP57bpN90u-dU0YtEjvCFdXZmQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OjWYXXQdqgOihQ5OcT8_5iMNkWdHb-0g2Mr8uXcY\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_4xQaG3ABkyrtDFIeP7ZnDLJspU0Ywkztq8Hb-eg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9Ojt6UXracMx7XQRysuTEDMrLrK9Hb_-I2TFI9xXk\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZ3SgnHCwQhi5ALp9Eg1paWZJWACdLxEVlZXxsIsI6LL90mELX0PNGjNkDOdW8C8rNMoZqWZ547CAgxts2WhzYyxC2COl_gJlbNYAmQSlrbJnHzdGwSGwm013fOh3SSTJ2QtgpOvZ68j7a0fHkL38qDy9RyjofaLN_hvfgZLzf\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-jWKRHT2c8NwhRyMVvMKCwE-m1dPb4rM2-QYv9jw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZ6SMmW5qlutqYuuXoeul1oZZcZ_A_pp-SiReHl97uAL0AGncDRMhu9vhFsdS8C8qNNg9gLIa50g3mhsK4ehvYTxAga-3HiBlOc8jcMCZEDE6rrRC3ZowofzqB0d_bQOVNWthJstd0JneddTcFSLNOycI8v3NUSLxOhZgej3iW\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31710","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_-OdTv2FfXeP7-3lvYHnalyUmKfU0Y4njiYRfoMLQ\/Residencial+di+Capri+-+Vers%C3%A3o+04+-+Vista+Norte.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Di Capri","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":58.21,"area_util":50.69,"area_total":75.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":273194.09,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual,Elevador,Cozinha americana,Churrasqueira,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Hall de entrada","latitude":-29.693775382099,"longitude":-53.746897814785,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31711","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256ThRfIPHvmxFLMZJMi7iOWMQinR_HXDKOgfGx0b9PYm55onTgQ9-0QIHWwTR7WN6PXZOgyfNQ_kBNIWrLAHoUqT1K8NWjimUmm_gGjblAtimJ7arfsFv6HgRtMlEE_QCTY64ENSCjx668Ego2Mr_hEqVxggxIb8yhw1VLDvhUEj5XX_\/Residencial+di+Capri+-+Vers%C3%A3o+04+-+Vista+Norte.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Di Capri","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":58.22,"area_util":50.69,"area_total":75.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":286347.87,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,Banheiro social,Cozinha americana,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Hall de entrada","latitude":-29.693775382099,"longitude":-53.746897814785,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32388","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK_Jd_WYLEgMoe1neGJkzpyAuTv9avyvbo2ipckIB714WNKm5FaeEHifjeM0wg81vhZD-Tj4S2DV5iEV3CBlWkx__70c0SjgpluBbKzzWEUUbfkhFY7cQfVNlBf5aj7183gRm_ItnGvO7i42fRkCAOj1FKnh9k4VLF1hUXb-1Pp\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sao-jose-santa-maria-rs-33.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Di Capri","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":58.21,"area_util":58.21,"area_total":75.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":320000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Churrasqueira,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Sala de estar,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Hall de entrada","latitude":-29.693775382099,"longitude":-53.746897814785,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32580","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn39-z_F7nIRpxToJFAT8IagLr1CaX0YyEzjNtLw08g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sao-jose-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Di Capri","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":58.21,"area_util":58.21,"area_total":75.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Sacada,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Hall de entrada","latitude":-29.693775382099,"longitude":-53.746897814785,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3aMJpp_4FxRH2TfPIqq0SJ4ueh0HI9YIQ4K4XRWM1JwKk1HfMNqFCVPHaHJKRpGDaRxIs6RAQlWqUeDGDOs5_kBXWMQbL8qsPapzpyTRk3Rq1pW-P6LabVyBBus2faA83TThemfJfGU_QwCNeD-8NI9_nbic8SA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sao-jose-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Di Capri","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":56.94,"area_util":56.94,"area_total":73.87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":310000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Hall de entrada","latitude":-29.693775382099,"longitude":-53.746897814785,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321505","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUHTjCEmO1gh7phoO_LIN5aMbYueq52UZ-mhth8HV0KooxodgSQxBqACzAJf6EoNMVg29eNf1e83Te0gHsE_i4HaJ89ef-DcdrZbF5U2I69-y6itBWl55voTSypUruOBDBbcWiozXfBIg8WtzJeJBeEK8N8pVajUyg\/Residencial+di+Capri+-+Vers%C3%A3o+04+-+Vista+Norte.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Di Capri","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":58.22,"area_util":50.69,"area_total":75.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":276252.06,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,Banheiro social,Cozinha americana,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Hall de entrada","latitude":-29.693775382099,"longitude":-53.746897814785,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321509","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RC5a7panbbF5Zhou_ykrC4gGUVNoTG73ZgNnZaTtFxg1hkbb_Ytn99Z-NVBcl77z6xGEBY4UnAL9YA7pYH1uoWAJ_xgk9NyLmyCJH-oTzyuEz544nK_h4ryqU__ubD8W6XGxi1EhM5DJQdGtL6wyROY6vO1mMOnqhs\/Residencial+di+Capri+-+Vers%C3%A3o+04+-+Vista+Norte.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Di Capri","condominio_nome":"Residencial Di Capri","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":56.94,"area_util":50.18,"area_total":73.87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":291676.83,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,Banheiro social,Cozinha americana,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,\u00c1rea verde,Hall de entrada","latitude":-29.693775382099,"longitude":-53.746897814785,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nS3bTNG7CyePnexf7TklQtEpVEMd4kCOPu3Fwk8YD5-whVrcHQF6MwPEnNVAoSJz9lDORu12KkH8NGVO9ZjPfT4DIk7gwTp8D5CbPqZE6JNCq2mhxe5cQfVeS6kICVCChqpzfFrOaDdpltL_bEk9d3w3EENvj4i9pBpo6K3g4u893oqkQ3kuWgj\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrLsl256ShdkGb2OhWIaHTbSHwLnI6nDEkmTyfh_nJGhoqyJYTx4SOaQ4-vvx-KO1LeOPW12_0_fH398FIPRQmVD3jzkbTjKgbocwaq3dZBt5eZ7fiNCZQDHoqZRAHeowofzKBrh6uqeUN2W9xz_H90y0u7-oPp6iTTHMOPJnFR_zHq1EkOzmqwYFVrmzDQTV_e9U\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253TFRPJS7gkLkq_TvZj0zi4lebHTzLXeVGlyGxo-AglcDScdA5eKTJQPKcwN2kLzUNus18pLR9qtY6IgT1qUjKaeC6Q0OU23C7Pd585fGsOCy_QWbnIAiW_I3hHF7C5n5Sjj1I3SwH8LO0i2gzkz60t8BOIVE3VycGGvNAfrU7A-NbCEglOupaIH3XlUrA\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEDBOiTaWEpvMLWJMHQrFySX8zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ4uBnR9dKYHblSA0mINwYxzn7g2tr4BCVKplnXwWCiQMz4k6_-YCOoYP9O5K4iKPq2i56dLPQf5VWCcypMomDkgFf2OrN9C_nsad52jRE06wImY_RTw6jYO4qM\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuw4Uvb9lyX0aibgtWBc3aYOnuj6OK-gAZYqaLOJi6u4u0ZgGrHBEB7n8760rS0vZQC3ZpTmvlU84dWJlcY2BKY-CV0ZqXil1wbaQtOVfRN7Hmges4j8CZFrpJ9W8HyONDmgmSM0jtCe3i97r4HGU4X9KtOvOa9ja1_BB5cjcCB6JFtA9M\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RAJjMA5CBSfvjPLo9sUk5tLjpDPviWtQwOvHBHB1BwddCFqfMAbgNa221iEt8Wx8E0uOryC-zY15mdcZDHUrJj-dWDrM7cu7tXaP0LfiZcSWsMpJtUuSB4-H7G-Lh-OrfwNwCtBPWg36Ddj2QpdJW9IzRqeYCPAE9zVFg51wF-M95jWkHvjgTJE\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfncvMHwRWf04FowWOEAlOiBX5utS-mDB6VCkvxn3M_5oFseFzbk-9vqN2mzTUFDUzFNhHhSaTvnqI1o1kU94cxDlDUWJrHfIHS7JSSEa9pnVQVJGKlf2gm3HisMY6j8UFaKD5zXjRBWkQTcJ8rYjSUj6704kv3d0HhUsQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RANjEDUwGW5ZHexf2CAeLbcoAtNpTG73YANn5YSQ8F8UkjyWmp5aAXQklXl2G903O939-kaLmhSAnjvdgF-r8V1kMxrq0hBAqEwtbC4kaQb3J5h7W5ff2wmM7knVupm_0P4NjhzetkgyrmUrvuR5OedypEG5XAXTQCIddLnx92OPGu-tqLbiYvhfw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptB0PWJqlx6L4xKqI_AnKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4tomAxxxV4i_uGCMWlek1Y3rryXpdg6nAo3K-qfxRtcNucy9k9wbS1mBHwAjgqPV4FYmhgc-DV2rojwVVI9352iu7KFluK7qpaOyaRbQKN5kGvNlqOpTczlxgh3E_g\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}