{"codigo":"323586","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento pr\u00f3ximo ao f\u00f3rum!\n\nApartamento a venda em regi\u00e3o nobre de Santa Maria! Bairro Nossa Senhora das Dores. Im\u00f3vel com 02 dormit\u00f3rios (01 su\u00edte), cozinha, ampla sala de estar, sacada com churrasqueira, espera para agua quente junker, \u00e1rea de servi\u00e7o separada, 02 vagas de garagem lado a lado.\n\nDesfruta de excelente posi\u00e7\u00e3o solar.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 323586","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":118,"area_privativa":85,"area_util":85,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-05-02 14:10:35","data_update":"2024-01-03 13:45:34","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":360000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Vagas, Dores","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Vagas, Dores","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste,Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.692746736932,"longitude":-53.794070876196,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Villa Fontana","condominio_fechado":true,"id_condominio":21981,"id_imovel":1823189,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Alameda Santiago do Chile","endereco_cep":"97050685","endereco_referencia":"","endereco_numero":"171","andar":4,"endereco_complemento":"401","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Vagas, Dores","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2024-01-03 13:45:34","data_atualizacao":"2024-01-03 13:45:34","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7M89qQHj0UMhrVweDiAb8FT0SSv9UlgBrQ2OW92Q\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6jf9OLY4070sEXfouoVZzqZQx9D0iW-AkNj5v7l8Svqpk_4zbNKPWMlwhGE00hRN9zH6e1jdTOj1sQ2NUVfP-w0aFQVLsvC4LOAdrqPi8m2pjzWinEwJIdOP6IDc6ZQq8bCb7tozi3i0ps4VsBfX47yaCSqHgz1aA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5H-dBqGbqXdxduQyWbscx6gjobtdXfhRryhUWptw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYRWZAGo1duqM5wVU2tltt4QyRH3AVymRmYGUHBX2\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6zRxmTos6f9NekyuCgsLV8N4Lvv9XcChtXCqmd9Q\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNFCY3_gX0jMXU9Fvgcvul4w8fphcvucyYI-PiWLl1Z6b6hYJYijXVYz046q6NNghW6ND27cYkoXmH1QnIx86W4HJzLa6eZ7LfEEBfCu5zvrJO59Abw7b4nS2wETVpWIX-C5Ax5TJNWPLYQRgiQK4xw-fEJZXvX7aK_v8\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4yhpVtGc6f-ZKmvSAbvsPHOLZsv9XT1hs53blwtA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILumvqowlX3TUJMLcVaHlpKo1HsiczvLfAS5FYLFS4NBEzA4xYnXIuPOVHVCdvh9tGH-ccJ2yjQAy7YWYXPaqXx2dRDBDdo7k-_9bFPB8odR5wiij9CFYX2gEa3VgOUpPvY0I_V_V63r6ldTSijgRtmDEcK3g8eZTukKFx\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT44gOka0cYk8GcnTxOjBUeJxrHjudXYtBraJieKmA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXgzyRwxW7ssxd-46FSxY4Nc1y1ldvXi--A0sDhU4vBJxPzkOMR7DQEjhsml_7Gt1GvzcTuIdDy9JqFswWve3EJMZgg7k__jJD_QoFBXaPvY1nQNlKetxDbK0VjU1ix7fuBxbbhFsmSl_2ffbsvEn23jovyAutNmiyjStCEQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT69eWtjKTti8mEjTJuew0AEQjYcv9UjOBo8M0AvqQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Ir9w0eomP6xufouOPijVKjPSoCOMmfkEgpdGxhIB75JvQ74Pmtxl6qVCClkQR_2jdbN1B7d82jgtuF5hPoI66zwB5_R-WnNQCbz-ea4C_2ADQh_TJPTFaK5CLxPEQ2OEMeDeQjeJnGG3aj9c7Yz2AMHjNvzxWgo2sMFgK3xw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5A_NiUqbZmh5SkAx1hAs-FMINjt9XbLxr1ZlvfsQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBy4ckSlfe8_3TsVU91ts569w0iJL0rm2i5_-xT7zZkj6qkyqMzofdLOkxRinyil7N3h8a8Fcj3q7lJ-qPa9fv8wW_lISwThglIYSV2FZqDb0XGChktDUOeG3b_ukacfb2mQPfxjXQ3HZv2csZ0FNHYZFSbDcPLDvMccbn9s\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT758WiVJ0ZofOdcCe0dujL5yMkVttUhnhn8iNMcTw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrG0DtiGYn1FdM-Tn_qvPLRkARyi1ZAPVyA4fvlGQ7e9n7Pr2AaHAc0jWl_c-qTYzaMIgGcsFaaV3iJ-ZWt58GSQA2aG26MUJAxeqqVL0qb_hFTd2e12daHGa22wKN4RWRWGWgvI_60Q500xFSCkbasgh-bPfDMhDsOrdxBS0\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5EiunlLL6ThhCjtOGfBbsPjTWXu9Ug_BpFlQlTFQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDawr7D8mtkvancsbkho8d_JtvyUzvLfBa5F-yOA9VZEf7YxHh_svT-12WCdbbxFGV1toEaS8-jTbsDjxWcz1YOoSI62P4qE-51hPzyBuND5wC5BoWQW464YON8Z-KXQscwEzW8LjkbPIN5fKqJLC6P9-O2z7erDWqqmw\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}