{"codigo":"32352","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios suite com sacada, churrasqueira, Semi-mobiliado fica arm\u00e1rios da cozinha fog\u00e3o e forno elet\u00e9trico , armarios dos 2 banheiros e negocia-se ar conicionados.Localizado no Centro de Santa Maria; Pr\u00f3ximo ao cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria, Carrefour, farm\u00e1cias, ag\u00eancias banc\u00e1rias, parada de \u00f4nibus; Fale com nossos corretores: Vendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).C\u00f3digo \"323552\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2017","entrega_mes":"12","mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":105.43,"area_privativa":79.93,"area_util":79.93,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-17 18:06:49","data_update":"2022-07-28 14:14:27","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":579000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":240,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento 2 dormitorios\/suite semi-mobiliado","meta_description":"Apartamento 2 dormitorios\/suite semi-mobiliado","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6833175,"longitude":-53.8092266,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Sunset Residence","condominio_fechado":true,"id_condominio":21846,"id_imovel":1007246,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","endereco_cep":"97010493","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1694","andar":4,"endereco_complemento":"Apartamento 406","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento 2 dormitorios\/suite semi-mobiliado","descricao_anuncio":"","tags":"alto padrao","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2022-07-28 14:14:27","data_atualizacao":"2022-07-28 14:14:27","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dh-fu2z3uAO1cwxfzWXcmy6w9IVeb\/8df1bb61-4aa2-460c-9dee-e6d2a716f19e.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg20POU9Mucmsxt_c5CdWWGBHNarp1DEvm066sh4_iNbj-tdzY62DX5UbHEre0m2uLE5xL-6lDFPrDJ4xAjCx4wpMt--emhM6XY70avxPDm-Y3H8OrpYp9cumcLnha9fK7Qh1opZC33U6VCtx3MWFYiGRkQ\/8df1bb61-4aa2-460c-9dee-e6d2a716f19e.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dh-fu2z3u8B9aN-3_WXG7ywhSjdI5\/ODP_SilvaJardim_Perspectiva2_c08+copy3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fbduN07UmbxZH6xo1G_W9MucqXKdmgExzA-i-9NlxQlmuNM4Eknkat685QTLFr02G2KOuPUN9uGOoUmqL6AWOKlGMr8Rz2nJ5i7_ZpiqFCBzuDgcLO4egMPF7lSRJDMBP_J4Y5mmqvD-58FKDVwU8XhnCxkEw\/ODP_SilvaJardim_Perspectiva2_c08+copy3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dh-fu2z3uBBtWOxP9WXacy6kB7Lsx\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdrzEPOU9Mucmsxt_cXuenjGVHtarp1CG-A1ObYxqNHCrh-6PE-yo2Xq6SFdbo2i3-UiTQvhdtOOTUQy03NoZv1xeVeHDr6Zy-2LSr7blMDG5YVzkRyUQjLCun-KnZixfr7dAek9RSByfvUClxdsWOokcNnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Dh-fu2z3uBBOmP-3xWXZeywroy2cI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZda7u7otMfa4N-tcjZXjOjDOpcsi4y8zMNuwxVoQ77s5rNO4FsZGTgXrnYjm26xG2-LF4D1--1NFNrHP0xM0DWdHXvqFluotjOStEGIWUlXgjH5-gNfHsPF7m1LsTm6pfJ4Y7eQcirxZ8mthVwtMXvnj13BQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6_jW5oKsFoB-miTxBlALgFR7qTt9Ug9RogcfInVQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQzq2omNshh3czYuHfim_DgbHycI_F59Jt-z-xz5l-5l5uVRLPSwLR7OkxRCrw1EdN7j-dj0Ai_pUZcI6Ssw6hkibWvhz786-7uk22DnZF1gMtLHN1u9d2tU02HUU6BOhWMTGhoZVmtzYYozA1w7uj1c2S2zsep-cKXc-\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5EghwgKs6RNJ9cN2wUsMwARowVsNUliBq8LlBYfA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDlGwTUXph9sWfzoFERCZ0rgX4R_F59Jt-z-xx545-e7-I0FyYat2HlrxB6r-TV4NxztraWb5Bvt2gY200U_O8w4UjR5Nwxfn4ifqABBhNI8hDWP59wb-778jQ0gaUamC1wPd_Cf9-cQxyHOh5v0ibcc1fLAPiLv-rCj9JI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT73jmDqpUaYYV-mtyasQz_4TkXxs9HYzed3tbDU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumPqowl7dAf3WPwOHCmdWuF8_Kk_ZQy1_H8QhfFWMSw-uzhplyBKTtKxgsF59bRHt8MXwGsMMpCVG963GvR1cL3-mthCokY63lv5Dy2CtEJyCWj9DlYP3gMKyox7BYx2D1VDZIMhncPd_rK3THGyQBtcO2Q-ec5W1D8e\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5DCmOYq8BsN5OqyC6rTz8JQTIbstUkWhreUU2Z6Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8UFNFD4kqis1qv3_vDqpCLLhxzBvphcvucyY49otZt99hIf4xOoPB9cByVm3Iy8cNwAmvdmLp2OR9jWiAhynuzvrcOUr3yBsFLaTta5ZWdQUXGCF3sz_457-gmCm5Z6cg0B9f4jXM8UgRcGuJ1RpwlWNvsnMPdTv2MT8MKU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc77d-kg1chuMpmkxS2vMU0BgoqhstXaRhsvHqaKlg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt951_3L09Mua0GxnakRZRdvtbppTHruXcNmX74GaFHkbCC2KGCUuduXGVOI3zQJmjGJ99t4XKA96rv4wKgGgg7FRZs7ELfdyArxk1Lo6ACy8gQHhLCMGG4geqXAem7yoTjyUuAHm5pGWzFnodnwdq_HA-aWIXttzsWj_k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7JfuxlrQWQMJ6qCuvgTLPMsTkZsdUgiBp4Bpl_OA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOdLanm3vqWkvo-dwPWSTiF-rRXzCVyClmRul_oCB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5B9NNoIs1v-mLVC22pC7nJuDPvutUlsRqBiy1hmg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqsXx1YhLZ102njMXU93XNWfypTyVH_iM-mq7chxYo5tlL1E8ts0uDwFT339-WLc_2NxjnWsE8C8qNZ5dWNa3fMz8bQOfelItrd9qTta5c7dMQnLCd8a_405b6kuCl5Z-8g0B9b4Av5mZoLzj3VQfYB215R__APi3vjVEDrVE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5A_mjopMEkfm6jP50YD7UMiDdjsNUlRhq7Z6FgVg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILDWxG_lvW4Uvakcsf-q1ZfraudqgSxwAvvYwX9ZQFaVzwL4PUx3lk0iMZgzwLiUFGXT71O5liyRx6Bc30j56EBVJRjBvdt6PZokN5qMVMNi5wCdBgmSSwK4cKv9w4iJPvY0Iv37Z9bGOTUH-MsRmEOx13O2NdeRL50-P2\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5FhOri0rYqjm_WyixjOwcBS0Zkv9XYjRszQzVHfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_TlNFCXxV4eTnkMsqPt1a2FThVk_ES73uPcAx0H7xJzs0UbhUsA7fEkC1rDgTwFH9zZ8bHq8SgxHtBl5jx5M0AVCte1rZ59A431-fyY-USaIz4poWwU4xAKKPNy4SBVH19Yn6943iIQRH5GYpXtIspdnNWSbeYo-oqVf\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU79BREiosEfjhjSxOKdyE9zgUrmv9XZ9xrzXpZqdw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgygskk_UVS9Pf2hZrpIVDwbHH0RnfhsviBfnvIH1wacai5FUOsHzTn_lyp8nHp9Hlyx6TL6s-kYZCo0uFvTlBQ0BhHzp9FqAgOmYKriKxDwheRJfjBaK3d0VD_QrRE14QzRch7gvV72bUHPHcDZTpFAj2g2uSWhNHCsdHw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5NThku1cYeg-FsAGMZRsOEgT2UudXZsBrFk2-mUA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VlPFHoZ0IYTjcXU9FthD5Lh-Q8fphcvucyYI-Mi7Lp9ZLf6heKfiTXVYz04KgxjNwhm73Dx7cbEoniX1QnYh0hbZji3MYdPweq2NBZMys1nX91-2WLev83Dp6UfOH6hBuA5uLEmxg0mcjecxbJypImUYfTAOhvvwWAKiHc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT48dtsh0c6QNucuB2mTwQH_SoDktdXdwRs_ZqhE-g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAgDQdE1Mucm4TvzA59SY1ii-Wl7_5mYNmZ5vvAniwuM0OiipV_44fEkC1rDgbxFGl3YB178AjeR6A4z8jx6VDmWzvhtcKpiHIlPtapf6qLt0OVTnKTRxEwo0HH96Y2_tO67gLA0n7MyW5t1hJKXzI-_kRQbthxyAMB4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4w-5VmWz-cDOFkTxDrzEr3MDxntdUgpRoy6lZawg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK4S4YImyUtG-xnADSwGFTdMJrR0PAVyC-msGghZWD\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7HRmuYG83v8ZDQv-Spz7DCvD0et9XfuRrzTikpRw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_SFNFDGAdq0nMpdLADawLWEzOahcT9JQRwPnlWQ75-cjn9HD00xlE3VCWfdA7MlaN3DlnSWb5Anh9oYGU0U_8_tirtzhtJowy8IR50wTVjUiGjJPqtOixrA0HPAJC6MBb_jYitUAbxvcTjWegdlClGVEnhWsM2hNvCMihg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6z_9QUq8wuOx0mQSMRDs0FurdjttXa-RrDOLHRzg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SFNLLw_f8VWiMWUdDXJoi7wDgwfphcvucyYI2MuVsf5GlRIg-ZhajXVY33YKgyfNigl3LY50v203vFoLaxTsho4o1dO786-4EnWNLYobfjtsLLd7W86qc1zEwGMabSYwhSgvF_Eb4gZU8Uexdml-HaJ8fLAO2Lvy5dBa8E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6989-UpbXsBefQuOMWuzjPyDUcvtUiKxociVB3UQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1_3Lw91VYws5tTaHMi3Qecu9Z_ZtdTSSgCZK-Nie3lkFkJXK7vV9nmijVnHiQ2zN0gO3IbJ421h5nmHlQnYSzDgEe1HiNk6oOk402-4yOI6Ic4CX2054FaYa-BhxpXVPGBCZS_ET6lcfqSaU9x8DgoiAa3cMkfsGu-o1Dg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7yRxFl0UoYgJxuuZ-iPLcHgU3qt9XdkBsL4puD-A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgU9G4G1Rji13ogUpB0WrCjqz_wXBVzf8mc5ub-dz\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5EixifL7Ykiheivy1lPj99jLprtNUl0RptIDWCPw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpxxRvWADffeHDfhj1zPnfszMLjxmYHqCeFvPcNnU6TESdqoVp275a_lI4ye9X8-4IWEntGEtG3d4P21fa5rfLx-4jIUvyqlVLd99kZlh0XGyuFw04BBp44RSe02nRqyekImI9wIhQ_2RtqGIW49cC67lgN6LJjNWPIeVi-m9di\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2344","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwUMHCDK5pAucAJeLoO6zLeG0IAQPhiM-mq7cZ8pSftg5hrrwf1Mzc2A5_sdAVgF8N2zhc6KF4GPt9vGDqi_UoxbWAip6pwVkkuyXDu6oXDQhG3Ity-fmW60VXUgzVC1YWCqzhKnPU3U3lldbpAknxkQiwDWpJmjIsYIMEQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Sunset Residence","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.87,"area_util":65.87,"area_total":87.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":360000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6833175,"longitude":-53.8092266,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321253","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8liIzoZx-ILmstwV2p5muo4MPyOaCbNGykPN6gSxyAvuUwX7T-BaDJD_yZAk0kgWhIdgbgXhXBGbfnFxXam7-xqtbmO1z-ERWozlBP8tysSpHhxLgH6lQViianlBjQP1oMVKNG7BHp9i3R_G7XLQ6-Jfrc2S5MvGWeczgmrdWjmHa9cqw\/apartamento-2-dormitorios-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Sunset Residence","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":65.87,"area_util":65.87,"area_total":86.88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6833175,"longitude":-53.8092266,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325175","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJc7qLleo4a8usxvcpCdydoAth7FnPYQzXSoAWRWKzrTKs52dPNiIRV7Eq2LyyvmxWWOH-vE8cYRv6UwGNtTHGEtUKSyqP1o6FlG1ONrw9PKKoueVcVoZ0Tp6-h4jo9aaA6c7L_X8EtshzxN1a2_GybyGU-yU\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Sunset Residence","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":76.83,"area_util":76.83,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Espera para split,Alarme,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6833175,"longitude":-53.8092266,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0541","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyBYOU9Mucmsxh9ATtCnDDJHNarpVPIHnY7-t5DZ8OD4y5KNClbs0Dilkw_e3ntLZ9qpY2b8dhPA7rSvSZnlHfPlQBV6sdsII2WCXEwErT3t5L8peGIKxC4tbsfj2eo6UxQ7e-JKJBot81-NApHGhBmrG71VnQs\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":83.04,"area_util":83.04,"area_total":117.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":425000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}