{"codigo":"323796","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial ampla de 232 m\u00b2 e mais 2 banheiros.\nEspa\u00e7o ideal para academias, escrit\u00f3rios cont\u00e1bil, advocacia, seguradora, sal\u00e3o de beleza, clinicas, imobili\u00e1ria, pet, farm\u00e1cias ... entre outros do mesmo segmento.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o em Camobi.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 323796","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":232.31,"area_privativa":232.31,"area_util":232.31,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-05-31 12:49:17","data_update":"2023-12-05 13:07:20","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":11000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":230,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":1500,"meta_title":"","meta_description":"Sala Comercial Em Camobi De 232 m\u00b2 e mais 2 Banheiros.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7017671,"longitude":-53.7238029,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Riviera","condominio_fechado":true,"id_condominio":308482,"id_imovel":1862162,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","endereco_cep":"97110800","endereco_referencia":"","endereco_numero":"6521","andar":0,"endereco_complemento":"101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial Em Camobi De 232 m\u00b2 e mais 2 Banheiros.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"","updated_at":"2023-12-05 13:07:20","data_atualizacao":"2023-12-05 13:07:20","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc78C2WWq75tBNVZv5wXzLQEtMoQsNUjrBoU6tU9yg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_aFPFBrp5YeKqP1_vDapog4Ryw8fphcvucyYI-My7Lp9hLf6peqhiTXVYz04KoxjNwhi73ER7mYiLg3cj5wtynDga-2_mBkeNRPeGABHXtntHGCh8r5YV2DigSOw_WOAbaZDpU9bIiAaQsG3aXjceiT261e9NM7sEuKpms0\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU65euuYq8RgiBAhuGrgSbFzQsKfutUsOhoTD-Rx6w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILum9zGSA5cL4_7h8GXvT_Add-iStcrdIQRwtnrMvjJvA72Imtxqpn3WkAVfdOwftbN1Duk9lsZVOVxveAhhznotJKQWWotcsWEiSbpOP6cVMweNx4_e95tdVxg-HlENGQeMbySjATFgXcfJ2_LGdS0pg70zWhpWtt5CGVYA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU40ix5vIcUu_movTCmZS7sFPU6gs9XZPBriHXkKhQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh_8cUYYlqiuXqP1_ujbvcv2VKChcDcEhZU0jKF_5ZGS7-ngL_QShfG0lwwFJ3jhJNzbh5pB4VBq4m1iNKelxDXuRrp3h_SBDBxcVKo3Ctcq4oTzWCnI-xIKNxm9rRXoGSfAHxJ-pco3w93-UIXFGuoWEoxWuvmhaN6gqsQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6xjhnpVM0T82QnDO2ow7YPNs7gudXd3hsiQrcUww\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvAHxCKw78IJb-xkfboVH-pPx6VmPYAzXSoAOBt4g-dMIWnn5k-o4bztUmfB3pxRG43Tbv6liMQA6YWIHP6LmBmpRHBjtqyV68mtAvgCEJFsUuTKzR3mM-xlprpOqQYRj6fx-W99G6CBt3PaqRRNjKRxj0Q2yUGgaBCd0lA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf70f2kbEw0cgG5steEcuLH8MMJnttUl6hpG8lQoDQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9DzyOV1otgy87xmpdiIo7MI1S30JnXi8-i4_v7YvCqGsTgfPTVzKQS3uF9333zL9GdzQIrEWrPoT6eodNErQ5HM5Yi3kAx96B5AGYOmmLPCHHMccF4uEeuR03PThycm0pC0Bdm6vRgQTIXkiQA7il342WC2OBerHM7vHo\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"321214","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwl15m6k2fKPyOHCVN86oh8Sjde8EhZU0jIKb14WNqh9HDFbyjH_33kQQ81vNZN8rj_i2DFynjzgU300W_uxtXQXWohYupd9qrggp_KF6n-zJPrjOywTA02Apt0fejw0xMd6jLidUjSA34ChogyRSnSHWsa2gNUStmOw\/sala-comercial-dores-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinto Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":290,"area_util":290,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":7700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888058,"longitude":-53.7960551,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321880","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQSnHZG-Q8VaqWJwRBJoytT5tf_vGVygAmaiRgivm\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":280,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":8800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Internet,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894984,"longitude":-53.7923441,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325220","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQ-BbOW9upAhi_wlo7xYQgJP36iZYW_VSZXwAx-8VPg8--TjQH518T3_liv-_L1hGd6DYhYS1IpqLnGCFDT923PuSriWzAGl-4YGwBI4oq-nkYd0Iss2-CQkEKb2XsU3tT0whxFX0603yAjbCWTcFQTxlxvfCPE7vxtl8peM\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":280,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":8800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6898503,"longitude":-53.8114589,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}