{"codigo":"323764","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente Sala comercial central\nProxima da Av. Rio Branco, mercados, Cart\u00f3rio\nCom amplo espa\u00e7o, e grande possibilidades. \nVenha conhecer est\u00e1 \u00f3tima sala e se surpreender com suas caracter\u00edsticas.\n Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar uma visita a este im\u00f3vel Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":77.92,"area_privativa":61.45,"area_util":61.45,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-05-25 12:48:47","data_update":"2023-11-17 16:29:01","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":152000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Sala comercial ampla Central","meta_description":"Caf\u00e9 Imobili\u00e1ria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6826334,"longitude":-53.8073457,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Lucila","condominio_fechado":true,"id_condominio":307786,"id_imovel":1857357,"id_corretor":44912,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","endereco_cep":"97010492","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1900","andar":null,"endereco_complemento":"sala 01","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial no centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Interfone,V\u00eddeo monitoramento","updated_at":"2023-11-17 16:29:01","data_atualizacao":"2023-11-17 16:29:01","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5Le5eW0kSbjRVfwy1hTryDNbQVsdUgLxpSBVZEPA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA1hFwVjNzUYNfGnBp66rPehr8Ek_ZQy1_H8Qx-F48izqru9cON0HFUml8Hz31yZQN8Qtk6W15xvpxnHBQh2ju3lHBTX90uUAI7GABIL4uIuFBmobT-lwMwobAahjZoBjSq7glNB6_urMX3sx_hn37yFmNG3Geq3ude-N\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT658WYvW06XMGcqzJCXSUiFTMoQt9XbnhqETBnnGg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8cUf71-R3ISQ6ISE4wT0UzRjBvphcvucyYI-PiuE31Y4Y6hILY_niijUGHRcyDNAhWkV-YkbAmJgrgi4RNyjDgEW36MYJiJWQNwEGGkPmFFGinkcDUqdVzE-dnAJGDbGb-C7ClbuJ9vf8l5o2cnYdMlvbCPAHvgr-MvgE\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7CBWUtHw4W9GMmS2kTCD8Fvj9gu9XbmRqcPqfjxg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJsLnfdAHVgp6_4KfkDyZroCY8M_fZtYzTSgCZK-PqODk1e1TDf3AzSVOcinHD-l6yNghUCJIWrObnKQ7oS5RNRkAgKW0-iOMiYwi2MKYujPivPGaj865IZ9nxnOdRFf_ibPjYghlBMXME4ze2RSmAut213g2oE2jsb3Leng\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7KDWgs1wgnMuVqzWQfwsl3MoprvNXd-xtYAs-U7A\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJQMVNIbHd-S0T5j-fbM3KR73hdNWJt3JvigenZ0Ph4mIDc2-2DX2C0f-MBFNR7lJqDYg9uHfmGKRiOGNOu75-2YHeMKncy1rajOmoQLe7_j4yKS4CX8x9FErAgqjmUeJkV_yODE7EM0OcF0lzOzNXCEqkEvbCJmTvRtmPBCc\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7EiW9hqT4ejOmsx5GrsET3OImXutUjiBniQ7XYeA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwaEFiCux2d68KPx_vDqpog6lyw8fphcvucyYI-MyTAd15IY8pOIhRFOdikH3LQF4N_jmjdml4JuFBh8vNazTgdQ6o1cOg5i8dziCqAyDhM4VHGiH58Abw9lzg-Hl6YecB1wPZ_zqvEaIy33SGzDlpJrFl_bCNCLsLGYvpgE\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU44itzspTgbAmevBOvtSAVwz7kcstXbRhqDJWi-_w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0DtiBVotmzNSafUHPS8fbVhCanee8EhZU0jKDvIwi_qoH-IzfeAf20lg8F5Pd9Fd8HXx0t2IpGElECBFH9mJH1KkUzUr_g93k7TpzJrvQ5yCWh1mbZvW8Wqyeq-kBHlSwEvc0JrVS-HFbPKjlogxnpoO2FMeXpuvCls\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb73juKY2zgcDpEkyZAfBQPFwT0QvNUmyBqWCDMedg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMFPIRFfTVtYbGhZHibgQuWGfUacd27A40jcY4orRsV5m0zAcCgyamA5_tNYogW3N2hHRPwpTOCN5h8rLa5fshJYo2cew8dci6cZbOZA_FYMelw47Wk6tdFxEwF20ZbcaPjYgotRD7VdIdgva-Bi9xjqWnSrc2jmRKJ1aQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf61CxzoEk7mgNBcO5wXwbPIsjKqs9XYgRrXLup2Ig\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmvqZLml1kkmXfyOaBuQ2mhRoBnvHy7zOPeYNJt7MJwo0NIlbPgWPOVHQB_fkxRGh3Fg149kpeBkDuKx-8mIYZH62a1LMwzLhn58SyWYUCaIPvJgnyQwIEeF2owKgW9lGijgJLjzUKEVJt-RnXkgfi8dK2SPeS5La0hp\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"323791","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdDywpUmbxZH6xo5GW5M-nDD5Htarp1CG-A1PbKGx6mltE4Wegd9N0XYHIsG9Ka20m-YJHfryr0ivZFA0Ff2W52QX2EX23AsYfUhzmPcVrXXqxZIO5Dt-DDN--15MjolXgwMbeFA8xUGAUaoom0SuzwMVq8ow\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lucila","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":81.31,"area_util":81.31,"area_total":112.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6826334,"longitude":-53.8073457,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0431","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxTVt9f2OFV2bxZH7ZbQa_f9dd_vMDgjV7KSOHSoAQO8YQWSt9pKc4ma4xBdClp4fA8lFLZxCE4a0vQ52EhF_seGkBP9Y8K_R898yBMiYb4EdyKF4MtL3P14PfFW53FCUhKjHQQ0wOeOimHMKm_0fUhRYmUPbaBIHoKK07\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.06,"area_util":39.06,"area_total":51.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme,Interfone","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1358","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2DIdYFl0OxFf9TGBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD8iQnB7VQDOVnYFdpBubwXGpUbpEUBlYAC6bYQPvS2myBe8oCJIKOCeLhOhjF1O_GJiCul1L3J83cUsqOp8WHQiy9bAqlnoJfV3aJEvcBFifQVhBAz_nMns\/LOJA-COMERCIAL-LOCACAO-VENDA-50-M-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Edif\u00edcio Motta","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.684905,"longitude":-53.8117509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1663","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFCnGn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dAaHammRtEElEhRWC6GSW63QEnNVeBcupzUmhz8bfIlFhVoKB73-vOWHyEZbgDo0LER-Zzh5HgbYVz5oCmh1Ubdp24bAdMeYxf4GiyHH-jiXwqFF9_1eDRmciRerPHAsJoA\/SALA-COMERCIAL-30-METROS-CENTRO-BANHEIRO-SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua \u00c2ngelo Uglione","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.68592995154,"longitude":-53.805100060852,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde_05UmbxZH6xo9FbBNUucqXKdmgExzA-i-9NtxTVlAAXEJ3kfe2DX5UT7EnG0G2eLFaD4aEBI5uJUwaNRvf_FfQGTHpEMiKGeLU-LfgnzrutqNzGxOlwv390_WqyVpYyHgGqd4gVvyJWTy1xn8WW6EJrLg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Alarme","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321583","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJS-rfdE1s2CcnsUXfouqIcrvp2TBRxLo2Aw_nIErzJqDmoE6MeAaBP2Ml4sHZHt5FN_fXQ4vxKlqEFEDsemlg_gdX5-AW4k-gMOCwuGwYfgciiiiCJNJ7WEgFGHttVKYYTTgOK7JTdagxQBGLlSqrh6xCyAqtVmhfTYShDQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":162000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}