{"codigo":"323861","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Oportunidade!!Sala comercial Central, pr\u00f3xima \u00e1 Avenida Presidente Vargas! Usufrui de pe\u00e7a ampla e banheiro social.. Aproveite!! ALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98127-4958 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [323861]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":45,"area_util":44.99,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-06-09 20:42:14","data_update":"2023-06-14 15:57:48","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":100,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial 45 m\u00b2.  \u00c1rea central!!","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6911038,"longitude":-53.8120957,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1872641,"id_corretor":35923,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97015190","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1461","andar":1,"endereco_complemento":"sala 201","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Sala Comercial 45 m\u00b2.  \u00c1rea central!!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Fechadura digital,Alarme,Hidr\u00f4metro individual,Ar condicionado,Interfone","updated_at":"2023-06-14 15:57:48","data_atualizacao":"2023-06-14 15:57:48","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-8Nxq2c3p-B-stiznB7jFhUVrJ9vb5I03sq_c9J0\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZaciguZlAfgiMkvukXCat3U6sCpwfF2-2nq4vy9a7QH3OojyMKyJCNxfvZ1Qo-RMmIbB14Dr3_HJ3Z9M2ahzWDRAkSZrrRYMSI2CNQzdOTcsJNlUNo2ETT2-m6kQvUgM6WISoCnJdQUs4c8IfcfNEyYdQSv7cVzby_G6xUqA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9O-OxlF7XkhOChx2NtvbYEjD8eKd_b-ts2Zc0_N54\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophKyPLKzzAW8ldKwc7ODKds8d9Q-d-mJc_XyA4MDYl6byBxQNSORV2xKF7ic0Ag4EEhBq3TXx0v2gnUdC41sM_T9TA3lriSjAuseIOjSDsZPGBYtjSwp8TzlOqUmbupqiSLsW0KoB6527Ufbd3F6WD8tSIDPHDw5VLR2hRwYuQTV\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OfmsSog1jOBPbsChhR7z6tEHsqtHb9C82JMwi-c8\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8LyAN51gncMcGwr3qHnpr_rhPaU0YxtDt0utxtag\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-geYcX83u-2MnzWSdSwnJRjqgp93b_Vg22ChxMoI\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RB5ecigNSpA3yZDAndJ-vVRB1-ZKCxZzwoddPZmh5arXtT_eNuqIywDXyL334Vv47kd1_j-yjohATig3sQXNt9ENzjHcOqrpI-hlsaMGbUq7ukyiGHJQNMlIElQCjZiGf3zeyomXDREmA5sxftFqT4yiQgdN-PMoHLzxqFP6ts\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--_hQT3QHod5ckB5CQQAFzyDdqXNbb_Cg2pkyV8m4\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3-LtwIG2oKTtT4HF4uAIxOD2JUsVEY5szj27hunQw\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtfnsz3UCCwM5cinfAJzVliiBX5utS-mDB6VCkvxn3OPb_RsmF3V0y_th0Cs7ZU8gS0CNLqw1xuA380hMGJefadgTnI-KZq_fAHi5LDe1BiMC9Bh7Z4dw88j6X-sMY6jPTotvQ0P7iD9v5XQHIKD8USEgyaA-zTwvx0i9N4\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQoptBJRomD9H_aUuxrsR6wKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbm4lqs0e04y37R5whwXCL33-XhoCXpdq4FqXl4Ri2vlpXxxC0Qqp7-cGJgOkpvNCK16UZT-HEobnekojwV5Bd8cYQ59012h0_5clEus_gznzD3KNdgIJ5Bej6PsbaLaA\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256RhJJJQDjguo50JorVR3xM1ZiYcHwzch3kUvfpS5b5_yC8LRlJCZZUfqVAaGnA_ApAOPzxFEI1U944rlC3YQ9oySgdGfM7SWhXGiSowaMGinEwcrSe2vpHN_hHFZKFYw_Pc9AGl7Gkrrc4zHH0M3WBXsiYrb1qg3Kv0l36Wd7OREmsoAWumBKEPlK1mkQ\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93Sn6LYJYeZloMl4NeaNDyJWmIv6j0HIlYIQ4K5PTi4LVlIC5ewPrZl71nHNkxK1X81zR-pJY2aV4zLCjpjJtcclpnjj4E3TT4XXrrMFsed6BEV0XNLMobskUVvvaYRPHvw1Nz5jGtEixkOyFOvXyelRftSc13BiB3dHTaoYyA8VlGygm6KyRWKhng\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgMub9ly5yTobhBtddIPUYb10P5Fx7dWwZtrjpDPvjG73YANn5aSMJzsuUvyWmJ9CIXQemEF10iJ3e9z9wFYPws87WDvdgH-psX1kAxa9mqIl5iwNCnbAEQOaEl1XJmiX2wmc5rdCDayPT5ZsNxihgHpPXnBY_4RVj6ztDwTUqbMtywRLVJO1epABWuoK6JzUmuG8Q\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUGLiPyzkiMqMWrA3E0_3zQSFz2jufO6nlz5HUeTHWI0rAK7jyzIn_xtWpZRprQu_QWmcyegqAa077NyNPwNTQmIZwXCGtdXLKSuIpft6NRCiorEHoBfiQmZgJ1Vw_Mk9BFymSZSS7DNRiFiLoQaQX3P_scz9b_V-9CHA0CLpaVCEGxR-6Peu_1iTg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93SLiEHA9QrTe8SngToiCdKnjD0nx_lxcVVyTcy-cGi8UVA-LewHLbm81xEJ10hhzqNe1yzxtzoB4oSHckGTTCkUkcwaI0hZqpigtrcNiKQcXOsGRR5kOWaleK35brO5aiKpZcrue9Eg7AKyyqGZX6o8x8uzNNezjoRlNnna2gqeuhBSo8jC8yI4Cng\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQh97zXh0nbYMklPLpaHG2cFNpVGcNmjkKqW8ogOZ9kW14hS4CcLBczLAVxYJ1AgqUGVcD1nyGQytAvCRsy2otZlVfNaUVpWHHCsB9xMIXTwEBTEwcDGswjzlSJDxZjNY6aL02zKoND_F9NC9aIYf4i4854oecoMtdwZiJNZsyNxKK2uvnqJPyOf5qg\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253SlLUF78DsnO1gh7phoO5I0ESKjjD0nx_lxcVVyTcx-qK-xQVB-LewXrcTtGgPrkpJun11AD5-VKIgl9LGde1bDlZk4OU1fO7NeEgYkIibbrOP6BPCGzNEQf2wmMwmgso4buMX7p4cgFgBdKfXHQWQsmuMvcYVGlRqR4ozr2wo0PWtGyKhVUETCq8HTN6U\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1311","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Gw4OKZQYYz76wpLwBlRL-KpzeV0YxBTtLA0jczA\/.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":9,"area_util":9,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1918","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEBWAc0-xAM0MLWJcHQrp1LO_zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ5faKHrS0wwxuM3Us4dUJ1cYxBOU-C1oRqWUtxwTaQtP23RJrHm8VqTMhK5VyiFPg3kyeMDngmSuZ1Ft7irLcxAZCgYbzjl74W_MbeOJD5IIE2a-0zwvEs6L_g\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"31990","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbJUeomz8rKV1a0HJEnsVVv4MSrSqMif4HX0-PfsuZRlFCRD4OwAsdgsN1enrdSclqp0IbBFluShB4ZbX5wIrKTmdK43xutuPAJNk6DpWgtr6Dg5vq1ur2MTT_9eIB2uyTJWQqcgrtd66kHtV9qrWwBBj43yElrcoavztNF5yd8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio Comercial \u00d4mega","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6867532,"longitude":-53.8070694,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321271","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3bTjnu1lB7oDoOgKPq5WMzVCmr52UV-mhth-bPGNHJwKr129ONllFTPHa_JFR225a0YR2o19KZOCHhJrwlQvqDxRj7a7cdw-gft9vDAT37soWN5Iu7XJe1lYlFRH8Z_Q6UxQ7c7D2kXRy6MeeI5CZ7aq1kgHksGg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":"Edif\u00edcio Salvador Isaia","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":26.52,"area_util":26.52,"area_total":30.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual","latitude":-29.6877192,"longitude":-53.8130297,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZy8LA9Spq5SU_XEnfFTS_Dp6STgRv_udgAkPTvZQF0LxmHyHTqOPkNvlFsdQ8SAr0NIZigV1HEnClKQ3QTdQGSQDWcEctyqg_M4AMQGwSBWYD749V78kj9xtPBf4oAzk1z4RjiUkji_HppMSUoCTiyOAMZVTMSLOyht2dSpLX\/sala+1.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6892978,"longitude":-53.8784134,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322759","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNS8RwnrifvrMVAXdJ6DUdB1-YACxZzwoddPZmh5anXrT_OFvJHayxOFek1b2Kq2WANQ-kBK5O6g9M59Iyahz25VgZx4O3tZ6-4rPf1DFZyZqMhIliPWalOFM8eYQ4181Hx29pAO8T_ExLf98j_R43qjxz8nfDpgLwcg9eSIg\/sala-comercial-chacara-das-flores-santa-maria-rs-0002.jpg","endereco_bairro":"Ch\u00e1cara das Flores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silvio Romeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6724911,"longitude":-53.817676,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323573","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_9fzUA2o1jQHu14H-InxIDXGqVXkY9wDjVxcqlEg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Roque Calage","condominio_nome":"Edif\u00edcio Roque Calage","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Interfone,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6863186,"longitude":-53.806259,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323584","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw-EPXF0mEESPjs3bAp2K-hyLZyVV0YyPzjgJxO0Ig\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Interfone,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6803862,"longitude":-53.8111626,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"323821","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCJqysnnLZ1dbcMAnRJ6O1oWFogSx9H0tuZR2n5qDEomIH1VpjMDeu_c2A5_oW3Izl09ylGfwtPhXIptpGxyinUsxrWAmpkpYvTsrwdrGd5_FqsBMkyojzldBR8cYQL9c0FA_Ua5P8juYRBVwCJBykxNFswoxU5k3R53a81uw\/.jpg","endereco_bairro":"Tancredo Neves","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Paulo Lauda","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":28,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.694374,"longitude":-53.875782,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"324050","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_MwXqZBnHRSHKJWIAK988ExOwvCLpGBovv-zwlOSjLddBgzN6bSbrTrCc0Ag80KJQD3zC4dN_VT2dVN38CkTds33fAuWvNFiuNRMQ3zwU1RYuikluOWaleKXnViolEf31i8vufTNEf0MkFB6kdJuliemUHPvArOTzcYl2g_o\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Roque Calage","condominio_nome":"Edif\u00edcio Roque Calage","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6863186,"longitude":-53.806259,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}