{"codigo":"32382","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Lindo apartamento, localizado na rua floriano peixoto, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Marista. \n\nApto 02 dormit\u00f3rios, sendo um su\u00edte, sala ampla com sacada, banheiro social e cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o. Conta com box garagem coberto;\n\n__________ \n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 32382","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":104.43,"area_privativa":66.46,"area_util":66.46,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-21 20:04:11","data_update":"2022-04-04 13:32:02","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":380000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Residencial Center Garden - Apartamento Central, 2 dormit\u00f3rios (su\u00edte), box coberto;","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6898919,"longitude":-53.8086816,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Center Garden","condominio_fechado":true,"id_condominio":22763,"id_imovel":1014120,"id_corretor":21326,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015373","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1385","andar":null,"endereco_complemento":"306 B","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Center Garden - Apartamento Central, 2 dormit\u00f3rios (su\u00edte), box coberto;","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,G\u00e1s central,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cozinha,Banheiro social,Sacada,Sala de estar,\u00c1rea de servi\u00e7o","updated_at":"2022-04-04 13:32:02","data_atualizacao":"2022-03-24 12:54:40","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS6F9Qigg2xpSdXV5OOOTi8GGlmPQlihc9T7WPyKHGoYVwVM8cQ69whT5YzUrIagyw3jBhZAwVq-ehija30-Zv4yftE23fOLARbfm35vZHBYjbLFx2h1qovW8nJPfRoXsYmcIbPYpZZGrb0T\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0jlVuN9mYMJntW8dd_l5jGMNT20sPNNuQzD8_TnVJwNHXdAUcd42NYDUCFYWdiMvGBmtb-7Ii2hPADSc3LolpvnJftLAzWfzJK7czY9h4Eg59zmJxYwB5LzSMtXz0saROtKO6TGAgaS6tWgLpJ7WqaA8gNtVNYYuj98AJ1X6ydVlG04MaXH8y3fvQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNRoSlSBRwGBsc3n1OnuuGpu-IEzGiSxYBL82MlN6Rh2C3Bo6FeOgooSgyFto442g9t3Igkket_Sio6IFTEIJzi32AHvzQqUFVDe0gjIIufZEQ2PtA84uJo32hyDE6K19Pwq9qHj1UbmHph_xTarO\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnviuqLFnfdISOu5HGBpdrpY36Naopx_gS9PeuIyVVCQSj_u19hvYyedVfRNodLGtW1gVZdcH2XvbCM532vUTQVI1uUbSGkwbSjD2Xf2-fGscBXZZcMu_zSJqwOXX_1UPnSUNfBa4ARNVfzaJq0Pu3XLDMT7fvt5ASphTa_XLHH0Mi0KVY9SLJ1Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_378czRK90d30u-RGwRbVJXe1hGImVEfzqM2Y1Ohw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNloNlCDVJX9TGluJdAHukq53UcS5Iv_yyv_AqE9gvAqFeQ5HmXsM622ww22rOIxVdSkd20ehWcr0wvdzxRM1-MVClm0c2nBBMfEtXl3dLaefUfUQ8dfgg1-NmD7c_bnyOGkjl9H4MgxBm0ybpZWw1weybWMEWzNRPlBQ3t_a0reWmVYWMypFB\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h333czwzz9gVWysxr24f9UW5bsm2P2V7vjrjmrtNog\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNgsNOH62em5GW3lIQmDwYl4gCCsL5WBFzeMZXPHfc8MGzUyMAWCFZ-cAakHtWDtIQPqlguxiqe_LwkethBHtrxC2f3BRv0hPklpOkoIQScuPUfUA_Zfgg9-NeCDe8L3z-Gkrb8MKhPHap-uQFOF5wBofkKPicKzV_sVKLsRsN0QXGbnO4VuY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53c7ngmN3bg3A0kkJxVZSHwgEl2iuTqD1GCMj_vrElBgY-rUPLmBphF03J6y6n4CDfHXT6x0lgP7OCKEBrM9wZd8vGIGo3QTfbNtNrFDQvOUp7U7nVQ4pDgCeW8ojfgp23JuK3UfQ5XbnXQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHNjt1J3fhbbck3orj2Hum1Yukl53U8QzXStHLI2tAGlgOMO0dLpMGXNFfxCIMEXQGM-edFRAChZ4-DEUTWwY5UG7wELQEg36hozN-jsAog_hWyBA8OnqQehus_a1BR2LBa8SMS3zLRC1dtcgTUkz8S6z922QkhFBueASe_EPEEmkn7KUZPWTZ1w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrb8l24wpL0Ftd38htp_f0OUNB6oaFflog3M32Ms98VRYbvudY76cWH69iVPBcJjy2SVY8vj_1QoSWxrKe60jnVI3JuItKDx42E9hs4akovshj7ehBGmX4gz_lacALynom3qg2lwwNNnKPVL1TDxyQ2eIT\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlP_SOFUJkO0U8roMrO033HWtofMaUQri4ljqRcN-GpgOlOFL0pMAViFYWdgMFncGM-edFaSoyj1bcsWWOtc42dY0qHYQzDLSzWhH-3bR4FjF1AWWI1iyYEOcEBiwAOpIa7DWAgaS6tWgLpJLWoaAIh0c6YU7Gev8nDQ-arz_xwHCl4qoaAgo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5naYts7UJl_Jk_Zizm3sOuD1tK7240zrRSxjGU5HmLpODi-8Ba7679DouNIHaiNi2ttHKBn0erX0lEdNdUVW2w-5wMZ1y9DnLu3eM6O4zth8tClIRnQd2TIiPvK1NdOcV96S5Vl2qcKo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEub8l-42Qo59fk143p-BtfgYPzq-WA5Wc29cjpBzxQxyA-mrYxmNnuz9NvuqLj55LmXus6V7GDnm5kTUWgBHESI6BTJA3OC_gKY5pCF9gXRMa3QzANhGnWIX6iwSQ8y_4U8FGEjHo4KeB1TUnH5fEb2ZKoiAdR6LLevewcx_-3oLChe3C4bC7BxwJKl-Oz_ygY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4aqh9dY3Ui2V9-JE3cizmd0ONwmM56i5vT_mf_rdxu6-Vsypvv-1dysyObP6ELZeVWIoy10SprBbwgblZaZwcl6ettjwffmm8MRnVvZizlVKJBXK-r0xW8SFuZ3MMx6rfpprzmW6sVaFrVc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPpOmnU_-1BVnSSglQwhhq7uduaFb8NmdUxmGGFF9pGKkKlytez0iSa2LKDHm1kTUuqQWhElWgwBKGAhaxJy84mWlBafiQcSBs2XbVM3Rm_xle2zV-cQppQUhDM7Ul0b88vd6OM9NEW6nZRWYaAvgCfTLVFnJxOUFd9VVdoVxgFl05JvZgj\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4cpUA4wvX4eWRo5qv4KnTlNUuCFtK72407qLe8foWRPHrgmsiHuzZDQq5BouFT6wwcoke4XOBn1e4cDljNr-xl0DC5IgQ48EccRmyrHLRduhCkLHd9PVuw5z37_2PB5UNJun8UVKVJ5Xww\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDATj9bEt5ohTZvdrkezWojxIojW7vXcvAktV2SpGLALr_IUXUbm813ENU5COWF5AJ0mCQaM11IOHj94eMlwWkMxqIzJHEw50C4J8DbBWpgZWSpgQ3W6MRvmyzS1LjDdeX2C-kkn7jqDgMmkF-7ot879M6iLb2fFycVz_iM7yBWcwkKSDYUmZ8A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI70MESI4A2SG1R9Er7--ACNUYRX0ETcp3cG13I378bmI94AcsuE1EtOsOuJLloOC6z_mndM43LBU1m49EArd1U1c5zw-pu9r9MbTHtRdKTipNyoP2hni5JruD9L33EtJCJq0aYW4ge8A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH3num1ilmcWnmfIjbfHbGPHVjCQTtYAhx77V2PPjpCu9cqsSqrRjaRGUA9SJzZiVmGp1rZ4C0Q5VN0ygEFebZyu-SuMb-Zu2-w3x31GeHmaGOq4L_AIhrnyyuFR678ILjnMolsKp1QX6OmymsSBQGVGTANMRo3XuHdcjNc_2vvTGEFf\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdSW8a7jyN98nZ3YZFNtOSBmEzEWrccmi7qt-Bfuzfog2Yl2mU-tuNEEOAu7KPNr13QILRpav32M13edxjO-g0Xhl2aOpuM16csvwGapbFWOThFjdDbs1W7xC3X9_DtGxnkvVID9CAAXQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJBpTyW9b7dxSNcMFNLv3_O_bWw4DOOorH32IezPnY-6jotA0q4iak4oE5fP3q-d1OFaSRiweiGYuMARx79nYHd9wVlxIdxoLByKfUMbf-GRQ7gv37vaR3E7Q5NCDoJhZsuhcvfHVXpMgqvfJD9cIpSNe88eIcnJTAdSdaJlAF2UIGfnqg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3mFM3B2SwRW9_Zo5T9ZFxXdKa7N2VC8jlBLd5fqQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQBEX05dxiEThnYNmShU_nNdNKq71KF2ZX58x8UrgbC8sPNQZSw7LzMXsmSNh6tHFa--CRUk3JYavH4DTGkAO323U7hzcHjyeCZMy3KR-rB6FUUE1X9nWMNrNgU-M92SFub5ssA9iw5QAYms2cyAMVLyDZYNGp0fWx99f9j5H9arpPo5VUZ4eqUm\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbsl24wp5LZI5UwNo1hbgzBsv7GDUZaBv93vLviVLufYVYUy581_GU5HYrvesiLPrG4Ujj6Z3diX_ehP2pFdcy07Ncv23m7j8wn7CKcAySqX64Pkhh4ymbe4zqh8J54kMmXzswmfHtdwel5Rlz8y6qCfRL0c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nl6Jt-mfVgbXstAbDdb5CtvDyfj_nJTtSgPLPHISWViT5Lt_KRboytRjFQfsUu63UGc-edCaQwXwCyc3bQluvpZftqxEU4sO0QK40SQ5H_kc7uyQqIIpIEQFtAjMNBQ2LJi8TMS3zLNFNQkO5cs2tSFxwhGTXNdSgohWdHl0ZfGmkkpqUlHRvxMQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHX3258nea4He39CJTm1uJrmYvWsCKSVbMVVUr6AZTReVMkvBCDh5P0yheCpAl4Cd7wdE9y08WVw18DtqamZgpsVt2o15MkGEqZfJokVkFCBlaFZNX17P62tyjp4FJegObBvJFl-p25xTa8QMA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Shdl7UgH0n9GMg6xNB8giP7zaj1YtU94gCCsL5WCH1Zs5OGtgONG0dRlllXHFa-XHd2W7O3wXR9PuE59Fo7hCMzu-mUDYz25BavPFg82osg4Eg_4ChzyBcSui_VXvhBpBhWQcjCmSLS3zLNHOwkO5M80j8C8vkuJouMvz_g7UQ-E_TFWc76aQSD8s2VQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VMYw5bo0ZtrQgc3gnVeTEyu9FtzNviuFiGenqPB56kPP9pN43f1S37lixGxbAmaHjD8Cye8x4Bntb3RzWsIfqFkRbtCcMsIlT6YcMl_qnGQMUxVAmFrvgkQl1h1NNuQl8zZtJq3HUetCy9aJg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlViM8AJv--Sl3nLulxRZeHljcvieF8xO-R20-ap36xqKegczLICYxvHFdijkY77tGFY66tRJ88rCdH0bPVZk4OX6_a_hz-mlCC6g3p5FeNf96FEWWcFdM8vjZkQSc48eNQXhAePOp_aPiOlcF4o7LOVZiao2Eb6g67BeuadFRRrdF1x7FvgQjGT8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}