{"codigo":"3238","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento de 3 dormit\u00f3rios!!\n\nDe frente, muito bem localizado pr\u00f3ximo da Avenida Presidente Vargas, com 1 box de garagem.\n\nAceita-se permuta (sob an\u00e1lise\/apartamento) - Documenta\u00e7\u00e3o OK.\n\nAgende sua visita! Fale com nossos corretores:\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 3238","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":123,"area_privativa":92,"area_util":92,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-10-22 19:38:00","data_update":"2022-06-29 11:56:55","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":456000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":220,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":400,"meta_title":"Apartamento com 3 dormit\u00f3rios Santa Maria\/RS","meta_description":"Apartamento com 3 dormit\u00f3rios Santa Maria\/RS","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.695341126968,"longitude":-53.815423218363,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Ed. Arthur Streb","condominio_fechado":false,"id_condominio":103358,"id_imovel":635881,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"Pr\u00f3ximo Avenida Presidente Vargas","endereco_numero":"1880","andar":null,"endereco_complemento":"AP 101","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 3 dormit\u00f3rios Santa Maria\/RS","descricao_anuncio":"","tags":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Churrasqueira,Sacada,Varanda,Interfone","updated_at":"2022-06-29 11:56:55","data_atualizacao":"2022-06-29 11:56:55","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQ-hmsO-z9WXeky3KHB8ir\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%286+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg_4Hn-q4zxbaUuZpThxEpWFHNarp1DEvm066mBdVhdaj_tfzcu2jXgN6zUL02G0nsDm_CpuyOoUG7KaATFM24BWVeAyrhztiW47kqh-HzKBczfIErpYpyWtRRZHPFBc0Bmk0Dcd1aXozUCt-XsXXWFauMA\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%286+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQChKsMeX_WXTWy62E5onW\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%281+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg_4Hn-q4zxbaUuZpThxEpT5HNarp1DEvm066mJfBmNaj_tfzMuMgX5Ub7HvetG3C4gSs5qOjNVPrDJ8xEzLxBcq8V4UH5OjbVY7kqp9LDG-Y3H8cyUQjvB_c_qvPFBc0Bmk0Dcd1cXpGVCp_TMWCLtNbqw\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%281+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQChKmPeX3WXTEy6L7L0N9\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%282+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg_4Hn-q4zxbaUubl7idWmEcMV4nyTrA2Az8268N-mWNM4WlDlasC3q2TFdDr3i2eViTQfhZsONzUQy03NuLVEvoR70h19vKm2LStDblMDW-G3F8cyUsjLDMn8DnYY9fK7WLFP7RuXsdHVyp_PsWHBkYSuQ\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%282+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQ-udaOBT9WXVTy8bOhyH7\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%284+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfzat6pj2hj2TnbuFz8GnjGVHtarp1CG-A1Obr8NPmWPMImlr2NZhXs8KmksEyW2XGOvUgUYPP9eic7DvpTHtAc68V0GrgztiW47kqh-HzKBczfIErpYpyf-xDge6FpE8f0H3bCFLq2qeUzV_y8RbDMlleQ\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%284+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQ-u9RMeH3WXVKy55aHuuD\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%283+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdbyAQO09Mucmsxt_HBtMukkYMd4nyTvQSZXj-lcAIv9wcOLQOd9onnsaoIzVs3n0oLuPLU6W0-WjJfwrB1RYdZo3DpGqSjohcmSkPvmqp7AiVEZKWuprkZ48BhWOWcXfC4qUBi_ENc5tqRCV_oMRz70-byg\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%283+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQButYPRH1WXoLygH9MZQh\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%288+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdA_4Hn-q4zxbaUuaJDiJWWGBHNarp1DEvm0665h7Pidbj9tdTZLQmXLnYOrVyK22GjOkVQXQabmiBgcbmxl8vWwuLNlhAbK4EFW3MdqBXaH7gJ7STxBw8e761LkRyF5YyflFure3Wx7ezVSp848TmPD8Ljw\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%288+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQ-umozefxWXQvy3rk-kRe\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%285+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbd2My7O09Mucmsxt_Y3qwSZ2VHtarp1CG-A1ObK9s_Hmrp-7MgFWujyg16zUjG8G3EbF5x2_I1DZNqDJ8xEqM4wJeV-HGrhzvizb7krP9JDG5YQX80r5YpdVhRVfEGagQ8f7ERI2XO3S1dUC1-x8XfhVDBcg\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%285+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQ-uGpMRf3WXTDy5Ddur_e\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%287+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg74Hn-q4zxbaUuaJDh6D9ulcsi4y8zMNuwxV3VjPkpoNK4FsB3QnXLnYSu1CuW1WQdD-nDnpWioX8Q0Hd39Wd_UKTCqPsJiBkG3PF5w9RKKou2UbtcyM78mzCax5G5IoHjGFG0dCUnFV3BV_O8Rpc0BLsQ\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%287+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQBuOoOxf3WXWsy8gWcIHI\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%289+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAMSUUmbxZH6xo5HJKqkSZ2VHtarp1CG-A1NbJBY9374zlkinD454FM_K2Vph1G25fJOEDFFGP-TMAy0X2rpHGbshL2jlNbLGk6SjD8gr7QiaGjk5r0sj8htdLqVPJAXr7aIKmrM209KLaiV8RsQhbC4olQ\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%289+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQBuNUMxTxWXoryjyKNTPa\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2810+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfzetneq4zxbaUuaJjjBWmKfKNmjt1CG-A1ObK9t_neNc4UntyOhhXs_KXVv4yG2HGuPtRcZ_DZNqFMeNhLdHzn3tOdkH5GvaTJt6KJMATTvV7ug1YIcp1b29DAByV5E8Jy4To-3OckobTSV8w8QVU8ecVA\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2810+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_eeQYL8MQBu9aOev3WXp9y8xJE3aO\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2811+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD22QUmbxZH6xo5HJygVkCjbv1_kJCtIg9PQXjcHkj7Vpd62CdtgnnsYoE5fO3a2dUjwTrheWuOy9texg_RZtZpXbB_YFspR5aQA3qx0u2A02sk_VNE516AdICvN3Weex3mosB4A8UGjylg862FLCIu-F\/apartamento-3-dormitorios-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs+%2811+de+11%29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}