{"codigo":"32384","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"OPORTUNIDADE!!\nExcelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala ampla, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e box de garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao Hospital da Brigada, Royal Plaza Shopping, F\u00f3rum, Mercados, Escolas e Comercio em geral.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32384]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":75,"area_privativa":58,"area_util":58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-22 15:00:18","data_update":"2022-01-29 11:32:33","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":900,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":320,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Apartamento de 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Box de Garagem, Pr\u00f3ximo ao Centro da Cidade.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6880717,"longitude":-53.7923618,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Ferrara","condominio_fechado":true,"id_condominio":21914,"id_imovel":1014598,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","endereco_cep":"97090000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1880","andar":6,"endereco_complemento":"605","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13624,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Box de Garagem, Pr\u00f3ximo ao Centro da Cidade.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social,Interfone,Cozinha","updated_at":"2022-01-29 11:32:33","data_atualizacao":"2022-01-25 12:09:57","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-xvrOGkUlzKw1dJlsUvJRABF1AzpvRSQ4S2BS6Ef5izZ_GGei3K0_yXRRE9Mj8Kji-D7nSlgGGyk6mfPMkUQYffRQoR1SbbcLEEuhEOs_Y0cOktI50oMSwBR9vMcm2DRIRbDMclaDFw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjliDt1pdefE9lNlv5kWpaPoWQ0wdiXFb-JDH_QRqCI7xe2odvwV5sioqJsqG253nz60RXUPrO6kMiKY-30-JRdDcdF_3_sUEwfiBa06_Gu1ljbEt6nfMzqparghqvn6FXBKhHzXBXTVT0irCt_h_r2qPKVStssbH0nmmd_IvZ8YF4Vvsk2Cg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbsl24wpLQDIqVYXOfNB3_ZJ5RHufhxqGgcUwVYpuJaVTT6FNWX8ebFMko4kBE5ORcAK3Oukh7qkyBo-RFgpCKHZ9EfBhu52gLpvSam3V81BodOnjTcg5yVkNnGub11pL9EL5l0iTvpa6KUU22tB1TQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlCM8dHQdFanWbmTtap8KKh3BZwdl5an_R8mQn-vffuN-1FA6d9omNg-_cdbr2ik2_GoPRUbvL8FpHH1Nr_QXReaGKSQNY9CSYib8pPSB1AOeUpbJQYDSog9IJPdqOj5A_9ZEfet2oFO3NCZDrKn6V4VA-TKI0h4xlu7cdatmUV1T6H2kCA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3YclJbOhnv0noniSFRE0JXHB_ljAHjTrRNlkvzMiaYYzvBY_nsYME_h7oRBlFQ5CdwGwZQfts77RJ4FzqaxAd5Kl4c4VJahM79NeH5ntM2-zGWt1hgvWXSvbE6YEUmHsmuKikfzlrJiRg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHeV2eH81f4m6HTXCyQnmyMs29p3cvCgMAylvA07RY9sWlyoyEXvs647JDU2gCx945WWgQgK5yFEXXqzfMc_TKluhd5TeYX2rps5bY_7B8goeCwaSNel-nGWF4Ae6oY0wPcDeUPD0Rq0dV-HDe6T_rTbYrjVe_-Zd6GB_16hiplITtFSL1\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb9lu4wp5Dfd7EGaP6CBR28OdMA6vRQjUNglHvTlpubp4L8X7HSDabtLv8bPa5A6Wy1gHFaTV8roh-G2S2RsjzsKKWtzFTLny1l7HCbJgT4-UdMQGmu5a-NJmvaf5NiIVoyRruh23j5C4s5xt8H25S0tqqfg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE81BVTOWVB8r7ySliQklAkl4gCCsL5WCH1ZsoS3TZMM6BTUjMxXyFY-cmV2m7O3wVR9StvWfY3bACIzumnyEcz22ArtHHfpO2ed1abK0O9OxE8OgKQehus_a1BR2LOa8SMS3zLRCFdtcgVUkz8y6xHQfsxWeUUANlYjrIWVx49l-Am1-SR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUvr9hy4wp5vdeTTk-swNaRc2IZ479-pYLHoZh2sCzampOA89VT3bH7_j6-OQTHg-2NetRwlw5PUdnhWoSokvnYcA5VfVzjNK0bUvwycjCuWzTFF-h0iOOFHbBbgvLFMydNDxF45PylJrl1BJeWKYf_piYDeapQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1qV2vMstcX9QWSaXc9umLHmn-awzDs6xuSpG-UNAehLe7TOw4x3ONU5CPmBxNv2jOq8imaluUiJ8u1FyQkdIrpy7fMpbgMy7gx7RZGlByP9R_xEcAmrGLKBQ6GZ1IfH1vi6lTHBpITQKda69YjJnezaxMbaufUPcwaIEGhZdX0CrFh4uIp2E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMamc9U7WzHQdQLIL7LVOduwruSXWlgUCIdfp-SxCkOPo0qbwdIX0O-xt6Lpe01wb-4nXIboUoSZ_TRwtVq38kBfxMrsfHpahIrXtBNKTipNMpquL7E9PS5oL4hNz7ui-r0WdKM3yEQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVuN9lY6gHWNNqW1HrKiP6eXcPm5BT_SEufbzdun-jEq6PNBtT-r3EWYi3jgSzqNOk-t6KXkabOLR_HHJRQRl16TDs9UI_HLOITDlE2_BYH2bon1BRvXtfZik-vF1S5UKFfJbj74rSQDxqz90UbUukTZrTo5kNUex8dN8Mdoz2fBW-Zuy\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4yZ8re3cfKlmvwKGjTTctJD7B4kmWqD1GLersJhYFxVPlv3fL2DpZispp6brP7CDfHXTq2wlgP7OCKEBrM9kUJ9cV458G66YYIzLrJIuaZUQOOwn6A-5CjbyJJzFNekrU6pVzWi6L5R60pE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBdU_UHtHQSJLomLHysXPx9nK9p3cvCiIA-rrx23RIk3envKImHoB2_C8KqO1Oycxfam2g0sPHAOcreR5S4VqXHCOlTjtfh6nPuY7G5rzgm5SoLj6QcCw__w9OEQlSSS70uVSdM7hHuT1b9yM6ygxHAvFfg7szD7DCSRc1Vhs2lMReGGpe\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx3sG7gm2M3nojI2NIP6Zk7Df1TAJmVAXzlnqeHCsw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67Kj--eJ9SpmO5zRCzxUsEgn-awzDs6x-SK4AuRUvKqcT9fXw2mnl3Hkk2uPztwBYRVk-6iZU5SDfyrTuNuNRp7tFHz0ydcosPkah4cWCesVk9EEAg3ELySM6GoVIPH1sC6hTlKXbO2Rn3uaT47Z8YnbtO_rf87GUqdp039uqo_nGVaxAnkQc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX68pRn4Zb7dIFvzyl05p61JtqtmiMpwEgzmnMHyPerlJVtJ6cRFazZN_t_BpOBb4o9NZE2zWNxbOIPQek8txdVVW2zOxwMW0SC052xoHfylWKJdXlki4z7vSzfffclnAUcpd19Sy5Zn3AjiE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9l246SB4RiFRXdAWi8gM8a4LCRrQ1pCdpy0sdC9B79I91jqRduzvzBnc-d8GHarOt1fxKaMumNW9hfZlDvuVsfOM_3yvUiRRO7gaLRYulDdKi6mv3ckb-GtzxBHtpyPU2K6BtKCeDxXTq0Af_Oxg5BumY4RqqtSF45K5-vZIFc0I7xG9dIyKns9BqVzUt8PoQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx1g8yTb0NIFRcAqKJOCjaBS6KjHOmVGdjrv4-8MIw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE89BUXJZcl0OcVTBDcRjn4siCy1KF2ZX58T03qpIq4p23dpNQbmnEvspAOz7xEFY2yvosRbp8E90Hw-OWgMh_4A-GLEy-T3eF4S06_5ZGpBnMWEBCBseJaybBIC5WFbafKihyBJi_Ve-Pe-68YjBmrAxn80ZsR6zRGa919I5Kno-e9ViQM0Kjh\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4apU6wC8uqb9izvjo7MWPjCK6GnP31h9PyJt3od7Xi6qecTHMncVDIJHpeepulF1LL5PglR71kS--vGmxbbR4Q9SbKYzGzbKtXhUjJi4yDt7RGngiCMxKLXO5WPxvNzvgByULbw5pZ8lEUlD\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMyCknchbZXl22j5egAjTnveEMn_awzDs6xOTq4AuRXvK-ePCYXwGnXl3Hkk2kktNpka2s1G6g0Gob1otf5AqCdVKNven29o6U-W7eOh6-Z3Rx0xXKu3Fd6KNzsbGqVIfH1rC6pTlKXbO2Rn3uqT5bZM-hYY7wV2w_jV8ErtOILty2zFSCWJd7Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5nY7JJZpWmUUb14hsnnAatK0TcVMTEeLMFwD654Lp8XgfKitqk9riG06dqZnaiNi2ttHMBn0erX0lEdNdUVW2w-5wMZ1y9Hlb5Q1BVtuhCkIzK_SGgsPVZFuJOFOXrJht_ey5CVA8gfQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdiigz1wZKxsyddzhCNWx7Kmkw1IuQzD8-Ql2xk7fxjpkseMmd4zXyFZWeiSuUBmVTi7LGwChRiSe_XIketv7Jt6qFaQ7WbdLDLqd1aj_4K9zyBcSpi_VXsRWbm8TV0tDSSj3VfcC1M0YK3csq9qF1ZtNM1mPokvQ8sXX2bfCWc1RqXGaGsYxQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTPa_2rpUi6Y34AoKTTLMbM1mJEwGSyNYBC0_ae6LLY0GhoJyRo8plrHB06XMWD6hZMh7Wr_1Y07brVEltATNEuWb19Uw4zPkVX34NCr1XqD8NlpmUlLCBcpq_Mg0OzKtvzGPmF3lUb3UpWNxH0Ae\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQBE2wPlxxcOjoBte98S_vPZiDV7Ib8NiQeL3iqCK3Lj_OHWn2ajFrcvsqzqrxLGP_elIk1hYAC6nBh8A6BCftbjNnOZjyvP_BqqqraBfqC-NU0lMV952t8ZOkf21Av1zOgOi61THNgrwTu7uLbYjPn1PtGdiv3cea0qNt9zNxJTyjfFROws20c\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJsSBR7FDcbK1rD-Sg_ZCsPb1PNwmM56i5IZTrCuO_o8Kxc7uKw72wJsQreJ6DKZmCJ1tc3Z3zRjUY7PGkZgZsRt3K1p842wvNE9coVkF7b5T0CKyq0phkvw3xWPrgzh4ujVuxLUQ1juc0PQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGb7XCzeRbaMqol0n6gvo9iB_wdBxaj2A6IXy15aC4pypG2WZvvrBoR2BGqe4i3-CAkoDroXYaEPrvwHxmhj8s34WuEjPCWTKR6lBrObqT6cFpB8ml9LPKPH5QkT6phlgg47uEzb3MinDa_peHiIQT8lj3y56rXSm70qVov36gMIl8ZyLpqx\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNMRTK2J_KvsdNcgmnumVFAzcqwFlLiJwUiKhiYX8FClLV_EBPkFzDFEU9Hn_N7MfqL-XG1PWLrq7gOur2ekRAwIIdJ_yYZhAvfBUhi2YM4QsQjimadd8AIDVU3iOkdmeSLHtDwxEO95a\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDpJnehjw9q5QBK3u03bIu4sMT9Ba3Yt-zYWHCP_5x0tq6Dx_hxXqzqPkyqgi1-hKQ0Vk6HUGNStxXglCI7pUvlU5MrTB-Orqr5Te43vbvVybAImo-KUGYbntorvDbB6_MHdw9eESRjGxixivVcVFsAoMtfhSP-PGrJ-fZhNl1cXZfPvA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS4Fpu3FJYrb-57m5inUHL3o_0FlAni11rbrDvNf5_Kyk0aA0Gb2L4O9YNrV0oooGFzSRLU6_nmSF7F1-xh-Ad6q14c4VIhFzUnjNUFjb5T0CGwpCjsNozGVl2AZLvnbnqN183y6u4K4cnk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1JacJJ_cc5b9s3u1X6HCjl53UcS5IvzpC3PJuj4u30mxrXZAAXvs6V7Grr-3OyaxPPrzS7yruv56chcHOUHJaFfadxcWnLPvimnBvGp_UbgDdv0h2dItXr8dhR3JOaMSOV3zLNCucpVt_oj6lJX8cx_93z5GENJWWN3R4FG4j1qUQowDwHQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrr8hy4wp5vR_rJGVf_4YnrVdF5_npincnr5DxZxNtIGEYIQ47EzHZEYpkuwRENLHEHnQWim5EcDbZALKx3Ot9seJrGG3FU9tyl_b1wqe8iqOfB9g0vjD1EDt4KTw6OYhFB22hQaRFbWx_qRhIVfGOCn8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt14bVz-YHQg9lb5iXUA82B3z7QCsK5GIvvhsWUTg8iktkibbkiiz7COrTe3U--IhT8LDFVnL8LHrng08ISVsgMDgZnF-70XjI9uV6cX-GxA7Yt_rNbxFYaMrd6Xp1qIT38B2IvlErOoqnTZb8hElaniOWU8_Wd_lcxWIZ-O15yEyB5KQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3YO1LVf2QHYJeeAIQXeTlNUWKra-tNwaTjW3f937gyeVvU-yMQ690jcSenjh6qIzoNsXbK1xbOIAPKmJfXRC3dixR0x-NTqr8_4e2oTzj57RGkg8gBikQNuZvx1zuOfF66WKYWjpnqvjx24\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWOAwkoMn9PB8tjSTDajNT17dmvkTtSgPLPHIXtgulfc8p1bhgYzedVfhC0d0GtW5pMHvjy2j2XIY_Yyd1udxku1rhJmY3u31yflghJjeZOC8Ix02aTu7MvfzqsfZGLBiy2n5Fc-hFNQkO5cY-QOLu492Sg47MUOTnOSWVycBHsmNKbzUS1eFg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-17.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31902","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUvb9l2o3Q1Jnf0YaQ6FIz__42lwrs-rMM5vSieVgkAQpYC5vZNu7SviT6ru_KQvhhqWjFQ_rsuW17GP1YRe15uQADSc3bIlpvvZT12h_Vgg35h4-osB53eFc441Q2GI5IDeBtMrScfwm00WzSZnOmxZILrp1t8oj-rDRi5A7t9yYweqNHVrnemtx5Ml0-FsTpc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Residencial Ferrara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.45,"area_util":60.45,"area_total":87.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":296000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sala de estar,Cozinha,Espera para split,Interfone,Elevador,Ar condicionado,Geladeira,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6880717,"longitude":-53.7923618,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwdZquLrYW1GJ_WZA3NxXwddnXz89uura47p_6ZJ1Z9Tny6xrAQQR2sApaXoSQHfibfsKcqrwtQWAFohsFp0HvsAbjl5pTr7TOuCjZS97eBmSBUghaHG_fvEw7mRI2iE1q1nkRh0IbDZfWJRBTYnzLjSDhRsx6w058wRAs-9DUbLYup_vSUnQbScmT\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1910","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRhJNiMRxV4KLmy3WJ_WJA3NxVwSxopeV25g5y3cqhBTzz8u7jHgh5n-MXEBp8c0pJ4nn-MjJU9DY3TdFe_tNC1nBlT7CuwSj6DdxxWTI4a2YV3V15L2AYjnkTiQ2Nlf6kZXl66AVjQw8CGgD686-hQd8LRluRn7w32q3XTBsV06g\/dsc-0050.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o II","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6809542,"longitude":-53.8157143,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUrLsly5qShd0ldr1FlfD3gVp1L2UYJsP5PL_YDpjSMB178Ihf6VsjVkHMqCW91WErZvLdMk3_y58Ze9WTthc6VXbq1fZYxmH0yqef8eoYLBbfniL45AKGvru221GMZfMrwtUaIYndE4UBN0i-IjeMCdjkmOgdt4k_sa_jitDU4VwwthLo443Fe\/locacao_-_-_-_-_-_-_-_apartamento_-_-_-_-_-_-_-_1_-_-_-_-_-_-_-_dormitorios_-_-_-_-_-_-_-_com_-_-_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSpZKARsqYSd6sMhasOAyriiag9rYlt8s5S4nopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMyh-OM0xKz4ZnsyOWUZ-ifevd6CTiQ_z99AXw\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28870","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Ub6I62FKF_V6XqUC3sgko8ijFURDysEEWWwuqO7EJAYmnTYz5uLLMJ42YuNs5NrBIdcrwzZgVbKJaUbqpjNpOynfH0aVZ-mAi8lTPUh-AIH7b547nXMwKq78KWRhG_FMTkzWwZwX59zyH-GEVcJ0uAvCKoCcO7L8_ug\/apartamento-3-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28880","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8QitllVri9od035fd8Aa9vm2rWi1o0VVDjUYdtXJ1ZhTXz7BvgwQQLgYZTWmSAHdj16qOUKrztMfyVLIo5iUW1UbQWCngrylZeMS-gyOvNfrMJU8o-gbPfk1ap_WWUbaLH-J385Uz4FGXiqU2b62f0m96KlyTNoovGKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Daltro Filho","condominio_nome":"Edif\u00edcio Parigi Residence","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47.63,"area_util":47.63,"area_total":69.08,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6971786,"longitude":-53.816128,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNpzO4JIsd5JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ9uQUHkC_5XlWiGGD9R1NgUXZqBhfa21tqVpioD3kfw2N6JFpm2PYHRteD2gJqe2gA-QRDXvXCLm8HWJ4qqeNik90g5aw\/PIN-0733.1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLcly5mw1BGpVh_DrLJ1dSs-ZXk3WJkLn6ITlHH_nBiKXWkhrYuRsDPkTWbL-soOvNVADjWMftq7BfLk9M-JnLThQEdLFX6_8pjFHPbbGIyrmUWgfjLmDe46bzdXrKpBJU6i10uWJ\/PIN-0733.1-2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pdDQF0gAlFok1QWpjo4KYXwdOiw1mMVdIgnW43OPd3Vt8_h_Pz-dP9s2W-QZCDDWauKy9Rp3CN2ZGeg4Zt-i01U76SvOTK21wOqUvHnXpnjun3bl87ki-qyV9hh_BeOHQ\/PIN-0733.1-5.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_67zIYgn8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1G7-P9E82wZPnYVOLdCML4BObwoqLlft_Uw2Opp4Tkej5yw-TNijU1Mm9AZlvF-xIjPboV8yl7XoUnZtsAQ6wzbGFMp8LEila8\/PIN-0733.1-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3zwxqeVXnt9fLqsQVOxcNwDm6b73LskAcO4tQw2z5P2a9Bi9B8ERmYIUNATZ9nQ6AilN5kl1mVATumJt-ywxVG6jJ1fk9RJhLTwV8zF7ZoZ3KS8oU2wnbGfsp7rFh8Bk\/PIN-0733.1-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJdpzO4JIi9CN7tQKOe5M_qHigW5PwAWN1W7-P6wCu5WXNqkxjdBML4BwQuTO-RjnQal6dVp4TmG4vPPqMu7VI_380CFin6qY46INO1K5dGsl3XJRKYc6wzbBDwpSDTJR90\/PIN-0733.1-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JOG_67zIYhM_d0r6fk5NHUCjQGoJ3oNJPKEe54gOatLH8DHm8_65rirIpn0dJLMW6vKTJ8auLTmj1ZJ32rJTI-XI4KdvEEFLcEOAz0ko89H-6VRzUuWEwuyGthh3FmpMg\/PIN-0733.1-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvKdluo3QFtPey0iMhAtd-PaEXXTI4I4Vw9IHxmWwWFuczWm6GnfZcd1ufJpAyM-OWlS8sBLCfvME5SLlhVysf3Efx2F48Rd18qCmHNEUR-igSW_YP80Rtjt89_yjki-KgGN8J5G44bw\/PIN-0733.1-10.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JOu_67zIVjx_N0r6fkpNHUEiQGoJ3p1P9F7-4c4ay5RH8DHW69CCECz0Q2NJo0qflyr6dVp4TmG4vPPqMsTNgw1G6jJ1fG9Za-IdO1L6dGwl7X9AsAF6gbZG1EpGbq1H3s\/PIN-0733.1-11.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlFfx_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9F7-4eAaC6H3_vDpq8CDEarUEgxtRhO4PXwWAvuGQpeCNowOmvJTImXIoKdvGEFPcEOAz0ko8_-wCFZ9Lc-KAbdBrIpf-B_qnE\/PIN-0733.1-12.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcGfb5Ak_2F92aGaMe3M_qHmhW9fwAWN1W7-P5w_iuEkTFRFHBfFJm3uz3CPj9lwifdzlF56BEGS5yw-TNizQxVm9AJlvH9bY6INO1K5dGshkVNWVgG6BLdBakpR_9m53Y\/PIN-0733.1-3.jpg"]}