{"codigo":"323991","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Para Voc\u00ea que est\u00e1 em busca de sala comercial no centro de Santa  Maria .Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 ( WhatsApp ) C\u00f3digo do im\u00f3vel:323991","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":59.09,"area_privativa":29.02,"area_util":29.02,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-06-29 13:29:26","data_update":"2023-06-29 22:19:15","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":450000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Sala comercial , localizada no Ed. Santa Maria Shopping","meta_description":"Sala comercial de 29,02 de \u00e1rea privativa ,localizada no Edif\u00edcio  Santa Maria Shopping, centro , cal\u00e7ad\u00e3o","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Santa Maria Shopping","condominio_fechado":true,"id_condominio":22048,"id_imovel":1898030,"id_corretor":22865,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","endereco_cep":"97015015","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1263","andar":0,"endereco_complemento":"112","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial de 29,02 de \u00e1rea privativa ,localizada no Edif\u00edcio  Santa Maria Shopping","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Acessibilidade para PNE","imovel_comodidades":"","updated_at":"2023-06-29 22:19:15","data_atualizacao":"2023-06-29 22:19:15","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5JdGTvUbGQ92VSTWkcSLiDjosQsdUs3hoxfTtiwQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmxzV_lX7x4AbmnBp-5crp4zqD537iQ-mq7c55pLfQV95KY8pY4lbvn0px3Y-ty_Nkg82Fc-8m6jaUuPtgHIyTC2e3qXvXvC50N6mD6wxfsFjMF6W0LCXTHm3xVQR5JWh-wIvHDz_CsySxDQAM9W4pkMm_LCNVDsfSf4JnU\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7D-ZMl08Eu9OqhT5EWPTcPjIXtsdXZwhraVewg6A\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWugB0nrAWnGSo5gsI_4Sn1PXFwemfr0g5dG4B5saSIS8yO2aL_fOgGP33kQd7RkZYN73i7tNn5BUbH95BFrR6LAtDgBFY0j5Az3BBPg_InomECmpbo-0Xgh83hJgvXxv_W6FOh8D0m-uuv1cNRZ3KY7Vn6HWuXGiyyIt65g\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb459NQe0rUaDtpaQZ1ouAODyk_gsdUnahpn7A00tg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXo-Sbl09cM879J1LGpyTeHzR7n51qKoS-vLMGmnNZEIl1FmJb6fsY7D3s5H1YJswvNqhlhRRSQClUpdO06g_IhWi593v3sQMSJYMG-EBfyu13VGCH3sD_4xbonyMzCITk2i1EOBBtUYwfKuD_RtBA7R8M1fzAMITvr0BGUPE\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb73iRAhGU5uiJ5sB-Dnwwd0NjNksNXRDxtjRQxewA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQU2h4E81jBZzowT2uOfU0oPowMLCVzMXmBaOVT5E\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"29211","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde_05UmbxZH6xo9FbBNUucqXKdmgExzA-i-9NtxTVlAAXEJ3kfe2DX5UT7EnG0G2eLFaD4aEBI5uJUwaNRvf_FfQGTHpEMiKGeLU-LfgnzrutqNzGxOlwv390_WqyVpYyHgGqd4gVvyJWTy1xn8WW6EJrLg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Cal\u00e7ad\u00e3o Salvador Isaia","condominio_nome":"Santa Maria Shopping","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.03,"area_util":44.03,"area_total":89.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Alarme","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Acessibilidade para PNE","latitude":-29.6863842,"longitude":-53.8072373,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"3151","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde-05UmbxZH6xo1HbItUucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmptM4Fmnz82DX5UTvm065G22ADSskz1pDAu8zPz0bXli7gmbNimJ797ISqkGLsUcheJg7mh9fPsPF7m1LMLmypfJ4VarxOKZ79u3MTV_SsRqbKk2bQ\/sala-comercial-banheiro-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Dom Valmor","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91,"area_util":91,"area_total":134,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"centro,santa,maria,investidor,sala,comercial,rs","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar","latitude":-29.6839692,"longitude":-53.8097843,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde2s7UmbxZH6xo5HgFtMucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmptM4Fmn142DX5UTnm0K7G22ADSsoz0pDAu8zPz0bXli7gmbNimJ797ISqkGLsUcRb-tqNzGxOlwv390_WayVpYyHgGof774w7crsFV-E8W8QGLjWQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm-2HdYFl0OxFf1R57idWWGAHsy4y8zMNuwxVoR7PiTbi-pdNkPanWOFeayUi6G22ABRIgz01U5uJjvz0aXliFfQOPBiJgNhOSVFGMUodTb_VlNzHxEEPZ7m1LMIGypfJ4VYLxMnxB6mhxFR-nsRXb6IbBQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3IUKk9MuckM_6BMDR6yQM0FgjXruTdJ-4iTPWorhYKePPdt0Qi3W6FeV0h6t2325AoqE4MHYZsL0sWNfRPh8HksKLPthK-paikmPsIHUIjGudynROjt78nZvom2V5K6J85rWiX_nnLCUil-GMXbZkJ-wQ\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":509400,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB1-HLh9ZCQJ1dKLsmwq7Tks8IVJnfg4viBfnILrzZqDmo866EjIknVWlcnyFXAtJN3kl01aNH4eZGVjsWmlgPgdU56AW4txHIOa2eFQAbgcuTqhGTGdK3Fj9GBslazePUhR7-4zKIO6KTGe3WP98j4xj9wWiymsblSrw_Q\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFISA4-40FZBN3wuucAte22opf95ZJc4ABupS30axn9moEQEg73Ve5rYRGhStSOAgD8sra7t1oJCCzTqmQR2E7rBKb-6hrqiTmlDMeTbdqqmC_IdmruM3D55VYS7V4dHXKAszLLahXrtYFOZNMPSzt6-TEPGDv9kUUWMI\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321417","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrRTspkjHfiEvFhWnBF9zc4N91iQcHhhkvvUyYuzGe0axkGSBfaTtWH2KrbT046i7NMAgJcslaYVzuJ-huN54GUVggEm0-iBvrnOGs8Y9iGWPzDd1-Gb7GwsdzE-enAJGDDGb-C9A3Ece7RvW4Xh16EuN2Ic_MPf7v71-Wc1g\/sala-comercial-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Condor","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":194.06,"area_util":194.06,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6988768,"longitude":-53.8406629,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321565","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg833dAEVa4Meq4_X7KBS6hXzQeoefMGpvLPYPCM9FXN-bfE-wqhpZnH4-sAakmrGKwdqeUPUCv0mIomyC-kK0NHBEqGO5ACAJpShjFxyfCJyCmh1mbZpK4fA0ua-qcVEC70lJxys1nG3HJnxFeZo_670JCRg8hno9g\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":56.49,"area_util":56.49,"area_total":64.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split,Alarme,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.69673,"longitude":-53.8154038,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD82oO09Mucmsxt-gjx5EpVZcsi8y8xMvijcXI3N4mhtUIXmne5GEXokb80g-x22CBBQqu08VYxuKUgKNBfdH7htO9VvuraOoUdt6INOBzOBc8Og9fJEv-SukRcVmapRO4Y7OEKjKyYvtaNZZ1KWyaHTIEO0\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321622","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAWlm2yjpsWzIYF-UWRyzdNnQPjrAVy3ImWJMnrmI\/sala-comercial-dores-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Buenos Aires","condominio_nome":"Queluz Office","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":69.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Internet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Zelador","latitude":-29.6910848,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}