{"codigo":"323987","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Excelente cobertura no centro amplo com 3 dormit\u00f3rios, sendo uma su\u00edte, closet, sala ampla com sacada fechada, banheiro social, cozinha planejada, \u00e1rea de servi\u00e7o, churrasqueira e garagem.\nEm localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no Centro da Cidade perto de tudo.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 08 99912-8466 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 323073","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":4,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":258.57,"area_privativa":250.87,"area_util":250.87,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Tabu\u00e3o","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-06-28 19:20:29","data_update":"2023-06-28 21:39:35","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":900000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":750,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Cobertura No Centro De 3 Dormit\u00f3rios, Su\u00edte, Closet, Sala Ampla com Sacada, Cozinha, Banheiro Social, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Churrasqueira e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6889532,"longitude":-53.8089361,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Costa rica","condominio_fechado":true,"id_condominio":159448,"id_imovel":1897028,"id_corretor":44912,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015373","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1303","andar":6,"endereco_complemento":"601","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura No Centro De 3 Dormit\u00f3rios, Su\u00edte, Closet, Sala Ampla com Sacada, Cozinha, Banheiro Social, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Churrasqueira e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Dep. empregada,Despensa,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Internet,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-06-28 21:39:35","data_atualizacao":"2023-06-28 21:39:35","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfRQYIjcb_O-uMRf8WXp4y_N8id0g\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJygtwxW7Pjf_qvjZtVpU50ccVgmmTrA2Az-2vW94mptE4Vmk13eKXpUT40g-0W3eLFai-aC3JFMTEM-xEzDx7QtKR_SIs8DMSqkGLjUcRf-t9mhBRBlp_398_WIyVpYyLrG-VFkOPmUyD_xm146zsq5W6Rw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfRQYIjcbA-tcyeP3WXtwy8TUoisw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf7g7O09Mucmsxt_k7i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuPUIkknHXRrXs8KmlIf1O0-_LICHLFVPOTEMSEH0eLS59flcEVH7AAiVb78rF0J60-Y2H8GjpYvWVhX1bKM1JZ3HhFNG5I1blkEmhV9qsRdtv1uLQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfRQYIjfrChVYPxv9WXWiy_rRHL8i\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdOMxPnv5F7sin3HZoPJSM7afKNmgEx7h2R2F9Iho937D3pkoG_CqWyg1-zUv0yG2KGOeU1POuP9feO4HvEVK4Kc68R5VfL0DizaAkr59JDE9GQV9OIg4wQ3lVVLDOxN5O4VZtFfsM8bW1BNBY10SzuTQsees\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfRQYIjfrBuugNRH3WXpDy84yN6Mo\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_zuGptMfa4N-tchpmt6D9ulrvCWFvHcNmf4PlyiRiTaC8Jd_eZhuXIHYsG96g212gBTuo08AAxuKaoWN93kSCdUCrHVICi6CEG3NV1y6RHDhB7QztZ9Q__Ln1jsa75vYY84Bu1xNbhHmM9xe16ezxT7SLWQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfRQYIjfrBhOkPefxWXVfy6z6IFTP\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdr73bdYFl0OxFf9SX5C9EpVbcviWFvHcNmf4Pt9TPiDbD_u9N0DMRW7FS2KSyHm3GCquhBBAQlu6Vr56gWs4b5cr69b6stw-e91lMfaDzyRkOksaKlh-CDNl-15czklXgwMbwdGr_LbUyH5xm1KuyY9MQOMY\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfRQYIjfrBh9aMx3xWXWzy8B73ABN\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf9kQO09Mucmsxt97mt6D9ulrvCWFvHcNmf4PlyiRiTaA_hd_eZhuX4HYsG96g212gDTuo09FTAu7vPj1L2S5902T_vZDii6OEI3OK1y6RHDhB7SztGcft398ueIyFpE8X7F02x0ycUtcD7xm13ezvy-V1HE\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DfRQYIjfrBulcMxTxWXrjyilb7W__\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXI2zfVmbxZH7ZbYblOOFNWeprrSXNuXcNmf4PryqRmAAGlN1ibdOE-pViF6HCZ23mSLF2V-EASgu7_jj0L3USGdYCLDWJsMhI-UE_ExgWzviVdjhGpl1o__N8v-I6drHZg87H27ENfkEtD4En1gez6LT2tYM\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31946","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJ_BE8UoA14hsMfGhZrtJ1TkVqVp6_Fp9J-4iYK-MiTAd94If6pe4oU2A5_s9gpiV4N3jmjSFsVUNpxvGChhznMn3nAiV5Lw5cv4CwInUYLeOFFGZB5tAb-478vSPcaYbibPjYgnsule9d97caG2F6FiNLWnSklmjVO9cn9A\/apartamento-3-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edificio Costa rica","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":119.2,"area_util":119.2,"area_total":137.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":590000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Lavabo,Alarme,Interfone,Ar condicionado,Sala de estar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6889532,"longitude":-53.8089361,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323073","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB7-iV05du0k-2afsw5R8IbwU00Jnfg4viBfnvEnzZAg66I8VRVstxAGllwa7GHhJN3YlW3eJjvO4Qj30OenRPM7wUfC8Pw7bvwB0kQ8X0ik-SqlmTBdK3Wh9gnQ-JddXWsRGhxhGWC_INgBY7Ub2ooXzmjWhX2tmsj_I8A\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edificio Costa rica","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":119,"area_util":119,"area_total":137,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":370000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6889532,"longitude":-53.8089361,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0589","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp5xRvWp2uIdYFl0OxFf9Qsr1FUmIv617nzTvQSZSD1ZwYTH1btm3tv8GamXSVeo7JzQ2sGxxLu-QuX_2nPt5q-lavLyrlG_B15B4Avx25lRyXLVg5w7TTM96Xt67QzfP1mSP5GG7UnH8i0_Bj2t_eIgGWLZoNSoBiNYsvS9UlqkZYVYl4VkDxyUg\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":132,"area_util":132,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1000000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0622","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8liJjpxxRvWnAkcwRW7PjfLTTPnGtIKBsmJ3wJEVS7Runiy--Fqv9wNMDQ4Oe0SHLw041J6620P9rhHWilyTIsD9QkHP19vM1OxxyfXYqpyMh9CvaFbWmRvdAoJ010323TDB4yhrXRmG2fBDKluPgvU8-YVXfa-oyEaHUP4_axJZQn2FFUIzP1gSV-Q-3Q\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86,"area_util":86,"area_total":131,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":640000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0623","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL-EXLKzbpNzMxjRsnuhDjlPs14nDTvQSZSB1Wc5umpuE-nuTDZxmXmViF0lyDm1mMkviCDMUYOxMY77SC73Jyk1G_lxph6GjBk9lByXEFC5w7zUsBqUorTzuUTMbui9wY4zEVqYDMonaf6BQlLVJ6qc24sJoRuvU1UgoIps37LZg45jPN-U\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":93,"area_util":93,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0624","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTdt9L_6fKk9MuckM_4BimSlU_nNdMKqpxzA-i--Lah26s1qOKwdwMRkKTtF9Ws4SPGFGVbgluLwjY-xMY27JNxWAVUUXWqaj459AZ3p5_yaI-WIMMlzWCjd7qodGAkZG8xjTyyYEhEc-QkzO47kzW4o-rsgxL0qvDLHB0D8SPJYhtV8feTxhUQ\/af1ea1d7a83ec200795afa56f20090c71461877012.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Contemporani","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":173,"area_util":173,"area_total":272,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6892764,"longitude":-53.8086158,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0775","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl2Jjpx5ZZdA-uYiBUwUKm-td4le-JDjlPsx4nCTvwyo4kHv4-xUJOeIuwILam4FnTlojY9nTRNJ6bD_q0njwumXp0-1kXvu3nIAHWCdIdbrqeLcWZAfPDlNeZA1kTQemV3FK_9JQVrYGWgnLfK5SVut5PLpEYraef6gG1o0o_egAiZ2Qv36XdElMB17_dV\/PIN-0774.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Biarritz","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":121.42,"area_util":121.42,"area_total":162.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":720000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6951683,"longitude":-53.8108262,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3076","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdQyDQp9Mfa4N-tcjv7idWWGBHNarp1DEvm066pnTVlHA3kIzs0EnyXgN6xVv02W24sb6jSduGNIU2bKbAVOIV95XV-E2bgPuS26SjD8go7Qh6VDkZySWmUQ8hx2eYSwfK4lWCD12L_nf9WilwfsXIH1p1Zg\/Cobertura-N.senhora+das+Dores-1.1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Santiago do Chile","condominio_nome":"Alameda Residence","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":164.2,"area_util":164.2,"area_total":219.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":990000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692854677788,"longitude":-53.79400461059,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1792","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcwDQleq4zxbaUuYdTFwMUfkDoDXrIyOHSoAQO0I1XXRxpJm8mGYRZ1ek1TQjwEFoZ1q0KMhKHoCHQlz8CpkgOe486Pv-58iAgrQDsGP7vEo1mHG8dUpemqN20Ml8ExMRLqQvf8gqPknL9EF01RYmUPQ_BHDQ10K0\/COBERTURA-DUPLEX-2-DORMITORIOS-PORTARIA-24-H--SANTA-MARIA-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Teixeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Francisco Plaza","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":186.2,"area_util":186.2,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":790000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Banheiro auxiliar,TV a cabo,Internet,Ar condicionado,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.6956466,"longitude":-53.8161736,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2648","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rL9l2JjpxDUGXBz_dV2bxZH7ZbY5oFisroc5orSfNuTnq44iY6_uqPNl5pCZIHUgTBNCkyTA78FF_lzhyNzVg5fp5BxnuhxwzPdYkSfR4909CEiD1OJQIZiQ-imheTFp7qJ0VBG02cMX4Tiz_e1B28WtFD65DhR7mIAUNG_LJEXeq\/duplex-2-dormitorios-1-suite-3-banheiros-garagem-154-m-bairro-nonoai-santa-maria-rs-20.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Laura","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":154.4,"area_util":154.4,"area_total":204.89,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6981062,"longitude":-53.808471,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3104","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdT0DQleq4zxbaUuaCz_kTHlhcsi8y8xMvijcX72y4lPCGI2lHw_exXg36SkII0m2ULU4iXfIVAxt60v2xLzCtYxpKdySemqNqShEGOTUm3rzVlNyHxEEPt79sUTkD75vY4y6zYBIy68m6hdRZ2meyBcIZQjQ\/Duplex-N-S-DORES-17.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Aureliano de Figueiredo Pinto","condominio_nome":"Edif\u00edcio San Aur\u00e9lio","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.98,"area_util":164.98,"area_total":198.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":830000,"valor_locacao":null,"tags":"black","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6913331,"longitude":-53.7975187,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3118","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD22RUmbxZH6xo9HbIitWmIueh0F0KMG5vPxmqJfGD_JIe0z6lKYmXqzSW1J3622EXkbA-btBiAu_jnj1K3Q59z-DPgiMsDioa1FGMcoHzjzVlNwHxAQ8I729ivIa7JNIIC4Q68AuThLo5hV_acRpx8Dt3Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Appel","condominio_nome":"Edif\u00edcio Perola","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":310,"area_util":310,"area_total":343,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,TV a cabo,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6952,"longitude":-53.8170792,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}