{"codigo":"323929","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte, sala estar com lareira, cozinha, sacada, churrasqueira e \u00e1rea de servi\u00e7o.\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar uma visita a este im\u00f3vel Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) .C\u00f3digo do im\u00f3vel: 323929","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":103,"area_util":103,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-06-20 18:25:12","data_update":"2023-07-05 20:36:56","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":266000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"2 domrit\u00f3rios, su\u00edte, caf\u00e9, imobili\u00e1ria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6860831,"longitude":-53.7993458,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Spharion","condominio_fechado":true,"id_condominio":311443,"id_imovel":1887680,"id_corretor":25589,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_logradouro":"Rua Marechal Manoel Gomes Carneiro","endereco_cep":"97050470","endereco_referencia":"","endereco_numero":"403","andar":4,"endereco_complemento":"402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53002,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Beliss\u00edmo apartamento 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte no bairro Dores.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sala de estar,Banheiro auxiliar,Churrasqueira,Lareira","updated_at":"2023-07-05 20:36:56","data_atualizacao":"2023-06-21 18:59:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OTG0RWQkUimnbwJseTA3_SLFl3NHb-yY2Eonfhdo\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAh8uL9l2JiRoYDOMr-ijCSs3pbIZHvCOaTuzraDDrhnP3fLTOrPmqrUwekJtGEPfq-tl8eilZRRFNVxjNw8k73ER7CL1gjiP16UtChAkaOXHmGESK4aM2WFPCM5h7dZVOYQof_pjgv42IDvFDNNaZh3sy3PVdfSAU0N-yUgfeIsIaLY7hqGqBo4V\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O-xGdr8IgM-NUQyRhAstzxz8aKtzb-CQ2jr7uDF0\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfLzI99WOSpen9tIA7QFunmRWuPdvCcza2QN80jAxT4id-A7F7WUyqplFVVC2SE74Ed_11h2FzWS5yfj3sY2NR8jO3j_BvWrBUjBIO7S7i0WdjQqhclyOWalOKWDbrM6CzpCz_Ea5O-zvvBwkxUcj6hmqXZI5MnEpL7ziARbz74\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-g9WR30eQ9tmlwxcRBs_KhD-UKdjb50g3MR6QOe4\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vLtly56SBZXMaSCgSuesHZU0yHvAMCuZt9tP0WCdL0pW0nq4vy9a7oX5A4BMcQfk6LD3s5BUFDK6kNQ9gKmkSUFl9BhfsJcY1oJ0YR8mrJaAiorQTojNzNBIAeJz4jtIlIEkib-puiSJGw0_5cgHvV9_fdnEqqr1va-E04fjCqmLzfcecvZ4\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9ODBEt0r3vD9WuTetntzcJuEFoqNfb46422NijqsE\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL-A99Wbxl31QV_Nd5WoH6vp-dKNSoEISU-mb5ovEniJWBqm9G6ebrzTrCc0Ag8EAtBK2YE36n0otSVe8Y3Wn9mbjZ2kRDUsyZmDmZ1DWVOiOnkeEXbcQfVsVBv5agi5AFxiShSS6Cl2jgtKnf-NaPUpHQ3mbW9V79DhXtQdlHy\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8--2zmVz3ijpEkvWpvNMtwgTdnUNrb--s2W5LB9AE\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzPkYevDyaogeqszBJQrUm7JWdxShBHP3ZLTOrPmqjEw-k15G0PXqfvl_jirbRVFNVyDNA-k4HER7DbYoniPlaktokgghEeu-0wHK3K_zmGeROElJc6wTiY-b8JuG1XIfTE6TxBBL68Kvyxz2S0gnLVnJ_tGWL8iSLcGhv4v1LPl\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-AWweETPki5_Sx2QRBg0NtrJnWNzb-eo2cE3_Pus\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vLsl6JoThRQKNI4WvV-oom-N_BfRp-n9Lp2dLMyppD2HAW5FjI2MuVseJwImhyoqr2OU5_oX3JTkw96F2F80xg3KR4sY30x_nu3nQBiV9r0l9-rMBXyYNB62mxrfO5hHFVdREZWQJpc0mu3-LugDv-UQs-WkiHSL0p3KNoeH8pIDzvpJgAgY\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OBWMaH8fnihJcRe8ZSgP_PjJnqNXb-qk2WKS8zEY\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_Bd9WZ71tWyF_REnsAGW54M_RqMif4HX0-PfsuZQFEDxl9uwMQ_iuj2NkFFdPFeIOObB19OuhFwToOOJOuz-QVmE6RxPvfsKY8uj9QCxHDOxnH4EiX2smMwtoD_4oAzk1z9R6YDzuC0Wl95nLqLJs1rqgTfokWLREhvs1oZ7K\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-gJucUMUpC2ErMReZDQUAiD8boNfb_pk2kCIO2cY\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfIXPgUKkrcd5k1AREnsVWZZrvIBmAie4HX0-PfsuZQv2EV0mGPz-e5p6jXVYxWFFc7UNMbnCNOWriYGoXuLtq8NxiigaG1HkEAybzLqNDiLD-1PZG7Cf2wmMwugso4r4ENKCTxjickgRdBnRfWUs4Ddgj2Rz-s3VrC0hSN15oXS\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Oe2Nj2seYeJ8oP5MTNz35QY8UKtnb8dw1qqWe6pc\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8OwHIBHPKcvTI_FAj3H5kKYOtaW0YqBzvCypG9Ww\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-CW8p2kmTc99UOSWgO8T-uMvhK9zb_EI2lyI-xl4\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNqyvnu5m4dLtlWIyHptO1Di38ToVds0ws7QjcGENBJPqIcFDJucTDTlw2LVZm9nJ8DmjpKBE5wNcf09z7ORBR7La09p9Oyqkf-btkRntYaWZ4KV7gcj9JD7MiClgPUXE6DGh5LUsqfyRo9skwJf5ZRFsrtKwFWL7fhSJKjwCg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-SR0YFQqWB9qoxS4fOwl3h8UbUN3b54A3FKZRU2g\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz88vgnO0fzj-LLFqQT7KxfMKuQgX0Y86zgEpC4C2g\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvUrb8l6JoQhQh9baszpOwozMb4z5RBCniEesHBRF3TR8zYAiRP059Pffk5fqtf9vPoB-ogHLlWdxVVvX05AM2LBMn6jlH70S3T9Z5yD2g7Oe4I2cM547Aa3Dft2VbFC6jeSqy6dCNyfFGYJDsCrW04cYpKLMyJ6EuBNZ8_rH2NswkAI78eIKbR06JeFkAK0amIb\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8rb8l253Tl93QnPmIpBAy7Yn5E398dQcVNpVEMx_lxcVVyTcy-cOgWAZGKE_c1KJl4VnINkxJNm71QD6HD-a0_T52EjKb8CkTfu3tPwXWojpsntqGFsed6BOCFzLHVubkksVtkV-qi70NK8tR7hg3p6ds-mSxdhpgPp8C2QanD5vOb_e6jl8PD53OoG6IMEoJktQ\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vbsl253TFRPJS7gkLkq_TvZj0zi4lebHTzLXeVGlyGxo-AglcDScdA5eKTJQPKcwN2kLzUNus18pLR9qtY6IgT1qUjKaeC6Q0OU23C7Pd585fGsOCy_QWbnIAiW_I3hHF7C5n5Sjj1I3SwH8LO0i2gzkz60t8BOIVE3VycGGvNAfrU7A-NbCEglOupaIH3XlUrA\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-Jvfn_3IpkxE65EfTDamEGWFPbUkYzbziv-tQSPw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuw4Uvb9lyX0aibgtWBc3aYOnuj6OK-gAZYqaLOJi6u4u0ZgGrHBEB7n8760rS0vZQC3ZpTmvlU84dWJlcY2BKY-CV0ZqXil1wbaQtOVfRN7Hmges4j8CZFrpJ9W8HyONDmgmSM0jtCe3i97r4HGU4X9KtOvOa9ja1_BB5cjcCB6JFtA9M\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB4RANjEDUwGW5ZHexf2CAeLbcoAtNpTG73YANn5YSQ8F8UkjyWmp5aAXQklXl2G903O939-kaLmhSAnjvdgF-r8V1kMxrq0hBAqEwtbC4kaQb3J5h7W5ff2wmM7knVupm_0P4NjhzetkgyrmUrvuR5OedypEG5XAXTQCIddLnx92OPGu-tqLbiYvhfw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUrb8l256QhQh-bBsw8BAy7Yn5E3x_gwcFNpVGcNmjkKqW8ogOZ9kW1Ah7-xaIpBdrnTREJ1AhawXxyRypOY2bg1Im2crKTs9-wv3t4CrdeEgKk4mH05kUyaEd0XFLPobskcVfvaYTPEfxMasnuG9EiZBhipWgoM4m6y2CHJF-0h1C62T9r0NlsFWu94KK7NOP6Jg\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RDNa0NwnrAF3RH2TX4kGCwgGd0Osi-mDGy9nRaHkxgOjN4gGgUWxeDth3ioDZU8MU3lNpHjwz7EitbDIT_Y3odxD1CjC54-nO5UgofyUirB7anhDB9ff2gmPLi5N44bMDpRODhvZjDBB4I2dDH9WV9pIJ5EYz6tgAauuQ\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":227888.12,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAv8rb8l6J4Sh9nS7OWOAErfuhqNWayKun6gA3fGtA-LuXiC8W2H92Hqzv45Rlkbbc-FAypOKA0oCa2sIOxLo-SgU_6mVgd42vUM750f75ZHIABgXwbTlSnXU7MtGUrFZ6jSyp0ydCNyBNGYJDnD5yF_rF2Or7OXUl7Kvb3KPPo4SXarhL9DQjkw2H81kKmCVY9E\/50-26.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Banheiro social,Estar social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}