{"codigo":"323980","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente Apartamento novo de 2 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte, est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o de voc\u00ea, que quer investir em um produto bom e de \u00f3timo acabamento.\n\nPr\u00f3ximo de tudo, essa baita oportunidade fica em uma das principais avenidas da cidade, pr\u00f3ximo ao HCAA a mercados, farm\u00e1cias e demais auto-servi\u00e7os. \n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR!\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: \n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. \n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 98127-4958 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo: 323980","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":60.35,"area_util":60.35,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-06-28 13:43:55","data_update":"2023-07-10 13:12:51","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1600,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","condominio_fechado":false,"id_condominio":234724,"id_imovel":1896532,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97020001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1959","andar":3,"endereco_complemento":"305","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2023-07-10 13:12:51","data_atualizacao":"2023-07-06 19:22:11","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-fmudVcksMpEoxySlu7KLMY3tp9nb43o290bjnnM\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz8LyIyOEkbWszLHo757kOt6YhLXW0Y44TgpydHZlw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O_WAnEsPqhGxkSxdjswR3MoSn0d_b_mQ2szo0gXk\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK_MwUKbLMsw41zPh9dg3NZrtqz7Fk_3ZLTOrPmqjE5TEc1eFTAbyiu2HlrxL1gohV41xym4dN_Vz2dzsYH0x_nohYYo9crNKwi8GeX7q82blMwgUh-2WaleKXmbiol0fzpqzOoB652emzIMv7O5IEMlS8cKrs_V7D5hUb_HPLN\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n---Wbq1M4ofhIiSentT7F7i84bKtjb44429fc2pxA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3-MxfsPFUKaMDhJbvaPkxvAIeRaWkY41TgnIj-ayA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OdxHj0UsuApLVx-LuxQYJzU5oW9vb_jM29Xm1wMo\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8ub8l-ZmQophKQIrUsxE9nRtyh5Enjg3-82GlRd_-a9LFBcwubCHw38zK45WfIEP2pRtRdpnxVp7-Glir_EUOlUIhTBfxwO92tYJF6PuEIVAnK0hE2O_-2DehgFsAi7fJ5rUq3OE1w7B0rWjUmtB741cdBJGFIk2oO6K8SO_zMZcDsVkcF\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-TRjp1zEjPpohw2FgMQGDsMUZK93b5UY27lWAZV4\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz84u_gM6knauDvD5nvxI-P7KuZbX0Y-rTg-Qqu_og\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O8xgjJsXnhxesQZwSSs8ChsulKdnb_Qs2-vjHE_k\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAgUur8h65iQoptJJZFku435JswB1i0mM0s3LU-krcCJLWm0bYSzxHdZLi14HKgWibPwZO_K9iFJmZksCAUiwBqUHix4skZhLlCUmU68yf6hRCgmOs8tk3vMqQE5cWG-wnoAof72RydxjIfxN-Sl7fykyT55-x7eCuC8W-FpMx_PmaLAmhZm64MoU\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9O9hAlFrHqfxOuwJOSy77Lhc3jL97b4UM3NUE_Ju0\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-DszTNaoCbMbTAFIkLnKvOIhxfXEY6qDhnGBKWsQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-CG8fqkwk_O5ivx4fsMcCSYngq9fb_542scWybew\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_99zA5xl04YzHi_mQRw5WICZh_bVUY0xTjrcD5RIg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-99wq1bkj9xLTvZenybv7Pj-kU9Pb4Xg2owZDfCA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_PbI444nWH33A5At5M8uhaFDA1uiJc_WyA4MCYn6bBB1cNaeQRywWT7Cc0EiJwKwc1ywujSWF5xfjkTAJlGlBfRdf-hzpNFoA42awPxUofjSufQKngDzldFQ8eYQK1c1HQ2-LunDPL-Q0QycXRIMt-EzPxfLCrBLz6xXZnls\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_--Rrnqs5sdt4lyW9ss8sOOb1k6tHb4PY3NFW8SLg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZadjA9ZMIFGSKhpiloRut3TqZKFz_pp-SiReHlxCviM9V_ugAt_gsj0OACFVPJQ7VNIbugdlHxsI2oVuPhqENACgkSGpHkNi6vO9IQw_ybu9hD44K8skj92nPth4ug8v7wwUMvO50OpaIMsODTCE53v_DW5v9q4zzco-t51A\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9Oc-VgG0ckcp-gNxGUvcSHzjcaLdfb9-Y1-o5gvQA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfLybbL4ErcgWhoJA7QFGunvyGbMMyoEISU-mb5orIP1Jehqh5ETFrxk3UkA1SGr-Vt91xx9NzWChDfh3Pzse0R_O_3gcfR4N65jsvOXCuwIbpQs-0Ih8zzlSNZS4qhKMrrCRlfItgFvPHlbQpDFvf1CzLdEGmfuaKt7hpk-uQbU\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OR2GaGkYbipgmzyqnA7TISoNv4NTb_aY3VJpXS8o\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKQIt9WIf1df2EbnuGpvenvGGbxoAie4HX0-PfsuZQ1i71Gm2DzmY5FajXVYxWFlO-hNIYEQd5HEHDnKQ3ITciGSQHWc0evyk6rwiF7UBCrbcgHTdGww8cj9xvfPR0u8TI2I6cgFgBdKa8odk8k62gZDh44viS8V7G7he_t3aVb\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"322954","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzPwG7vWXhl3tbVv3-C5dFngYO7JsS4ta2QN80jAxT4TdvjpyIkdRaatxNU5_oWHRdQ092lqhuTRTGCFzvGhBqhTohKA9jICgZlstrq6ID0ju94uR3B-mmal1MczWrYlZ0FyxvtjiUkii6nSBtG41jiMD1207VxWSLK3hQBFoVes\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":235000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Banheiro social,Lavabo,Cozinha,Elevador,Espera para split,Interfone,Ar condicionado,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Espa\u00e7o gourmet,Vista panor\u00e2mica,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323561","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZjfzrZnkMFAxcQEnfPLBRZ8klaC_cSi2kvLODxZ6jK_da7g0Dl0qwe1xC2SG7418f12wuu6Vs1Z2UkGyJtWlxfZeiUDT59075_MIBH2AMWSWvvKAaYQdV5syhZrM7K7pyjyRSS7DFTyYZ9vctw58iuFMVNd_Eot7zJK_IQpA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":null,"area_total":48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1450,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Elevador,Fog\u00e3o,\u00c1rea de servi\u00e7o,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324002","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz8KyHQMlvCb-88E4gcLGpfHXe7SWUY10jtRQMiAMg\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":60.35,"area_util":60.35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":475000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324005","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKXIt9Wbxk7M-c_Ph_du3lprq5xi-vem7u7fH74n94ugE9EGveDiM3yj2NkFFdPFWINObBl9PQhq5ynaXuf1qENykzbZni3vQMiM4YOQKwSXTRrzg9x8skj9xtPBf4oAzkFz1R5YDzucbJYiJKvrDBPmYPH8gwGULifhaPISCyb\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":60.35,"area_util":60.35,"area_total":86.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":460000,"valor_locacao":2100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324068","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vmf8JugN-0k3Tx8jO5YQH4hbBqhXBV7_JhZP0pWJM\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":239000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZgQsmm34stmYquuXo-ul1oZY8RXI_pp-SiReHl95uAE5DOveCZM5yj2FkFFdP8aIiMJRv0sqkFHChaXuf1qFNynAga20-kBuajOf6QCxSTbRqrhK34owofzqB0d8jSS72WuZNstd02rbBHKowKEttiJ80jvjvabNAhupiUUM2\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Mello Mattos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1350,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6932728,"longitude":-53.8097632,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1494","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcKABeCCn9XNahqNW4b-vUKaLqBqnh-GIRxG8WAEA5movuT_uxXz5VUT7bXhlEni2nGtFHXmVLPlMH1aMECzHdaRuOW9fJ7emieoAJ2WAnDiBvqFi5I_JfhGdYmGkMoXoKwzsIgeqa4huXm6MJUAEWQRIIE2a_C_w4UcSFz4\/dsc-0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2127","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8qb8l2JySoQB-jYsE47LAMxYFogUKft4rDqFCmh0HI1XIr9ufk6to6I5txp7k_mWhxqD2n3eUZLv2Ht4TqSaZPtNg3o1kbh4cxAFDUxwPLS6G89rAQsOP7JJU8qGfJRtLl4ytmd-oI7SKp03JscjHO3c1vXwBiR2-EgyaA9z_w3KrGQmU\/dsc_-_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2330","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNruFwnrAF5YDoukQxVlWgBSzedmjhOCeSAmn5v_chTSh2Jlbek39-1zOm5eVhvvwItATGAo3KeqT5RtkJxy3wv0_xNGJgTgbr74AAseG4ZFD0JMruobik1lrhR-pMK6J2gc9qh3_zqCJpJfGu8_9nlPx33D4Ng5qGJA\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2972","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBNrN0pCBSfXnexf8BXY9lrjkBNoTG73YANn5aS9nlOeRS4CW2q25YsnHFtAqxJW1qGll6pAVMyzbPyxSEOTfmIV-Ijk98GYoOyIjsJ_giYUD54inS7h4rCGI931e2fNw6yZSTAxD9sPnOzwZ7EDe4PGN9IOGeE6Q\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Alto da Ven\u00e2ncio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":149,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sala de estar,G\u00e1s individual,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.6879901,"longitude":-53.8210662,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29300","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_2cvEP3A4c9Ms0HAp2l6B93h8tUEY7rTjp1i_2jw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus--santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Senador Flor\u00eancio","condominio_nome":"Residencial Manoel Azevedo","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":104,"area_util":104,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Sala de estar,Interfone,Churrasqueira,Arm\u00e1rio cozinha,Sacada,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio embutido","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme","latitude":-29.6814833,"longitude":-53.7986531,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31909","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vLsl6JoThRQLNM7F4V7cd1wKnQEldHHmR8uVd5GE_pSMkdG3R00oQgE9DOv-zYM66_FSAyl5mdlFyDmh9uKkpVTJGXybzVui9aAP6ShKPfwJjO-JNQayAZO63NWbAf2sm0x_PtR4uxcvLQwVPstd0RnXdWUvGVIMcM7ZG_PQ7V72shbtbOrmK\/.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ant\u00f4nio Botega","condominio_nome":"Residencial La Fenice Morada","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":46.8,"area_util":46.8,"area_total":51.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1120,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Pet friendly,\u00c1rea de servi\u00e7o,Arm\u00e1rio cozinha,Banheiro social,Cozinha,Estar social,G\u00e1s individual,Geladeira,Fog\u00e3o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,Acessibilidade para PNE,Estacionamento visitantes,Zelador","latitude":-29.7003572,"longitude":-53.7613562,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32043","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8ub8l-ZmQophKSHLXwOrNTst94tVShFH6d2ioPd6jyvbUymp_orGND82Nqm7NUOnLw0mkA1SFepnUlthtGPeRp3Jm03nfDSqjTodVWQWWgdMo_exMAJjwL0ja2ukKpwTzlaJZ8aWRt6SIqq1MuH8w2Xuv2QCDkec12-2ChmKXMulPwHcjO9Bk\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimbe","condominio_nome":"Residencial Angelo Berleze","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":61,"area_util":61,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1150,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6883519,"longitude":-53.801239,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32132","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvbsl256ThRbL-wULEebCtsgZATTvrhlRuPqCLQixZXFlgAkPTvZS30ax_OvkexEgzH-KvrdS8ayFROBQD8s52jiYepXqD7aFNrcDWzBMLHs4asil57FdiQrQmvilyrRATT9EiVl2on3P6TOdxL68qD2-jWS6EnL_yBO3JSxcJWLNxhv-OMX2h\/apartamento-2-dormitorios-duque-de-caxias-santa-maria-rs-14.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida \u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":84,"area_util":84,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1450,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sala de jantar,Cozinha,Banheiro social,Sacada,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7023286,"longitude":-53.8185001,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32133","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn398z33AlAASzDbPELH_leZ3pRgvXkY1uTtbV1RwDw\/apartamento-3-dormitorios-garagem-duque-de-caxias-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida \u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":4,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1815,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Closet,Vista panor\u00e2mica,Banheiro social,Cozinha,Sacada,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7023286,"longitude":-53.8185001,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32476","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn488Onv0borfMEO3mYLx4ZXCbRvZVkYziztKujVF2A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-duque-de-caxias-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida \u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":84,"area_util":84,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1450,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sacada,Sala de estar,Interfone,Cozinha,Banheiro social","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7023286,"longitude":-53.8185001,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}