{"codigo":"32400","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Um im\u00f3vel pra vc que quer morar ou mesmo investir, aceita-se permuta por autom\u00f3vel.\n\nApartamento com dois dormit\u00f3rios e vaga de estacionamento.\n\nIm\u00f3vel com valor bem acess\u00edvel e pode ser adquirido via financiamento.\n\nVoc\u00ea que tem interesse em sair do aluguel ou adquirir uma rentabilidade mensal a oportunidade \u00e9 para ti mesmo.\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre AGORA em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/98112-7144 (tim).\n\nC\u00f3digo (32400)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":43.22,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-01-24 20:11:44","data_update":"2023-01-17 13:25:53","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":110000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento dois dormit\u00f3rios e  vaga de estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","condominio_fechado":true,"id_condominio":22006,"id_imovel":1015432,"id_corretor":16834,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","endereco_cep":"97035000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"660","andar":5,"endereco_complemento":"Apto 503, bloco 1","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com dois dormit\u00f3rios uma vaga de estacionamento","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha","updated_at":"2023-01-17 13:25:53","data_atualizacao":"2022-11-09 14:11:54","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7H_56WqkBs-GerCikdwQ94g0rnt9UmIhr2S5hhbA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFIU70Nm0JY4pa71OjMarwQXjfVmMN_wgQqzGg0axkGSJXKTvq_niijWGHRYyDNAhWkVl47MbGpniHlQnog0i7W_i3McKAZ7If2LYsbfhFTN1-Gb7Gwrb4giwwwp-mxGBCZc8ZLjFtcp9mKwcq6C7xop3cP7zvMFA8F6s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb45idWWEc8mi9AhBRARSswJhk2uttXcDxufxwFsEQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmxGfrl1fYdAskU8G7QrCdpwmiBLWrq2i5_-xR466985Jh3P1UxlE3VCWfTA7dFaN-Kn_tN4VG-V-gaGe2lU_xdX-lB04k-gMOCabAZC5M4VHGal8IZYZ578orkTYTeRSIX-S7CwRPX-UjQKwXsedFkUr3SxgWnxPDSImA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5Ad5dmKc1h-hbbyxasy7AIu8FjstUmIxqxJNWD1Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILGmrqZLml3gkIRBldKFKvp6dwOOmfkEg5dG4BYhQ0sC0yw2CP7fHyTLCccH331yRBN6YHL_lGDh-3Xn38CJlBO_126SwsvSDY3lZhfjJrsg9yCWjtjhUP3gMOUm2CkDL5O67gtOtq8scBf-0qogYCV-5tM2I6eQwP9bU2\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7zAWXuIrFrN2PTMWEVvgPwOY0XvNUm7BpCqGt44A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQzsskjEX-62oo2KQSLSRAtf8RyJH7iQ-mq7cZ4qHbad6YLfuHToBdLOkxRinyhV7Nzh8N8Fgj_q7ZMK8W88iu0hbWji3OUO4SOoEV3UbyTYAtLJO1-ddXLTU5YxNVT-9B-TYigs5ubLbdFWXCRLj1pPq9uzEPw7sTLrZsJ0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5D8BKRKDaYAxdsN5eYxwaLNs1hvNUhMBpB-cxfHg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdgzHQdAGF5GyV5vS4p8gN5jJay85aMV30GJETuzE5DblkHiFf6-PZNnmijVn3pd2qN9hXhuTRTGCkZsI4e8s6xUjbWviLPT6kFMbSUD0hj7lj3cF2HYbG-q78ogEw4huIDGb-S8AdnDbT0M4EqHEukYpE6_bMMqrsTQ0y0Os\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46CBXlVbqej9igMZ2TQ7UKvzKbs9XathpYZeL6zw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJcyoYO2_Nf4V5hEXfouKkbTC_CixYX_VSZXwAx5RatBReS6_qm6dKV3YF9vAAfoRGp2voEWe8-mf_sPBxlQ--XH1KaUzSwvKtVwAXLgn6jR6sZq91n7ZvL4bA0uZ-qcVEC73AfPFOiL9txHysS39uW8tjNWacerd8LluR\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7JT9XsLjdjht1oPW0VNTGPxj8TtNUmXBo0DHtC4A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXZwQhj5N0McoWa9vjahFkv42UC0VSMfn2eLMg2N5WBuWP6tis52OEU-utLRBBdnQUC4hdIzDNnFE7MRURl79VaO5V2-vGSfI4bMIm918P7-rcb3umAXL_cSIw5SZszNZmqCJoukCtBe-7dn38tZCi9Sw4HiX8P97scnXbrJU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7KReiWr86Tih8qte4TPzd3xLsdudUh9xnaCVBAMw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILTWcrFH0ScKf1XPyO-M1N88FRVKtardJQRwPntfCOY_i6wI01yQYiWEDv3Bar-RU4NxxtrSWlhGlptneBhhzjstoYJDd41-oe8IfWCsUuCF4MtLU8_el5tcnxjAwwABVtaMbySnBg862_MZ8JRX1HjrvH_ufMMmvsxC8520o\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7AjxYrV83viBzXwxwZx0t5RsxguNXaJRrwqjYyuw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8Uj5QzScYf6TkD6bgTuWGfUaed27A40jcg9Zi99n4VrXwbwm2cuKlUfdG0fdqN3rA4e1vdTOg1sQXNUVf2QZf57RW7soikvy0OPQIU32ghJ85uLxyBj5N3ry4C49jSErglOcXcIBzhLYJREii-DBkNGYzec_IxQes\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6zS2mSpUQiPhKrtZlpxcMChTPttdXYwxsbrqLdlQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQW9AXBZriTAoZWcvhKDXsDixQAbAVyjLmb5AWjk_\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4zCmPopbMrctFWxRKRQQ8Phz2sstXZdRrp4Fg0TQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILZWMrLABxuB4JWfyOVLaRu_rR4MmfkEgpdGxhIHpO4mnqKl_4zHTh3GkAVXWoymWrNtgSqIa5427kBtsyW8wig1jH7lNDa7K-whKSAEp6_NYMZj7AYHoL2tLUHzcEyTfdCHD5jIdibE1JHlE9XEf2trQFS2djeeQ-p_S0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf41fGkiWQ0u9B7esexsAEELsTdostXdvBs_0IhX_g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA-S7_9Ld1gHbrNWRhqODqnVnMav695BMR23x1NbLoHxEFWBbaeN47D3s5H1YJujyN5jmKjV8BUp9__WDoq3bspJ4R3cB4KhAwar2RK6gjMgFVWingZ6QFgLonyMzCITk2i1EOFAheOw_bsWJ7cQZh0FxVnWyPmgRGrmUnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7x8-serTYb8GxUuefgR836OoPtt9UtnBn-4ykOMQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd3iQklfxUZzHLQZo7xYMAZIcWixYW_VSZXwAhdEVMWss-XiIzASBHGWlAgFJXjtBNzah_tB4ZHOVxveDjhxhotJKRz163ygN5WaWuDAD0he2_1J_TFeKHEn93eo9BEO-aqROhQOiNWVLHoTbEZYmJYdjAjWiD2tOmZgi5g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5FQGdppkdgMxmnwC2vs7sPtUrnvdXawBr8PYNLJA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjywskk_Nf0wM7L9a3Mxsy3RcwfkEVqBmR23x1NbLEc9o8r_3Lf1zj7HXLRQBgGOMGIgdlOQeY822YqSKvMG8C6AUJ6X8aDsu48XmRVwTb2FIbIrNfviRSZ-ReDxtLN5yca_qpcE4io9w2VHJt_db1uts3vTAO0vvOnG7a7A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf48DZkYU8UZfJVpw-ljv7uKTrirt9XZ6Rr0qQzClQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA8AsUgBRzUtJLGIGXilvfZVhKz1_7iQ-mq7cZ8pSXoT5mlsogwJ27PWm_dNAVuUiNhg62mhyXOB9hh-7ess1ocwm_g7dsaIyM4d9wB-rb-lFzcF2HYbG-q78jTw009tORWBC5Y8zSg8-L5hMbTABmSFhJnWuY2hEWLr8Bg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5HdG2Xokxr-hdcyBSlMAXI3r_3sykJzZ4meacp\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l2JjpxLfJJc-r_dIEpVi0AA4CPVBqt3Tq_CgwX_hsvRImY69oqfXR94Kc82G4BB1ek1Tw7wEFrd1DC8a339gmmXnzsemkhP-w4aPR-twVazz6CcWQDvMJghLU_dW5eEmR3FMlMExMBLaQveBEbcspwNPx--YUg2Y3kU9HtaOrOBG8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-16.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdrwmewWbnuUJaU8rdkEWMoI1Kd2lmx7h2R9ELWcB-mpvEIlmXaKWmXSViY2RShm7GPA5u4RAUYOzMYwnSC_kOUJob2h-V5N4YJRBBDyESIcuormZk0FS0BuSZ68r8mFD1CyEdSyKeIlngNW_JX49LJRUVA4CK2gyJlgYXrtckbV6HIL5ARg\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321421","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuaklIpOXs6lK3BurukdrTPnpwKfHVyA3muBQGabm\/moradas+do+parque+1+cafe.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":780,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323033","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5ZbdcjuUIU4VJKZsPBddRIXjRuXcyLn_q0j9GJE8wGQVSjWfaun-kv4XPOVHTh_fP49G9-xeihoPMpKVHOY3GrR9aE3-2r3psj4Ro1wlry12NrtynWNu0J2vWcWKzZ_gKRUnX_fIroIlOsfQSBO2xB7vpyqEX53t1I3hXrc\/.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Pet friendly","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325214","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfygPOU9Mucmsxt_c3qwSZ2VHtarp1CG-A1ObK9s_Hirp-6MgFWtrXs_KXVv4yG2HGuvtRcavI9eis7FvGZpCC869VxZemtPaUY7kqv9JDG6Y3H8GrpYpdVhRVfEGapRO0bagZG548XcTUyt_OsR8Rqn9FQ\/.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"1098","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdrwmewWbnuUJaU8rdkEWMoI1Kd2lmx7h2R9ELWcB-mpvEIlmXaKWmXSViY2RShm7GPA5u4RAUYOzMYwnSC_kOUJob2h-V5N4YJRBBDyESIcuormZk0FS0BuSZ68r8mFD1CyEdSyKeIlngNW_JX49LJRUVA4CK2gyJlgYXrtckbV6HIL5ARg\/PIN-1098-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1387","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd80u7O09Mucmsxt_keQKD9rdqvCeFvDnq44iY69r652FxpLm_mAhPKD2n3Zfw2jVyd-kbLkmUDjIvtnWyTNxA929fJ7en-RuPYgCZVjAFu6Gk5oMC4r6yyhEZ5f2ZiKnNR9zCZAxFZZwrHG3wEhEnhEyrBoIG5XM\/PIN-1175-17.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Novo Tempo","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7172251,"longitude":-53.8170566,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1406","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ9i7O09Mucmsxt957tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MM6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFAHNAfuHRM7c8QVLSJAR5KVE75NtG_mSNkKor6yqhEZPfyYjw92TTg--0x1RDBTs1nBEhEnfxWrab2pSRU\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1407","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdo22-UmbxZH6xo5HHFitWmMfKdmgEB1EqiI_vrUMT8sIac8MT8gJKOHslQpOWXF5NI_dSlsYaXV4bKhV_mR9ZbDnmKiwqrKBZ3i4QMekp0GzmaJmQ-f9gDQizPP7iU3HlSnMnRwYbEIvy48B6DjGOiv20w2WxzIM\/APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-GARAGEM-MORADAS-DO-PARQUE-BAIRRO-JUSCELINO-KUBITSCHEK-SANTA-MARIA-10.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":110000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2146","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyE2otMfa4N-tchpmi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_uVvJPSyrQiKlUeGK0XNRH0S0KMhCX12UFFAJFIdO_gfVJrNWhilP7GC0yBU2fnIwYN7BpKibVXCFlUxo26dOR9xChFRIWhdM4XG21xJGaAUcG_y9p2Nd\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":113000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdY9hbOU9Mucmsxt_M5NenjKVHNarpVPIHnY7-tzDlIMP6y7Kx90oHkWWl8njWXOpDPftS9U479S3YIPvRWtyTVLTn6iwi4x5KR5OIFhCNvCwtv3IGot6yqhFZ2ha6Z9trSErAxOlEx38Je4OPMhHkfgNLG_kjcpZJ\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-residencial-moradas-do-parque-II-2-dormitorios-com-garagem-santa-maria-7.j.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":120000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2324","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg20IwRW7PjfLTWtomtAuclMMV4nyroC8Ag_nIMpfqHu7IN7DcZTu0Dilkwxe3nNLZ1D5y7JgDRjA7sSuSZnlHRM5c8QV8d6rrzoTPgkosAhFHmIf_9DuyxEZ5ZpNjamtR9zCZHykbnnW0Ro5EhEneNqrvPsd-MM\/loca%C3%A7ao-venda-apartamento-2-dormitorios-jucelino-kubitscheck-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":130000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Estar social,Estacionamento,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2865","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg8hIOU9s0H6xo1srCFycoGtD7FnPYHzJSoAQOwCtIqt7OcuqHcu546GlX-di1GZAH_mUILljN_SRT_aUFAfyHP2nSJV78VoYhcGJKqiKuKnGeMkCwp5yBnBF0JlP0r4tScAweujj-a98CXc64hB2dPC4BGsHj8kK\/locacao_-_venda_-_apartamento_-_2_-_dormitorios_-_jucelino_-_kubitscheck_-_santa_-_maria_-_8.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":39.41,"area_util":39.41,"area_total":44.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":115000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28804","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3K5f4Fl0OyV4_t5W1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC_pd_c8VgXbnYOi0ipW1WWbD-nDkVY5uJaoKNBff_DfQKrCqJLK4cG23NV5xVSH7hB7Sztc_M7_PXVicb7JXEYc6bkMjDvyG95tBe2c-y0TrIyqU\/apartamento-2-dormit%C3%B3rios-garagem-juscelino-kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Residencial Moradas do Parque II","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.41,"area_util":38.41,"area_total":43.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":114000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6930583,"longitude":-53.8487426,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29163","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZda0vUdIFl0OxFf9ThWzOjDOpcsi4y8zMNuwxV6epTwIISkSxyQtMoXVFSoKuysW2G6XhPv2sa72sBjvfg1lxYGfyg26eXAs4sUhzuPcT-bgoWkseKlROCDd0Gt5rs_Z3w4U5hcD6Q2psxRy1_y8WeGkp7eg\/727ac28a-33c0-4edd-b575-8b5319d096c6.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Noel Guarany","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":105000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.717232,"longitude":-53.8171602,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}