{"codigo":"32449","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Ponto Comercial","observacoes":"Ponto Comercial com 160 m\u00b2, possui (1) escrit\u00f3rio, (2) banheiros, (2) salas separadas, (1) dep\u00f3sito nos fundos, garagem coberta e estacionamento.\nEstrutura ideal para Oficina Mec\u00e2nica, Distribuidora de alimentos e bebidas, Mercadinho, Loja, entre outros...\nEm excelente localiza\u00e7\u00e3o na Avenida Helvio Basso, regi\u00e3o de grande crescimento econ\u00f4mico.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32449]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":160,"area_privativa":160,"area_util":160,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Bruto,Cer\u00e2mico","terreno_frente":8,"terreno_fundos":8,"terreno_esquerdo":40,"terreno_direita":40,"terreno_total":"320.00","data_cadastro":"2022-01-29 14:29:38","data_update":"2022-07-22 15:07:16","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":4000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Ponto Comercial bem Localizado com (2) Banheiros, (1) Escrit\u00f3rio, (2) Salas, (1) Deposito, Garagem e Estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.710445,"longitude":-53.8125981,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1025445,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","endereco_cep":"97070805","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1475","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Ponto Comercial bem Localizado com (2) Banheiros, (1) Escrit\u00f3rio, (2) Salas, (1) Deposito, Garagem e Estacionamento.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento,Hidr\u00f4metro individual","updated_at":"2022-07-22 15:07:16","data_atualizacao":"2022-07-22 15:07:16","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI53c5KJI0L36t-SfIQQtGWIB_C_Hn_Tgx5mb5M2uV77wRidgU56SsIcCKVuf6pem4rAOV3lMc81kSP6sGgzZdVYUyyLLY1FbfNtGhWAqc-yMy7N3kga6iivPVd6ZzEpGXa8gOQLb8ypd_BQ-mu\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNAjzuzZWF3PzAK8eOIgEE5FmPGC5In54v0rO6Dbc-FGegc3LOT3INU0CAmGlFv2CUCG1FV1qUjN4-NVzYkVw75CLj9AU5K2w4GdLc6ffBujATWm7nH-NaRbNIKpWV5aTKiACB16jN_xOd968ctFnkO_ARWJpxVHD_gB7bmBkNyZXFCFGbMzo\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb8l64zpxDUHX1-zvptMVq1fBgddOc8VM9vudg6ZSpIgEEKcFb2tdI46OKPN6FaCR7_gGm_l1sudvaCKICUH2YhLIwWO826Vkh_q3QoPKqF3Mt2hFrDfoR2dWL3TjASxlbkT96fjDElm7VL1rDGEMh1az\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlaHiBdA0gq7UHvIIxbUUpJfCd32JjxPgS1ZrjLmQ9lYtboPNhwmIilg-fdJWj2OVeeaqkUGM5BSfOljgH0knxKx7LiaDV3eBfasDCio65pq8z9kxKgEfKsI7PBGwzpQDky_jNS-1GanBWLrcZtD0xVh6WBttP2Im96lxfBG7l4wEKlz0XmPXB\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4cpUA0zTs84CmEUbwg6JgnvisCHGuPZ1L0XUF7TRflIsvFCDj3vxyJYtwdgtCd81TKbGl8E65kxa3URlTblSaFwYtfmQdYEWA3m-5Y6sJNuhDkJorvo9nUN3krNEJNgSuttV8BG6mAh8Oow\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFtzt1ga6sMwSlgWLIt-qN1XW7vsT9Ba3Yt-RlGDW0_jDhkufsPeRmXiWaIKTCAW1kq5nBCBAUYuzNY34zdz-dBdPSvoSdr7fcJOv2f1abKkO9zxA8Ou7_dYvZrkdAR2LGa8SMS3yLPiFdJVt_oj-rjXbwR1Y1nC1Gna4MTzr0lG0gbaU1chOoIg\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3ay2JUz6oOe8rWXd8qysbhqvifF8TZ4p1W4y99Ge5Mk_J6Ut1azxBbiQYg_NLSfhzn3xeU_x6FYe54Fot5eSVqQsrkQbYG2d3Q_5Q9hZNuhCkKzr1IBCH134_5aOss_15d1-Lm5cF9Dj9M\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Shdl7UgH0ndQJl8DqT5b9s3iUe3ssw9pIn0qF2J6Sa0-NajU9ctjcqm8kj3g5PQDKQ2SmybfgPgkLqL5feFH-NhXE2GQ-cpN0JONDvlb0FhvamPkud2pYjUyzSkEFvULMspcdxCxw3iHl01lSPwGvZm_MEYatG-x0bIDlUXPmXNT22g19jP0aj0sY\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-ntO0_MZKw7hmbTWNRNHj2I_0FBBngz1rbrDg4do9qxk7vKwz1wm6j0-caEKsGdh3mvyO1KBz4Wbe0m7YPlRt1K1r84XIhlEr88VkEHZZT0COxC5mCV555u5163cDirOJtp8bm6214C5QI\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1p5nuVCkz5b_SS9SMtlC7p_OaFb8NmdXJe2GFN_pJ9sWayvczXqTqMFA0xS3iV4x2Fw5FTJvPAucsncR_kt0AWT36U-Gfad7Eim65hq_B9kzK-JD58BCcrQ0zlSziy_79SymGU3Q0JgHYeHhISjSQKsQt07Q3jrgZNlDx7RhhlJBZJHuR\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0K4c4grTFqsMCpqIPi6EWzaEylMWVBuDlcZWX5Og\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolaQBEO-lFbz8E_4CHhZuDBuNXvDvNvXcvAkuT-SqjLSLzm_UYVclamniMU0CAuK5FFXKO1xJ8okY5Ut12JhcB-Xy3U_iWyPuueFqs6HKR8LB-lSecdKD3WrWS9omfZLKFZacj55eqIniReTq7cKYYjJk0Wr_C7dg8XNC8sA5rXzDsywfFG0GRZkc\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqXMUTlo4kgF5153JETLSP9J3O73krBhSzShPFznrEFFRLo9AJ7iJHAn3gITBR0wOV0TasnqEg68E48q_Mkp31Sj_FfImjaTtM_S3Fh4jLtc2izKn-_6o3jQ-FhXL0f3IMsmu2BUf4oTvOig\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnYsgGdQDlH9Nd6SlonIwjPfCdA6IYKEn1CHOjLp1IfyDildrzV5tgxO7rMzS-2ek5-rOCDDBVvCOYv8GxUhPlpcf309ixItxZ6Bz4BYrQB87-QkgIsRVemXVYQ_P4X738_8hEfWMnkEumhKJtSmAFBylwSjEYhMOCa-XYU3ofmO5go5RCDJQ\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHX7-jtO04NhTzzfMxcpsGXUN3p3zdvfjKcIozzeGzoV-FznQT1ifhxKuWRdvAuuloqmxOaJgd-8lMO7QvSVTwkY1FRb4lRBx8-BSd5aU381eydfPOZ-tJ8eizVmW5bqs-el7NL36vm7ZE\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNmvq0OrcrfM3seyXkA822vMS9p3cvCqKPurroC7VJNsb1naImHoJ2xXnQwk36Cgav_jl9NMJpYgJ0fUc49_9OutU1uNBvlUkFhuamLqONUeDJRYPYyBUTb4ypt8dxm5bQ4kBhkRUgFTgxmvP0sGoRE6XxC3nWybyvd1MNmUJjMGLRMwA\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUrb8l24wpL0Ftd7y7lOz5HnDsz6MLnpwGC9sXwRLhuJZ3UV6Fcn8W8fYleu9NulEn1RjT1xQZmSMKKXJGLJQIIaV5vOe2WCYV3MUZ7QpfW_MPhE-qsBek0_xJztH_rekJIrAi_osvc3uqbSIHQDLIYiWoT\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ilvSvS7wDehtJN4jdonIw4x5ZhmROMr_6N7fAYXqA58hAJdtZ-146OpxhRne4RW5Klm-lbQQ8ZXXXS7OETs0k8ad2ZFxtusLy7GEZMowZsavx9l3NAiZEYhGfxChLcEQbMXhHzJZ2VqVpYoUEx748rmAbp7mp5imkWK1b9GYZy-V4uYn5HPg\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQncrb9ly4wpNQMBK7yJx1idd8ioADfYVDMAQGAyGpadRPHXh4TywtqCEn5_gq-YKlqI_ef50KS3Or4OwdTUth-OnFaIWDyuDsNlkSZvbBMtYMY7A_u2F_rKoqb2-zmnTzZutSCWFAY79oNC9dZtrzU26BA7e28Y\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnU3b8l2o3TlArAr0O3dQVscnmiIydvF5KEkB9ajLWJ4q0STCN1gwcEdPT3-8uNPZS4i9O6fzkXD309DFPBeKR6AfkC4f-Cxa_dWhm_HAaAdajf7I-3DGU29HXOKU6SoBWnbJdYrOod63p1sIT78Hxyr44X7NTsNSmIPnDOMM8045qwqWrYK6KRXnxNgg1XC5Xw\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHB9moZCIxzUSlzcmqeysNd_ZsKN4kmUnyTShPFz3q8kQqfIk3QkKAM_EaxSHpZmLcr7fTC3PlNFlb4bTmFs8x4T95_T4J8GUrrfNjNjZayXXU8vnDquqJiiQAvU1ECuhOLIJ9p9Pm5Z5Cssq0\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxN4risM0IOP1Sf5nQJF920sMS9p3cvihP0MzbBy7RQ6sGbzvZAXrTqsFtOa-0O9gINKCb09yjuv_ycRdjo0jvqONY7knni5Lc8QHnTEUdYNcR9YRHPc9Fh3u1j4asEU_BeASZs4lOsUJp42p6H4i9IIWQ5KZ8PR4LqxQ95Fm48VaV8GXrdCw\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI5_QJo1Yo-YQMwfJD21PsLRuXOXSxavPeyX-EtQedRmeM6ncIkp548-z90fOhbFBWAWVDB-NJRcnTQ4PAmvzAnydpwE-ERUXgIKcldq9bArK7cbmi3eUiFt0O28m1-kKhOmDeXL7hqpbWO8cDR\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPpO0sMpx9cT0BrkVpmR1Gy6OgeiEjV6si8cNUmQVI-JSWbSKy-1xUJ10PhQQhIJ0kGL_kuAvGRcxFoiaWuv3s0MGpt8sjx_FqqqLaBeKC4laOMBjiERWkDT9MkdPCV5UQzA6-qYRit8yYw10I7GuUM3_Mr8YHE96mVOWrhJtMg76Wm_OT3FA\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSmF9dAjXBEcMpNElJIipccQXunPPmqCfaWn2vRMiFHGMBQ4FaaJ_dV8f6bcsbUeAI8LhUr32rm0WXWM2s_1e6tGag9Bc0AGhx9atcSVJ6gviMSKW3ojDj5vJ9FbsKGfSrM-D-FsTCIt\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDpmIYryk5e48Zv2gMiQcIFPOcrkAOuaLK8fK7Jw5PKNiqjfezyoqV-nVAfV4Vz3OTXWOPPH-Ded_px5gNggItfILFW4OkAtfkDUhO7KlDYdNmFY_lyYn_SCuFR6acIIjnMMonO8BHv6vq5yBQVvz68C6aUbdxK-mgfg_ZjQ117ocL9SQ\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrL9ly4zpNJAAIwWZw244qt9er0J-L2sxrFui6PidSJFFaHe-KbjUfAw6QhsxjfZ98YxfmI_mhOZHDTUG6Zy1oHdU82pHdusVcU8jkYyqRRvo37YrJKQPOW7DALuLjlL44m4yRVtNRsduUTIU8DOhflj3N\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_kbRlAZI_HxKeSErjcjckyqWQH805l5anm8YhVtI2O1wr1rYZwfPMJIMulEzwZVxXQOBZgAu-W0fkEqk_IQwTlF-fbs8Wyi9boxGsrMWHHQHFDwVG5PjxeGcONDhLY0wbMXx1zDKcO6No2uHyJzhTtBFxgJaUkLc08SoO8Tr59RV5g_la1tA\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1OATdnmUUZQxWoEu2smL9JwS9_i-FiG_yonE96mO1_KRktSvd8QLBFUwIazyKI_jSa174aq3vCU_WN_zl0lw85g6YxgA9sAQLShOo2bTKyzDBlfJiXtone9UcwwW4micSoF7DM1caB_Q\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhhy5024Igz7lNqihGABsGBZ78n0qF2J2Tc-i5dbzz56yne7Pgjjo3R2Mu0602IXF5A16PrL8FpfgL0K_RXGQ_81NwY5SFGwAz4Begg2rL-m9pJcdJam2U7Q5NCboJhZsuhuuanDjGntC5DqKnwbJbaI83kmbEGr2V3ovZxgF4f0Nc94A\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK75naZ16U8qhgH17TGwEShuMKwTsbN1I0XI03HaLDJZFKlKHZj4LPhto6gjWfT10HqcxAInROGiObZ9CwBVJh9vGIWk3AQv_I9HonAOhRVzKIyxKVqoS2zBoXFD5MgcmnuIuEfwEwKRvQ\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeJDpKHdBd2HB3UbzlNSM1YtUB_lxDOOotTO2q92hmTjCtgTQbn-nVvFDiqFrWbvGP9ZqAWdumlqqf3TJki-5ND12h1UZtHC_ZIdAu3jgYEhCTwDdr0g2dIuphGK8ACzLQwwTc8OE9DUwLZ5LmoaEhq19R7Tfiq_rRhpQLcfw7Rq_lJk5oUjn\/ponto-comercial-helvio-basso-santa-maria-rs-9.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWGLmctQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-l3cuUMXt9TyTjkNKVtSkFXWtyyk_WbtnZSAM-aGrVNTf8MFi46qzoNdqVSuPtAlCn59sZT0e5EUc1F-KXHzqgfuTRTM5rSzU0pt4Hpkqgh2O2kcXZXWvIrFNDKzlzsYhjkl7svnXJaHmh8dvt0fow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZd4-WV8bdkl6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-DwB1DPJ4Fm-2x9MC1LdlGaDv9kB7NE5tkT6gOQCuVQPrE80LyeUDtF2DeDh5BLcZQkmb6rYQze7Kyxbk4Q89yKB0Sp-HJUNNDqmlqLG2nN69ozm2gLVMijewFK6ilu9ysUSrm6T5-fjRz5f-nApA\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ijaJBpfTbiACPMYpNftPxXg6rWjdpHnSHTXxsiZikYKwO-HlgqYTeTAoZbWoCQG_j_Xi0bfsE_gGDhr8j7bsS9eQ0aPoehxQLjxauoybpR7VmNkX4flMZSicla_jdJGMyhDGvX-mKLl-cIC6wIyWQYM7e0KQvrPCp1Ayp4kogu7JRSwxXCV3OcqAY\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"321268","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Ponto Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDATjdRBf_wGnowixp8Nrt3DudmjhTtSgPNPLIwXl1JgOsCaRvhhmWjFQ_qMuGHcGM-f5e15uQAC6jBx-DaBCjpt6qHaQ7WLdLDLqf1aj_-Id3hYwe68DeBtMrScfwm0wWzSZnOmxZILrp1t8oj-rxa3gA9UhoX5eF5dmw3SHEGkjpKVxehQWTA\/ponto-comercial-duque-de-caxias-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Mau\u00e1","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":193,"area_util":193,"area_total":193,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":5000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7010704,"longitude":-53.8255837,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}