{"codigo":"32466","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade!! Para quem busca uma sala comercial ampla e com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, essa sala atende a todos os seus requisitos!! Localizada no centro da cidade, ao lado do cal\u00e7ad\u00e3o, usufrui de 343m\u00b2 de \u00e1rea privativa, disponibilizando para voc\u00ea todo o espa\u00e7o que necessita para seu neg\u00f3cio.. sala porta de rua, com f\u00e1cil acesso de clientes e com ponto estrat\u00e9gico de grande fluxo de pedestres.. e o melhor, para voc\u00ea que gosta de investir, o espa\u00e7o j\u00e1 encontra-se locado e com uma \u00f3tima rentabilidade!! Venha se encantar com esse lindo espa\u00e7o!! \n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307 8072 \/ 99912 8466 (vivo\/whats) \/ 98112 7144 (tim). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [32466].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":427.29,"area_privativa":343.67,"area_util":343.67,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-01 14:15:37","data_update":"2022-02-03 18:55:11","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":3500000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial T\u00e9rrea,  343,67m\u00b2, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6873644,"longitude":-53.8084389,"situacao":"Locado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio S\u00e3o Silvestre","condominio_fechado":true,"id_condominio":172409,"id_imovel":1027276,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Doutor Alberto Pasqualini","endereco_cep":"97015010","endereco_referencia":"","endereco_numero":"56","andar":0,"endereco_complemento":"Loja Terra e Sub-solo","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial T\u00e9rrea,  343,67m\u00b2, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","updated_at":"2022-02-03 18:55:11","data_atualizacao":"2022-02-03 18:55:11","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXP-u-5UA6x4TN-QuDrzZ5MOTg8sCOl_5eGp89VTXQ-aHCvqJfbH4tAQDNZoTpgBEBQhWKdNhN762iwI9mW_z2nhIf4ybqYzGzbKx3higZg4VASa_N98aTk-58DNNVHf9nmzydNV-bO5Gbkj4Xw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDFyiUjBHHy0JUpgXsDFHR1FC_FnPGS5In5430ay2UZBfLe2duA2eTnD10N6s38pLF-qpxzpB4kfvNgF4cwT2DhAQZm5eC6_8zSclcwizmHPA4EsGMJpUwurKEcMmKpGV6kTKyACBF9-zcsa6uE47GsVH-kw2AFp6M63chvSnxzM-i6W2GHE3lw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4yYcpOewM9rkYkLdlbASd_KFOCTNTjxWOl3LWyZwh6pwVUoXR1dXD3RGG3BPY_U8G88dM2zMccVv_fGEHZ60HWJ3LkkIzO-3N4nDGdh5D1rR_s_B8ihEiKJ38lZQXJiByUb0b409Gw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrLsl246Shd0n1SBClOFCfHWeNr_dgrGgzYuoFkjesrvdJVuhBvJiYPwDid4mh2-KiuNbuZSXo34yqhhyQsZK0MbJatCbzRBOwS5XRMbG6eYCZvvUchpeCde7SQXNDzfw6NsocxqfH5LXArhHzZW-D3lT_ivqJyCTvZ_8nT79YjK73i81Cd6x9MV4RkIGYrQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZdIzV8reVHQ96lnZfGx3EpxoPw9tqHFrn2iwHSmi_438bpYzfzC7akhyH1c3kJhtIvRFfSr3OlUMwNjYsIDk9HQrMkMEsUjZhk-4IiGyotmH2iyp36oUtFz54Wc8jCO6svNziwLEQqahtdQw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUqb8l6oySoKTgjUKE-9E2tn7Wk3QpP6_1mhUox9pIn0qF2R6jmjYvbyot2JC25-esT3pMCrl9iAW9kMaOokZ2OTfU8jTBszuGWy2uxtv5iYBNw48Yqg4G8EW016AWW5kg6fFOcGHm4AS6re0wDcONwaYrKW0sYog6l7QTijpcdNJXdVb8fftztL0M8_6Wj4jz97w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4apR60BU4wWzLL_X6ZKqub9PtaoTcVMTEUL6ESAa5oLt8VkfKzRqw1P3H0aFKdmbh9-uym1SJqBY4sDlZNn-xl0DCJIgQ4-UdsQmyrErBNuhCkLsT2rmrxl_blY7bkTnh5ht9e65_gUCmNM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEuLsl-42QoJZFE8pVOMjf_l6iss0qkBKoxs82J17onvrdJc0BpxZsVHTfQUtl4-AYzXdnbx8d1XWwCww4-0063j-UwbBCLzienUHb0y7hyYxNMRah5dEl3e5OWVQez2WztfFMYGHmwAepKe8wDd6OMaI7zp1saog-rbTap7_StOdu7688E9eLel209RKXrqllOtw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKrNIQ19rug4tVfP7hYhNoF0tG7ozRTv1A92M4iETEenQ1iliw_l9tlM8PpSSji-coaTSaQLSMuE5Hx3R__l0lw8zpW46r8squ_84BmYgz81eud4tm2ryZ9tRwJN9o3b8uflhRL1YpY9OI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH1nTofkX4babgCIRjYe3kvRZwdj1Sn-x9mQC9Bae_t-VO1eyaomHoJ2rVv86k3E5JT0Vg4IYWNWNR3jlEA74VqXvH76UuGf687Gii65xq-twSD7mkfJsI7FhBcmm9QlC6-BHIAQ76mjD78ZsQVRnigCvwYaiui9gv1swg4nmatjBs2h0BU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQnMrbslu4zpNQEDOnkj9qD1gJa7AUsPH3H1PwJuao0FBIBRQUsmj__jknOYYArLJH2aEQkzCvrZCQV-VJObLDIglgWIXD6ssWMF-AsIIZJ_xYZpA_fAUhi2YM4QsQkBvixWhO7SwArYi1sGRRLA9DzsEGeA0\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlViM8INvddGEz5Xetn9sSK71w9pIn0qF251y5o9TRjvpyVKxSv6YGXoxMMXiY5i1-TLT0l2paD1u_tgXjlKYDIXphs_wWk9U4sZv5fDJN4qMpybBEuaPI9BYyk6ytJ8Dxm-zQ4kAdkQUgFTj5XmA1KGaNau2zROE8ttawhVYKgMJjpazMUF0\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-7tO05Jxn5sb6jVjO1VMMiJ3zdvfjKcIswrCs3Ke9dqHdGGDwAWZTttu8hlqa6AjbFZVyFwXadQ0XGeutVcU_hs4FsAFy445etBIm37gx_liRqDAhohAW_3GtEH_oCDVIcWDAiMj2T5\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHjBdA0UJaq2qa_ljyVUGGcwAe18uQzTIabSrbGEOSFcU3QuTfsimz6CWUl53vzkouBWEMNFvgOouNkRh2X9Vcup3N1m-SFosPFDer1fYZb0kvb-Pt7bLCyG_WiK_fNk31hFbREgoova8SNNxmF_qNzu-2ccqrDRx_1GBksDn79gtJ-wvuI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0f8M8vuykdSVzIU2iPabxC78xCImVHXTrtaxvCPA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rL9l2o6QBQMplnjHHCU5NJjcMC5THetIC_ocDqCXNvXcvAktVOc2BpaKw1rc_I_UlfHEXsqQ7HxVBv5AFA634VBqm4gDzjC-to9QaIzLbE5BxzPekfYivJpnOaeswXKs2FdqKdzMb2qSoPG1rFypTBMaoeG5G5OyAMlJhCFRVojxdAdFACkqrrtAtp-DEVjpJNxJJ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-ntO0-tbdulUgAHaySzoZG_vbNYOqJxEOzJtqGEm2hPZv7Dr7AIwG0UozwrEKDAuj-gDw0tkI3G7LExaAUlY9cxLwhgiQOOFyy6cX-I2HVOpoAoF6ghqxh0BSbLmgiupIFl-g-5-0kxAAs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTl6HmhOROmm1Km0YbdqAolDuSyEMt-KNIQp7Tlw2DSNcJ_nvcYEuRTXo32SlYJ8k0Uh6p0dqmg3iI5NpHilANHEcNCWd_iK1aR9ia6RXddnwDj2xS4KH9Ic6gfOQeKEYtSV278uUTiNz4b1XJIknzeq8sL4-w17xmdbLQ6XdCTVwSTl7Dum3aJ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdMW_8pzqh71iztAAHmnxvmbvz9vr-dxId3oKsAqA61jX9iOiOXIMBzRYEydJhg-LZRxulRVjGSslekssnWMF-ArIoZkFwZtnQ_vhXSgxQMItsAl-ag-7FDuCUek6zr-RhtWe1dkec-prE9w\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniLvacPu4zzYk3WZIjBXUtENxF3RjxPgS1Rrih8nXjG97uaH57Mkg_osMHtSb2X1vL0mi-boXA7mPr_YHv17pax7Lf9CEmz3prT3AsRBF4gbzkvbyPO7bLE6GBTtrPL9o4x0z6IFVHm1w2A8JI9xDkwh9xP4djiO_6s-TqWknm8NjD4bkXJ0\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX-lanuo4KtvU_Yjj7-qdxLvhZxU_pjR7EoJxHbzwT5u7_KTgPl-zh8J9YTaPMpxVWSo-VigUKFyrW6K7LqZwNrcrMo32MN7Q9nAnYnb2P29UHaNJ6BBD5uBUXxb2XhGERLwgDxuQh-Ec\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMplmGbbWE4u0DhPgP0R5lSS0uUyU8tuuUm9rHVjQsL1FpsaI1n5ecg79Q-fKLZK3OV5FLq3NxiCPr6_FD7NaWQ17_twZOZwXxCPjt4glqgm6-rzdUCnQ3i-spHE32xz_LwoHe_YomxbFkVAEToPI9yjYadLk3EseLqtaHIch6xXhM1jhU3WG5g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqNMQTli7Pn1iYqt1tRwLS0HPKmA13DCgjupcuQUTJUXAr_qOcR0bGRmbmfKyg_mvxXvtGVf1jRVIQDOGnRa4wI12qx6yxePmm8HR9HW6hRdSdDUObWG00gwj8x1LBWliClJFl9Ju61akzFhs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNgv880BwOD1TbXq_71YjqsiCy1KF2Zf5NKyFViTioq8cJNpkCXNFfRNqVL2tW1gTZdMHuXvbGM532vUjQyjcz25RrvPBmM20Sh4FA_-ABXRYwewNoYTt_VzmBWEPbyeTwuQDUbM7qm-zMsqtSl82wuq0gsrZwRP9IOZHUOns986UC_REtjg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yqFtTzng-xfP2aPjHomEVCb90FlBBaTShNFjcYZHJHmvn-PwggQkGcGJ6zKH9fNoHIMx7Qr3r3Kn4A10Ydl218EC6JQS4_UzknnIk8HbZQUCOw9C0I1iTDRZgOpq6W-YJpryqq6SmjOmqs\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ao83L8l2o6ShAz6jqEhlSA6uUkwA9YaFiBHEo3AxV4Un9COvEyL4w-ZKDW9cltdpZvgjDo3RmVTcwk0kD0Gi8bgYA3O0tY3i3in9Kx7LieDV3eBfasDCig655q8z9kxKCZD_8BCQrfoYaZh5SkGl5f0k2cgmJiHYcAhI8q7Uz_HQlDoGoKRyaxWixxV0lOeMaaX3\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgEub8l6IyoJ19M6w_ZpOty7VU7NXUmWdCRyWJ2jqzFBKLi1rIX-_w7dFVYoCYFZ0_u2pSgGOuQMRLU2zkIlWXSVxNGAgOKkw-WyXz4yLL4x3TYu9GQphLf82L97dnGgyNqBag6nQ2pZyRgDwLOdMbtBpn1k8TeE\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQhenZLH_F-VPOuSkTCa3ZZq4uduaFb8NmbYxGJLFL_ZIm7cHWmUaf6TqkKd-py0CyCoqk29liPvPhOYsvUQ752YUDBv6KF6hNic2ZEmhhq_H1xW4zX5cY10vOReM5Ul1c80zd8OEaBSA67BIW56AMkZYBlUmsv4DVB5OVbvHFmchlqb-Je27Vg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMcmtO5ystLumgVdJplsCpL_QFsCfpjhrCJlC53zA9_aeqk2B675TK2XQnR4dMlsqi0WYiXCWDBizsft7Pov1Y3Ffb8lxZmvM3ODjnRwr8voAu8SdDBRGTwhe8kTUucqvdLEeD6CvdJyq\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCGTlaHghmtE6H8q8quCO1FLK6mTiRjlQxyDf5q08PeoWPlJ-kFcPGPYioQWTw5RKn8kusmhAs-w-WKy8rCUZkYYm329JtFlCepFVXnYEfHLZZuHRw6i4UDxb2WFYz_ECD45uTq-hPvjBF1aoBSJpO00TyaPIDLCUgChWWnBaEiYngadjzENUsis\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvbsly4wp5LZI50METFgxpLWlCWuELzxPgFQy0s6PR8HQFvdVQLav4nZHgvmMLwgiw3DT3_EoJB9A-ntcQQxpGYqp_dOufNMkQQYfXxAt5Mc7W_uWGjwlEhAUp6V7K103Wl9Zm79vejmV6pJBtzhG6ujO25JI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolSQAEeh1XTG48Xe2fehTSu9iJ_wdBT9QgtIb-oXyc20W6rgxKEmIxDIzRX0vc4U3ESEZA27rvr7nflDyN9XEwyTyUL6ANLjcrrIDa9YDfqLBW84YhbySqsq9BNQoD6OBlBQ48uEyfM5gAOTwd2LLfjFyE0nT-zy4CTnIgZdn6txiZl3cY6Sa-\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK75nSh1GkFNnEUb14mruZRP6XGXQgh5_yJt_ljGDxoO2FWqLfmuik3cSenj56qLzoNsXVJryIjTvsyo923hYf4y_uE23fNDgi8zZR9nBWBahdIF-SGF9wwnbVyybnmZU4SSLYQwplgHnNgf\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ap8rL8l246ShU0nMGG0ijxaiLWXoCoLiBMwv9qq3vWfa8cApZWxVCSlnbALvfIUQLam-1nFtU5BMOzVBv5wEi9InjwuZ6gCTjC-xx8YaIzLdEhDwE4gIHvFY-XPR7vAGMNpUwuvK6Wgyp5uSCCYq4LZKg5_tnfugZ67frPnETDD0tIMYXDR2fNdjiJNQ02vFgd1x1OA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGQv8rL9lyIzpx5fZ__wLw4Pc7K9NRnPkdxY0O3TR_9muYNTZ42zpR79vavZNHjDGC5xh4fH4rde2mXXog9E4j9qWlw5-DvSaj68Pda0v6hMOzGd0udPopRosnBYOLGPu8b4GstwpwIkXDOCyTPD4U-4-5YFyfU-c\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Sh9kjFeEDpee2wOkuKbsTdrNsK9rMxZzzQCsK5AMgvwck9jUHasAAqqGIhvu7fNgTT3088FLi3aB6AvtOIc-CR9Pk3yUyUpM0KN_Dprb01QtZgBud408X-uV3jQC5a9ooglDGg6gYPNzYoz86_bS9Y1DHICB9fp5MAOdk9UnLT4ZZ16AYTlx3UUJtm\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[],"imagens_cond":[]}