{"codigo":"32498","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade!! Excelente apartamento no Residencial Grezzana, muito arejado e com \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar! Usufrui de 2 dormit\u00f3rios, sala de estar com sacada, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e vaga de garagem coberta. Condom\u00ednio fechado com portaria 24h, sal\u00e3o de festas, playground, piscina e \u00e1rea de lazer. Venha conferir! Agende sua visita! Temos a maior satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo, entre agora em contato pelos fones (55) 3307-8072 \/ 9912-8466 (Vivo) \/ 8112-7144 (Tim).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [32498]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":50,"area_util":50,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-08 12:30:39","data_update":"2022-02-21 18:18:34","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":205000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento com 2 Dormit\u00f3rios, Sacada, Vaga de Estacionamento Coberta, Bairro Medianeira.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Grezzana","condominio_fechado":true,"id_condominio":21808,"id_imovel":1039165,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","endereco_cep":"97060330","endereco_referencia":"","endereco_numero":"7","andar":3,"endereco_complemento":"Apto 325 - Bloco 7","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento com 2 Dormit\u00f3rios, Sacada, Vaga de Estacionamento Coberta, Bairro Medianeira.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","updated_at":"2022-02-21 18:18:34","data_atualizacao":"2022-02-21 18:18:34","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0QEDTPu8djUMOzSH7_iK5X4KRPOmVH6Dq-St6kuQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNnqS5vgj-NILHWNZMF4Gkk53UcS5Iv_yy33Yw_2DSomwTI_AyXVnbF7KaP0BmZTzLP5dn_JLAsf0wPCKWx3uxtmFqARNNsQn2Vc_AokA35gNav9h1aKtTj8NgQ3JGiMTOV3w6t2vUYK9As29qF80K3fYSnBN-mc18UCbDCZpX1VfFuU-aORU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yobpu3ZjEKpUnbFSOhN0Yuw9vrOByG8mqO4IqA4FjrdEWMR-lKuQBzx7HI07UMrjRZTDZcn5eG0sa43TwW0R-8xKYqjiXpM_e3Hh4iriD2iyJlkjxthz6f7qXNTG4m_EJpp9W26g3dkxfs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw65LLG0VWA8phs68qv3EtRF3RjxPgS5Zzjl4nXDm57uYF5rWY6HoR29FCE7u3O9oBHvjy_0sPPBN8sncN750fUrIPZwZCHid4CmtHXqODB3Zgibyvq0LEa_sootDmg68IPN_Yvz85fbi8YdyVxXyd1gpMwEgqGwuBjc9yFtwMNlzgEJ-W-\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_188bS-MNUWpC47s4Ia_EejiU1OJmV5KTqR92Cu3A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHghlu2rxlT2AoKMlqpD-KMwNXquJj_AaxFzeE5WGDoOl6Gr0zsAWOFY-cDa-WrOKxXRyHuF5-wCj8SPWgZ-THtrxO2Y3RRv0gNklpOkooQTouTUfaQo8vqfiYAQZgd_WWgYtPOmvKXAvLcG44qh8hcmyc4I6nr0HGcGWfAUh7t90JDF2NbN_mE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrb9lu4wp5Dfd7EGaB6CB-9ByJbQvgQJQHGQ1sSanvT2R92d1M2mSKjwRG0A2xmfq_6BiouTbNDS6dQmNqyVJ518Sf5NGiKYsXB0Yi2RUzPBRpE5Aj5bVM39ZXaYuqww_xF0eypdqUiHYY0YFl8Xy5bEolYxA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolcjOrSDxaMsqM_CqncajSQD-ukw1IuQzD8-Rl2DRrj5vzFqWEyumz0iSaICoasG1X-YAVrKqq76rPr96AhdAOU3TbkuhT5XGYX2rps5Y2PmcIe50CflpPFDk8AOLnGCpLAzLhnOmR5dGoynZRWYaAEiZvvW2-xlvrwIlif33J_x8ilxnGT8sW\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5tTOgfE1TT6teL1mYXrYPjHDuB4knVqA1Ibz6dwAexn6-Zs2Rvl92Z0tvF_O3WFtdAVZ_z6AwaiYysp-N8J3nA0_l_I2ROekDA49HaE6IqLVPrnCL1wJWHvW9g0Gpwul-rmuxO0RXqE4y3A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67Ig0YDUl3UZPMyIrEgslNKwpx_gS9Dd2ZBXVCYaStgQQwhhuWjFQ_nMOTVzGx-_hFWS4fgD6jBB-DaBCntZj9oyXLWWrs4wfkcBYK7sXNyBcyum_U3sRWTmFWEPnyeTwuQDUbM_qmuzMsqtSly3sm9dq6X28N1fNqQcTlm09yqWAobiFlw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS4FpnVqTTvs7oLVherdkCgQF8CPFiGHTZXC1q9v3z1cD0dhbLjRsuDoW7KuRLZNwlrD6av1MPjJ2Ob7tqFgywy94lsAFzLYIDIwRbjq00GmZ9l7221k5Gwho_dSbACEtLmCD5POA0hD\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN5Dp6DAgbXecbsTlatIK9vO_bWw4DOOotIbu9Q9abST5iye8RPohtg-_cfav3Sk2vTu_Ch6xOvjjBB-Nhj9Wjm-H0d-uYNTTaiQ0Rf9_2O7Qw5ALEZKaxd_OaaXQAhQhBL9YuY0u7nJKsqhXRb8jIR8ISWHUmbh3dRjv2NcJmlNjPX_VthY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKrNKSlqT_48bV2SelepBGyhZXrmAV3DCgjOuQuGTgLpxlwwK1JBQ2Wmsn_o5D9D-wwJK9MBsSX1AT_SCeja9vdY0v6wy5xeYGmd3R9BQxhRNuhCkLD7wYpSxo7AjjNSnLs_J5t9Sq5P4JFraM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rL9lyo2T1dh5sBf2wYAusM5Q7tppMmJqDDqtIqz3NPf9JvbxvSpGgPLdelKTdc2YWb3T10d6fwaRoFwrGXqSFpVfvFgl4cwMS2LG-SqXNidWiFz7-q1TzqFROygMZTqNv3u9CT6nLC5aFZcfKuhyB12iN8CAok75pQ8vEW6UMCeg0tvvZXJjC4xFTyTLFBHP-TVo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4apU6wDcdWFpB_yg_ZCynb9PNwmM56i5IZTrzeM9s8Lxu0q53d1wrZstYO634lBdAV7UTnE3ls9Wg6h_JCjWE388X4hymk1gwz__cX5ntM2-zHXazwLvT5T919jKdDH9tnuKBEeMYfLdMQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnfWNAAw-ssniKbsTzNcUH0Yu0sMS9p3cvCiLf46PaXel-VE0SO8uw75cCpm02cmy3kLH2rA1ViNsDgcYonUADIXtnUnwq_SKP6075c6BbiDa9FpD8ol9JPGOU735Yl_lK2dHIADbem5OrMQg4_0O69yAmmvEIpvKK0H9Rlml06RjTly0Xrek9\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYGDmFk4JOBgszKZCPngySQPLZjRl7tAGtviq3e7tS_T5QcUKvbwSk_H0_kVl8DIv4AgkQPTDznT9ssSa1noQU7MF25Lt-DjhUbYpDhd3tysrGoFz7bThB1wnBeyM79qi-50ZhovqR1g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHhBk6GF8kEbHYNEzK0jIYYRmtiXFb-JLQVYYqbJ3BTJ6kGVGO5iq6Ko8NcmXyWXh0nIeLwy2UESQ7ncjPvWRroECx4lcaCZP_YlukKfR2-TQ7it3rPap9ZpxJKCbpJhfkuhtnke6KoNKGocOQZxDolt9zQNffq2yOk3AfZ7613i9_YbrA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDBAYGImtN7tTKrf3-seXnEUC3fO_gzRHJHFatZ0qMDnfmStkhq0VBIh-cza4pb1SZOTV3WzRnS6ioDTG2DbwNYVxoY6gQpvKqFncvbf66qjyDrl4WMha2xzvfWQTQlasIWV_nhBLY2EJTtU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVi1tTicgzXovwPJp7I2UfPrZ_BWt_hOvaLJByGykyAJ8R7wemuq4wQu-G_UTztAgq0VwnRNbXPW37CGfoBwW2-XH9QVpeGJIYfT1n_-i1cD7--sQc7WPP3NnlRWlSxT2nQGg73vdE4iIrSf3Ub1pIn1IX-A_RPAa5-pmmcDD2J5b_1wZ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX24Y7FCusjiA9Lvw7Olrhz2_vbNYOqJxUlnw8ZhUnChDaozLVaxxBEyCDiR6mLa3JOYLSIco2s2kgKixIy9cRyobe9s0pA1jdRoc5USytGi1cOXuBG59qSl5X1rU_9pUtGW4lkSWfgDwMg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmfnY8j2nH5KapMHhP2_HYcA3fOpA6KYCtYAJaT8PnOe2yD4ixmBQmJG8ovMLdZr3OU2sauEPE5sN0EQXoB0-V827_uwLSbBS8GM4dqmBm8pm-6USW21Dlj-Y03vgMvkq8Qh-T7-SymQ_26fSmQBtyUxRi7bVTXrJhk5wgc20KVXj2NiFepsHBU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31951","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8vb9l2o6SB4RiFuvO7kn95qlLZQXYgte2u-T1IYqgdiEjV6sj8OK4AAZGwxmHRxfXwmmXl3Hnk3aocd-Qp3TggomlpFgl8QwNiVDgUdxzkjvPhM44oXlfABuVOzn4ZTqOhLdKaKrcoCpaFZcfKuhyBJt-zEM6aOE55BhUyD9fmtqtJlJJKadueb0Mi3qXPi1AYMw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":175000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE85LIMlnxvgfowfiSwoFEcV4kCCsL5WCEFRvlDHhouthYhwiBuWjFW_rMOU7zGx8ZqW7C2PoiTf5T5ktvjVD12h0pHY32hIynyAJ2C_57oqgGe30ZIckPjhGK8AOzKQwwTc8OE9TMobZ5ImoaEBklA84yBiGh3V3--IzxXhORjkgFcd-E\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":185000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Estar social,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32568","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6Ec0WwSAtRu_PxnJFTPqqL1FQjShEXGAri4kHcHaFwwhXsK8bci-VLOnsF1UOl3qsfd0z5ihMqAu59B-4WfQMSz3AUdxye9vim_ZCSzxWt4N6ICqXDtJBvp24I9coL6YMwpVZgZPwPpWLcuwxG5OicsFKQ6tC17Qlm4hYvbBPpcZBF1r3FxX0bWMo\/apartamento-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":315000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321332","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnnX0neGpK8NysSdcphf9WsE-RFnRjxPgS5Zx_7WQdu7g6ygcqrGIxDI1xdhIU1OW-oS_lgUKsJ0rRYmV0tW74V5i-LwZEhX_Ms4zY9cDfmLD9kgC_fqSrsq9JNYwDaJh5BS78uUQaWYrIuRwd-HLeDEb3q7S8Coois-kQMTdjF2kqZab5GadhXw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Grezzana","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":56,"area_util":56,"area_total":72.98,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":207000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Piscina,Interfone,Sala de jantar,Sala de estar,Sacada,Cozinha americana","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.706294,"longitude":-53.8098816,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0095","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNLRBlfF38Up3LMoLfNXkzYinJcRrokCV994vTvy-0wws7RxdWAlBQ495Ywg8bRUmKQ6OQxxo5slJ-bCytRe89jUi_tMy6nHIazWqw99DjfrFW1QhaPevP_EwZkYK0iio1NRGAWxqRnPyzy8dA0zSR67O5e6KwMeRJEhLRHoQidhIlKaJu6HlUGw\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Romeu Martins","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.72,"area_util":40.72,"area_total":54.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.6821812,"longitude":-53.8156532,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":210000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0596","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Awcrb9lyp2RFLBPFU9V7fOoF1Bk5qRSftr4QiOMez3hCdRupS52iSKZ6z3d_iwoGpAu0tQxOUoRYj2kg-vyLTGftg_fRitCVkNHiKwKzDteQCemCD2V0g--VFwed8kx7kT1p8AI8GpHh4Ks7hiPNcKobRdwBYXsV9ryQ5nLWDkDPHtUUtTrBlKhtdDqE2JWdfB9gO-og2Q\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0434","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRh5JcwC1dvfHrwQJ7L8H5dsP6jye6OERrCT_4CS-7Fz3vd3bP8piH3Xjk1qeVKVlXcxiwvclJ0axeBI-Ym8xWYlx44I2tkB1kGofUjAJ48ooAhE1BBZpY0iBTmIfX-qo-rywbMZsPJ1ftzxXjkih4i4buVZ4CF5vW-VwkthN_4MrdW\/PIN-0431_0435-1.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Terezinha Schirmer Schramm","condominio_nome":"Residencial Peripolli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43.02,"area_util":43.02,"area_total":56.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":180000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.685109983643,"longitude":-53.792598121765,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0444","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3gEl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DReF95RdLXXqct3ToI57a4g9CZzd9qtzJWZPkTpq1x2eGiLQu1G5r1Q4dYppZKZfC5LtRYZP6m2uRXEZaic1KBERyl8GykidF2wGodSnEmvixRmHf5jz5EInHfyLVLYIdy0CdnpZZ98nAgehzzvo\/DSC_0787.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ros\u00e1rio","condominio_nome":"Residencial Dom Lucca","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.17,"area_util":39.17,"area_total":52.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":165000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.683998805742,"longitude":-53.81456999469,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90g7FaM62FJjyESpLfKE8z5Cg6rWjdpHcPO17p_qBJ1V9TXyy1gqYTdx555YwhMZzTqIeaeMW3AJ3MUkNGq5bUW1m9M7OcQOAhJ47ZdUcF7zBr1e0ZiFJjiIvEwLFrjs8yHyhSrX-vYRDZeXz260o9fJn1KRZQnR7gNH8wzzrsQceFwN-2PB11vusUI\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtlup3Q15NH-0Ux6ebEedmaGaLkFO2sN4HjW54_LfHKJaa_iNfuslDoX0D9L1z_3lva55zP-kl3eQWevt8I7llrtDIs9cm-0U_OJv9CN3_mDBlY9psVw8VeyxZwg1AoncJIrv9DFluJx\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-16.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAo93RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4HKMeWth3sZ6EzEar177JeDZIhnb_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC79PCSZ6qoiX-bMc4u9glNLME0Y6wzbHgMpAsVICNs\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-15.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhi3z4xpeVWXt9fLqsQVOxcNwDm6b73LssAjW404l03Kz8i-Bq9C8KQBQQPx4zZ9XazyTD9YdMWmtFYxWssTto4387EFDfE9QJhLTwV8zF63Mfyjk0kzKAbdHW8pBaEomsQ\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QuUgAk93RaIYzyY3PYJ9ZGExhwx2FnxAawH0bhXkC6ZLHzE3xEEOBwI2Cbsoh_XYqIXnjSls16V_3Vj9Jb1wuC7_PESZ6ioSX-bMc4u9gtOdlcjki-q949hv0ANQUw\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-17.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JeG_64HlJcL8maGaMe_M_qHmhW9fwAWN1H0Orcyj006z8AWOLdAME6z1eVjtLlf712j6U15kg1W_zXPmJsqOgwF80ClivF-wIjPboV8yl4ft4YJz8wD7DrVH6EpPuWgGMA\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pGfhSDn1O87Z2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9UYu4tIw4z5_2bBUnBH8DsQQQvxO4wJBPVwWDS8QqA2QgSo-BNiKw9_87EFDf09RJhLTwVszLbQm8dCT8IY6wzbBjgpQUHs-DY\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefReUgApFsk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a4GMPd3Xt385OC8h8LSrEUiOCiQlAQf1iFmKJBae0gWw-TPI9UxMG9DJVTa21QOqUvHnXi0Zt7YPkVgoKAbdBUApSEgPbIU\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-MOBILIADO-GARAGEM-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"]}