{"codigo":"325183","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apresentamos a voc\u00ea a oportunidade de vivenciar o estilo de vida urbano em sua forma mais moderna e conveniente. Localizado no cora\u00e7\u00e3o pulsante do centro da cidade, este novo apartamento de dois dormit\u00f3rios oferece uma experi\u00eancia de moradia verdadeiramente contempor\u00e2nea, onde conforto e conveni\u00eancia se encontram.\nO design interior inteligente otimiza o espa\u00e7o dispon\u00edvel, permitindo que cada canto do apartamento seja aproveitado ao m\u00e1ximo.\nA sala de estar \u00e9 um convite para relaxar e descontrair ap\u00f3s um dia agitado na cidade. Grandes janelas permitem que a luz natural preencha o ambiente, criando uma sensa\u00e7\u00e3o de amplitude e luminosidade. A cozinha em plano aberto n\u00e3o apenas adiciona um toque moderno ao espa\u00e7o, mas tamb\u00e9m se torna o epicentro da conviv\u00eancia. \nUma caracter\u00edstica valiosa deste apartamento \u00e9 o box privativo. N\u00e3o se preocupe com estacionamento ou armazenamento, pois este espa\u00e7o exclusivo oferece a seguran\u00e7a e a comodidade que voc\u00ea deseja em um ambiente urbano.\nAl\u00e9m disso, a localiza\u00e7\u00e3o deste apartamento \u00e9 inigual\u00e1vel. Ao estar situado no centro da cidade, voc\u00ea ter\u00e1 acesso a uma infinidade de servi\u00e7os, restaurantes, lojas e entretenimento a poucos passos de dist\u00e2ncia. A vida na cidade nunca foi t\u00e3o emocionante e acess\u00edvel.\n Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 325183","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2022","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":65,"area_privativa":58,"area_util":58,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-08-04 13:42:33","data_update":"2023-11-10 11:44:53","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":490000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento no centro","meta_description":"Apartamento no centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6913387,"longitude":-53.8096951,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial A Raz\u00e3o","condominio_fechado":true,"id_condominio":104579,"id_imovel":1971514,"id_corretor":48583,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","endereco_cep":"97015630","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1284","andar":5,"endereco_complemento":"505","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento no centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-11-10 11:44:53","data_atualizacao":"2023-11-10 11:44:53","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7xh2HmED4mi-Fst2hkT8fLgjvmutXdqRsiBBtNYA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDmxGfrH1decNjEXsVSaj52Qz6CtbrdIQRwtnvGHtw2vKVk6IzPHyTLCcsH2H1yJBt5TWO1v2YpNdCJ0MnQ_2VDZ2aRDUDpLT9qpRNZorjolFBmbd8_F1mhkppJyIA4AniU1BJLtlUv98Ejmwit3O8iLSygqyI2gaZDRSmg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7Bg5WdIrGeOWOmCxOcwDYDMs3nsdUjgxoCMxIMZw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg5GOde3ZHW-RoUV3-sRu1bim3Z6_lp1Jt-z-x_6UTod52UQoA1gIRLOkxRar-1N9N4BQRhQOi_p9hx_pLa5bshZ2BTV6NwbkiqsRAEUvKBYwcFw4dXuZwTE0PHRJ1Ubm2mQPdzDEMt9bV9b3J7mRwKfu5_bDNB_sDHVnpgw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41Hbr1qDf5FgRro2baQdZfZC-NjMgTzMUSWstXfrRrIACZRAQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqsX1TLDOv0oZTA_COeXbfcn0zfKneCsEhZU0jKEtTyA4ivHB9TKZKF7Sc8H2HWMtFd3Z6TLIS33c9sDjxWdOxdE5nkRzUF8gtlwB1IvFqnQs8MVTmqX_NtxdJmByKA59rYk2hRIgO1Vv90uKvmVJZxYZuO2W7ecfFxnEE\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5OgR-VrzYcdmHUPe1rsgIDOUKiudUi4hp5xvqF-A\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN3mof638xxf_CFLGp-yn23AlouVFOur2WJER49oqd990HiHT0OMXByen3ddA4UtrN1DC4S9LHjfj7gQ2xR0nsprYMLOpzxaq9PqnEgv4RPCFTN01k0jIwpn5vQPb5Z_jLKSviEs1MlXxh0QLFF1ydspkyQunbWjTS_3bJA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5PBm_gFk4mjBGlxZRjsziPRYOUt9XbGBqo571fIQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDnxGPosfqq31Wo9Loq4zCei7yShcrdIQRwtnvAmvI-hal9FSGNmBePPWlwe7xjdIN_yn4a1_Vx2nXn30eWlR_xZX-uSSYqlfLeGRP2CLw6VsFmrbo_H1uhcJhBSIBYQ2iU2hhIgGCVUJcfAQbTtsSznPygqokmigxTJTOQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc49fmedKA7gA-vYTRCfwTDxtjtvvtUooBl6CcRshA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4IrWwsxwfpl6snFWfzsBSavrcVJviWHJD_QWrPcfDAeihnozsDBMo0WGnF1TidbTxFGl1soEeS8ekaZCZ0OnQ8-zWvw56VLoB0Do8vxOFwkFDKBTjwIHV0UtTxuaScgLEtoGzJ-Gdcn28iGRmyQ7zrpCs7FSCfQTjj73Q\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41Hbr1qDf6wBZdtGkuWP96pMZMbxjGDTMrvttXfKBr9L5BOHg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXozyPV2b1hi930kZI-tDqR4_UL0WCluAPZX5onN6ugE9EAv-Tgs86_FQnXhBAFWIJOYhF9OShB4R7GjDzViK8KCPjMLtPE5stzS7A84ySZu9n7bdJ2kLevw2hk6lMy60i0ywk98-OrY1Eck-gGEz3hTJG_vzEOLPvOQKeh2g\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf43feVgFQmbDeIgSSzhD88LhEOdv9XbhBrfXK4R7g\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J3PQhdMfa9-YTPxpFOKNAPO9jTR_Ei--A0sDalUc8SjyXu60eYXqb3D1gUFBn6lDN5fPP_t-sNed9TEBLIduXBN4fH1Zg8OHgECBBIqolelUNqKWIfS_7YZO88b4pXSs64Qzv8xyauvrjLZNhIo2UNzlX1vtJzA41Q4\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU75SxdpX78ZO2FVS-vntwnIRUJtutXZ7BsZwfxjnw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmvqkzUs5xoALmjBp665MirwVHjetH3Aa5EimN5WAG5DOvSyiq5K3VAnXpBC8WKJKYh7tOzfkIdeI7xovMe8arP7dkcliBu7K4d_QAwOSbMqIcgCX8v9CE1AQoLCYD9gNUT2nMHSmONtUAKeMVTz1BNoMQ_8On_vBSb0Z1c\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7x_tKc1MWTM2ptyZsWxAKEMU7gsdXSvht9H-xp5Q\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwl56oVR5pgI9L-rdbrs6ZT5wf95ZJc4ABupRZA7xE6mpU6CtW9vhFsYRGtYuNNshR6BD57-Zh5niH1wnox0i7Z_jLOcKARyqWMBZEyo1jXd1-2WLev83D55FAAx6mBOA5uHFcfmXXE6aMznKygEwE8tHMIyHuubNJcLg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb47h2zsGL6eMR0nvOmcCzn1QMOUsdXY1xqCsBr7sA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJTzoYOehz1Qf_TD-fTM3LRz_fL-ZZtYzTagCYh5anEz1xJLYsHS4TRlek1Rirw1E9Nzh-NsFhC_qBBhcsNa7fq5oYS2cOl-6GxOuWUjUtRuaGTcF-Gb7I-slx0wl3EZbdKKQveDL98i4zDoWyqUIxe4QwSmc9eX13Lqq2\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT69ixWSoACThOBeuWGctbnPzoFgutUnJhp7C0huKw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA8BFwQBJdW0JnGIGXib1v4QvygQPhhkvucyYI2OuVkd1JIaqHSgTRLOkxRirwfZbN0Kg8dN3V1OVtnGBRh3nohoYrNertcNaqvOa8FUX3RY-iqnCpDF7qu_lnwsTix8ebSQzf5eycbFJLtlHqC9CUSwlzAmkqWjVPsK6ug\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41Hbr1qDU5ABJkdWjpsMhliPZEYOMT7tEKfv9UiNxn7XV2snA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l2Izpx5fbdIjjeCKwHfv6vOXfsWIoMUQUBCsn_m0ixfPeQFYMk1B3o74Odsu1WGgPrut87H49Ht4O-9x5-NJSReOaTGsh3LP1W6TAsj2LANgdxKntOs2KMZq7thhFPWMWLK7Iwtf5CfgEvM6rvKaJrvC1JVVMrPahiN24uetJFVBea\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU76dRPnLQ5qfhPdvO4ZO0eFNYdnvdXbwxqxvXkuxg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDf6rXwC45todoOlnBU1t056zw0OkfqEg5dG4B7lVOMBXKLOO6WDeBfH2FdPzkDYdHt6e-av0tFG2SkyFlPD-ozHsVtpWykL-Jh8OsBExPgmuhda8hOMSSRyoxM2SuXSL7Q0BehJcjt2p51366BzgEzYrocPPAPEzv_V2749M\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41Hbr1qDc5PShVsJjFgM9mlTuVpOAQJO06os9Xb-hsQrJKX2w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo3zQVmbx2-U7xHZMrB-ygPMFAira0tMg9PfcfFI1FRURA7cL2vQvT-12QCdrt1NGx_fLw5cAm-RW9Ajv1yREUXbqWcxrhZGP5VnPjzAzNRLgCOFoXwW270cFPIZ-SelCcgEjO7A6HstnIPWwLPcgx5sHS2Hgee9Ui6L9\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41Hbr1qDc7_dxWXLUFkOpFYyxPkzbPKRjFquNUhLRqUygoo0Q\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdOMIr7HCelxUBpDgf3ovjvQ0L3KgebcG5PLM-4NGuSlHuav1Yn_ovvOVHSCdv8VZGo__bw6lkcfT6YeWXPKq3QAru2siCPC44gntBPgOo3sUsscH8BlIfSoAV3Ox7B2dzKfwOe9sA6W6RWDtCT9EW2F7x6QWlUGjkz7T1Cw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41Hbr1qDT48emFqJz4SOJFWMZmfw7SJtTXrt9Ut3hmIZfd9ww\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLO8JwGSuv3tU8MPyOVEtpfRW1iitcD_VyA4fvlGSjJ3a7GCoVyUtlGVVCWfeKwXtJN3QGJ0hJDzeg7gYXRt1Eqho4q0kZIgDYvsDfbGLBHppsYtwcqtOjwaZ20MENdZ8RaebYa6Sw8WVmQ1FOAEJ5px_uyQmiQWuAxUR_Gw\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"322874","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy0OOY8sXoR8mBJo7xYQ-DDI9nLcd2vA88jcxf5Uc3c9GUTBKJ8_BLOkxRw7mFNbNwzhnSW75_t9Zx__assqhM7m_nLDY2jqPGdM8nOzDnPz7MF6G67G-rj8vZsZ4tF3LWb-S7AQY2o_I3DbMr9NCGQ3yAumfms8bz7DRw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial A Raz\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.86,"area_util":57.86,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6913387,"longitude":-53.8096951,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323889","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwUNNLDdf36VWiMXU911q5-u7mRL_Fn8N_wgQqzG-FUVkHmNTaTuUNvlFsQSGlH-0NsjV6NL2rObn6XqPtQnIwWhbZ3i3sQMiK4OOUQxSSTw77WCPiFrT7u7DmxFQBRJWx-A5uPEk-BOvP3ZXKUfEj1dVxfvAMa_v53rCTjE\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial A Raz\u00e3o","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.86,"area_util":57.86,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6913387,"longitude":-53.8096951,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325747","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJ_Mm4UpaqtrOcuEXfouKI-QPHTwRn_hsvm47-x55j79f5Br2geKipyHlrxB6741lbN3oG01aNDyed1oYGVUXdk05b-tD1JwRnui-GqKZdrKhjb7dN2lLevx3DZ6FQARKATKZDZQ_jqmibWkjqHUB_ITjACMDcM83sCqA6JM8\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":"Residencial A Raz\u00e3o","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40.31,"area_util":40.31,"area_total":58.41,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.6913387,"longitude":-53.8096951,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxTVt9F9TPCSyekxNsyX-ga8ivPVSuufOYVS7Cm7YhaJfGD_pwe7anyPtz3pt9_C86eGxWi24EgiQbte4xBAHSC_gKYBoDXiQD5ty4BW9lByXEVC6PTB4stqVJrVwWQPNeSP4hG4U3Z8TCZr3sPSuYVjqUKq2pEqdykz5jqukMb0sP7BxjcnU6wFU\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_2uwO09Mucmsxt8HDSKjjD0nd4nyTvQSZUD5WM4SHRbl-2uTaKWmXaHYCl4iCW1mMUvgWLsalOi1p56gGh6qByxk7GAcdg-eFlQXI6tuYCCOzm7M96XvtTzu7WgMui9w68hC_6zjh6r1dVucd7zLdFDvWR_j406TF76nf64I212ch5lNyg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Espera para split,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estar social,Banheiro auxiliar,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}