{"codigo":"325182","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\ud83c\udfd9\ufe0f Espa\u00e7oso Apartamento com Vista Panor\u00e2mica em Localiza\u00e7\u00e3o Privilegiada \ud83c\udfe2\n\nSeja bem-vindo(a) ao seu novo ref\u00fagio urbano! Este impressionante apartamento, situado em uma localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, oferece o melhor em comodidade, acessibilidade e estilo de vida. Com uma vista panor\u00e2mica de tirar o f\u00f4lego e todas as facilidades ao seu redor, voc\u00ea est\u00e1 prestes a descobrir o auge do conforto e conveni\u00eancia.\n\nPrincipais Atributos:\n\ud83d\uded2 A poucos passos de um \u00f3timo mercado local, garantindo a praticidade das compras do dia a dia.\n\ud83d\udee3\ufe0f Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada pr\u00f3xima \u00e0 movimentada Avenida Presidente Vargas, proporcionando f\u00e1cil acesso \u00e0s principais vias da cidade.\n\ud83d\udc8a Pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias e servi\u00e7os de sa\u00fade, garantindo tranquilidade e conveni\u00eancia para voc\u00ea e sua fam\u00edlia.\n\ud83c\udfe2 Condom\u00ednio seguro e bem gerenciado, oferecendo portaria 24 horas, sistemas de seguran\u00e7a e \u00e1reas comuns bem cuidadas.\n\ud83c\udfd9\ufe0f Espa\u00e7o generoso, com dois quartos bem distribu\u00eddos e uma planta que maximiza a luz natural e a ventila\u00e7\u00e3o (orienta\u00e7\u00e3o norte!).\n\ud83c\udf06 Amplas janelas que proporcionam uma vista panor\u00e2mica de tirar o f\u00f4lego, permitindo que voc\u00ea relaxe e aprecie a cidade de uma perspectiva \u00fanica.\n\ud83d\ude97 Uma vaga de garagem \n\nEste \u00e9 o lar ideal para quem busca a fus\u00e3o perfeita entre localiza\u00e7\u00e3o privilegiada e conforto excepcional. Imagine desfrutar de um caf\u00e9 da manh\u00e3 com a vis\u00e3o das luzes da cidade ou relaxar ao p\u00f4r do sol em sua varanda privativa.\n\nN\u00e3o perca a oportunidade de fazer deste apartamento o seu lar doce lar. Agende uma visita hoje mesmo e experimente pessoalmente o que \u00e9 viver com todas as comodidades ao seu alcance. Este \u00e9 o momento de investir em qualidade de vida e aproveitar todos os benef\u00edcios que esta localiza\u00e7\u00e3o \u00fanica tem a oferecer.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es e agendamento de visitas, entre em contato conosco. Seja bem-vindo(a) \u00e0 sua nova vida de conforto, praticidade e vistas espetaculares. \ud83c\udf07\ud83c\udfd9\ufe0f\ud83c\udfe2\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp).","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":77.2,"area_privativa":66.78,"area_util":66.78,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-08-04 13:05:50","data_update":"2023-08-14 18:22:24","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":265000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":null,"posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6945006,"longitude":-53.815748,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Argus","condominio_fechado":true,"id_condominio":21741,"id_imovel":1971453,"id_corretor":49421,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","endereco_cep":"97015140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1700","andar":null,"endereco_complemento":"502","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Ap. bem localizado","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas","imovel_comodidades":"Sacada,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-08-14 18:22:24","data_atualizacao":"2023-08-14 18:22:24","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5Kg5fuXr_tDhKsNxVsyDOJgT-Ys9UmoxpYkFdFJg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzI6n81dUtBNVYxo4Iha706v2X4yQThH7iQ-mq7c57vHHD99IJk62QbkOnimhRxY-osiNkjfBK4erLZVpwGT1A_2h8YCJEgZovYVsuzSOPQIeDYmjusOzJeKn3CFdFW4JeURajS7jKHBu_4d-XZAEjitME1ZO2K6erc3QqZP\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6whpKSrsIcANlqw52bx7_CtU8QsdUlXxqW9aFyvA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILzkMrrDM72oczaY9LahsoCXiROCJLWrq2i5_-hfYUdrl9GVRKA94wahMxz99YEhE_N4BgCs2DhNuFBhMvPaxTgVTn7jMKg6hABavccCcxrOMHFWinsZ5WFoL4orkfwJeDbCBbZ49UeaXrLojBlT-FmxQAu83cPtPvkJbdrxQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6_-uiQ2MUuipHeB2tktwGNOUIQuNXafRrPxBVgeg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBy4cUbBt9IZT3f3_ujrfcnMweaneq0g5dG4BYihAMWi8OmgP_ANyTX_lmn8nLIhGF2wKrMUyr5caCpdvCrRtHXuRrhaSZKlHvAWVwH5d3m1UGmobT-lIBA40hJSLBXRHSfDHxD7HV1IzNuH6eiF4Q3rpmHSv_2hBfnVlng\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7_huwl3Q4octXVPCFjxTLzRoqhttXc4RtDS9ve4Q\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXAzy_wx27H22B5PxpT0KtIo1y18BZs8bA88jctfCW7uE7R7WhdDCk3liM1BiNTJVNN6E01WlFnpkEOe5xLH9u3HMloGSTgisHaGYz_JQQbjQuQqjCZrwTVGZ33MpQk_MjhEB9nV_k5Q9nlPb_gRQwvNeYqHSxe2g9MwbmDw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU67_uzuobUsDtNhyBwZtEx1iM7pvdUgRhp81IrIWA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWIrFPoNJi63q38GXvT_Adc-ygQPhhkvucyYI8IyLL37I7YuHe47ahMxz89YojW3N2hHPPxvQwq7pNu2Wssiu2jYezqLMd-WxGtNA6UqbFjkbo5BXWLCXS3Tp65AS7Xg0HSvCk7mbzJfW5MV-zY4RJ4ko-HMMdjvuqiU6bU\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT40hGrn3bIg8B-hDBCVO7x6xElputXdURrgyj1SbA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgzgsUrBddS2fo4-HolPgIuDfMHdlbvgaZXx4XNbLsH8L0tjP53SSe7KBLfU7SH60NcglmndO838HoVjHTYRNVhjkKWr6kJuboOGulXM7ZgYdKJS5wkX-USAug4NADh1QM2I2CgAEO-xlOHQ_CixvD9yEOfTDJjrvLhrxFoY\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT48imcZVb8cdhrUPW3jSb3DzEMSvNUgKhpYPnZgGQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvLtl64zpxLZJJQME97C_Zgz8zTaRcesb1T0UERBJnpn8Nnb7vtWCgbj_q-AudRosoVEDv3Bun4jB7NxBuk1u1gnuKZxMrPaxXv1gn7hMWswaitDh6OavoLQ8suHLe_eR5KWq2b4FHUZb8DnD5igUNM4oxbMmMFplXUKr0jxWkVWswNiQYiA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5DBdmdqL5gfp9sD5mizDfAioujudXYYxtDNwtjPA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYRdnhJFt9BGIowRyBEXTytm2HCHGVyhrmfaOgr84\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DCxgQ3QacP21pMZuSCUdzRTCZs9UgfxpUUtMXpg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt13fL--8V4bbLNfbnCXeM40kNYyeFslJv6z-rIPAIDc6BrHAaIpl2DilEwU8WKFNN2nPhYT1Kv64SjzkWunhPO8waDA-mp-tFYRHk4YgfjWUJGClkMzTOeG3bwltExMOL6QvejxC2GqKUkWsOOFpRh53MnSl4mskWsYKZQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb65SuMqXbptfBrXSh9hDckMQoOfsdXY1Bru5EJcZQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILThZFwWZf_0lZPG7BhRdpRwAhzi1YAPXyA5fvx_4kd-D7J7XAcGusyHlrxBY74EF_N4B2CzWS5xtptvGCihwje884UjR7N6ihijsebOZBYTQyhiiCaLsq0jc0vDkb658Bb_jYgquq6YvqB52oisd2R5luaffDOUfvKCon83s\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0539","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJg0gIOU9s0H6xo2t7Z8lLjqAQAMl_majBGJEAmvcFfzVX6pfeqDOtsvWjvfHXyw03t0of3kk8awxNZM4-ri38t03_NHqk2szDMiC3OPUojgW2fXJvzFt7Su-VVHqv0Oo6Tyw_uiT1NSacHSVqMhHkfvfuBIJEG4iL\/RESIDENCIAL-APASSIONATA-1-E-2-DORMITORIOS-SUITE-BAIRRO-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Francisco Manuel","condominio_nome":"Residencial Apassionata","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46.33,"area_util":46.33,"area_total":65.35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":215000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","latitude":-29.694751555709,"longitude":-53.809325617969,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0707","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcu3fCCyekxP2OvLx4orDtFC1sUSaFS7CE2D459PffU9b68-9bMlkd6-crtUjxf1eA2P1NU5UPPQEDN4vJTLlIXvstEufM2YSFZpaqNQMRb_V_tl3oBww70mNOUnIkhVIbZEYyEQX3pIIsuHhXv4ka_sf5QCveN6rjorTsbe32spHkzVh\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista da Cruz Jobim","condominio_nome":"Residencial Novara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.91,"area_util":59.91,"area_total":69.69,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":202000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central","latitude":-29.70810728439,"longitude":-53.807437066132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}