{"codigo":"32519","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"\u00d3tima oportunidade para quem busca um espa\u00e7o comercial amplo e com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, em Avenida principal de grande fluxo!! Essa sala de 256m\u00b2, com espa\u00e7o amplo, localizada na avenida \u00c2ngelo Bolson, possui onze salas, dispon\u00edveis com diversos tamanho para serem utilizados conforme a necessidade de seu com\u00e9rcio.. recep\u00e7\u00e3o, tr\u00eas banheiros e vagas de garagem ao lado.. possui aos fundos um espa\u00e7o que pode ser utilizado para lazer ou intervalos para refei\u00e7\u00f5es, com mesa, fog\u00e3o e balc\u00e3o pia.. Aproveite!! BONIFICA\u00c7\u00c3O de 500,00 nos tr\u00eas primeiros meses!! \n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [32519]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":11,"suites":null,"banheiros":3,"garagens":3,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":256,"area_util":256,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-11 18:40:36","data_update":"2022-02-11 19:30:08","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":5000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Sala Comercial ampla, com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em avenida principal","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6999939,"longitude":-53.8209178,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1043783,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_logradouro":"Avenida \u00c2ngelo Bolsson","endereco_cep":"97070000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"417","andar":2,"endereco_complemento":"Sala 02","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53005,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial ampla, com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em avenida principal","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"","updated_at":"2022-02-11 19:30:08","data_atualizacao":"2022-02-11 19:30:08","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5HCBWcXEOU89ZSSOGSyLTMyYXns9XZ0Rr5dzl6bA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-40.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDlHwRVXdboXoo-HptN1-WdqFp7dsozTSgCZK-MibEd1ZLf6hOIfNFOdilmHJd00N2hma8Fdg66FBh8pLaxfgBd4o2cGwwCgFcbMMBZUyk2LbLbRhjrT7laYa6C-Ah6AVoX-C-A_3k5RclSdDgzrR490TPTCO7rvJbMM0BE\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-40.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5AimLpUgaaMGGkSm3rTc3APrAXudXaDhqsQWr0jg\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0JFwZj14V72-qTUfDn63n7Xqajee8EhZU0jKKdL4h8aj9DX1zInE0mlsPzGnHlJN2klU3eBjv-4Ur30OenRPM3uUdB26k8Quid2kTcwfi0hQsnyJDD7K9_loAsLiRcOayQzfDB9ikI6nvWLJjlSJjZ4RvHAO5Hv6lNCc58\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7E95rqqcUYcBUsD-OctUDxgMPtt9Umzhpw1Y1a7g\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5z8cUTj0_yUmzKRcbzN7IaC0Uj9vphcvucyY49o9DT1xhIf8xPuZPumhzVn3reWqNqgFWLbJ8n-sZtObtQXo4Xi5xvvriNu6gOlIwQ8OSbNyryCfABP-VDDioQA0w52ITGI2agBK572NFICDGfl8nv10xvjAP2DvvlDcPyg\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb639xNopk1ii5nSDiXpOLXKSMBvsNUmORqiMYg0Hw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq_y8cUXjt-fIM5Eja17r1OdSXVBovFn8N9wgRm5QltLM8aC0UM-nUIFW5rcTWCu40Nohlyvz-mIWrADJDXssQ56Ti7rhDU4-FkovyOZtp9naGJkpiPZmrOA3bxyZAs0XD1mw6ODDFEUXVdW8IrQl85q8l0qu8P7Xv7D6Ry4U\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb40S20S3crtdWlcN-1uzMl2TjybsdXahRqyk_WzTA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_ME4Ui5xuS0lsEVfFFQicr4SZ3IvpmYNnb7vlWR57_c7AEoVyQei2HlrxBCr-yV4N_hwi7ogi0r1_3HBqi3UoxwYo0kBoohAx1KDqKCcLMu1fdyAaLgqEkDymPdtFf8zb_jYa1hibUQ_vcX-WOI38MNR6QWvB2iKQ4RAxw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6x9tzmJcEdepGhByzlO03PTkmnt9XbjBrruCcgtA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ-CHV2KpPpd1_MUfFpZIvTypbRMXfg4vm47-95jCoHu72M0VRTtScXullMaCkXlAN3nfxet-N7BVEIFPmzHS9Hd5h2AINTsQ5YCC5BwTggUiRqlmTN_6K9wVlEzi26bsScAghAuWaG6nFvTiHZoYJMUdSmGaeeIk9XzV\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qCz7yhdGYHsGQNxKhPmWrz7p7QYj0s9nRzKf96UDq\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJiyg8Uj6MwYeOPHdJ6LXXyP26IDx7kiQ-i4_vrYMaL-t-Z7LHl6SxO2MlYsFgm8tDt5DOOWM9EHYfK4EODojxTAk4c13pdjoQ6YezBCAPWSSn_GJnjGeKXL2VTDhiy8vqR9ySh53yf3tQLqXUgpdesj-Ua33HeA4hdqau\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6zhdIsqbEudpnVAyVgTbWGRoiZv9XTRRtQWFfqug\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYW-nAUnt8zaMIFh0WqSTi_pQHTzFVzVRmePZdt38\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4yRhWe1LuUdx8hvOLiuTHJNY8UuNXZ9RrQO82wPQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILDWxGPvrf13SkhUWsA2W56DBd3Ojde8EBZUnjrMtjZwS6-AsP1tok22kAVfTIwTx7N1Bus1uFgiOKhxMrPa5Xv0wn7hMWs6BEE7Y8dwZbWGDk7I5RXRLCXW3Tp674R4agEiBb5-9b3-rtEpXxbDVK2Q2t3frAOmbv3uaAA3E\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU46SZctpbFtiGwhAO0av7F_tU8WvdXZ6xqAzlWsig\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBLg5Ug5sgp8l0DIf3osDEbsB3KgebcG5PLM-YGq8VFFe7bxI5dR7mllg3vAAJglHpyuMcsYTfFUZO50OnQ_2RDVqaxDcDtdsj0E57BNeNCZmiSj9CFaPLYcOO2aO0xxD6fx-C6nf-qE-Ndyr55nCAV2mywuuZWj42UfmMA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU65DhGc30Nq8NoiA-mTxzjIxj4SutXbHxrTnCFf-Q\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWhzGoc93cjqakgpniQKkCksu-EyxTqrm2i5_-xR5458fL9I0tZTE8U5ClWfdOzFlZN8Kj5q14Vzrj1mbChh3jshJ2BXUE4oigddriVGFZqMJw8t94dXiZxrA02Aps1f-jA-TYiu9_yQ7b3B2hahroby59ZvTDPIDv28AJNC8\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7Ajh4jVz9oe2LdChxpv758vzfjttXbnBp9FoimYg\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1-FLk-t70fNWf5pX8KNaSiZbhMXfg4viBfnvMmv7ee6-ImNziY6a5ClWfFA7D5aN1B1Nz1gg4p9Bx_rLa5TshpYrFcJgMdej76EkQex3CRqx78peITyfiINqGttWNqQT0yhRFzBC-_UIYykAEf0RY9yS2GKeUiNoIe0\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf45TpmUrwKei2mtOmURzcx4S89jvNXZ0hrZVbptHA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8UlA8vR5i7nPj61rSyFRU8dsERqBmR2nRVFsSwOAf69jP52H6WbKBLfU7SO4gOIhnc81aac32JTyyTqiQVyIqTA4b-qhrqyTm8LMeRbsyIcpCf61I4JaYayVQTb3AVH0av7H8bKTpD5Az3rLS_DZc-fXDO73vxQ3YkVE\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5D9RTrUA9gfN_Vzp7rSTSHhLmlsdUkaBqnewxIgQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJj6jfdDEvTWfwyqPkDybg_csGNEZCHtQk9PckuHMFFIln6uwcR_isOuihzUG3o53yN-j2NjVgBfpUZdI4a8sqhEjZxnu3vYMSM3QK2HGghML0HGankcDTtdXxjHDm5Z6jh-Thgq_7n0TBftQiAKM-tW8bSmAHeR7g8XpC\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5EdWzuJMvki9eqRS9pS0PPhE2ptdXaLxtVqEevAQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXAy2-wyEfa4OeyWpdyAq7TgY98ZS_FslJt-z-tzAnK_cih7O-c9qyP_QxUfdOwftRN1Q21-iGn5uEGgDgOmlg_QYravxstZuvn6CItaCcrMO0fGingZ5fvAnunyPc5Z_iLPbhigflLGW4a8OCLUk4FoF10xWvoWgnhcjNmQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4xihoZL7lv-ppYS5UQtwZzSTWit9UkAxqP-84O4g\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXgzyPV2Z17SAAmfNA2truUQUBGsh_z0ixfPeQFYMZtB0o8ECdOu0WGgHrmp83bpRG9y2KTTYSv1eZCZEMkzH2xgvwm_hC_jJAz1BhfjarvTGHP_JoXwU44IYON6IA9aZwBT08HuLdEE_vTdsgm4BBMYZjNWAaeQbX6XFS\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb78jdot1wuWOW4rzS7hN7WDPs_nvdXRaxslzjXfDw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_MlNwX5tcC2X-DCfbM2d_GeqMvd1bngaZXx4XEo4_KqGoiCO9yGMGTqhyt60S07ROYjl8wSCGIRefbwIrBMlk69W9-uRkAuG9ft8zmPPG35cAKdMgYmTgJk3Z6XkBUOIGUD2nDyxCAc-6NE0Pe_9xmJWcfTDIvTvYedwkEU\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5BdREb20Ru9h9Rxx6cP7lzjsJkudUiEho670qjrw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN13_hVNJM8aVY2pd5EU4Mc2a38JfF8lJv6z-rGPDKMv5Z72BcIhtyDilkwbY2CJNN3bPQ5QRKgqZQvz0OGkAO25X51D2KAihKgSWuNQYxtl8tLLedbyYJt_lnzujdTb_UxT7etYPum9hT0xuvHtc0Q_F-AWnnWsSI4wcVQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7DRh-SKrsb82CjQ5TszUjBTo4ZsNUkYRrGOULODA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdBLjVCCw-JcuCIWj5CtK_nNyeUz9DgiW-AkNjKN_DsUk8RGCPbeZK15E5g8HgnL5Ht3OKczYqv7KdeOZzGojpnRt4dAXptruHgMKDP48CQzwxecmCu_yEpT7NmMdozIdHiU1BxE7p0K28LfyFJyPEzWpAK2B4eTFs0fuk\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU6xQZSS0rAXjplVSelqBDwDNsjtudUmYBppI7Dw5g\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOW7FIpZQcyrwIBhRPCE3T7hoPQbGVy59mSgIyXhJ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5DjGIrprzoetnRv5nkz8cJQTngu9Uk8Rq6cjRjuQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILum9G_tNSdD6ViI8LhTqy4J_z6CJJWrq2ir_-Y4pLTEd15AfCf_CrxHlrxBa3uRV_N_hgN82D5OOFBh8rjxz3s33nAuUjtM9YCySZbOQAhM5htLVM5swb-678orkfYDeRWIX-SzCuOuWwkpL9DxjhKlF-jfHCPW3v5PgxxGE\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5H9GLtrbmbhpFkwWQfszCIOLhrvdUm0xooueNmFA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumPqU5ftfb69K2jBp84rCXxR8Ek_ZQy1_H8QhfFWwA8yuWiIzffifjeMc3zFi59Ft8O2yxoOMpyEVGCBLH9G_U8Vptz5NG7LttMApnlOCA3lWNGOOsSAHEkFTQsjZU9Qau4jeBXxACYOA5QnPkOnjgcn4zWrXmsgi095yg\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc65SeHs1LopeBNuySkZBsHLiEFrtNXfRhudiTPmoA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJQyqWdU1U6oWl_D7vj-O6oiZ4wRJnpn8Nnb7vlWSC7j8Cl5LbEdLkxwGlV0bBcV9IN2Sg7pJ3VNXeTH3se-nwvM_4Ufh7o6ehoqh_caCB3DgAdjyBZDF7SJzloOsxBNMHQjT8OxodVjZJBH-y4nS5wGopC2VMeGjGT4gV\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5EjBNmVsMm_OGpzRwRODvLwkqnvdXbvRqon9alyA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzTkFiBVk8x5AOlkB-F1hD5K7iSpZxPRyA4fvlGSiI_46wE29zqqBe_PWlwXYEMlFN3NeyIorv9GVeOb3BvRhnBt4hMT5DEJMjLpZa5AiCK2EWceF-_yE5CKNlMdvxIc2iU2hhNhWPmcKYOJIOFg3j1hIO2GreSdPqU6e\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb67cR2RpsieMN8iwCztB0dxjIeputXaKhtUmF0Jmw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh18Hj5NbsQhizoDaHMCXHzSbg-NAEoS-vLMGmvdJlAEtgph71esJMPWjvVnbLo20N8ggHmiKWjxMZ8-Tx4RxCBDjCJ6G2iqqiyzi8OuywCKvuJfRBhPuVFDD2-P98PLs1mTDCPB_VIZITLSBEtVmI4bmy_fCO7XvUhYs2b0\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc45jGNiUjqQN5moS5AYzM77TMwUsNUmNBqYci_66w\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgzg8UiZpXC_AMv7oVjSPcl6szSJRxLr2R2khYnTIMErqrv9UOEHyTn_l-p837pRG9y56TX68-keZCY1unTE4LA0BhMTpRGsAK-G1yHV2w3yghp85uIRyBj7N-NRqyKFmSfB_67jkat04bGTQqQWtcAxmM2IzeXfiiSHX\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5LTWUcFT8QPtHUtxyhsMb3jMOju9UgHBpoHimIzQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmQrFCrx6i2n_Dn_aulcrv6ZX41f95ZJc4ABupSXFUVlEGNfKXnPj2FkFPc7CGmJMAgLgdmHkfBruA9wO56GUQHWdkfffsLIzC7A07RuRTM7L8hCf0v-CG0tg2GAQLK6e3QkdzdPx8STSmwlUoBrkKAQTIP8MZ7vlpK-X58\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5BgBTl2Ameid0kBZypS8d0hb_nv9XS2RtQXpe73Q\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UNNLHks5x3PKfz_vOuZrQ7RVxpetAzAa5EimBB7eCVlGWJb6fsYLD3s5D2YJsw3NhjnajUcBYp95xctJazbspIAR3cRV87fxqq2RBZMytmjOLfBTtvz6ZaYk6lMZdpwDULTZm-z9MbIfgmPLXx3gvQswQW3U2go68npBw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7wd92YqAQQNuIqTxmstbEHSEVqudUl-Bq8Q9u8iA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQ9tdUjD3dR4M7Dn_ajlvfTWziCNPWrq2i5_-xT4TdrgN-IkVyaatxAGllwa7RkZBN7YG11aJDjed7gY200W9s33wUTx9709-IC6ZAMUuCNhMtLVO1-dd0jfUmwIM1f-cD-TYgiuHDFUFTJ3jr6tFkhRz4QWqY2iM4eAs4w\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU65jpkYq0eQBRLeAiXhuEfBxL_tu9UhPBpc-DCKig\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOeoiJFPsiOk15d102mTpctmRBgbHVyM5mueAx4AI\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf71SxnjJcGRMWsuTSnkQTuAvoqTvdXcnBr8KjRC4Q\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYUvr8h64zpxNcoLuvNW_fZt8z4YLWbUalGyKOhpoTWHGi3iSpI84DgwZZG_hunyqvY3POVHSD89b4dG5wL6nLUjvJRqYeAZP0aVzgU0jrWptNw44kN5qMMatVOMZl7HMbNxPQoUKNG7Bnp96fx-O2UEKNW3Xc0S7EBU0ghNC3iKecsub8Y8\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-30.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5MihCXFLUfPuKqSiSQwcqEPjOat9XawBqPpQC7oQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqZ-4ckdFv4SuAIvz_vDrvcnszeT13_iM-mq7cZwqMbad6Z7c-hEoZCvWm_d949BF7N4B8a8Ecjwq75MK8W8kiu9Zm_lJNaQyodYYSV32fXROEFWCH1u9dVHDU5YxNVT-9B-TYhs974NZputW9FBjUmAAhn7ncO0vv91dstUQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7ES9EWK00k_hXdzSQZy0qBNbbku9XahRqkrZdBIw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-32.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19NqwUNP7DNs6sVWSMXU91106_uTQyVD7rm2ir_-Y4pHTMcN2ImNziaqxHlrxBS3uctaN1DlsyGF5HtthvGApqxTIn7XAiV-r4Hdjq6EqKweyd429D_waLoq3CN2nAIWC6OhWCqziBGJtSc4S5aNyNhnpi602QWvB2iUdB7jaw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-32.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4xhBwdU8bjg9nRwZoePMEEyc4btdXbjxq_zApPOA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-33.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQzstkrFV_S0nbWnBp665MSqiSytZAPVyA4fvrGOBQ_464M3fEdKyO2MlAsHgnr5EtzOMTTIqvdKVOMZ3GvRpnPPjoGSjgqlv5WDUgLwgCq1EedEOgtGOBQorPjhjUhH5SnMv-7u6rHOJ0D335df4iMllNGGVeRb03sVH\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-33.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU48jhDmLw3gPuPQwOLrwQT4MLUUtdXYRRqj_DG4Qg\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-34.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz8QfwE1zRZbtJrOS76nOc_ZXCl-z0j1WJEXlbBhRpOv6s1Iv6q0F3EbgJ_VeWhGQKPfADLwAeSHjHm8JpATFRWTzOIJhL4ABRr5hSCt0Sb3pX_MhqXGwvQbEYZnWatjZdY4WHtip-3p-VQzAuVsmgeYWprtC5s4i5Q\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-34.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5HeZMcVz5sfpUlBWutsDwHjTKjutUtFBpKmSThdw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-35.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurt0_rioXj4STcUK3AMC_e0jgGkvEC7zOPeYNBs48BPeFqtoH2WCTtKxQgFJXrtBN9MHgESyLv243nzkO-nx3A636rY1KsmgMixnZGCDDiQnTuniYH4LXLTU5Yw9UTe9yUxMZ3gCFv8JG5eunw5oLT0qvTWih2jCFqRZTw\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-35.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU65jmRn3Uxsht9YwxZsPEv1jjfhu9UmLRpOED7kog\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-36.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_bkFCAA554tDJPz_vDbJok69yy9T0rm2i5_-xT4n69ep6EkNQYtiHXVCWfFOwfdJN1QG39aGDyed1oYGVUXds3kgUtx1wqoRA8GSP_UocFOhGXJvqtCiBrPUm3EZa5NfWCozfMKj2ENdn_9uRZyz5RLJ4TWqUGs-3HwqlQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-36.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7Ce5Ptp86cAe2kwpKYuAN3jzLmu9UhBRpDp-pk6g\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-37.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd-FIOU_UMSlQr47XejSmyBVc4bmPYAzXSoAOljswBZVSGzYljIl21nBFWD85kxhGVwN6nDUDfBOaG963BtRl3fcQppWjgAAgC2uQKEKq_j3EFmIff_nQ6kYFxhsC42FuSkIzF99_M8taP_7jOU9gCy4tywumiGs9lAxx6Q\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-37.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5HBOjq0DNu_NfaAuRpswoEucmkttXYexs9vKBF9A\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-38.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPBZPwRW7VhU6hUVLntqo1ig2RXLv5mYNnb7vlWSjJfC72InP1TqBf_PWlwY8EIhFN3e-CfVNZJYaCoFvkxF4bA14hAXht9uQg8KTvxW42BY2iqjCaLwqEmi3kwEN1Z8eafjYgtX2i04PEtCPuwdScypcyAmt9WgPbG7row\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-38.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb75htaSKTlgcG9Yy2yktw-IgUIXutXbrBraaHBqiQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-39.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQcqmAxattxGP2x6Qfsbu1n0zePvHVy24mXnqrndA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-39.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6x9RkTV72VjRImzO-pSQ90tEdrt9XboRrdLi1hmA\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-41.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvLtl64zpxLZJJ_LkfwWL3vKp974_pG0TCcjsxS0eetEzTSgCZK0JGDHl15Ie-mY7E9mAGObVGhcvNNMhUQV5HUHznaUqflgHow2jYevoMgD6utIqKAGUctN5UZjyJ_eR5NWJ3nIJXVUZkxExMd6QLf6o9HqdDFlrsID8N4wWoO2iv7IFITQ\/sala-comercial-duque-de-caxias-rs-41.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc8mHdYFl0OxFf1QVRT0MUTlHNarpVPIHnY7-t5Cyr3W7MKqNBoLobSKlUWH0yaNel0ysU6I1dG_vtnWyRNzEqpr-cGpoJQLEsqMFsOP6hEp1HGLD1oPf_Vc0umMPmtsRKqQve_jZIz3s0GqEMBHkfgfWBAiZlAL1\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzmOdYFl0OxFf9QkiyijDDJHNarpVPIHnY7-t5CmWc7493Kw_24TJVek1Tzz40Fel8z2t7JgooK3QtxgS5l5_sfkQBX6hSsAI2GCJEwLjQa2uXJvzNt7Sa-VtEG4DJkJKqQve8jeI4zQUXqPMBHkfvD3BGyKDnvn\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdfznciBUwUKm-td7v2qxO11C-u51MuUj1mPyq0Rvmjw1Ac3_demkKHgQJfFyI8m0MheRpu2gUQFtQvfo1CHz5OdWPRzDGh5oobJ_py0TbjQMhp4I3HsDzTr-hKoW4TIziQXNPtwMKsEry6eJl4VOtr7MwtHvt1rWfxgA8LpYTKF5HYEX-vA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL52EPtevg2UnMhfNjEWMoI0Kd2lkx7h2R9HLXXf4lAAHl52r0ZMAXNGfWxgTFXdG8-jhIG1tip76c3DxXszRdM7w5ECGuSgblGjQrzBq-K8XJo3VhXVAZ-SZK8p8mFD1CyHhPL867RWwdRMZ_MagZyaRsYDygyEMgjhMbq4Rs14yz8DuoQ\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9nz0zZpj2hj2TUEKGsSRMPbADgjXrufcNnU7ROc2QLTKrnSByMRjmejEQws4QU1hGv0lpETDtsp76c4ARvs2djsuWg9fWr9Oj5Xl5fyaW_SKMrhSkM1S0RuSZK-qMrXSi64bxjOOErjuiC7gPq4TfFrfqNi2DPGK82wfr4tYpQ17zcpkDWA\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J7IfKk9MuckM_yCnkSVOPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaDEeGjhdYSXyFJFjqSLWtGBpBYdGHKX_bCsbx5T02AJQWCEtUWLKaeJBRBjWAyJzu4qqx0W7WjrIdGAkemmFD5CqVdi-HrgL8giHkQWb6CrRnxv1yIdCzkIh8nqlcIwgBh4uz5NQc\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9h92p2eq4zxZatBrOkCVOPbADgjHruXcNmX74cn-qglp09W-_04NATNGdW4gaukBGZTz7PwmX55IqCM95jkqMJRkAHUJ7JEJu5xv5vzaGOlpi7w0shqWMy_TbTTsa-CdSY5zE_veMjl7FAXqPWEGtcqsSh0iA4dB3qL7xiNYsvl6HTRAkVQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9VT21Kk9MuckM_wAfOSRMPbADqCWF8RMvivdsVgHllIAGFOGj5dYQdzUUwiITGXRGW7gbuCT_VvbCsbwWvu2m2Da7ofKp8-6rshaDDW6O_zwl6RhV-LyrWMwVD2YT2nuDhyCrGTBCl_DAnE5UJ-DspuEbYL9x3WzlUiZ5j6h29YJgTyULWYQ\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5ZZdt-KfwWbnuUJaU8pnnjAkmTyfj3kRCtYAdGH9Zg5PnltUIed8mAgzWbFiV7Gznm5mTaWhBHASIuCkNMHTC8AKYJI7XiRDJKauKpRBjWAyLzqIpqZk0FS4y7QzRASyU0XiS_c3G2vcKfPA-c9f0UZNsSt8FK_SG3_kg6ntDCsX-mhjazY4ccE\/PIN+-+0492M-1.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":247.4,"area_util":247.4,"area_total":720,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,Piscina,P\u00e1tio,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.704999070949,"longitude":-53.820324574066,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1849","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQysZOU9s0H6xo2treaacoAth_FnPYXzJSoAQOwBw6KFgnj862c-usvSkvfGXKp12d-lkPwOp4kistnKIR9y2sU3fM2KIHQ6cjp44kKQb3GSHTMl6Gy7XREHwwKPnzYuSZyTAhInF759IuwpIDjGOdUarmsaUmbI\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-250-m%C2%B2-CAMOBI-SANTA-MARIA-7.jpg","endereco_bairro":"Cerrito","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7076188,"longitude":-53.7456597,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"28727","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":null,"endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":200,"area_util":200,"area_total":230,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6874908,"longitude":-53.8167399,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321550","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvbsl64zpxNRoqZ8zf_c47Pp2POfyMZNZVu9xErieLIL9ItwybzLmRKjJbxm9ICIyhdnF7-4IWEmtGEpG_d4P29dFqNyAN1waABUJXnN_suKtYtcsR3ycUYWHvaBKiPMEhmpi4tsW7LJtoe82g59YE3mUKRRjX8YlOfzqUU2HuhrEw_TM\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168.72,"area_util":168.72,"area_total":173.65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":5000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6875531,"longitude":-53.8080971,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322021","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzB9wXrx-axbT6fUeDlyfRW1Ci1XAPVyA4fvlGQ668c5Zj01QSeqxAGllwS7xjNIN-Sn7tN3VzWdzgYH00W9s3vwUfy470l-7fKSpHwb1ZbgxJ85uITyBiLx_HWoUxo_QzT8-6ATfrBVHjf3wdp8wkBnxwmoe2iLbYQCbg\/gaiger+1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Gaiger","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":168.72,"area_util":168.72,"area_total":173.65,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6873792,"longitude":-53.8079595,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322113","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg-SHlx9MCQO_y_5phMupxlPgf_8vpkwNnb7vrTNCQG5aj_Hf0zqzPTvvkwbe8KlDd3IMTcIqvXX9obrQXdOXxLo4mrk-gl9qLnoFJX6btalnYNFOOtxDHWkFlMcODIcmbd0iBM0lUmA--18mxDjWyAPnyAuodWiPOEdwNg\/edificio+espirito+santo+cafe+2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":5200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Restaurante,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Portaria virtual,Zelador,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322386","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYaogB2mXKtR25CVWuuWojvswHnvGVzVtmeqNT8Li\/sala-comercial-bonfim-santa-maria-rs-1.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6893248,"longitude":-53.8175086,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322499","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXA-QKfdE964MPz46F7QUYeZzaWx1DEi8-i4_vlWSjJfBih7PDFTqBf_PWlwQ8EIhFN3e-ifpNNJ4Ee_73BrRhfBt4hMX5txuHgIoAZ0wD2rYo_TJPqtOiIZ0VvsmlS7YYiU2hRM9Nk_fB1rTCgHrO_HZ-xQmtAGhCUOBo9Q\/sala+carlos+hur+1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":60,"area_util":60,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7074483,"longitude":-53.8203239,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322694","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzI6f7__dNVPdSf3XvwOaNORWqlB3Kjde8EhZU0jMBzlwuEai-tSGslyTXf1gQFIcYhG9256rD20StXaUo1Xk5F7bA1BiFFYVqLPDAARLg_K320WNmIff_kQLQ00hBgKBnR3SWGnxBwEQpM-glFfpyN0KNRHywqvc2hHkWIuzA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322695","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeVdlAquxjS2MoF-tOsQSdQNRm7jHVy5mmUPwSXYm\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322699","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvL1FwWbpPjvMrI7X2qouAx8x7VmPYAzXSoAOlggkWlDeYv1HBe8kbztUn-w2pxNGR2FgL79gMQBCBc38jxqdxkU0HhxtJBkTtGPAER4gFiuCftJgnSSwI4dGyqa6IfQgX_fI-h2OPxdtUMuCs1bEh5gxS2FReRFylMZy\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}