{"codigo":"3251","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Amplo apartamento 2 dormit\u00f3rios com sacada e garagem. Im\u00f3vel bem localizado, a pouco metros do Avenida T\u00eanis Club. \n\nExcelente oportunidade! Apartamento 2 dormit\u00f3rios (uma su\u00edte), 2 banheiros, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 sacadas sendo uma com churrasqueira e garagem. Condom\u00ednio com elevador. Localizado no Bairro Dom Ant\u00f4nio Reis, f\u00e1cil acesso as principais vias da cidade. \n\nALUGUE SEM FIADOR! \n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-07445 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel (3251)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":80,"area_util":80,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-10-26 19:25:56","data_update":"2021-06-16 12:13:29","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":900,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":200,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":296.82,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Jurach","condominio_fechado":true,"id_condominio":21817,"id_imovel":637447,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Patronato","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","endereco_cep":"97020230","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1050","andar":4,"endereco_complemento":"404","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13622,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada","updated_at":"2021-06-16 12:13:29","data_atualizacao":"2021-06-16 12:13:29","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7sqCl7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj86-nKO37QDvk1c7dnNJMnWbbx3MByM7pCAv51BcCz35zYuIIp3w2-Lyr-9SMf5ki5y0OfWfYT-hLE4xb9FTA\/fachada.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4rTwYjN_MqIOQgGjIsHaGK\/fachada.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNlf7_SDuzS9U-2KPed85uv6hMrlN03qxMy-G2Bgcd4jKO35X8KPU7OoNST5Nz7H4amc1UArrTsFEYXwp3pzYmIwp38wptMziAaCNlQi5m4RDZvgV-JTET0LYy-g\/Apto_2d_Jurach-140535.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlbdReBdlpfDYQNh248PZkARfu9Rc90EeSLKhBaU2IVAuN3BoGbBqZt_vRo5naYhPChXwopdrYyFaj14G1x2cGy-QH128oOEiqkeambaTsY7sA1zlfc7lHPv_fks1KjNsGKlyRp8WNVFd49pTKW2RywGpxvOaIAScnW8EZVQ\/Apto_2d_Jurach-140535.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAp8vbsluo6QBYdXqmVh0kOMXt7moCFYzMPw-evCAM70_mDSh-4LLk6XUwglUgz4gyw_q2fjvJ7hYvJ41uZQusLBkbjrlouatA0_OnOKnCW_htx50jJJAtkGFBVDSGRv5IOu9irFWkg\/Apto_2d_Jurach-140550.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSckcBTzq_-S4A_CPPCTPZEMy2A\/Apto_2d_Jurach-140550.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OhYPu1bRxC_GsqIPkP9YiKf1q2tVPqMt_4zVRgHlCz5lhDDt23zHctYsJwmpXUS1URWsASoP5SLiObUOHwMUfLGjub77tYJAmLNG-ELHErE-h9cL-F_ENTj9XdU\/Apto_2d_Jurach-140606.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcNxMEyclsVRuezCc13N3K9g993DBaVaZyM5YgXwfATKWFrYXwCgVHoExylB3zM5gad4cQyT8T-Qqt0GHWL7v_57KT7eetbLm_Tt6XHX4n4dWsVbVQDGUBMvvr93htDHCU-JJ5L8PzIKq1NXO0fuRzdOLlGeA31Dum\/Apto_2d_Jurach-140606.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgTRtQzLvE-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ9qVvve1YUPqX13ESxQirLgiAqJXQy1hA6FrKqS5k4l0ST8nc3ErSgdFAYKgwjY6ZuoCof-EqXu9PkX-qrE76LVD-0\/Apto_2d_Jurach-140615.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAEXjiZuT4d0_5fd8Aa9vm2rWi1o0VVFDbgvWReF9iYXUVZqH-XvwY8caXsCGDpUwdeGxgHaHgS2xXlvjdVNp8X75OVMoZE9wymLn2426AEjXu-uAtqQbCBAShNR11w2IJ8XPXG-A4AdLRbcPmu0oia6OBySHzg8t3w\/Apto_2d_Jurach-140615.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgTRtQyX-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KySy9B2KBbDfe5FFcE_1u2Aj3xP-A5R_fZQnChMI4vdy1hLvOgb4mPOtCszBJX5tr4L-LXV7LXp3MRlvr5L-u3Y7h_SQ\/Apto_2d_Jurach-140630.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ4hMhA8B2l6XqUC3sgko8ijFURDSsEEaWytqO68JEfHBTzZZY7ibQZJKlCZQlgrxIJrTXL29l2GYmAfBPYr3Gnn_vHK8T3iyPD5BcF6vBkf7f-UoRfsuRmpKWf2cH0VZl0yHCtUovUI1nKj65K_ig_OPOyTRcI9paw\/Apto_2d_Jurach-140630.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OhYPu1bJxC_GsqIPkP9YiKf1q2tVPqMt_4zVRgHlCz5lhFRwVcdpc6ThqPtPHl21URWsASoP5SLiObUOHwMUfLGjub77tYJAmLNG-ELHEvF1Regb-VvE0W0LKUk\/Apto_2d_Jurach-140639.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeBcgA_iS_l6XqUC3sgko8ijFUZwR9Ygka82layO2WN-UTdEpLcDVYo8rSLZY5db7p9gDj_aqbP9qu65ABzk10suDrCiBH0ZGgEWF-GW8Btw7hTeCQvMxHdlqedLzO96HO8fevaXaY1AkfLZAW9PTg_OPtiSFTAcFHQ\/Apto_2d_Jurach-140639.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfevkrkT3IuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHavKJxcV2cyzvERDwmoN5waxl0aBLEJzYJ-KHdhDwoIXoOwmFkBcyx3qy4qIzYvDbEo6nmlSMdxsg3cxFc9f4X-WbEBU0X3CU\/Apto_2d_Jurach-140649.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FIVjgdMYpNftPyPun9_w89uqrG47p-qXJ1VhT2WHhq1EfnHJZvaohOChZTbj9zJWZfaTp4K1k2xiHzEW0prvnYuiNTg8QCp3MNcpHbOm2ORtKwaDOAiBERylwGJp9qNVFcAfACreHNwIoy5Ek6PUyTZxcuhYg\/Apto_2d_Jurach-140649.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsTUtQyr7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAcd-Ab4ao-9qOsIukNHeA5V9sp4BlPNgpDAv51BcCz35zYuIwp38wutMziAaCNvX25m0lK2fgV-afEEAi0w6o\/Apto_2d_Jurach-140656.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL4xOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujT5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2VU9PvZ_1A5bCi6DOGejBh2s8_5pzauzHzZRRqrN0Iij3hl9xczH_Ps2GwH7uz8KeFmilIvOaPEiTG_FdGOw\/Apto_2d_Jurach-140656.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNq-E_CAe6p-54YpsFS8ZA-o59WHWRBVxf19Qmuu8K4_KG17rNT4BQdfsKJ9JVxup4RtXAHo0Av51BcBj_4WivrbfvKi_r6n-9SMf5pC3G8djw_sV-FjESIeI-Hc\/Apto_2d_Jurach-140718.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujRVoZxImbuYBSeWyzexp9P4HE689AkkkaySDpOyI5gfe-gwVU9aQpEUYt0v4RGfFZY57nrIWCHuiO2W1PqrL-iOm4YGcMSckcBTyFmmfHn-aItSceZCBh8A\/Apto_2d_Jurach-140718.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7sqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJW-iZoNLii6lQLdnNJMnm7bx3MByM7pCAv51BcCz35zYuIwp3wy-r6n-9SMf5ki5e1lKWfoV-FDEFU4H1ws\/Apto_2d_Jurach-140727.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2XjjG1Z_y0oZY5dG97k1s-kdBA2fCai8dtSM32x3KO2W1PqrL-iOm4YGcMSckcBTtFY8V4ouaITSTJYYSZtg\/Apto_2d_Jurach-140727.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi_6_SDI-UfG7H4dI1eJX-D1lo3fBvlwY18wmiufVojKG4l-6cIHSWIwqbgZebH9wjBqPI4vdy1hLvOUJw-J_xgdtUeDhqLz4gIyE-_k-QcR1vr5R-uw1JWmtw\/Apto_2d_Jurach-140738.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r3S56oFzHsKWWhkgqrW6eJ3LoMtOUfonfw5B6yHTeXS-pANrZ4c4wkYuMKhNfKR-4eOf-Ulj_s7nLstZzrOkVJo-uxkb1uUWhC4-tQHucIGdbW0e_qOM8Q1dAqzhr4lKv02VY4rT-Yx6WoeUOW8GgXpH2Os\/Apto_2d_Jurach-140738.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvKcly4zpxTSKqbgTjNSBW8KurKMe3M3XkZMRTp3v-dHsRfpbek-VQsgUGoDZwVSO0aWKwa-OXzJatGjVPcnpg6hqkpO20Qw0NPgVfFUSNZ4Lx6kIyFU_2ucq_x_v5ruuom9dG8A\/Apto_2d_Jurach-140804.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMZyI3vzoxmuaPuiTUAUacxg\/Apto_2d_Jurach-140804.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7siCW5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve86-nKGyk9ji5lZ_0gHth5V98p4BlPNgrvTv51BcCz35zYuIzpvCi8r6n-9SMf5ki5e5nORvv5Kuu3izbQ7w\/Apto_2d_Jurach-140812.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4hMhA9p6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_6rM3WSkRqARmWwQR2sApaVoSQHfib3iwbwc8s5S4nopsKmkelIokWE4BrH_q7-6y4ims_fwOzg9pdXWZemc3arAib7TqwkidF2wFYQQBLcBF847sN-66PJiTRPOXjQQ\/Apto_2d_Jurach-140812.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32165","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGET6XLq-alUj1HHTJVvvJCjl0EUCsL5WBFzeMRXHFjb8J2lkyMAWCFZ-cBa-GbOK6WG84b30tfWsaQwPCKWQBb0yxIqOO0TOwkywYnB94GpTTxkTiBmErtv3ykESAPHR-f4yAAQyvfPjD0v9utX3Jy6irE1yLV86K9O4ByxOEM9YKXO-xzVLA\/apartamento-2-dormitorios-patronato-santa-maria-rs-14.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":73.31,"area_util":73.31,"area_total":88.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":190000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Estar social,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0942","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWX3FnfTZg8USpLfKEs_yPutesF0ovOpNQGapknbBE3advdskkElX-961S00Wx2uhtjHs9TWft09OMUUZknWte4Njeq0om7nn05VmCwuEUJ2QVu6WWg2e8WR3RBLeZW_MNzqp0Vcy_lwuZuXBdIkrVZW8p5g3xPzO3nkLh69XG-UWXifRlUhHjUXbW\/DSC_0392.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o I","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37.37,"area_util":37.37,"area_total":49.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.681081890473,"longitude":-53.815920421426,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"1910","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUvbsl2pqRhJNiMRxV4KLmy3WJ_WJA3NxVwSxopeV25g5y3cqhBTzz8u7jHgh5n-MXEBp8c0pJ4nn-MjJU9DY3TdFe_tNC1nBlT7CuwSj6DdxxWTI4a2YV3V15L2AYjnkTiQ2Nlf6kZXl66AVjQw8CGgD686-hQd8LRluRn7w32q3XTBsV06g\/dsc-0050.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Ernesto Becker","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vis\u00e3o II","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6809542,"longitude":-53.8157143,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2289","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeHfziWf8rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GrQ-vyYQLsH-WAp9giMbQkcqtEkLX-8-mM_CNZE4Axqbh1o2Eu_8FrlenOBpLgsrARyVc32q4acS8VhOGWs6QFsfTT1HAKmDRr3qvQD2eGkKgmr4XVI4cfJ8WBb8hNHwrk-b\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-1-dormitorio-garagem-centro-santa-maria-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Comiss\u00e1rio Justo","condominio_nome":"Residencial Villa Romana","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6817405,"longitude":-53.80409,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2729","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAoUrLsly5qShd0ldr1FlfD3gVp1L2UYJsP5PL_YDpjSMB178Ihf6VsjVkHMqCW91WErZvLdMk3_y58Ze9WTthc6VXbq1fZYxmH0yqef8eoYLBbfniL45AKGvru221GMZfMrwtUaIYndE4UBN0i-IjeMCdjkmOgdt4k_sa_jitDU4VwwthLo443Fe\/locacao_-_-_-_-_-_-_-_apartamento_-_-_-_-_-_-_-_1_-_-_-_-_-_-_-_dormitorios_-_-_-_-_-_-_-_com_-_-_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":720,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhMAOB248PZkCRfu9g_90MciO3yt_1862oQIjxDlV3qct2vbIIUafkSGiakLHJ0NaoQeZAa-Wq6ICyit0BmV1TOhVgtjh9ms6as_67LvezRfnanYz_Y-7JS89PJcMIjTsGm-tV4QC593YqRQneaMQyRdWR69lw\/APTO-RUA-DUQUE-DE-CAXIAS--7.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Retore","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58,"area_util":58,"area_total":64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Sacada,Sala de estar,Interfone","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6954516,"longitude":-53.8102359,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3092","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qo9FlVri_od035fd8Aa9vm2rWi1ryVVDjUYdjIJ1RhTXzzBqU-ZHoqcxYsNm2roAqEB0f-dMs-y4npKMq1X1CUjwA1g2lkKZRkKcp6aszPRv5yzt9ifPXs1aJrDmUbaLH-OH85UzYLiaccAhKAIQAn_qMFSStY0AkwQ\/Apto-3D-Res-Acampamento-25.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ot\u00e1vio Alves de Oliveira","condominio_nome":"Residencial Acampamento","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":61.17,"area_util":61.17,"area_total":68.51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Hidr\u00f4metro individual,Cozinha,Banheiro social,Arm\u00e1rio cozinha,Sala de estar,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.69640061471,"longitude":-53.794505866865,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdGAbM_lHpO3gUydUsXuU8mra46J_qrM3OSpZKARsqYSd6sMhasOAyriiag9rYlt8s5S4nopsKpykQXnZGTA14l07exavq4rtR7VmN87kBFpLbg5aq_DdJGMyh-OM0xKz4ZnsyOWUZ-ifevd6CTiQ_z99AXw\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28880","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8QitllVri9od035fd8Aa9vm2rWi1o0VVDjUYdtXJ1ZhTXz7BvgwQQLgYZTWmSAHdj16qOUKrztMfyVLIo5iUW1UbQWCngrylZeMS-gyOvNfrMJU8o-gbPfk1ap_WWUbaLH-J385Uz4FGXiqU2b62f0m96KlyTNoovGKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-elevador-nossa-senhora-de-fatima-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Daltro Filho","condominio_nome":"Edif\u00edcio Parigi Residence","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47.63,"area_util":47.63,"area_total":69.08,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6971786,"longitude":-53.816128,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}