{"codigo":"32524","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Aten\u00e7\u00e3o \u00f3tima oportunidade para quem busca apartamento bem localizado!.... apartamento de dois dormit\u00f3rios em residencial fechado com portaria 24h, e com excelente infraestrutura para o conforto de sua fam\u00edlia. Com localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica dando aceso as principais avenidas de Santa Maria. que fica a 5 minutos do centro pr\u00f3ximo de mercados, postos, farm\u00e1cias, escolas, bares e restaurantes e muito mais... N\u00e3o perca seu tempo e entre em contato com nossos corretores; vendas (55) 3307-8072 \/ (55) 99912-8466.codigo do im\u00f3vel. 32524","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":100.13,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-14 14:20:10","data_update":"2022-04-16 11:22:48","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":370000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7050498,"longitude":-53.8159793,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Porto","condominio_fechado":true,"id_condominio":21822,"id_imovel":1045684,"id_corretor":22137,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Carlos Uhr","endereco_cep":"97015040","endereco_referencia":"sa\u00edda do Beltrami","endereco_numero":"875","andar":3,"endereco_complemento":"ap","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento semiimobiliado em Santa Maria!!","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Sacada,Interfone,Elevador,Cozinha,Banheiro social,Churrasqueira,M\u00f3veis planejados,Ar condicionado","updated_at":"2022-04-16 11:22:48","data_atualizacao":"2022-04-16 11:22:48","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXv3ay2PVL2QHbKRMgeIVFwJHGuSPF8TZ4pxVTa0TJBxf0qt-Tb5IBKy24aLl9NsybsQXsnPVwwsATVn0l6cPdY0v6P0SwiUW7_PsBy2yhQdV4PydnLwcnSpg280SxTvre17oV9Iy6lUAG5FQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1I9iflxMBtMiXbqWz0ejXsi-y1KF2Zf5Nu7zLskbcgb293C-rVvFHijnmwxbGP3bdFXBhQAB6nBg8A6BSjht5qHZgclppDeB4bQlf1X8JpZQ0bUBN5fuk92d2iDe8LmD-Ekr7jnbDKgv39uQDOBPtAOl2writVHGc7tIx1dM95qVCx9h-Uw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1OBTqzsgYmPOBUrnhlNOOQk8s2zYtXTp4bpkL6cU_zF8PWdpOk5sxbbBj2ktAbMYnx-PhRNWHFqrw3tBigc2wueHboM9uimf1xpyRhDEc_0g-5CzaQWnISi0MH54KSqcVL5JD7UT0xE9\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF51eTmdkQbc-7Yikyh7QsvGjJaKRQpYC1Gr9Pi9Z1Xb-Ql36ragmHoR26G02sm2nqmlQrBe_1CrPL9uAxdHOUHRabRgGGA2QH2qXs1aT9Q-igaSseGHOsFZsUHYmq8QhC6mhPDZs_26_S2T5UIutnaTF6LOgmpw0-E568V0fhhZj03oiCl8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h30P_izHvN8It8rJu3PlfEBTi0BaKmVElDkz9vxs1A\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgMub8li4yQo59dEEbQwBCrxX-evO6KenUof8jW0vZ-9Fy7TWvPPXikViTSDuARw8VkhStBPimQVi1nGf0lpEUAlYAB6jBANDYjhLR8gKmfkUT74Tv6LfUtXcleS7nXQHa6pNuqbkWeMhz8-XkzAZzxeYNUa_Nwo9EYbGgVBqjc6o5sHwvfAmV9PntYup-STVXBOGJQL\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_1jbyTZxEgKy0cgqJn68EvEj72lOWV5iTqueIMD-w\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RilZfrzrdtd_V2Bowjr6OidjibGsCKm1KF2ZX58s0xDs0YYgKGpP-itZlBwYhfgF53Gv3acCWQwSz3LjDDoluvnrRcBrlfocbJYDd6ITAlfEp8zupBQJkRP8uish-tHDN7dYhQ4ndcUrcCDpa7h0rx4TRtp3uIiLope3H1466jzG4VZ0_DFqajf3eU\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYMdxMlkBtG6pW5zJXTDSo9EufmzFBLnQz1tajU4p9qyqKx3Wp1192dykyWY5a2b-AvmH70W0G5nGrvZ-NqQUlY9ehKghgaVpAvCXlD6jIlU0-y5H7Th4_2vDkatZVku1rt2O1HUR15Gju6Q\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSOCju2SHT5Xeth8s33HWtm53UcS5Iv_xi_Nnoz8MfLsKlCozmXus644TRxmDO17124862C_28rRAMTrkNAsUTiCZkx0xUH27rdU7ROT4S2RSAi_C9ME4uWBQum8TlCi-BHIB4MnrM4THb9DnIQwsPGl3Vnmz-QL1J4f936R_Ylwbs6ge0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-btvj5HQ0yQY_nv6kQQhlMlm3E3KCsVitU-mvkMjxw1wI1LJY0mu7DMIWjGfH-jGNcAGOfA0jxL3o6gby5tsNtz2z80SXsIwRZleQHvwD97dGmA-rsMm4l24z7tMQzXIquVPYQ-po6HTy78\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fEPs88IKWs5E0fySwjF2VsCKy1KF2ZX58u7z6xYqyprc53ScBPHFwYu36TvFHc3jfr4lTDrCdcRHwiOWiKh34A2F9ckiGG1PrIIk8JZ11fxU0PJreF7tf1ymBSEPbSefwuADURTXfTjpO9vu33BTzTNScgLE3jT8mBZRHGZ9X02nGX7HWzo4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqTl0-KSZ1qvoRcvqFHciqoM7hwxl7tOaduiqze6vV_WIqottPF4MRaNhtG1J9jCG_ZQGd9uqC4cJvEbJhN52w4PgycgdD8ExrlOrNHtqzapLM4Uvfbhk_h5FFluruu5C2HkXxW0nfTA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAOv63J3ayc69xEeZayWdTv7Z_FGZBa5Id2BIZq7JVxqcwvIPP-CCpJgn3Bw9_9EduTx46bb1Zf5qjglo-rbHyZRCFa0YjROHCm1HpBnBZRrBZ2hOyd1KxugI96Df6DfA3QHzXKEFmN0ymoIh69McqRzrane5CK_jEAvkcKtiRF0S76Diqg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoMvr8h24zpx_VMYwybnoAc9th9YI6T35MjjFAN_J0krCnj1GNfjSuOVhQqDUk05TcMMjRuUhMI9Gw0pGH2yJHwlgP7GCKGBRqxWUJ98QY58m8mZbJpDjRSuKrU9sFBorGu1ix774U_HBTc785trzja6mYkRBMA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0BpT6Hl74JW39_gngiwjJPn9Wvk3nxWQXzZim6QLaa-pFXRWHkfPHFwYhfgg13Gv1YRYx4wyz3bc91wOhcAOX-3Uv5zemhGG6srp4k8NZ11HyRUREvN7PpfkYCcZ8ePQWgAdPOpgSPhNGnF47oh8xdFqIVUujK6aL1ELiknDpZX0j7FpmRmEdc\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-btPlAhKrWlSqCWFKoLBOG0Le5Zfwz3QR8SHd60D_G7MiDB5k7vfNjFXV_GgdGSmMwbA0qC2Jgz-TawPb11r4kgoq_EOr_ExYhGSBX7yQudEDiBpiGuD6S-oN_loiKrdIVgDOPUH4Fs\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVi3tJIELHO17uJKlRZgiJZYRmtiXFb9JNXvwxqESJBAcg3rsGeaCp9gSTF8Iz7wt4VEF4bj1GBjCd_px5ghggItf3__8U0wegBS0q_lMgV7bkn0zLPZwCrlm1wGXFY_U_0o5IBOzPpwyiEIp75tupIAXEVdc8F3eTBAcL_Z9iV55ok-1HQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJsSAHCOzY_61mf7sArtprtR8yNGv5lQEgzrn29TBdlQLVNJzaaLRrvKife3tVCd5VdMSOhJXrwBiMF8Og-6AWV1eQMtgQUa-LlnT_9U9B3NhvYYquf-wNk5TCA450teXGmPmV8xe5eX7244g\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1P3fKFgxe-FT5b-MftIKBq20vMS9p3cvihP0u4uHN_pxm7UYlOQT3psC41J26-0O9oBHfiyr7yrOt36AFbe5C24-j1N6kvll2kM9hGnQIX6yxyQ8e_G9MK5BFAgjlSxiyP78SylGqEHhtj1d58A6mWuUx_twGJ1a6_JcwubGlm0jb6VW2pViDQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4U37aeZ3Mpq94yWkg6Dek79nnWmXQgQX2Vl8PhjrO5p9h_aV5Zt4PG0sjqR7J639vjvsvVGr0Dj_ap6_zxwmAndixRE22KWDMhPw-WVRxrx7RnGA7w6kvWTNc9oL2-As_IObKYRepnlazqlB\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-55.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw65LIMxd7cXRPbIpejvMv69mvkTtSgPNPLR3GYlIMGEKFj2dYwXyFYWd6VO2Fm9ZFI9Ou3-NECDIUTW0zSeG7wEFQbtPBmozc-jsBYK7sXA0-EqCwQNvs9FpB9cj9XTmVfAa4AVFVfz6ZKc2QPLisE0km5ynkq-aOR_ZVWfkMku6byTNcVOQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-55.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4aqh9U_eTx8ZKSdpU8is-TxAvCFtK72407pDmh7WVwFdFarY5YKGkNKq9DrmKcG3-Q9zXLZgwVq-ehija3k-0g9SbKYzGzbKNehBGhOQ6O4zth_J7GdExKS1E3LmbssQ8fuVzNe6D9QNGeE\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-56.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQvPpO2ph805txI1Wag2cMt1BojW7vXcvAktV2SqCqwKrj7253C-7FrcPsmTDbKFHFXCKU5ioSi3IjBzklq-QZG7gaLSGgz5SrV0SB51C7-IdXY49xRmPU2I6sUaEpzu-XkDBazw-mMQEKQt0drst89_jLuStbOl2dAmGBsmnL0Mlr6bE3po9Ew\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-56.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNdo_zpZb8k_sdVKpNXxXjuitoBS2shvQMXkN_TzwtqCMX0R37OYM4ggQ8H8GJ7z6erDDvHXT73wtkH4GbKlMgp31Sj8vL4qjiYOyFzy-hAlEhAUp6R7IrSRCvBhIa07WXTD78ppr9bu5RKRoLkg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-57.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnUub9l6oyTobsdn8lUnxLB1gv6sfGaEAgewRQHmdwkACsL5WBHzRcN-Gpo2tBZNhvYyedVfRNqdK2tW1oVWd8H2UvbWM_32vVTQeI1uUbR5vMzmM2kyh4G8Gc-29EUQf68LADm-OHX_1UP7SUNfBa4ARDVfzaJS0Pu33EzHmeNi6ioMRn8feA5LU5dQ1qHFAUn_2c4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-57.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDBAY6CUajmgJLiJHoFrY5RLyc-0ruSRNVxnnuyuzQ6Yt_cBROOrOM7C-ev2JXjJ-WOP_AEhwNpxSo1bVB7K2iowBqn5aaWiEjmm-UnB-tVukRESqwdLbmf5nPl3xHR7Ft5C3UEWL880A7Q\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Sl7V9UZ5DlxRXGxCdNYZfhXOh9bos4eV35Bd_cZsPlFqXq_i6UEId3WSodwwzZ4V8CAUSYrZC3ZNigPdfT8XIXP059SMyg4_CZHk7zNOkzisPC-kWXj6H01Hl4pIweJuqpAlC6efOC-Q_zSDOE5fDR2IMOjNfMheeRixk9RET-5ds5br041pM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX26fmOqVm-zNANrY7NGv1QsRF1CfFjmFHYK0Yai-HlN2u-9f7ni2CJo3p2zoPwDar6YPjoUgyv3YCKEtMu9gSz2lMas4nxxeYMt3iwU_s3Y3cFTsJio8EwA20kZp-UXSq3u2H0Q3yNEouA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1J0_Lhmdp2gJP3u1vZDy7u_OaFb8NmdUhGoLGF9oegmftTewAXts6K73yIW1X66mBBBMUIKAzBM3vKxaIZwUijExmIJRR65vrdY4-53Z8gobw2avsckNkhdIfwu03WzSZnCmhPh2Lb55JWoaAprTEzlG8k3NdeQ3aa2rIVhzal8DTLF1I\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKqbsQTlk5s3xunAN-B_IZP9tkEMisaMXMTE0K5GSDablJVdVi_ZEWH1MIGhXM_NDTxVmv0weFKBz4Wbu0m7YPlRt3K1784XIiFz5koVkE7b5T0CIwjblg5hYLoH0B6ruIpsmuz_ERJKQ-FBg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-62.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0DpqPm5M8uY_7qltzSixhVcoyeFc1cLqBY3UbNyUFJ_JSWlQLZ71nHNUxCNuAVLv2isILll9PGRtVF4yaWu_01RSnxj_si1_BqqqraBdGHvvVa0rMnwWXuREpBGWCPnweT8-QBSha_k4mJCc2hPbl9hDpUcoE36lk7fFfTQVgJ7l-ItIa1X\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-62.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx35BNUjvMEOzdnaXpUHiVVJh6tZJGVPdjn3JW8_hQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmcnnZ0-1BW7thyGADIfHoKQvNxu7qvcQMH5WACYFSfsBA8-uHCLSU3x2kmE6OXKw3zqMswTmd1n3SCjKYF_Wmi86Kcy8OhWnnPZbl-X5YNlY4VzdxoRBVlwNT4DD6yP5zPElwBSBzzGAvBKNX4rk6g9v4ifSnEvadE8zYx7-BmzdmLlifi9VTzcSr2z\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK5UA4xrJgyVPo-X3Yizud1aiQU7DCwVuVl83sWzXzBSGgz5uWyvigDXOeetOm-hQb5Pgta81kS--vGmhRAmAndi5REx-NQY78FTiqe8aA-b-O_c-g45CjXFh_xk_C2Di6eFIb1MpWRseX4h\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0Dp5AoH96xoOwLbxFEQFy171ogCQpYC5nZ8T03qpLq4pG3dpMsbmnEvspAOZwVHpgoMlxo-EtOV9UHw-OWmstFmoV_GzME5UYR4HpHQmPdiyX4Vlgd3kPeiNqkbZBYS2AU6_NmUVYO_QM6afk5ZBjUM0XD5k52YqX3a_LiFglINy7_FRfqhgg8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0308","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt2sy2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9a1Bj-IFBx555YwhMZzTowkBuTBYex2cWEAigE_b8zqO1QgQk_gNRGmzTdAVtkyeSBUkA_EDjYliBKXY3t8yEiLJPX-vZZQN8OG2GD-_E9WLy5vc_hEuVl-W6pvskOgT0sp-XnUdeOMN7R\/pin-0308-14.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Central Coast","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":106.52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6931668,"longitude":-53.7978325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1r2yNB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wCAac0BWuF-RRgYZJqP-dG3pa9as-EyrggxDSE541Df1wnb5DP2Q2vMIwkWU3OgiJTXCeaF_YNcPgDRd1-QtKwaDOAiBERyl8GIp9r9VFcAfACjSqdNoMVydtXCvMPiUQLJPa4qVIGX9PV9_FXB95pKp3U\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":["https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiXZg_9RHINB2MPKHnp2wLLvNJm4zP497QnHe1V0y44wqi4GAHf_vYbPE0Mur7GAEOjQ6oVBQ0c0-Zb16laKcLyQR-qgiW_YMcxPp_FmCVrzUJ4q1kdi5V6b_kw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vKMlyo3T1hJGG9bxAIVjY1-BIiJAaAYu6FXiwjgzytvJ5_wnNbMP5F7_qEMPESnWh8hiIj7i8aGWUiAeisRYeS5y8-TNqzw4Fc3AlyXLc8KIexT0nsx9fD_bQwA3Xa6uEgtguR7echQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-2.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_MiTnVOBnZ2Iw0LMaUZfeF961Mwj7skIUu6uoaO5oH8OfccP3m6hv7OZ4aY9OZK82zP5ElzKm8jczXku7zI36I4KcvGEFkx0C7J17N1OgSpHN8jKR6wnaFCMpxMTzIjQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-3.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvLclyo3T1BOowW95GJxE12D-8AzXI1Jjg-71ivT4Z9CTVwr7PUtuWNIh2GW4QSqkOmpU0IQ0gocF_8tQngW3qxFVJmqbn3jGq7rnZ5dXfMves18z0ZtKYMT1SM5sbfsv5D_ayszM\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-9.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pefZSXnVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_twm89FFB-ne9b5aI9PJK-2zgHnCFJW3AXumJt-yw4F87EFDW4qMMEOAz0ko59fx_e-nYU-KAbdHg8pNkzOIc8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-6.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvacluo3R15tlSp_FpeVFok7gwsHMaYZfeFXiwDj16t2w6_wv9aEPYF_wuANfn9cfmd9dv76s06QywAE8p_qi3RkxxW1HpMqV3qCmHNEUhHs47XAusl4UxXD1o92aV60mxS9iNrFrAeg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-8.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QiXnVI53RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lnxAS4FSj70X_na_BrciN0SQuuU-he75j_XYqIXnjSn0TkxoW9KJApX2vuc1zVx86qoiX-bMc3vv_dlig-YU6wzbHhEpOR8ysks\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-7.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_ugpvB3-7hDl1jyfCPFfl06Sepp3CO6gNAHyWeTOr16laKcz9cT1AOqUvHnXlmfi0TGF0gQ2wnbEl0p2ASAydk\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-62.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JcGfZ4MlKM5ttU7iFeTcd6ml9qyxSEVdIknG52Ew4yaX_qO0_BHBKlDg4L7-P69gw--yyQqLCm2z3YU0UWUEm18lbKcz9cT1gOqUvHvXkmsieTy2ZfUa4uE5dgr5TFtng\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1Jhg3FIRDiVJg_9RHINB2MPKHnp2wLLvNJm4zP497QnHe1V0y4wT_9D1mGzuAiyb52K6r7GAEOjQ6oVBQ0c0-Zb16laKcLyQR-qgiW_YMcxPp_FkRakyScwu1rdi7qGnKbA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-56.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhQ3EGYm-Eqm782r_mANYD9a9Bvvd6_PJPqkexxAOStIH8PHc8I3hkJEgASSO4QlcVyai3lX1WI2YjQzXku7TI9jI4KcvGEFLcEOAz1ko0-xYVwSQVVA7DrVH9cpNzQQIrE\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-57.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbslyo3Q15JMO3dgGlCPO_N0r6fk5NHUEjQGoJ3p1P9EcO4uwaC5pH8AJm3Gr-sKr0AONHM-qoV0j6I52Y2rWWol2OmvJTImXIoKdvG8qPMEOAz0ko89sUDx5s6y05DnFHo4pO8BHVR4\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-55.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJdJN9sJIi9CN7tQKOe5M_qHigW5PwAWN1W7-P6wCu5WXNp0m6_65hNoIpt8dZLMJ7sgSCvuJBYej5yw-TNizQ4F80CFin6qY46INO1K5VHXAvX6NVQA6gbZHdEpPV7JjQ8\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-60.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pcfQCXnVFZok1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdIgnW42IwmyK3_ugpvB3-7hDl1jyfCPFfl06Sepp3CO6gNAHyWeTOr16laKcz9cT1AOqUvHnXlmfi0SKVmaScwu5qthbTa1bMA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-61.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNJN9sJIsd5JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ9uQUHkC_4uANHnxUfmd9dj76s0aVu9rOtBV-tuhrhvmLbuFEe0PYHRteD2gJqe2gA-QcwEthw_gzTVJ4q0XNisFL51Lw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-63.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pH_QiXn1I8oZ2Iw0LMaUZfeF961Mwh3P9Vr-8awae6OX_qI0_D3-2zg7Kr7aI9OZK-2ztH-CCwGC5yg-BNiKw1XG-jJ1fk9QphLTwVszP4gx_ecm0IN6gbZEiQp2uGQB9w\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-64.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUsbtluowzvpJNJN9sJIsd5JDkcPwI4JYV05MWRIQtashk_uQ9uQUHkC_4uANHnxUfmd9dj76s0aVu9rOtBV-tuhrhvmLbuFEe0PYHRteD2gJqe2gA-QcwEthxOg3aWcwuuSNjRTV65oA\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-65.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pezpE8gwo5sk1QWpgo4KYX8dOiw1mMVdEg4a47Ul83_P2YluK9C8EKz0Q3xO-Rjow6cioPnUmrWVIg2OmvJTImXIoKdvH8qIMEOAz0ko5_Xx2-Td0EFigzZH_gpMZ8yGKs\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-66.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbslyo3Q15JOGN4LzIZj0_N0r6fk5NHUCjQGoJ3p1P9F7-4dAOqvHnrdBFr0hPB-35pUHATZ9ow6-yc52GVJWVATOmJt-yw4F87EFDX4qIMEOAz0ko8-wUVxPl4_UF4qwBtiOyI1dHw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-68.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAh8vbslu43R15pEfQF0gwu11RaIYzz43PYJ9ZGExhwx2lpwJY4j5MSU9r6BN92ygiqIbyy3_v77cWTuey0x56DkeT5wPyWfGVu1or5hP2NUDlguqQrHnXVm9Gx2ZiS7Wa4u0pNihWpC0Zw\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-69.jpg","https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbtluY3V1JhhHvwpqeXVmtNfLqsQVOxcNwDm6b70VdIgjW404l03Kz2gGuGACjLqz1GWAi0bF0uuZaPhvUyrpH60PxTPIBU0MG6jJ1fE9QJhLTwV8zP4Tx-9PW0ENigzZH34pM8Zi5EQ\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg"]}