{"codigo":"325349","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Localizado na Rua Floriano Peixoto em frente ao col\u00e9gio Marista, pr\u00f3ximo ao cal\u00e7ad\u00e3o, padarias, bancos, restaurantes e outras conveni\u00eancias.\n\nApartamento central 3 dormit\u00f3rios, sala, cozinha, banheiro social.\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar uma visita a este im\u00f3vel Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) .C\u00f3digo do im\u00f3vel: 325349","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":131,"area_privativa":101,"area_util":101,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-08-31 17:58:45","data_update":"2023-09-05 16:35:07","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":330000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6888085,"longitude":-53.8085593,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Jord\u00e3o","condominio_fechado":true,"id_condominio":325530,"id_imovel":2003496,"id_corretor":44992,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015372","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1278","andar":1,"endereco_complemento":"02","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Central 3 dormit\u00f3rios","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Despensa,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de jantar","updated_at":"2023-09-05 16:35:07","data_atualizacao":"2023-09-05 16:35:07","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb68jmFgIj1iOhpjz5cWQzUJs80bttUmTRpN6JXNOg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc7_9dDVffS8h3WnBV64rCXjctirE1BEN_wgXPd-uSpG_auj-0mY4D3EZg_wLgXFGr2Qh149kleQKBY70j56VxgU4PhTcp68Tv0URTyMotSN35TG4RV1stQBqSLNvdekhyy07Uv1i5R-qcoXl7rb05CpiM2JkergnPhmA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4zheOWEr-bDhshNy1lsbyIskKXvdUiexoS9Awu8w\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc79fUuzcjoU9YKfUXO5crtxKvyUzvLfBa5E-wGAVyRXo0EKhMo7w1nNFQB_fk9xGVzt8rb0se7ZqYWYHP6qWRG44PhzdqL8jv0_wMBgmdQ5gCdGkUVQAZxSpzeo4iG9lSkIvGw-mcJkZ6BWz0pTnGANvN25yeu2Ux5HI\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7LT9uWVgFrgm1tx54XtQbAQTIcttXbxhrGN9epLQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjyg4Um7poUuATPzoFlQ62QPHR8VfF51Jv6z-rIOCRfBbyEnP1zKwP2MlosHZ_p9EdzQMrEUTfRGaO-7xHP9efwZc59B1YkoTMOyagEwAZlMo8J9YdbmYRuC2kwlRExPeLKSvjvNoJfJ0lEeuI4NP-GUrmHSoWGi2KzCkKw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT709dTspgEcjNFowx5kCw3wusqcu9XdThr_pxiTSQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpDB3npZEuKI-tc7GwoxCfWq-u7XWscAhZVF7lkR3mFvL6St8V_ATFIAUdzNapm32zjGBlWiJJkO5nzo0DGz3WRkudeZFNqdQVsmeLLI20PuV9jl2oM29n3hbl6kaP9Z02MieEAnrm7cxxF3srr3MjAOcRZ3tx4g9XYE\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb41eJOaKjmbhx7TtJSWw84OxTsXsNUjMRoLt1GEXw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nqn-8bURhVusdTicXU91ttbwoleOneCsEBZUnjvMlzZwQ62AutTpsu1AGllwR_2MBYN2Tg8ZJ3VLMSxvHgjh1lvRI4rEcRs4mvd5hYk4QCvDi0oLLN1u9dHGy2b4lHUZb9biQzfPhFW_MkxTAky1kgCYLsWHWgvGsFXoUiow\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf499NGcqLIqPhGoBJCSPc9yzLVsu9XfdhrbHnDwCA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmxzGQA5s0q6sEXsA2XR4C-5zXX_VmMN_wgQqzEOODnkYYb8tOIvRFOdiln3Ld06NxhnW809iwqkZsK0Ss86xtE6o1ceg4CwF8bsMA5UCQ6rrmGfMWrJTDCZa6Bezp2hvOA5uLF4TvnydaRGJ5NWhjsNA6O9ONnvw-GXWwM\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}