{"codigo":"325367","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento amplo com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a mercados, escolas, farm\u00e1cias e ao Centro da Cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325367","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":77,"area_privativa":69,"area_util":69,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-09-04 15:07:49","data_update":"2023-09-08 14:34:25","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1200,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento Amplo De 2 Dormit\u00f3rios, Sala De Estar, Banheiro Social, Cozinha e \u00c1rea de Servi\u00e7o.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6921275,"longitude":-53.8185849,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Bibiana","condominio_fechado":true,"id_condominio":221266,"id_imovel":2006066,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Appel","endereco_cep":"97015030","endereco_referencia":"","endereco_numero":"431","andar":4,"endereco_complemento":"403 - A","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Amplo De 2 Dormit\u00f3rios, Sala De Estar, Banheiro Social, Cozinha e \u00c1rea de Servi\u00e7o.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-09-08 14:34:25","data_atualizacao":"2023-09-08 14:34:25","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7D_9vgHLlrdp8iM5mSNzfLQEZpvNUnrxp-rhnFwA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh3Gock3Njqb4Qh_jQKkAnfvwEC5Tqrm2i5_-xT4TVsV5WVRIM95fjvWm_d9YEr2kNkj-4BD57cbERsK0es86oRcArFcBAwQ8zqCYcXJvFBAw6N94dXiZxrDUP_B50VaYwmQPZ1g4wOcrQ9AvFQkabwJDzRWk0mjOh0sIbg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc71dhkWWTbrjt3UNO0awLEFSIEXsdUh2BpO-zhR9A\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vLtlyIzpxLZJJ-wncCBJQJa5pXFlJ6la1HTCZSzt7niM-i4_vjWdDAKIad4DTATrTdkUl8d0Z2I5AN3QUL7nVBEYfEtGUBAfyHf2gSL17cRogI-GBpLYCu6FEYUcab-9oEgiDTG5GWURMC84n79Lo4U9fmneqJjRfB89mNG_XerkBoLVn\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb73DxyX17EqBuNkv5dovDMDzcOhttUkXhqPue7klg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQU3i5hTS8zS0nQAqAyDrSDiVOKDBVyxXmUpC2s9E\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT78SdyapggnPhtvQSXky0gETzihv9XUlRvh2WvSkQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdvAFPwWYx6vNUtAho7xbMOUlklN5RIOq7vLMGmpRlUEX55bYqI24ja2A5_t9YojV_N_jmjV-l5BuKz_HghhzhvRo4o-ctlIun_55AI22ciDa0gLXN5sAb-6b8UiKwELXY0hSgnOfXDr91nga3j6Nu1oI9OjW5F2lbAZj8lg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4wieDsFTmTi2zWACtlNTSNOI8VvdUkQBpsBL_buQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZbdBADOUyYXr9UlArBFjCGEBE4ctCqy8hMvivcPyQ9xkIQ5kb0KyY4y_WW6Rj6QuWbGpaSC84j2yjWH_2AnowlhMhkO-VbVkIKeXimBEzNVzIJ8SRolTmhRf5vfCsWYINR02MYsk7Ni_wsJEuIoFEL2HAaYXpbtSm-aeak\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4zQ9RopbGVPWvRD-voybiZBLf3s9bHza2O2gEs\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz_QL6h8gx5ApKLsw5Rd_DBnZ_9edMLA88jcxf70ZkjafzGweAIsS5ClWfHI1dVYNwzrvV-74rkS6mYnl0V-fM3mURA3Kt8nrAHreLQAaC08Q-jipDD7Sb_lIDc5S0MOaSQzeiBj2UZjFLD2t_aGvNR51wWtQWiPSgXJmQ\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0373","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvLkJwRW7PjfLTXM77y9EpeFcsi8y8xMvijcXI9MDHxbt-quGEnQLd4gbM1oIyW23ofsPNtzqL9eeu4AvKTLtEn3sKVsH6sBiddp6INMMDeFccNhHpsyP78nI1jca7NsSGvEcJN8xt7hyfdRZ2jCyVauGJAI\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTVt9PwG0f4Fl0OyV42t42alU_nNdMKq71YG8epH82OZoxB1oUfSlOKe-BnQ1MJN8Xd9IF9Trs9mgHiedln3Ihx23szkfp1ZJApFYhLbaUCUvjEOrTPdHFTLwuDDu4RGeBxu25GhYsPFOxg_WP04VUQUf66VRLMiFf8dz4WkbiCz06UvBlYDORtdp\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1936","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2DLdYFl0OxFf9TgBtUuknYMV4nyroC8Ag_nICI7qAvKUtdUSHbqbXhl-l77PwzHJeegqAztKC3YoPTpWlyQVIwgpsg5s9lihGxSoMFbkopFHqKR4edAHQ4jPzzjUTH5SnM_hz5P7s-_BN3zdxFifQOxG-iFc8KE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Maria Rocha","condominio_nome":"Residencial Hubner","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.48,"area_util":60.48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692658906723,"longitude":-53.7980526979,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2128","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyCoO09Mucmsxt_Z5NQuknYMV4nyroC8Ag_nvMleIHa6ME69BlZjGXWl8Hm03-ZBI66FKLmXot6MlFAHNQde_NdmThV7sRuHYgOj3AwUoiemugoI4v6yqhFZatdvxKnNT0zBhFbCM97u18jKdhFiffmjBI-ElprL\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2330","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQypZOU9s0H6xo2v5RzncoAth7FnPYXzJSoAQOwC9Bpt8nl06mai03aGlX2ENyINBH-kevOMc9_GRT9Zkla-S1LfG6CwCwh5CR5OIVhCFLCY2CujipKiZo62Vrhiv0L5NScDA5CnwGS1wcVAdClG2a_er3H2a2Jw\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1250,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfyHQp9MfzRbaUuZpTiBWWOprvCWFvHcNmf4PmnRRmPA2lI18c--EXokU7G-KgG1CgDxI5pszDZPqDJ8xEjPtFX0tCJFeI0qqSLv4rv9JDG-I3EMeLiymsRM8rrXhhxfr7WINk9NlXlNjTCVzI8XTMTKv7Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":44.99,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfwDQptMfa4N-tchZSSBWWIrKNmgEx7h2R2HdXsKy3o5Rpkbal2RrXs8IblWZ2W1vL05As8ZnL9eie4AvhVM4Ck79R38n7Gu7XY7oat5PDU-G2F8Gjogv-cckxca1V5E8H7HJG7hILiOINNRY2wuyKixHdLE\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3265","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJwKQf4Fl0OyV47ttewcrof5rrSeF8TMNuwxV3d7PiDag9hRjeeRgXbnYrmm6wG3CLFaD-aO3NFMTHMWNRvf_FfQGS1rsgoCJfLX-Legn0HvV5uh9vHtBv39k_WqyVpYyJq6Sn1utmgLradRZ1YqzlsB-YXM\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Residencial Ulisses Vicente","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":970,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central","latitude":-29.684442759481,"longitude":-53.817108319574,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3267","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdezuOdYFl0OxFf9Qk7ydWWFAMV4nyTrA2Az826-MDH2rhmrO0AmjyXgN-rV7hxW0nAuOUvOhXONzEAy03-jpEGfoh73bl9bLGmiWIP0qaHLtsVCkZyVQjvH9BLSTYY9fK7R4FMh2c4waY1gDs2VyeH6mu\/Apto_2d_BONFIN-53-4.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Cozinha","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7061921,"longitude":-53.8042795,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}