{"codigo":"32546","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Cobertura dos sonhos!!!\n\nA mesma disp\u00f5e de 4 dormit\u00f3rios sendo todos su\u00edtes, sala de estar com lareira, cozinha americana, aquecimento a g\u00e1s, espa\u00e7o gourmet, terra\u00e7o privativo com piscina, \u00e1rea de servi\u00e7o, escrit\u00f3rio, lavabo, vista panor\u00e2mica e 3 vagas de garagens individuais.\n\n Desfruta de 353 m\u00b2 de \u00e1rea privativa, f\u00e1cil acesso as demais regi\u00f5es da cidade e \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o solar que lhes proporcionar\u00e1 momentos inesquec\u00edveis ao lado de quem voc\u00ea ama!\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre AGORA em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/98112-7144 (tim).\n\nC\u00f3digo (32546)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":4,"suites":4,"banheiros":5,"garagens":3,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":438.33,"area_privativa":353.26,"area_util":353.26,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-17 19:09:51","data_update":"2023-08-03 12:27:08","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":1900000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":700,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento, Cobertura, 4 Dormit\u00f3rios, 4 Su\u00edte, 5 Banheiros, 3 Vagas, Terra\u00e7o, Piscina, Nossa Senhora Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6997222,"longitude":-53.8108333,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Costa Del sol","condominio_fechado":false,"id_condominio":97454,"id_imovel":1062001,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cep":"97060002","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1040","andar":10,"endereco_complemento":"1001","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, Cobertura, 4 Dormit\u00f3rios, 4 Su\u00edte, 5 Banheiros, 3 Vagas, Terra\u00e7o, Piscina, Nossa Senhora Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Ar condicionado,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-08-03 12:27:08","data_atualizacao":"2023-08-03 12:27:08","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7BRu_iL8dohGMjPStpPLmEispttNUhtxp1R6iK5w\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqwaEF-IE55otfaY-pJuy1Kd2yiyBR0rm2ir_-45qPbSU1e0zCfwArShMxz8d49P28N-hTPPxp1Jmkptq2Wssix1CQ7lNjbY7OFqioACUnDJmzRGZDxtic-9FxgxVeYdcbzExMdxCEbqkSZsn0yULSCow_4vfDMivvsSO7uoM\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5AehQoX0aQiNxlw-DusEd5Nz6dv9XZdRqyCzoR8Q\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-31.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumvqZCOs-YRc_2nBF1zS4N95iwcPhhkvucyYI8Ly2EXlZKc65Y6k9mAGOcVGtQvNNIgOUs3lZkRqOCZuO76GUQH6UWkfkGgaJWDMUVFuy--zvrXPx9ic-7j8nS2w4htGh-wIvPA1_acO7v8lzTgS1ZxxB_HCOubv_Kiciu0\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-31.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf43hRwjKQGU-Z3YM5tnDr3Exj-hutXdaRs2-tRXmA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nqny8UUZ71dQemMZeLoO6zq6uQ1KtbDcEBZUnjvAHlwmFqn5PPE0xhE0mlcPym8_lFd0W-ivpvNJwEec63LP9W_Rez-yCihCt-MCodAEdvCFgu4F-5dXyZxmJ3FOdQVf_ibCSzgjXye9FBIoBWCzCWmADNSXWy42gGeqo69A\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7Adu-SpD0W-hdZsySsQAF_Qj6dv9Uv-Bn_WhBqxA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJQMM9FH6VON9P0guITEbgTt3ak5ZUJNQi9PYs2N6uAFFHIn-DjO864lcnXhBAdmJrNohFyOSch4V7BCzzXssQZuE7SxOd2ryavA-NQWwSRbwr7SGvgJrT7p_bp6UfOn6hhuA5OLA9WA9Rj2EiOqFyhflWQBr8CHLsJx2zfT8\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4_jOjkVM8WimnWs5OYT0iHybltv9UnFhoxhOCXqQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-IrR7v9dH0ms4gXyqJarxtNAzYvyi1YAPXyA5fvhzbxRid14Lc-pE7l9mGm7UHHic2TNgi0gZ1YUnxtJyhOO7_GYeMjpwPtfsZODRbo3Bu6D-Y65RMPHp7W-pb8osnD4x-6cGDySkBViPZ8Da3vmyH8iBHsDvbDMIjsfRmpGx0\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc69Q2sjKQaafxUuT2sct88LS72lv9UkbBqqTw4S3w\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irczt9wSrx5hsM3D7_ammy4I_9lBnvHy7zOPeYtDdP9Iwv0YLdOhCKT3Rl5sCEJo9GZzuKrMUDfBOaG_63BrRl3dcjgP35NzuZh4uQqBiahUnEFq6QMf8fSoAVEL2JyVHvQ1SjhNnkCwdwl56aRwtsIcue5wWpn2iiLJTebg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6zAWki1z7mgdcmvOnuQEl0OTqts9XbgBq9PcFTHA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurw7-EnWy7ohPDIvliJ6kfvwECxTqrm2i5_-xf4kd-D7B7XxKGwMBFOdikG3IxE0N5hHhhRSQChUlR85as8qoMRm4HLTtQMiO4QOQRCvmVJshLLN5sAbw8fzHMHs6bTk2hSgvN-nHgtcdX8Gp5dA1wvprHSoGmiP3-qEog\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb61j5Ak1TkugxwsM2yrQMyOyjocv9XZZhrHVaaZhQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvAHfCCYx4Mq8WaekhosDn9xywRMfXhsvigcnIDrIwm_ypH-MSNFm3WkAVfdOzPpbN8LrrSWlhCnhzoWyhhzjc3686rQeNwoQsC2XCo0YcBQ2imiiYHgLEmx3nArMaTRteMbySkBcoCYcDGEGARUudoTIqXSu-Gi51u9qZA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7N_mjlGANqgBhvsy9jRMl2xUVksdXajBsBCW0tzQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOdCa3K21qhR3YAUs3yWXtQKR-0LCVyqYmbDiqlmb\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4yBWlq0bsWiNNqw5EdCgMLTEVgt9UknBrj0X4SwQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4Ir883cktFvNtfFMHeQjEvUMiDSKunfG8EhZU0jIB5pGww76Hs9QT_Ke9OlVfXE9L5EN1CDS0lhRxIC5hMpM6y3n0Rn9hMKs4mjNbpXkQyDnDg1mHIs1utfnG-26euG3-4FHGDyChCNC_5PQpZTc7kOZ3fi1TWpD2hdRnJcbQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT68-2VtFb8jNtHWPJFtzbmARkUSu9XauBrTjWt2gA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9PcuUI4N92Uka-o6FX8KpYp4S50BnXi--AkNjON1DKAy--miPXOaGB1vhmQe7EPtDN3-yaRUOMFRantI1ND9mHHM527Y1Ks2RkuzVAQ0YbjUuyuvidt7PAUlwEwE2CJWP0-yShIXOUNXaSM0ivGQn0GtSITWvMmitAZ4Dhw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4wgxMqocZgCtKpDmwUQ7zLNE6ustXeVRtXGwhLjg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vLtl24wp57TISQyqWdS3ZH13BXFnJQ8mq3dOlyxIfZhcvigcnOJ1VRWhan9NSGtGzP3OFFnzFi59Et8FSiBoP8Hadvc4xJP9mnPNivlbTIwjjsKvRODALBrdgN6MnCPwSX0AF9DQNCKEYTX21e1byye1Sv7GGSEQyz4ByM3pDea7oltq_\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb70TW_rVgXiD2fRxJ0aNUz0toudsdXZUhp1PgWAtg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXtz8Uf9ndMa5s2MPbHMi3EY8sNZ9ZtdTSagCYZwpMTEd1YIc6hIIYivWm_d9YEv00N5hrhuRRTKjnRsK8es86xc5m_jIag_bdz6GNcGUjPtgs8t94dXiZxrDUmwIM1f-cD-TYivsQ5mBKipWFVtaE5O2lzxWuLGjHUXYsLg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4zTmPsLrsaM55lSSHjvEl7Q7GnutXaiRrdDyaj2Q\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQa9CWamu9qwuIwBR2GXrdQTSAaPHVyqVmWSx4jOV\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT429hPjVgtr_NAkO-SnMweLyL_tstXcARsGFrWYwA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXo2TbV2b1ZI6FwPxpX8IpYt4SA1zPpkwNnb7vlWShaee62I8NQYsqxHlrxBy34TZ6NzBujd-l5FuRtvHghh3hu33XAn0kFATcjh4cbOCCvFYWT-lmqtCixrTUv4k9JZePQ8NGB2YtH8NpZMisysJcrUViyQ2xm2h2vT6RCA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7ITRQhGbqaeutYsOGSs7MLj0IfutXbsxqCSubTUg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXo3wO_Xo__5wnCpDX5zbWH7DxYS5U__dSZXwAhcEVQC4--Xh7_PRjfzeM8_2k3cZJNz6lUNcOFzedzoUGV0X-83-86iaTcFuJZOoQJoaKhDTttIOI-sRAbWj93eotQyMXwwb4-hdCYtcxA4RgXbNISY8I6QWoDWj6kN5BkA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7wCtxiqrTm-uSmv-2pScH5OI1ntNXZIRr9_C-mzA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_Ak8ktfd34eVY6PkWbY3ReXaMGdlbvgaZXx4XErwtkzPotylgqdUHjKhyt60g356KIjT9eThh4VbHDqTDOmQYuI6TxNffsLMji4kn4frVwh-GLdMgYmTgJmX4e18RJPUenQkdzNfa_Wl5geduIFijvt-OsnMOqrvOXZkWaE\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU64gW7q1wKededStZiXw8MKhosRu9UlNRq0TAWHww\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh_8ckbE9tSe_qwqImO5oLSC3VBo_Fn8N_wgQqzHpuM30Y4c-hIKY_niijUGHSeikNtgqWLfJ4u3FRsO8Ws86ox94rFcZg4mjddqbcWLBnF4svLLN1u9dHGy224LtYRWRaGWgvM8HMmKJWt_oFRugkGwBxPLAPqnv8nG1u64\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4_-xtnqswZ8tQkzynpSAXFQj1rtNXerBtAfEW-mA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8UiZRdS9ALGpZFqYgDgb39Uaed2rA40jcg9bW4eHLAM4VARZq0DilkwTe3ndRN6E1L9lOHpScEjAHCJlBPQdfJ7em6cojqvzUgLwAuw1meMkCwtGOyz5taIe7ZwhzSEp8S_s_JDaXm_TfGzC4psdmNHq6eb_R4AmT\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf68RueVW74ZcGEqAOTvz8tyMT4ctNXbjxqI1rg_Gw\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmstw-RsXtkqaymnBpxqQWuF8_Kk_ZQy1_H8QhZj7QAzYdIu8NlCCT9KxIgFImXlJtxIk21YBFxmZ0vz0e2lwfw676tB2Yk5hMOOXGsCLBqWnx6clCZdu6J_lXWkUyfccxExMdxhh40nZ3_mKeMngKYcoWfz8PBDv9h21c6I\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-19.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb73AxQXrU0YPp5kvemnz7QPRUbosdXZlBsE5xNmyA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuuNwF_qV48onMLeFvXlLCegDOiJLWrq2i5_-xf4kd9jL2E0VxUqp2HlrxBir41l9N4B2azUci4p9Bx_vNa7bk80gUvR4Nw7cvgAcjEUQcDSu-1J_qtGiwTI0vEkb658Bb_jYgv_RPuVvh5RuzpiG1_bwrxWuFmh04bIaNg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-20.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7Nh2kcX7ec_BUoNWFsCseLRUfvtdUtIxpJJ9oQlQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqR-ef8u4YgwUUaqtca1PLog6lwy9T2vRyA4fvlGQZ78v4p7qxcFEjc2ClWfWG_PZIN9SlHu7nViqg7gYWwd2kqhpYo0kVopZYAxKjUWFfZXK9_QoI4vHOlR1p7sdrzLlOT0yxOoJXN3AiNd7kphDypS-nSms6eUR5zwo5\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-21.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5Mjm-VUkHjNWlsv-6vwLQNO8lruNXZixsZPj_zfA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1CBBl8B668kXfouqocl6sjQIX_hsviBfnvEniwaRqi_HPkdqCe_PWFwXYUCVBN2bWx1sWIoKHUp38CGkBOc0oUjT9Nwhf_pCvoa6l5EIVXG6l8IZYJ1Do_6M5EbSkC1wPa0yhzMHbq5zGURfblIYGywuuBWhz0aPcVg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-22.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7KDezqVMrk-OlSz5GiyTj3zjMSuNUl-BpMO4MEsA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-23.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXg6yPV2bxdBcrifMY2NrqEc1xYVnPSgzXSoAOlksoSpOeaqxXR-M4bztUk_B0eVFG73TFO3iHsRhOtzlt1wSMAmpRjBncoCSapUf4rzDyqG5-6xj9ClYfWQAaEVMKgZPvY0Izq5fBfXnUG872hLPhqkRsK2P3ers3fCeu\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-23.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7HexcaL8uROJJgwxepTLXOxbodtdUh7xpGWw5lwg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-24.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqkQg9iJvfZAYAWllBUm6tWdy0KjAPphcvucyYI-MiTAd144b85eIfRFOcikH3LTF4N3jmrdmb4OOFhh8vNazTgczm8DJt7TCol4byMDZcDgwL77ZZ2iL-v7_4oiG0EbaYwhSgvN8Q5oxER5W-vcEO2a81zevEMgPsQG8fkkM\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-24.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4095uaUL7sgRqkTeuvPLH2voOputUnbRqSkHbzmg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCK-SweJZIR9Nd34WBTvUOricKsGKTHVyEGmSHOSbkh\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-25.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4w-xmTIM3hieOgDuesM0kIyY_ht9XZ4hrmD_imyg\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-26.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh8m7__Ifu0ORhGpd5AVYeJb3FtUvpkwNnb7vjWeDA64ah_HDxVtFdXullATYGMhHN_e6yfI9N7CdT34JDH_uHf1e9iRX7spjkrzVAEUuCHYAR2mipKOa5twVlexKjI_jS834tHvtPPQalmg5Dgi0SSVnNGfoedEHjXnq\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-26.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5NdJVkKr6bBxomSSGvswaLQIYdtdUjqhpnUAfy1Q\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-27.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8rL8liIzpx5Z_d7gN3YjRILFPJZfxD64QPxh2Nj1l5KPAyA38-DR8znjbd8xYv0asj3ED5eqMQdHNGmvCninumQWMKAY87jmgKQWoz1MZWLtxipJTyBmpOQgKMYi3lDjQfRoDtKTkpTk2tSyf--8S3rbM82g-w3yinrRjoyAug1WjZFl1q6w\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-27.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc43DBsvo00g_BGqy2kUxkBxt8Wfu9XYOhrW4FCA8w\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-28.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILTRZFwRj12aK9SqfU_N3c4Jf5XwpnhhkvvUyYuzGeFUVkFmBf6TsIajXVYz3Y-iy0NsjR6NCG8v1FlR8pLaxbIn_3AjW6Ny7iqrOZbOLAnNIMnLLe7Wc6qcHznPelaUbm2hSgvL8gA4eIHoLsGHBsD8h02_PMOaXv0AG5uqU\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-28.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT63_2SVLM1p9G5nw-AeSLTENkGpvdXb-xrlcVY1aQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmutwV7fL-aIzaY9LghecSxX9lBnvHy7zOPeYNIObyC8-TyuRlyKKT9KxAgF4WXpBN6aiLpZyrhybXACBLY9l3fcWZoX5tM-Hh0KSNfZKCKVuFm5Zg-33RiLx_HU-BKMeCXD5goE96aKrdcagkU942J6mkBWodWhX0y9bTA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7MQZkUE76VMGdVt-6gwziNiUegtdUgFxqjm6guAQ\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-30.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfNJgyjWdbFd_fGQmfsMaKa3_f2oIi1YT_VSZXwAQ8_IqY0vzoT8j19Gx3GNyx8rHb9EdwSytPI8MNSd90H0eJlA_cdmXuf3JwhkijsecNUfbTYWRI8x2PzyJyJN6McKDLluR270u8lojsv_PqSMO5ElLzjkS2wOeRrdO8NB\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-30.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"3171","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0Yff4Fl0OyV43udKjSjcqXqdGitxzA-i-8utytSnIAGEOEi_SYoX4UTngkKDG0mgI12d40gSAu4_zD0r3EiTsUCKHVANKMflY3MamASaH4DRrSRRBlp_7dkjYo-VpK6LzFrjBiE77RNqFR9KMQqDvZMCQ\/apartamento-3-dormitorios-garagem-elevador-sacada-churrasqueira-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Costa Del sol","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":112.67,"area_util":112.67,"area_total":144.43,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":650000,"valor_locacao":null,"tags":"sacada,3 dormitorios,vaga de garagem,suites","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6997222,"longitude":-53.8108333,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1708","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83s3otMfa4N-tciPZ1wMUUUHoDXrIyOHSoAQO0IQmolsnh3b0_OFuumhzdHXq90utkoFKmm66idxBhdqpS3UqppIS0kJIgAe76vT4IdyNHIggRl-zNp7GnGFGNdne_Y8UhQ7urd-4IzUxHnutRYmUAFzG9ojKixc\/COBERTURA-DUPLEX-4-DORMITORIOS-2-SUITES-PISICINA-3-BOX-CENTRO-SANTA-MARIA-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Romana","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":257.96,"area_util":257.96,"area_total":384.12,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1500000,"valor_locacao":null,"tags":"black","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Banheira hidromassagem,Piscina,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.6964137,"longitude":-53.8045362,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2197","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJsMlNwRXYfC2XuEXfFDR_oXCqseZZtYTTagCYh5Yr_sH753oUyYoCmcUxUfGKQeBNN2bOO1uWatOdP_6XNIdyHPOmQBeiZik_JfHAZpYOR61GWNlKepyD2C5NmBq6YB9r2DjGhLTB4Q38XBdmrjpuVixxK2IyeQ9GMFos\/cobertura-3-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-102750.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":278.31,"area_util":278.31,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1450000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2196","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQ2AQO09Mucmsxt-fftenjKVHNarpVPIHnY7-t5BAQHq6MC6NBpqAxzilk08B0KNqZ0q0KPnCXtmMFFDHNQdS_MfkQJV7CWJIL_qdE6JNNqmm5b8peGIKxC6tEM8LAg92TTg-i8mkbKN0BJv3cRFiffFiBGvSAj1x\/residencial_-_bernadete_-_tambara_-_2_-_3_-_dormitorios_-_coberturas_-_medianeira_-_santa_-_maria_-_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":271.5,"area_util":271.5,"area_total":343.9,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1590000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2195","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAU1k31KsztNKZNtX_EMzVVnvxwLEVyikmcthLLWM\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Bernadete Flores T\u00e2mbara","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":234.49,"area_util":234.49,"area_total":297.25,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1390000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6972552,"longitude":-53.8105564,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2803","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc0C7otMfa4N-tcifji6D9ulovCeFvDnq44iY61qk4YF7QUsJDathwDilkw1a2GZNo_BS9U4KXWcfKgpNlS-6SLTX6mwijdgqF8qdM66JN6mk5oMC4r6y_i6tENcPDA82TTg-i8n0Cck1-3e-EhEnfrmrbW-dBqM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":330,"area_util":330,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1400000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,G\u00e1s central,Lavabo,Interfone,Cozinha,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32078","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmxGPrfwudq8KPyO-CeQWugroBnvHy7zOPeYNIv7QAzWdovgNkyCT9KxQgFIcahFt0EHQFS0rhDaO5EvkxH0dPVqE8aEnj5gF2DBrj26uGKMYt_HObNRQoAF2o9rRXR3D1WjpBqXb6UCQul_J2PkpMFOyQqvwWj4DnU1pA\/cobertura-4-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Millenium","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":259.68,"area_util":259.68,"area_total":353.98,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1490000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Dep. empregada,Elevador,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Varanda,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690003,"longitude":-53.8195776,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32650","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPDhGnv5F73BOO_zAf9So1ig23egebcGpvLPY_FU1FZWSAxcr2vwvT-12XCdrm1NGv_frw4cAcfQ6bSOPPiq20Lvw2_6EK-r60hBxBW1f3u3lYc2Am_xEvWn9ndWlS1aXzzf8-gTvCg83E7ysBcqmLmf1DfXCPzvvt0N0d-Q\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villes De France","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":333,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,Elevador,Circuito TV,Banheira hidromassagem,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Espa\u00e7o gourmet,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,Biciclet\u00e1rio,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6936497,"longitude":-53.8196241,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4Ir863bUjxeHT3HpqfElxZoDtoqAmneG8EhZU0jIB5pGwxTn-peWt9Y11ml8_3nFdlGNz6f8fJ3ZrPWxvejgR2VrdJ4KEcVMQPeOwOoODFbZHumtoM3-KQSPjJRO2XI-MAWCuQjfNQ1mpRbUsczPJxkmbzIWzWqE2iA1kvadA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-162209.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":225,"area_util":225,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1970000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323080","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq56-f8u7c5yvsejqIiE6wSEXiRzBvphcvucyYI-P6OLlkFiDf0ztu9niijVGHRcyjN0h9LLe50m1jJgrAi4RNWkkgEm0eiP9TgRMm0KYgvONvPOiE1-tdnGO2k-eHaUaY3mQPZ9BTR1bkAUeMJjNsAT-gJDWqO2tsBZDt2g\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial T\u00e2misa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":5,"area_privativa":283,"area_util":283,"area_total":283,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2100000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Despensa,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espera para split,Banheiro auxiliar,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet,Home office,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Hall de entrada","latitude":-29.6936084,"longitude":-53.8212359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323162","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWBG4io55kuaYqvUHNxcrvKVTzhH7iQ-mq7cZ4rDXPcdp7qBcFM8c2A5_s9AUd0yN2h6RgvQQChFp8M4a8s1gMQm4A4WoLhMw7iPqKCdJlIQeFyBaLwqEmZ3mMZslX-CA1wPdyg9BrUKZHe0XKfnMDYA8BWriWjcxXXIfQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Acad\u00eamico Rigoberto Duarte","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduarda","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":212.38,"area_util":212.38,"area_total":332.87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1799000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Interfone","latitude":-29.6966573,"longitude":-53.8033766,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}