{"codigo":"325486","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"* Possibilidade de integra\u00e7\u00e3o com sala vizinha. Uma excelente oportunidade de loca\u00e7\u00e3o no melhor empreendimento comercial de Santa Maria. Localizado em frente ao hospital de caridade, pr\u00f3ximo a diversas cl\u00ednicas, laborat\u00f3rios e servi\u00e7os de sa\u00fade. Uma regi\u00e3o com fluxo de circula\u00e7\u00e3o de mais de 10.000 pessoas\/dia e 26.000 ve\u00edculos na Rua Pinheiro Machado (dados da prefeitura). VITTA CENTER - CENTRO DE SA\u00daDE E BEM-ESTAR O VITTA CENTER representa um novo momento para os profissionais da sa\u00fade e para a popula\u00e7\u00e3o de Santa Maria e regi\u00e3o. Um empreendimento com infraestrutura completa, composta por hall, consult\u00f3rios e cl\u00ednicas, oferecendo experi\u00eancias \u00fanicas de conveni\u00eancia e funcionalidade para profissionais e pacientes. ALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2022","entrega_mes":"12","mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":21,"area_privativa":21,"area_util":21,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-09-27 13:31:09","data_update":"2023-10-05 14:56:39","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"sala no Vitta Center","meta_description":"Sala no Vitta Center.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Vitta Center","condominio_fechado":true,"id_condominio":22343,"id_imovel":2079540,"id_corretor":35893,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","endereco_cep":"97050600","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2366","andar":3,"endereco_complemento":"315,316,317","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"sala no Vitta center.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","imovel_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Seguran\u00e7a 24h","updated_at":"2023-10-05 14:56:39","data_atualizacao":"2023-10-05 14:56:39","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc48dt-VocWYA5MqCG_ssEWBtDNusdUhYBokK9ZCvg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-KLm2vqZLGX57JdeI9Lghf5RgAohFk_ZQy9_H4g5mhTqSnKoE8IWDrrfD-MM333WEpNN3k006kQbpmEVEDkCmkhP36z69Q9NwvhIOwchDUQbhAoYJ4kLjOzRdY02JFXE54ixExMa2wAYe1ARfKsBHvrBksrt_TCMvrsYntH4oE\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5Hhpgm0TESi9hoNx2hwDrDMsCkstUltRqgjW3rZg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8y8YOy88_YUV5gRoyhswPeCfMPdRJOK7vLMGmpQlA7xAAvcCsHjLD2KrbT046h6jN0h-3HbO022hKQnQjb4GcWH7gkfdy6hpHIOP8m-4yGIq4RG_BmPiZC7m35Xg4tNzd2WgSND3IjMIiaS2prjGwDdIGfXDPinv7khzR8o\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"321953","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFJ7Cur1iv1SsWU91105-i3mSBT0rm2i5_-xT4Xdvgp6InXUYxiE3VCWfFA7DZIN9Sn7tNnVwOd1oYmU0U92xZT-iCyZEOwZYhRC7Au6m1kYNmKe_xEbWn9_HWoUxo_Q8NGh0-XdcHydi0NZXWlmJA14xWvs2hJscfyrw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":20.03,"area_util":20.03,"area_total":41.92,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":265000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322475","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAjhOwTUrnK1sOIpayKkOntyuwyZZW_USZX6YtDcPqB0sUFUbaulKmllg_sCEPohHZ3uS_iU0T_S6YSWZPEq3SAr-2v6E0hZgzxAxDXVOaqWhxbeGWsSAvEj9XWk7eY9fae4jeKc_T2Fdn8-nKPOviGSJ2f3EPeDvj7ThTQ4\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":45,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":500000,"valor_locacao":3300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322694","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZhzI6f7__dNVPdSf3XvwOaNORWqlB3Kjde8EhZU0jMBzlwuEai-tSGslyTXf1gQFIcYhG9256rD20StXaUo1Xk5F7bA1BiFFYVqLPDAARLg_K320WNmIff_kQLQ00hBgKBnR3SWGnxBwEQpM-glFfpyN0KNRHywqvc2hHkWIuzA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322695","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeVdlAquxjS2MoF-tOsQSdQNRm7jHVy5mmUPwSXYm\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322696","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQDn1CCws39W4-EXfolpaWZYDZ3LZsoTTSgCZK-MiTAe9GlRLA2g8U2A5_sdgpkNZN3Cm_q94VUNphvGAqq_Todjm4DJD67KO4MG_QRBezw8Db4_JiprTLudcg4NCzp1BM6ZDdbA7SapDk2lqiHlzFm_1zQ23Immm_hE6uA\/vitta-3364.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322697","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19Nq_VlNFHr50OY5nkNoHX3dD7WfHkkeqEgpdGxhIJ6D4x0ql-pSGnKgGv33kQf5kFpJN26kUPYCFvy4U0BtLL-oaAtDAEVhzhhg1wreK31K2Kqgxb8pyZduSJ_loKkxOZcHWqFOBdAG0O_mPl2C3xhK883m_xWsrGgcudZQzg\/vitta-3379.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322698","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOc4mIZdorjWL4BwuWVytiEeTwIPBVy2xmQWbqttD\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":535000,"valor_locacao":2500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322699","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvL1FwWbpPjvMrI7X2qouAx8x7VmPYAzXSoAOlggkWlDeYv1HBe8kbztUn-w2pxNGR2FgL79gMQBCBc38jxqdxkU0HhxtJBkTtGPAER4gFiuCftJgnSSwI4dGyqa6IfQgX_fI-h2OPxdtUMuCs1bEh5gxS2FReRFylMZy\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322700","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB70Cj9Mfb9-c-I6FzUVY-bDnnwZnfg4viBfnIMry8uMah7Ne8tKzP2MlQsHZHp5EtzF8rLUS3ZcaKsHwFrRhHfPmoBZnIh0_IeGVODAL3RY2SulmzGdKZTLxHNsLBH93TThOOz6nMrY3DleHI7lTkatPC2fWeUHY0QL-\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":44.8,"area_util":44.8,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322701","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg3wOfQkVb4c-xHZcrAv7pa6Z3C5U__dSZXwAx9lWyMywE3c16Nk4fEkC1rCAv5RGdy_6TLYTv1QZCo0OnTH2VM7wm72L4-IuvFvtOF0kcqh23UOqM42vWsWISaA_m49o7MhC1suqnM8g9-usLpDLSCekRsvt_BrWWgQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":515000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_mbdYFl0OxFf1R5mtAuknYMV4nyroC8Ag_nvAlfIHa6MC69Bhau0Hmllw1e3nNJH_yhAYz_VD3C7kYutqXuv30o0vMaGCsAj8Ci3EwUrSc2ChhOzNp6kS6tcEygR-o6QjQ8u_k87rVgQ-IM9RFuehtSG6OKDyyT\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8v1dIFl0OxFf9SWXtenjGVHtarp1CG-A1Ob4R0FHVYlmjuFGmRrXs8IHlKf1O0y_PNeKRyAPvU4D66gglPY1n3u0bTsgyCoS6lGLjomznut5mhdvG84E7m5DIemSpROwTa6-J477pT7J41G1q6zjW_qt5A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA3yQwxWXlwOUrrPsmwp7REsd1_9edMLA88jcxf4g4yc6RjHBeKqpxHlrxBa34cFaN0ym9pBwV5MS9vGhBhzhPX_LAv0rFQM__qhfIzGlZhNMrrZM5swb489we-CnaYa8A1wPf8i2bUnrY9luSZNdwk5NhBW9M8rvoMDeRzQ\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321230","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwaFP7Cz0VQcbicXU9FtRD4rhiSpZxPRyA4fvlGSibfc6-EkNQYsu2HlrxByr41k9Nzh2Ss1hixKR0gYGVUVdv884Ulx04sqgMoSzP5UoYDcmTulmqtCiJt_ljVU2FZdfWCozfALl2FKnttgrt89CHs-PzQWn3WtN0se6bw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento,Alarme,Ar condicionado,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685521,"longitude":-53.812708,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNNFD444VfNLfw_VzPLok4Ryy9T0rm2i5_-xf70pqZ5WwzAeALsdVOdilnHiQ1zN8ixjpuIVfDkN-YuH5wtg0i7ZzjrOaOgZziWNC5EDc5n3c028YZYVzDigcsTO2e6xuA5ODBNEi_OPJDFpNVh6yjr6mW9MDvsbj8kB-A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2600,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZekJG8VqOot2ydxw8HUM9jvGTrAVyt2mZDgO6N1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdc-C7O9cfa9slfXeMhYXju2FtxZmPYAzXSoAukgmkWlK-4ozXhuMvv3HRcAkA43JGr_zFv7kAMQh2NCEP1yaIYd1BvZyHYvyQJpWhzNwcQTACv15M9yW223TTdiEgLJtkY88g2zr5Fvtvg-mg0a1ymxycW3vtkdyWvAE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNLFuv3uUNMJdbAHbfcvW9y1vetK1Jc4ABunNZEIn1Y6YoE26sciL3399AoQUcN4AmvSW7pznjULz0MEUfP-wua_S8Nwo8ivzTiUQeNBYwQ2miZrgTHEzyHMFsk5MBL_bha_CxGUI-5P-pC-jmUGTm-jWwE2nSsaONTA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322683","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdfyDQP9evzZfLOfzL2wUQMNjZiDE3ES7A80iTiZSBapZoKQDEx7sxUDEq-GBBOm0G0Gv6rz-_ROu342Epg4FrYWcBteMfVuRfAt0vOYTDxzo5p4I3GrBDzfRM8Yn7uRpgLj3nuIrRsLUtY82DLJ90uRicXprtA3dBuJQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}