{"codigo":"32543","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Oportunidade de morar no im\u00f3vel dos sonhos.\nS\u00e3o 225.93 M\u00b2 de \u00e1rea privativa, distribu\u00eddos em 3 dormit\u00f3rios sendo 2 su\u00edtes, sala de jantar com lareira, espa\u00e7o gourmet com \u00f3tima vista, banheira de hidromassagem e box duplo de garagem.\n\nFale com nossos Especialistas em Vendas. Agende sua visita!\n(55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whatsapp)\nC\u00f3digo \" 32543 \"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":2,"banheiros":4,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":252.63,"area_privativa":225.93,"area_util":225.93,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-17 14:44:27","data_update":"2022-10-10 20:25:08","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":750000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":400,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"Farrapos, 3 dormit\u00f3rios, espa\u00e7o gourmet, banheira, garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":true,"latitude":-29.6983989,"longitude":-53.8128407,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Edif\u00edcio Farrapos","condominio_fechado":true,"id_condominio":181039,"id_imovel":1061692,"id_corretor":25589,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Farrapos","endereco_cep":"97015230","endereco_referencia":"","endereco_numero":"945","andar":3,"endereco_complemento":"302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente apartamento a venda com 225.93 M\u00b2, 3 quartos e 2 vagas de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"G\u00e1s central,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Banheira hidromassagem,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Closet,Lareira,Lavabo,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,Escrit\u00f3rio","updated_at":"2022-10-10 20:25:08","data_atualizacao":"2022-10-10 20:25:08","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7__-liG8njitDRAZPoM7-NhUEQvNXayhreFpT62w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXgzyPl_-872wV69HhahFkHzRrh_FFOqK-PLMCqjGg0UVl3iHfKCvW9vhFscRGtevQNIgGgFmYkfBspw3cj5xNSjDga226OTqQ7_vGMBZY2viPsLbP59gb47j-gi2wETWRWIX-azBXwUKr8xSPAZw28GZtD5z8O1Xv2CriWaU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4zDuvi1cxhfploz5lvQjXPOkSnvdXeFBsglqqfVQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILun9GfrOVw6sVPrcFunMtCegrO-mfkEg5dG4BYlRTsQ0iu3CPTAJK15E5g8HgrKRHt_e-yYorLyXZsDbxWdOVyAvwm-hCotOvk25jJgnLrx-8Yt3mITRRLQ0LXe17BJ9zqvAPG77jvSDxFOPgzZfgh8ehyQqzlmgYq-mmyw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU45-pqYpAhkjGwqOecet7fyTEWktdUnvxp5YZHGxw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmutwF7dscxoAio9L-re5MSqiKzhH7iQ-mq7cZwokdph9W1SrE240U2A5_s9gpkxZN0ym9tNwVUOVxvHhih0nohIAo1cRg6jQxqrEMC5czQ-ryLbBjtrT7paYa6DeyZ2hxOA5uLHpFG-vDq11XbXO6pZKr-PEMDPvpZWEWfM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc70iRmfGLbs9dioxpOiwMvFvMKfs9XTSBtY1aIswg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy2-UmZn8DoT5qekZgWE1sgZajt_giW-A0sDYuZWMQzdNyNTl5zzTn_lup8n1rRHl6y-yPoPNNSVf843BvT9bH1KkQzU72LEtHcVKoMqrotEFm4ZX-lQPQ0LMbuIzaFsT0yhRJr1eXEor91QCNJyCeWszAuwwmgwK5LkEA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb638-jupLGQ-eaos5FsAQNzRjphsNUgohqWTRuRpA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuL9l6IyoJ19Nq8VlNrLO51y33isXU91106_ujzS9R0rm2ir_-Y4pHfYd9e0TLHVgBRFOdinH3TfU6N-hKPhSoXKhFp8M2S8sqgh0Yozd8988jsvyUDqwIYBQ2juheqtCiwTQ0HnQrVE14Q8NGhaJl2J1w0XMT39UMj5U_zwulLWjmatRkMg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4w8J_q2MMbCpvRx-uaPbvCgrmcs9XbUhp-VlHCkQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqZy5fc31dth-AIvz_ujrJog6lyy9T0rm2i5_-tTBhJ8v7VrXRYAtqyDilkwXYGMlDN_Oyyxo88NCVOOZ3BvRpnBM7g8T5RBqf8oaZDX6OCq2EWUcdb-dQWgAaTQ2OSFSqy-_GuBXmfBnN0ZwqWgSy7nOEX3HtWAmF2PQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc69SxsjVkNsdxpby2Nrt8d9jY8dt9XYkRror_4acg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeWhA5c6SipcMYR8Q-aHuMge1Hn7BVyj9mat0t6Y1\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l6Jjp95fbdAENNnv5F7sin3C6xluovklCUg2FhKOspmW5d2MoohIKSuCzKn38zLzvU4LsvS75GPtZqARNm8LNqN_0YvCWHWHY8gO6tFgJAxPIIJmwLijIcBxgMuRZuGYyV7iGPqYWyyUxMlZdavt8eXKAwouANbgOTmT4RXYCMCpCSf6o5Hl9Gj1AaYA\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZd3-0Hr-PYHttpXFmMLtWq3FoHuCXLJb9Jv2zRbX36xYKSuSxyMRnmWjHQwU4RS1hG7-jhIIdF4NEqDL4YvC2n2HazoS4cvs4vgzYTLg3KJCFDOBfWhXVgqYZGQgxzJog3TXG1OwxJMrumwo4YnsIb69nL_QxvdgNigYoCK7YVH164zz4mPw\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyAUO09Mucmsxt94Gl4MUUUHoDXrIyOHSoAQO0Iwmgltnhzdq_PlakKg7V1xPaxePJxvYzXELszmOzASxptgb-LqM6ms6xpbP472UjUnbugGRe40dUpY2tU0jhsfmBMRLqQvf-jp3kO_YUl09RYmUAW5G_I5LIJv\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0396","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyAUO09Mucmsxt977tenDDJHNarpVPIHnY7-t5BCqHu7MC6NBprswDilkw9a2GJAH3mVKPlKH1CMFFDHNQfyHRM5cwQVLWJI805QoMWbMnsUtbOT-edAxgFO9DZGczHlSnM_W7-yIT9Rt77iMRHkfg3wBEqTUGLe\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":114.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":545000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc3j2dIFl0OxFf9Th25SMLcfKdmgEB1EqiI_vrWPaIPu6EM6tzhdq0Dilkwxe3nNRH-TBEYz3dC_D7kQXMaUeP-4k6PP8GCgvPCLTOBQInjUuiml-TNp7qu2VTHqzdW5UeITIBgCWTizr-qlryRYmUB73G9oSWyAh\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9vzfjY5j2hj2TUEJbFcqXxkrViDXrufcNnU7RCcmw6TJT5rc5Q0-zfzHTwcIxS95Gf1mTDrpHhRj6dfZwkTH-LHnjmUAKDgJMjIqZDXaOfSTqNqMWmuWowQAaAfi4C7lMR1bUBXfoqtneOW777ubyqvkveTtjVlJlApwbzFIL84NgbxXpt_g\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":620000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdl3s9O09Mucmsxt-_f6gSFz26ufPV8QzXujKDq5fFj_VQe00JlGgKXq_SnFRUtG2Cl5H-vG8cYRt7csGNtXEy0c0KyAptvLM6QPtapNQMRT_V7uhF_HsX1xfnxvXbKNLgAjc4BlOAKmPMNM7Xq6C0aKsAsxLPv9jaGtaBU6YXil91guOvTw\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJ8-_Lleo4a8usxvdpeWZsRlHy2OgeaAHQvLMg2BgOhPRWKhIAxdjvsvWjvdHXhBVal1iiY6IVzI-HgqV8C5k4OdYsyfv658gDAirf4IUzCJpstHG8dUpc2tI0umO_TMQ8Tiw_eu4uajSGH9yBMhHkfgtJBC7n-K8L\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":869280,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdA23_dIFl0OxFfzSLZtyD9onKdmgEB1EqiI_vrWNwSMP6y5KNCiM0kWWl8njWWmpLI-6sJLlTKoq2QqSwBAfsHPMlQJVbieKLbPqdM6JJNqmmpb8peKIKuR1ZuhY-bQN2TTheizQ7NV5fqmJQDRmciqe0wmhlE-E\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1051","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpxxRvWb2DbdYFl0OxFfzTPuQKQ9onqNao78zMNuwxN1s4J9YIaPQfxtoEyRNF8GvqRpmjGRgIq6blW42v_p2qoOqEbIuo-he4Cbs7rdlgXOytteSgOzRD4fZ1hvRwY9Q9yIgllfxY54B0ziJszQSPN1M6vZb4dLb-W6QVOqjFUjY2H21yUmAr-\/DSC_0117.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rigoberto Duarte","condominio_nome":"Residencial Eduarda","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":128.76,"area_util":128.76,"area_total":192.27,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":532000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6973853,"longitude":-53.8023555,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}