{"codigo":"325433","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala ampla, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e vaga de garagem. Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a mercados, escolas, farm\u00e1cias e ponto de \u00f4nibus. Venha conferir! Agende sua visita!! ALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 325433","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":78,"area_privativa":65,"area_util":65,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-09-15 19:23:49","data_update":"2023-10-18 17:45:34","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":780,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":270,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":300,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala ampla, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7001637,"longitude":-53.8053297,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial \u00c1guas Claras","condominio_fechado":true,"id_condominio":22291,"id_imovel":2046094,"id_corretor":25589,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_logradouro":"Rua Acre","endereco_cep":"97060040","endereco_referencia":"","endereco_numero":"195","andar":3,"endereco_complemento":"303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53003,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala ampla, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-10-18 17:45:34","data_atualizacao":"2023-10-18 17:44:44","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7zM1n8-hpMhVT7rcOvWBiQRwjpzTYnt3d3b48I2oHEEbbA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfIQMtFWIRlfoVioNd5UoH6jJ-fqsS7pGBovv-zwlGSh6-va-E3PAaplFXVC2SE74PZaRzDujSX8VhWmWn0u1R8jO3ggUjRthdNk8IewvyyYVCWn-AIn8zzldNRcZYQKpc0lQ1dDB662yMV9g9_wmPyHmATaCyUmUL9fhVPenILU\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_--tAgGbPp9tqhOyzvDE9xjIVn5NDb6gE3qPxdlzo\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZacjApXk5s1Krc8BWGiTgta75bCJLxEVlZXxsIuPyWjm1ekSAYLOn2HlrxL1glt0692lLxhQMixLttnGBRqlbohoYo3cO4JhAl-ayIC0hxds1gDH8RNMlYEfQCDYi90NyJmjufTNEcRRN1VPBXgQ8vCq6VVL8Vqry1nOY1vw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OfeeWUgmchGfZRG8QME1xt4qV1dXb8vo1b4QbZ10\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48IRIeJ0vZgRcNE6AvwbxH8ZWqlV0YrYTuB_Cizrg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-Tu8S0wPqAdJoyJxvTQgPz4cd79zb4Hw3WNeDLtc\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_JbX4Xuoos1jGJeIqPN88R2eeluiJc_WyA4MCYjRTCD8uvrDqR8yWGgHrksLg_L9HsHF6TbIqFz1ZsDzwijE-TH13kTDc7xKsgz5zLXLq72_3XjJ_iQmZgJ1Zw-OoG7zk-3YkdxCTMkTBjknYMYNRnuts2wU_B3Qw7fZhgQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7zM1n8-De_l17pmiOAkOCQbxLYAxT4c4tDb-VI2ZVYWUgI\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL6T5vn_94TPQMYQxswj44owAElGCO0eOSUkYymTi3l8s-6g\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7zM1n_O9htoqTQoiG0kvR2VC093uE0Uq9Db8Oc1ruBE94Y\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL6T5vnw-DuHly70JsTz69mo7LbRfzouvbUkYtDDv-tTfOaQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7zM1n9OjJXgXD-Ui2arR2-bTwh9MzOUXdvb-nI2E71U6aU\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL6T5vn4_5NvGH5P5vRLFH6ICPKh143GstWUYz-TsNngnT1w\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7zM1n9Och_rrwcjitgiQC_vPLyMgoJkK9vb4w43Bbfw0UE\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL6T5vn48HvPp03Elu-jhAqPT8nuzJbZtbWUY5VTgXBbkAvw\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"2375","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrj9P7CyM0xH2TX40_1GiBSzedmjhOCeSAmn5v3N_6ChXJlDec9-6vOihzTUFTSpAOrpIpA9DpY3DJU_22otR51ghMC9N1La8NL4QsOU7JJ08qKP5ztPl4yv_cYR5KaL22zNsclHuVF6nX_3ExE0agIuY0sj39T4j3kg\/apartamento-3-dormitorios-1-suite-3-banheiros-170-m-nonoai-santa-maria-rs-26.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Acre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial \u00c1guas Claras","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":140,"area_util":140,"area_total":170,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha,Espa\u00e7o gourmet,Interfone,Lareira,Lavabo,Sala de estar,Sala de jantar,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.7001637,"longitude":-53.8053297,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325415","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4-HvPF66IhnNM8OEn8I4RLFLOolUkY14DiKkTIb0w\/.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Acre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial \u00c1guas Claras","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":78,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.7001637,"longitude":-53.8053297,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAvMrb8l2JoQhQh9jPEU47LAMxYFogXzIStqM1Yu4ufO6bjxdd21VCQ2RKQK7rSQIAI1lZjFQoGQVp1kGpAp4c_6gij3bc9VmHYg4DP1Kb0xdYCkhh8OD3DwUBXEwj0tyOWZlAFORbrO5bqIGVDNoO0g0FMizYbOIvibP1b_ydC-DHyi4Rv3ovb1El2yMgqE5oL8laA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrn9G7CyM0xHGo1s0_ytPt3JuNSqmDGy9nRaHy9ZTeF8gugKz6P4Wh0Ks7ZU8ey5CNLpowzi1d1g2o1oUt4cxBhBEKpq_fAFiOLbe1AiMKdaGzImif2gmPLnZSjZuGfz1eslmls30IxRa8y1eglQegCua7Vb3b9TSDGc\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2128","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtdnHj3UCCwM5cinfHaEA1OiBX5utS-mDB6VCkvxn3M1bDRUJpIcxeD4suihzTUFPUzFNpFjwz61s3jDLU_mzpj-2UE-K5o_fIGS7LAf1DicD9NhD5_NuYAoQ_JHy_44IDoVjdBYzscqOS0gGvztCZjPj6701RD3PCFJTLc\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKXAt9WR5kT1f_bhlSg9H-ganjIMyoEISU-mb5ovOHD06Qqc_ITdtpHGXVC2SEj4H5LR1qCEcpCDoyVkFAHtJkAGRdVOlMn5syBsqsJaOFcKJoMlDeOTNIlYEdjd6oM6SKuy_Ua5M8T0q50lLW2w0R5CfYPv_TDrG3zD69SHMM\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCNS-JwnrAF5YDoupB_-ytPt3JutaojKx53iEPTv_dFavR8eF7VEG9-qDOm5eUZaKUmdw7ADO_ClkwrlpKxTCwcu34Iz2mR3YMp9oAAsed4ZBVMqGdlvWZFGZO8aYQblE0EAe9qh09DvmycReS1xTZYAEya7tn3aTXq8kM\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":740,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8rb8l2WMbu8hLfHIV1ikNP6eh4qRQp54z1sHjRp11maiJv7aNJLEtxbRVv_kGhWLmvEjhsEpzrmFdDPUSyAb0P9puAEFBDdxlpfccnQGRra1JON1K5VziF-q1lpDo4QAxT4iaMwqsohDkiEvyOrNO-7HsPV5CKqBBeZDjZB8r3nWUW\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR7nM9pp_4FxRH2TRN_BtYu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPrIAKk13dMNllFFDtbaKUV0Gt-xoRyoy8QlW6UeDOPWs475cr6pZmK0qv7fs9yqWfwCfsW32-J6LYTFqRVjsCHDFHUea0vW17oMvXxUyQkmdAA-t6gq1heSA\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3083","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RANruN0nrAF5YDougT7_-uV0s8Osi-mDBw-Agm8MPGzTVJ-xcE-NiR8NnFcaMUEwWE21ZJXlvOsT8cuL64OCxxjIuv4pZmK0qwDfttw7Af37EoWt9Mu7XJc1lYlFQj82b7NScDAQIKs3qvtpl1dAe8BOd6aMaDA5A\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":935,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Churrasqueira,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28712","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1rsNwnbbFZSH2Tna0VitPt67PvCWtQ2QviANZrNUCO7d-5azP_iO8F3FbaMUcwWE21ZFPFkm_YOCDpPrwlQcq78xQ_MBYNqiD4U0dByrr263tCSph5vrTvUW0uGNw6hsJKqQvWz6v32VcaPtAwZGZ5QO0pi4YPL4\/.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Ar condicionado,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29081","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3igR0nrCUPnexf9SWXtUuWVMMd4kCOPu3Fwk8IBe8bFA-7a1XvXY-zXFZpmQN4zemkzsFuJlH1dHwrvKyNuUOcno3Wu5P5d1YZ06dLasGx6iNQF3e8OrI2oZzFSWPl56DieThzLM48h_1xnCCGhia6s216ScxjGU\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Malawi","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":41.53,"area_util":41.53,"area_total":55.5,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":785,"tags":"CENTRAL","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.685097446349,"longitude":-53.81841374841,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}