{"codigo":"3254","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Sala Comercial em fase de acabamento, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o com amplo espa\u00e7o interno, com dois banheiros j\u00e1 no padr\u00e3o exigido pela vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria, localizado na avenida principal com fluxo de pessoas e estacionamento. ALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3254 ]\n\nMeta description","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":3,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":140,"area_privativa":140,"area_util":140,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"520.00","data_cadastro":"2020-10-27 15:03:45","data_update":"2022-02-28 21:09:36","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6854698,"longitude":-53.8228168,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Borges","condominio_fechado":false,"id_condominio":118515,"id_imovel":637806,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","endereco_cep":"97010080","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1047","andar":null,"endereco_complemento":"Sala","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13619,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial em fase de acabamento, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o com amplo espa\u00e7o interno.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Estacionamento","updated_at":"2022-02-28 21:09:36","data_atualizacao":"2022-02-28 21:09:36","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLqWSUnVI57UxxFCb8yN_E_604lIQEINBSx7QK42nxP1XyXBHZryrk0PPvtoyX_AIpeS8QGCAhwQ7TTQK7Af1CrnbVBsOPf6rVfvpWaQ0x36uVN7PTNCg_k8Diw\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%281+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQoQafrkFzHsKWWhkgqrWKdpLulsw2v_vffy5p6OhTeePAABfQQ5iFxxOxdDrp1jcbktggfxqO462hyE3GtP5QynDlwdSJROXXIsvm9wZiMrf1pRjPd8m_o9x7nJ8KrAcPMX0Ciz8DhuoejI_UOY2GpUTNFJ9\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%281+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ygZP-LKrd2N2KduwM_l3bPfA_QyfekIRdbj9j7Ge0VrLJjyTc7uz_LUxvKhyFdPL6dGG8VtgqhKkZf27kw6J-xgdtR_pth52hPPAhH1dppq6-Xvk_OsloAmQJQ\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%282+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Ks-2FKFykSJikJp0N-kH0CCKlDTAwBQXgs0SuF8WRsGZJqP-a3oqdJasNgyax8wTSE541yf1wGyx2ePMaRsZ8pGGGw5dG900tDQU00-GcLeAR41xtm6zvYeUNMGKlyJp8qNVFcAfAArzVv80kwql06MiCRncs9Jcw\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%282+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54Ta0-Goh_kPG7I6OYd8pEq5Vp3sfbkEhdePa45RIgwUG-FBw6zoL-WD2aOARTJfzgM7COKsNZC5hLvPgb4yCoEEvzaKDhqLz4gIyvJcsqf_TdDvkYesQlwWRfA\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%283+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UR8gKJhPBkIar8PZkCRfu9g_90MciA3yt_19YWP50qZDiV5qZKi1QgYp6hF4YiIvgooKjpwGoLpyIGCmzlV-YCvyBOVf4Xkq-Nh_f3kfHZczW-chG9tG7yvY-0MsGKrwYvbwhE3zotV4QK53N1qyVmfqMfSSsxTiWFQ\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%283+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpXUtQ1LxC_GsqIPkP9YiKf1q2tVPqMt_4z1RgHkC_53jK7WDyFeiKL9lYqqWfg_1BWsoQpuh3hrGJbzG6O0PYPR1eDmgJqe2oA-gekU119xSe0b5cPEiXzCuQ4\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%284+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTYAByNMYpNftPyPun9_w8-B4fC17p-qIJ1VhTWK6xvAwfQLgf5bWmCQC6efTtrYlt8s5T7E5DNyXZxazSvADIQLYJrjsNEeuBrfgI54kv1R3jH_gCBKn_ZJGMwuLGtX-fZZoN7uj8U_sGcRKY6aLADtyTL5uW8\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%284+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7HFcPof2n86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4Ds5Tz_4INyezt8KFQDwYIdcYGd1xVsOLSVtXZ5QWSp3vUs9PhF28wptMziAbCNlb5_6Ug7wuwb5HHEv3fpTCw\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%285+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr9FlfD0cQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ihy71S0ozRhlWop6FIq5-8pNa1bowjNuDBQZxLsV0M-jdPLizWobioaZc1WuS3Is2OBuciOywk_9NPe_P_EyEHfDdJD75hXIwAMIYxe5XbTR-fGTVzQmeI1LtI6RcRnU\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%285+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEpVywI7kqNE17LdbGRS0Rf146zYMiByFzqFB1uqxzCIMZ-h_D-2yNwD-Blt3DTuJOaH8Hyu4bKEyrwAveqE02anKeYJiH6Jfu0AQSTwIknk46Mi0vQFCg8XNnbp\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%286+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQj7j52IsoIBC4VHDuH9_i852LgczOW7-Fw8W7a-hTecPlx98mK4Uo0eFCQFhE_zIZ7L31-7moWKhWWYkJbyE0ijDlwdSJdeXXIsvm9wZiMrn1pRjPd8m_o9x7m58KrAcPMX0Ciz8DhtT4nZpdOd-GpXMMbJO\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%286+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ZBW5krbI8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMkdQGuu8633AYJPzNA4fsbtn5Bt6g9YxIDSSNALvf355QWQp363YmIwp38wutMziAbCN1c776eX7A_UT-9HE5oR8GS8\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%287+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QI31n1r1_nIar8PZkARfu9Rc90MciA3wpci6RVAuM8hdLXZqZKiXH4IYafkMGccHfeaJxb4QWZDfR3liNC0itUjmZ1DuhqhtjF6aF_YNQPgDTGctG8rwYBOAq0MsGKryZp8X9VFd45pSK0E1x2E2ZrOaOzCT41JVVeg\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%287+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMY59Ioz9T3O_n4dI1eJX-D1nrxbxiY5cuTW9ahMAYLUJjyTzIIN5WP2W74Ve4GdxEZjP-L__yVrFcxD3q3YmIrp_ii8L-j-9SsfcumwHk3YU7j7JetCx5QxhA\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%288+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbYGFa__FHpO3gUydUsXuXimbG46J-6YJ1ZhVCaARkqYdcSgf5bWmCQDef-Xi0bfeEzgUAHohsFmi-QfzbGHAAroJVorXt9GVmg1WOdUA5aXhHIiJaqHQqb7bqDkgel2wGoDSkcgNLAYJyff06NMST-UJRJaA\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%288+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pBbUkB1H9N2z7fUhO2fDdaJ1nrwfr9QRZ1eUK95QA4LUJjyTc7uz_LUxMK-T95awizunM1hQaA1iPx5Xf52CoEbPv9hWJpv4L-bXgUJX5fHyj_rkm-sk_YIYlw\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%289+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1j1VuIer8PZkCRfu9g_90Dc8A3xpci4QW4uN0hpJWdqSjXboY4YafkM2cWV9qtzJWZfaThq6x2eMMaRaC3UrbrUgYynxM-rW242f0GDZOhI1xtm6zvYeUNMGKryJp9r9VFcAfACf20JxuBpY-t6MVyRgzggp-w\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%289+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7OjYs9MpoZ3lHmFajsXy-CKbl_SLLfz71WsTnAiNNsYUXX0IqrXZxSP-5vcdB5RGeI8tTcBsG8JHF54Cmle1L3Y6pX1jclsg094pZmb_SNqceWXvk6-sufwaPTw\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%2810+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90gFqys82FKFyi7HikJp0N-kH0CCKlDT4wBQXgskeDWcKgEcBJqP-dO3JZ_aingag1R9itzJWZH6Thqyx2fvMaXYxTugpLB_n-_glD_yAHswESH5ktwBJTjSg5Yq_bdJGMwpLBPX-vZZQN_OOB_TcB6IXI-aI9ntzlxMkEw\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%2810+de+11%29.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pHMOsbaw-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyCy9C2LhbDf-41wzQhmLtJGuuumqkvtj5UEXDOAIDQvJnYWyPnc6szCSGFEYKogiY6aakGv1p_oTQcvoV5NjEvSx6nfA\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%2811+de+11%29.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQj7j52IsoIBC4VHDuH9_i852LgczOW7-Fw8W7a-hTecPlx98mK4Uo0eFCQFhE_zIZ7L31-7moWKhWWYkJbyE0ijDlwdSJdeXXIsvm9wZiMrn1pRjPd8m_o9x7m58KrAcPMX0Ciz8DhvTmmMRIOaaGnjTlnst\/sala-comercial-nossa-sra-rosario-santa-maria-rs+%2811+de+11%29.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"29038","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSeFgxg3gtxt9ongiwjF2lq53UcS5Iv_xiGEW0_zDpc-d8mfgyXRnbN_ZxYmsCR9L548K2C_20rQAMzuGGTjb0yzxiIJNxQ5FxRY1nm3uc-EREquBGcS6YjHY4KaB1TUnH5fE735KvmAdR6LLe1oniAssvGNV8qSQabULlVxiDl2J_It26\/APTO_BORGES+3-143804.JPG","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Borges","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":520,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6854698,"longitude":-53.8228168,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29039","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1J9fdfEaAdMjhrslrpeH6NmjkTtSgPNPLI2mZlIHjvvOxPpsGXNFdxEIvTVYGM_ebLIcFhZ7qe_LokevnZf13h_WYzGK78_Yoqn6gfoF-PiRV5p_xW_pWSy2T09bZgmxCVztekMQEr2kF-vqt8DVQKa1-OkkcGTf-HhSze5FQyMDFCrLehVg\/APTO_BORGES+3-143714.JPG","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Borges","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":520,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6854698,"longitude":-53.8228168,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29040","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt1IZnedD5sgbrGPCor3pB7NmvkTtSgPNPLRW_62NkWNK1NUCMxXyFZ-fFR2mbOT9778kpv2dfGsf02vESwWI7wEFznk3zeDDqrd29fKn8vA0-EqC8QOvvdqcKcJccOeWYgsPK5JoUV4DI_8OtU3Mgluqn6annWU8GgV7D_U0MocKbvQeAGdA\/APTO_BORGES+3-143714.JPG","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Borges","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":520,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone,Cozinha,Churrasqueira","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6854698,"longitude":-53.8228168,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1849","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWeNpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQmqxXUyqd5iAbQkcqCSXc51zXaOHvIR_ebcjYLyLxCS4AKxhFWDaHhxBDyWSzuINCAh4Z3rqIottrJFRBWcMv3f6DRr3qvQD2eGk6osT7Y_gLPPQsVBSLhPJLUL7T\/LOJA-COMERCIAL-LOCA%C3%87%C3%83O-250-m%C2%B2-CAMOBI-SANTA-MARIA-7.jpg","endereco_bairro":"Cerrito","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7076188,"longitude":-53.7456597,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThpbAuOXZk1pu0Qp7L8H5dsP6jye6OERrCTzxaG23Ez3zC3bH8piE3Xh6pZZde89VxUs3zFefKnbRSeNb1k8Oq_ZjjKupcS78e3-1pLgupPWwgM0Sh4V6V4KPSFPnS8f0r0rQ5EKLJqftzxZh0uLA7sHK7d56a1fX9Hc7yEtjSc4s\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2034","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOi7hhA2vOLEeG8H5dsP6jqe6PcxrBj8cES_bqkb3C3bH8IAG1XhapRZde-9Shmb_CkebDamQYmbUuogOq-Tgk13k1eCa7eOcGN8__JLBH0wCzP6xV7byQbN8GK98nwn2pGVd0A9HEih7aXbrQdoZRZyGq9fW-VxbZhN9jY3um\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":166.98,"area_util":166.98,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2035","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDoN7KLnnQkWG8H5dsP6jqe6PcxrBTzxWG_31z4v-G1B3mwg1Xik1TZTeR5VjmT_CEf_jauRHf0jyr_y6E5jjckdpd-LbxPrj9EznEvadY6dBJqBUtuRYNvrpMf7raezSnygtXUgPB9lG0kKvzJYVd7HfxHXcAuP1sT3zkC0\/sala-comercial-bairro-centro-santa-maria-rs-22.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":105,"area_util":105,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3157","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4E5a7gvEBy4naLi1VkcGpXY\/sala-comercial-10-vagas-garagem-sacada-sao-joao-br-287-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287 - TREVO 158","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":10,"banheiros":2,"area_privativa":118,"area_util":118,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.700252561177,"longitude":-53.842127355898,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29027","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoeRXZYIAEec0BWuF-VTxLWdqSjdf1pT_aAj9bgzd1qhjJWZfaThq6xmeMMcbAGwtEevcYsaX_jXPU050fdr3eAV015tm6zvYeUNMGGjiZbyvfs2m-ul6AhcAx5GGj696ISST-9oL6lA\/sala-comercial-rosario-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":72,"area_util":72,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685116745272,"longitude":-53.81746172905,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UpxXn1r2_tIdP8vZkCRfu9g_90LeMXBgOei60Wz506c6WRKqaaolbuoBSeWy7e9arskzxxdgVbKpaUDjpu-0Y0fefjHxUxEApc0oS1vYh7v7SER3ahYd6x3IOtkeYtBWnu8feraVaYlAFSuAxc4eWifqIMST__SYzqA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29312","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw67EoNBygs2VzAoyEWT7vGIcn_awzDs6x-yK-7LJFS3kT9mx3rf3f10X70HypNv5w1A6_4ZjrjvvqKJcrnzVDWei2GSqfHmjg6i_Bgp5GNeessZK-3CT6KtuCiaJ700GjpvIP9DMZK4A1GlOqcsdLuiKU_RMA8z9jD-ZCUR9uFsft7VVDEiNaL\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":187.41,"area_util":187.41,"area_total":232.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.684249908472,"longitude":-53.826516866684,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0RufFx951NOZ5y0Hc9gkd9Wvk3nxWQXzZio6QLSLze_UIU4nU1nDxEl_bfO9Hc3zfq8lOF4SHesHyTC-t51Yb5CIr_Qc5U4gKDvJYl4SHXIcUVYz5SPiguYCcZ8cPQWgAdPOpgaPiOmkF4roh8wkK2qYfSHgMTs9bVUAaXr9FzMPFBVLBLuE\/sala-comercial-patronato-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29364","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1cgpIxX7NsLcLFeZpmWN1qx6Cara0tKgPJGR9t2shA9XAey789KGz3klzw1O40khNplXRXk-2v0Gob1odf5AmidVJNveoi-OuMkvCnAi9QKXmDfgHuFN5WkIJAgzMrLjOfN7fpckiAlbNUabwv2xF--GwONAsPAcOXge07-9vkOpo_ujVYqeHlDm\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":4000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Alarme,Dep\u00f3sito,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688817029044,"longitude":-53.810606002808,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}