{"codigo":"325453","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento localizado na Av Presidente Vargas!!!\n\nDisp\u00f5e de 1 dormit\u00f3rio, banheiro social, sacada, sala de estar e 1 box de garagem.\n\nResidencial com elevador, ao lado de farm\u00e1cias e mercados. \n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 98127-4958 (whatsapp) \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325453","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":43.77,"area_util":43.77,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-09-21 17:13:27","data_update":"2023-09-28 19:29:27","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":850,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":350,"periodicidade_iptu":"Mensal","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":39,"meta_description":"Apartamento, 1 Dormit\u00f3rio, 1 Banheiro, 1 Vaga, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.692923,"longitude":-53.8087876,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Rosa Kapp","condominio_fechado":true,"id_condominio":332257,"id_imovel":2073397,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","endereco_cep":"97015513","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2043","andar":3,"endereco_complemento":"302","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 1 Dormit\u00f3rio, 1 Banheiro, 1 Vaga, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone,Hall de entrada","imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Sala de jantar,Sala de estar,Sacada","updated_at":"2023-09-28 19:29:27","data_atualizacao":"2023-09-28 19:29:27","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-imfuWLsdhhDbsplvu0n_ibqhKdfb_6c2YEHNBy0\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfLzLYfvfpn2xuU7Ph9dJ1pZrvqBGKxabSckdG3R00q4oagOgsCNYswSL1A3XlAo5VDMQUj4EaQY3l9D1aT_ONBQ7K489u-OEBsm8uFM88T7cBA6IlJZYthJD7NUFVM4Ud3NaOD_Xq8Sf64rlt_7ATM3SjzCUfvxSLO6hRMJ58mN\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-fWQcUsPpd2dTu5qoMD_JRcSh69fb-kA2l0TJFAs\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz8Ixw2JGIOTRUm7HbPwHakOK16bVUYzqziJ7no_jA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O8RcQpbPviJqkQCEcDEOFibVjJd7b-z02nV5TG6M\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAhMub8l6JiQophKSGt9WbcHHf3l63xH7U-_vGC6PvTkza2QN90jQxZ6hL-vaAMoVyYtq0HlrxL1woUMc1ywubaKl5ymj_sYXMd-ku3_HAuqtpIepli8WjMYhZjY-jfFyPmaleKUnVupuaSIuW0OoB0527mMVMrmART4n8EjObdAzVrfQhSRlBt3u\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OBmdm0QeeM5mqwOoWsjtzjEpm19vb_i02iv5RTdI\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw9zxHcK3PTXu7DAbQ1yGRPHpZmnWUY3tjjiB65FDg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-BuOUojro9m7UBZ2uALwJtINgK97b-Rc2jz5UFEg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_9zQIV54YISTM4FGrXAnmn_bJ9bXEYzXDjhA3rMVA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OfGlrFcclDuckPy3hRT-DgDOqWtbb-6o2X9bs4KA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn48JynrOHE_qxT4_qvqFHePL3FUqVEYwMTtRQYMA8w\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n---RiQGkvkDG1ZxZSQuLL7ToMZVd_b-9g2HH9BhYE\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzN4ucwKzv3BZmEZU0NoHX2zLeFThBHP3ZLTOrPmqjEQuE30Zoe82eJxbjXVYxWFFL6fNA_gABIZrybHpniXtalNxnAgam0eiGsuO5I-GKAsbPgFTd28w8Ej9xvTvRxSxcPLSxpPstd88tXFy529oHZ_o6e8gd8WULd1hqegBINn\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9ODJwmqcvhcRVasernvLYDP8HhK9jb_vY2iHazkz8\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn495PzdyEIuVN0Cxbfx8lGN0Lh5bWkY3fTjghoFTmw\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoMrL9lyJ4QBQHZ2nMxdnrCMkzP_bb4UiyqSDsNKVgnmKqawtq9vmusGMZHyU-wHLXJEePSNk9vLVw1q5zhIPRQGdyXjjnrIj6x7spYoq3ZBAoFQhLbCxCZMDPgqKSxTTgY-X6meyd8jkHJ62W9BPWBXKK1Mt24M44z6lHcXAgxS9xeHNqRsGoSKOnNSIqIOiTpcag\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1056","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SBYXOySzoqCBSfvjPLo4tfk5trjpDPviWtQ2gviYNZ7qRQxhlrTnSFtLe82icP10ip3qxc18SpU6KoQlmUjF6OCaQUOVWiUJfn4Mg1PxPY3TwUhXIwsGN9PWalGE5hVupm_0P4NjjuhAHpP85HqAZYq6o3CjquBxEfDChd5gZBVrl892adkeMz3Dx2\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","condominio_nome":"Edif\u00edcio Jandaia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":76.46,"area_util":76.46,"area_total":91.14,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.6841771,"longitude":-53.8006891,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrn9G7CyM0xHGo1s0_ytPt3JuNSqmDGy9nRaHy9ZTeF8gugKz6P4Wh0Ks7ZU8ey5CNLpowzi1d1g2o1oUt4cxBhBEKpq_fAFiOLbe1AiMKdaGzImif2gmPLnZSjZuGfz1eslmls30IxRa8y1eglQegCua7Vb3b9TSDGc\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2128","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ub9l2JyToZtdnHj3UCCwM5cinfHaEA1OiBX5utS-mDB6VCkvxn3M1bDRUJpIcxeD4suihzTUFPUzFNpFjwz61s3jDLU_mzpj-2UE-K5o_fIGS7LAf1DicD9NhD5_NuYAoQ_JHy_44IDoVjdBYzscqOS0gGvztCZjPj6701RD3PCFJTLc\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2345","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKXAt9WR5kT1f_bhlSg9H-ganjIMyoEISU-mb5ovOHD06Qqc_ITdtpHGXVC2SEj4H5LR1qCEcpCDoyVkFAHtJkAGRdVOlMn5syBsqsJaOFcKJoMlDeOTNIlYEdjd6oM6SKuy_Ua5M8T0q50lLW2w0R5CfYPv_TDrG3zD69SHMM\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":"Residencial Ravenna","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":51,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone","latitude":-29.684847,"longitude":-53.815756,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8ur8h2JyQob1nlOkRqlx6L4xKqI_BmKKtbdzz2d-mJ8_lZ5fbmIiGs0dX_QNMKLa95XGKl8I3rpyXpdq4FqXmQSDnxRnb1Ug7m4lih4CxT1IdZbiizSB0cqTypPBOjojwVdA-xajMjGvpqrfEr6X6zaUaP1jq5VzxpIJ5S-zkCBgeJCQ\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCNS-JwnrAF5YDoupB_-ytPt3JutaojKx53iEPTv_dFavR8eF7VEG9-qDOm5eUZaKUmdw7ADO_ClkwrlpKxTCwcu34Iz2mR3YMp9oAAsed4ZBVMqGdlvWZFGZO8aYQblE0EAe9qh09DvmycReS1xTZYAEya7tn3aTXq8kM\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":740,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8rb8l2WMbu8hLfHIV1ikNP6eh4qRQp54z1sHjRp11maiJv7aNJLEtxbRVv_kGhWLmvEjhsEpzrmFdDPUSyAb0P9puAEFBDdxlpfccnQGRra1JON1K5VziF-q1lpDo4QAxT4iaMwqsohDkiEvyOrNO-7HsPV5CKqBBeZDjZB8r3nWUW\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RAJrGN0nbbF5Zhou5DTKOrUXOwMsi-mDBq-Akk84NZvYTL2_OG8nrlABDtb6L4Nvnp-2R9L5S3AdqqdBccylUhTcAXmAUDjnJlySpd0bAfH7cpY2F-L6LYRMQ6dFnFBCsdXbd2CwHHksGbyCvgIj-4DDt6rzVNZ0g\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":44.99,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR7nM9pp_4FxRH2TRN_BtYu8jzv1_lxsVVyTcwOZjPrIAKk13dMNllFFDtbaKUV0Gt-xoRyoy8QlW6UeDOPWs475cr6pZmK0qv7fs9yqWfwCfsW32-J6LYTFqRVjsCHDFHUea0vW17oMvXxUyQkmdAA-t6gq1heSA\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}