{"codigo":"325508","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial com 56 m\u00b2, composta por (2) salas, banheiro, cozinha e despensa.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no Centro de Santa Maria. \nVenha conferir! \nAgende sua visita!! \n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel:","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":56,"area_privativa":56,"area_util":56,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-09-28 16:32:19","data_update":"2023-09-30 14:18:03","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1100,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":285,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":660,"meta_description":"Sala Comercial No Centro De 56 m\u00b2, Composta por 2 Salas, Banheiro, Cozinha e Despensa.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","condominio_fechado":true,"id_condominio":21775,"id_imovel":2081007,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","endereco_cep":"97015530","endereco_referencia":"","endereco_numero":"144","andar":0,"endereco_complemento":"01","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial No Centro De 56 m\u00b2, Composta por 2 Salas, Banheiro, Cozinha e Despensa.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Interfone","updated_at":"2023-09-30 14:18:03","data_atualizacao":"2023-09-30 14:18:03","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OfW8iU84qApeoxpOWwDcLSrQf29zb-ks2DqKkCMk\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfK_Loczx35tM-FH35H7g8vxX4auVumJc_WyA4MCYv4suQ0-wGB71XWRffPW1--K3FFc1yz59yKV5wcne8Z0SgduHBt7dIQVkd6vLnp1E6JNtDlEHmCCLgxdkDasIqHQG3yMKkX2nI-GM0U8QA4jQvn82_AiYxUxcHd-CsO13w\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OCBuaLrHs9x9VvxAcvrbFTjFv59Hb-hA2SWDZJCQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzP44fEKDbM4sTicNRoZJ36zLeFVhBHP3ZLTOrPmqjEQuE11ECDfq_uE_jhrFFdPdiJROJR_csXaYtztJ-5uNx6QZ2H7qhKb-6iqnAtFGGBTyI1nSmhAf28mUxzTshxSxcOrSxpPstd8Mu9j1YKUkmQKF97OYM3CaLcthQjlhiNd\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OjB-d0DAWgBmqRBlstgp9iM2lKdDb_wE2rASwkOo\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_5vIwL63xkO7BEnnd2KB3DIlpZUkY1ajj8ejIRNg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-ihZjW8kT_hNpAymQxbRyQ0CR39Tb5202_QEirbM\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZowvmuxk_tnUMAncJ-LVdL5Aia__edI4_sMx-enoWgvGoYg__66EaGlblRlOoR2NXKvghvDejB577Gvjz1un9T2A2awE-MKtrkijmtAZraT4XHlDgwhITT7sdB104WeQNaWJFmjFBGdCxvi1frSWCz19yMvHMqgfzOSyfrrE\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_Od9NiWwMogulqQ2PjyziAsDXpW9_b-tg2C81VYtw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnw8CcHOA2EJmy3BD5PgLGuD72hYrXUYzAztlFzy96g\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-BmkfUruYc2dUwGubOM98iIKdWt7b9FM2H86TFSI\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz9zyg6JYPKXRU7A7ID47RzDbWIqXEYxmDsRkcUPcA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_-DdRm2jAYhGEmvZvjMbnLMcDnXdTb-Bw2Mrc5WJQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKXHrGzzFYI5r4VKrxLoq75RgC4y-jem7u7fH74n96OALwCOvEyxMgONvlFsdQ8SCqiNIZsCBOZriZiJgnIS9QGaWM7QRPrHC5owwmeURB2Dwzr7Y5Ne4wofzqBrh7SQS42QxpJstd0JlxvApCyPa2m6ayhaqQ4WLUxhsF2t3Dx\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OQOQQ0jOc_e-gOmujv88Lj00e79Db-ig2iArKHTc\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbIUjL_rFriVvbUUPh_9KXIpCXh8H5k_3ZLTOrPmqjEAukVG_msUt_ksj2GrbRWFFMz0NIbugV1YFlBgJgvojdQGcYM7rxLrf87nrO9P1zP7bgxdMKlEbj9JD4siVl3IQnE6DZB5L68qr0Zj73-78Fijslxth9F-aLTFhUtnX6x0\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OTmkpq7Nq9trUtGuksT94Qk4fq9zb_5s2Z-HRye4\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfL_LYfzemPMfKe2BLQFKHJZrsLRqMif4HX0-PfsuZRlEDxl9u4cs_guj2NkFFdPFWIJObBF9OShB4R7GiAzVuq9KCNgSxPvfsLIkihG8IzSxqKjSo7K2IwofzqB0d8jSS62WqYmFgBBuXo9tYDyN1ggUkQ3E1lqWLO2hRK3hk3f\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56QhQnR3-kfxwGXx0OystsjHGiKjjD0nd4kCOPu3FwncXbrEjD8-QGCNCYXRmnXl2G8k2Wktt0uc7K1O2ydMZwHTysh-eWJra5W-sqmpMZ7CUjUpbjOvruiYTz8-b_l8G1M40rjVhVpEIk_G2AqzO26dtLcwWrtLz5tX1udv2um1lrOsqpZSeibB_iRJMiY\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1918","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmw3Mub9l2X-CvcEBWAc0-xAM0MLWJcHQrp1LO_zmzsei0jqD3asgQhTSrpQ5faKHrS0wwxuM3Us4dUJ1cYxBOU-C1oRqWUtxwTaQtP23RJrHm8VqTMhK5VyiFPg3kyeMDngmSuZ1Ft7irLcxAZCgYbzjl74W_MbeOJD5IIE2a-0zwvEs6L_g\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":0,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2078","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RBNruN0nrAF5YDoumSApNaV0s8Osi-mDGy9nRaHkxgOdF9mGgUXReH7svSjvTUFPU_FNpHjwjK1s3aDLT_Y3ocxp9hCOE5zUKgsNeayE6vvHVT0JGJif2gmPLjZSjbuFfys3zJrfDAuHzSERyuUVrVh0MZC9D7w4Rqf9A\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Centro Profissional Dr. Pedro Martinez","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":42.44,"area_util":42.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"black","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split","latitude":-29.6924663,"longitude":-53.8088039,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2241","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RBNrs2iCBSfvjPLo9ugrNaV0s8Osi6mDGy9nRaHy9ZTeF8gmgKrYP1-7Ra3rdVPl-pKMex71hOAE6bgCzgq2tlcWSXCIwFIcTRo3gCO2X0mx9ivajOfyR8-F-mQKh8Og837xw0J7iD9Ubp8H_nkZDTsj67091Xwwj8D4VE\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-50m%C2%B2-fatima-santa-maria-2.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2530","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAn8ubsl2JyQoJpKcishUl54Z3RLOzVpXNNqLcUx-d2lyG355mAfD0xCPeF8mmgKT4P6Wh8KrrdVPV-pKMewx_GFqECUmMGJivaZgdmKqsgJIdTRo3uCuwRcmz9ivajPSeYAow_WQKh8Og82Lxw0J7iD9EY0B95wfmIeNgyaA-RvwtR9Fftw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":15,"area_util":null,"area_total":15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31990","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbJUeomz8rKV1a0HJEnsVVv4MSrSqMif4HX0-PfsuZRlFCRD4OwAsdgsN1enrdSclqp0IbBFluShB4ZbX5wIrKTmdK43xutuPAJNk6DpWgtr6Dg5vq1ur2MTT_9eIB2uyTJWQqcgrtd66kHtV9qrWwBBj43yElrcoavztNF5yd8\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio Comercial \u00d4mega","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6867532,"longitude":-53.8070694,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321817","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vnz-Ge_WBYoZuQzLNFH3D5uN-pueuVkY4ijj4nB5ESQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Seibel","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6784893,"longitude":-53.8095088,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321989","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCZy8LA9Spq5SU_XEnfFTS_Dp6STgRv_udgAkPTvZQF0LxmHyHTqOPkNvlFsdQ8SAr0NIZigV1HEnClKQ3QTdQGSQDWcEctyqg_M4AMQGwSBWYD749V78kj9xtPBf4oAzk1z4RjiUkji_HppMSUoCTiyOAMZVTMSLOyht2dSpLX\/sala+1.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":50,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6892978,"longitude":-53.8784134,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vL9l6JoTBZzNoQcnqORg7104qnvEOg3fhcvMheMkfmLu7fH74n97uAG5DOveCYKxyn2FkFFdP8SIhOJR_8sKaFHAnJg_Qi8QGUQgga21-iOOI7ELKNJjCb_iFzN2wo8Ej9xvTvRxSxcOrSxpJstd8KqTXbKYEoXoOmnRmGTUkSLbohpuyphBo\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silva Jardim","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":15,"area_util":15,"area_total":15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":990,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6839136,"longitude":-53.813156,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322759","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RDNS8RwnrifvrMVAXdJ6DUdB1-YACxZzwoddPZmh5anXrT_OFvJHayxOFek1b2Kq2WANQ-kBK5O6g9M59Iyahz25VgZx4O3tZ6-4rPf1DFZyZqMhIliPWalOFM8eYQ4181Hx29pAO8T_ExLf98j_R43qjxz8nfDpgLwcg9eSIg\/sala-comercial-chacara-das-flores-santa-maria-rs-0002.jpg","endereco_bairro":"Ch\u00e1cara das Flores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Silvio Romeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6724911,"longitude":-53.817676,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323573","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_9fzUA2o1jQHu14H-InxIDXGqVXkY9wDjVxcqlEg\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Roque Calage","condominio_nome":"Edif\u00edcio Roque Calage","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":30,"area_util":30,"area_total":35,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Interfone,Elevador","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6863186,"longitude":-53.806259,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}