{"codigo":"325561","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Este apartamento espa\u00e7oso de tr\u00eas dormit\u00f3rios \u00e9 uma verdadeira joia. A su\u00edte principal, com banheira, oferece um retiro.\n\nAl\u00e9m disso, h\u00e1 um banheiro social para atender aos outros dormit\u00f3rios. As duas sacadas adicionam charme e funcionalidade ao espa\u00e7o, sendo que uma delas possui churrasqueira. A inclus\u00e3o de dois box de garagem individuais \u00e9 uma comodidade valiosa. O aquecimento a g\u00e1s proporciona conforto durante todo o ano. Localizado no bairro F\u00e1tima, este apartamento oferece acesso conveniente a com\u00e9rcios e servi\u00e7os na regi\u00e3o, tornando-o uma escolha excelente para uma vida urbana pr\u00e1tica e confort\u00e1vel.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325561","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":99.1,"area_util":99.1,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Tabu\u00e3o","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-10-06 17:29:33","data_update":"2023-12-05 12:33:00","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":360000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 2 Vagas, F\u00e1tima","meta_description":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 2 Vagas, F\u00e1tima","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste,Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.691585162327,"longitude":-53.82055101059,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Res Floribal Marques da Silveira","condominio_fechado":false,"id_condominio":108446,"id_imovel":2088932,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","endereco_cep":"97015440","endereco_referencia":"","endereco_numero":"32","andar":4,"endereco_complemento":"301","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52993,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 2 Vagas, F\u00e1tima","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,Interfone","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Banheira hidromassagem,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","updated_at":"2023-12-05 12:33:00","data_atualizacao":"2023-12-05 12:33:00","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf69BxMWJ8YUjhdexWvpQLuDtUluttUgFhpGJQb6rQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTmxzl7mV4yw1NLeF9H2QWiuPtSrE1BEN_wgXvZMGfVII2tH2H8-pRtTdcAEs-GZG2aWGs_jO39d-7vKz--gIYpH6Xe2H5ocQKdPFjJ8a0eKOSClJd0Fw-_QbaD1Ow6dDwS07sYs57iY0fxoq4RnKwAJIO2wNerG7NYgs\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6xAxuZ20XmiuYpzZIcPjlzssWvs9UlEBpW7T0Y-g\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYW5k5RPUiVJyHyaTARqqTYCqOyfDVy8Nmu2ziLJD\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6_f2ziLbvtgZEmTemeDbnFNkCatdUm9BpgB3NSKg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILvC9GPmus1tkC4ASohvP1uYS_Lm8vVmMN9wgRm5RZ0Kxm9m4MNMlWn2FsFDc6SIr1MAhpkV-YFfDrJ-5ut58GScDW8kdliNsfO5fmGECIwGajqWCfMWpJTOjD56UXR4KgxOA5uLF_PMaIC5zCGRd7e6dEt8W8P3bvrtner6Y\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5EeJsk30jm_-IsuGRpxbMJuj0TsNUk9Bpn7d1kSQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvLtl2IzpxLZJJnMickuHc4CegxgiITMZ1_jerUAZnpn8Nu4zcYwokVoeZRr2AJGgURFOdimH3LS8wN5hG5gSSXCB9Zx89S886oh8Ao1dO666uZ5ayIjGpDvjl7d1-2WLev83Dm6XH4h1wd4X-CzDGYWVyZisdi5Ssgr9Q9-_EPXbvrxfv5bg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7B9uFtXc7mPBsoN2wUwjD4voPns9UhKhojmrA4EQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXo-QHffEd64Mi4zKPZJRc_TD3lnKcd8LA40jcYwpMfYd9W0RLM14_RFOdikH3TZU6N5hLhhRSXKhEFR8tNazbI3sgUvS8NwJgkqOVbOLC_NIsnLLd7W86qc3znPdl6UfmwhSgvB9Q1k5zwrIM1wVSV_6i6nSlVWsdDztr_Q\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT45BpkW3crv-9XRsyPtOwf9jkqUv9Xf5xr-Kc6yYQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWovBOLKDIuaL7LfxD50qhtJyRTumfr0g5dG4BYhQTyBHTFAPdXulIfEkC1sDos1RGR_f7RakEe2N6g648jxgKYvoSlJl8p10WoLvoq7Qqdeo8P3Twb3e91x-XmxSIBedLqvBP-6Yzrf6DD3IGTaMnaqAQK2Xteclf6iDq\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT46Rhvopc3lNZ6gOhmlQLl_PzDgvdXTtBsV9OrBEw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8Un5V_V1oeWhZHqbLQeUGRHBaPUn0GJETuzEpLXlkGENXK-Ol9niijVmHqTE3NyB-C8Ehj-6FRh_vPa5fgdzm_lJda55TxWvkUK0qbZnjDI_RBhPiZFDm4eHD4x-IVmWgnJdgas1IEMWQghbFlRfjjPTDJCfvEd7zQ6U\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7MC20q2sMVimGszOaWQbt5RYEbvtUhYhp25B-rPw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJs28YOWjsVQH3ygZoSrYzI_8JKvZVJMK7vLMGmpRlVLwAAneDgs8-_FenrYRGNazMNIjugZlYlrBqJ-ZOO77GceM6RxPtfMZLDa432QvraFLSZK1MZa3IIG_TZyHgBI6xcGb-SzANU_5dklSBvShphAc_5vPEMvzvsK3ORuE\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb4wfWedErGa-unZtuDtvDgAP8ocsdUhbBoy9FYwQg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuixz-TOngRYAHeDpE3xM84GuNqgSxyAvuUybaLKx6TJD5nes_nln0iMZgp9d-GZG0aWCsxzO39di7vKw-9gIYJH63e1n1gnOhn6EbUvbjYsOMkzjDFiUtXwC-uwAAM9xjsBCh44mT3UtUBJxy7LbWJ-kUcLunI1igdw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5N_mCdoLnjetMsv-YfuEaDREiWtdUmexpq9d8uJQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILum9G_nhErcs_aqfUHNxcrvKVTzhH7iQ-mq7cZ4pDfYcdB7WAcDA8U2A5_s9glt06N2hKRhTSXChFpcO8Ss8qgsRm4HJtLa6GaLqWMLYgbcjvfGih8r5YF2Dun_kX49V7DaZDZY-zC007PoDAnFsP2BpejfbEP_fvlCzUNXU\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7HjWguW89uimHdMWUUB0_FwkHjttUiSxpJuwCQcA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhw8ckSk5VUwE7DuISO5rIqAUVxo_VhcvucyYI2NGTCd1gIf-5YIkivWm_d9YFN00NyBgC80hj-6FBp8qfcw6x0i7Wvh17Y6-b0I70BZc2rhzFGCnkcDUuZX7orkT4NeDbGb-A0_VQ-r1RMGrjmre-sYnn_zEM-fvtYPIoNI\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4y-hEYJzcuOtUqS-WnvLGFvLuVs9UkuBopwmiAEg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB10HjzP-hl2-4_xpb0UQb7qZ0sQ_F8lJt-z-xz4RVsf5elRKHdgQNLOkxRC3uSk3N-gqLHa2TJh9Rx_sPa5Tsx4YrNertYOtduaskqQd3MMUoLU9dXiZIZ4VTIk1BKOhWMRGBVrv5010_tAFvRxCyuabzAupI2sjNVw2Aw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5K-Rsv0QMniByiCCVpBTvJSU6YudXRTxuObSwRUQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN18Fj9N9ht4lCpDXlOynMb1yZSxV__cSZX6YFZN7NIwo0cLcNs5InHBNk_B0h1RGx3Fd148Eu-RudAnt1wRE0s1BFQWG4eAu8FRBjgFyviLq6OCk09ThVhSJzZIgdelGCz04kMuFcsdR_MA8HzFgGG0RK39VeHkGvpVI\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAJ0awRW7PjfLTVMTRcVNpVGcdmjt1AG-Av8uQ7WviTaA_hfN2dYzl0iYW-gSvGBGVbgluKpCiuUmYn5JNxWAZQXAEtXXs9NCo8_przbqwG9kWZf0U2fNlRVpbhlO0uo8Q8MGec_Z4Rnd_DNwfuu-breWFH7OPx1EApoDp3QH2Gthmd9Loy4\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":430000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}