{"codigo":"325542","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial ampla no sub solo, com 300 m\u00b2 e 2 banheiros.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no avenida Medianeira.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325542","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":300,"area_privativa":300,"area_util":300,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Granito","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-10-03 19:09:33","data_update":"2023-10-06 14:00:22","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":2200,"meta_title":"","meta_description":"Sala Comercial Ampla na Avenida Medianeira De 300 m\u00b2 e 2 Banheiros.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul,Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6925454,"longitude":-53.8024309,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Mariluci","condominio_fechado":true,"id_condominio":325456,"id_imovel":2085260,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","endereco_cep":"97060003","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1869","andar":0,"endereco_complemento":"01","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial Ampla na Avenida Medianeira De 300 m\u00b2 e 2 Banheiros.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","updated_at":"2023-10-06 14:00:22","data_atualizacao":"2023-10-06 14:00:22","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5N-ZGcGAESftneDe-YwAWEOopnvNXZ4hsBKEraDw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYRAZIJG1qyiIgF1zP1jV0_tuHMPEVyvqmbBy0tNJ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6z82cg3z4aPJlesWtrOsPwOcmQu9UhbxoWmun1sQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLu3Nzd7Gs3i11hEXsA2VRrtozqKjee8EhZU0jKB_DsCkgv2B7TGZK15U5Q8HgnL5Ht3V6TDIrv9KVfP53BvRpfBs7hGDUVyJAR8ZZa5AiCK2gxD_Vo9H1hiKNlMdszIcGiU2hxBSnU5OTjJz7m7PwqliMC28GeuGNe5vM\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5Fjh6dJ0Fjip7WshAbwMxzxU6etdUgmBovNqWnMA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWosxO7CzuWpqKfozRxQyp1AMzUyhcVdIQRwtnvMnjwWRah7EDEkrzTLCc8Hz3WMhFN3Neyoorv9CVeP73NH9e_RZb-iSjYis_fDKzPwCLw2Sgtr8py-fmS1c02JEZaxNQWCqzhMu_g233Rs603mVPFchjyA2lA2shuFbnug\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb43Rh0THcWTceImBxujQ7t3REQTsdXYMhrIoZhi9w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILuuVwd31s8x5ZiUXsg3NZKhU98Fk_ZQy9_H4g5mb7xA8yPGiIbebrfjeMc3zFWAtNt3rPR0t2Lg2mUTCJFP9GPQ-_6uCDhOsewEKzxZwEAyQpfVJ_rjGyxdI02PEUiJOhaO4jfzKAeXa0juu2a6EuAurvwwmtjGhAkrzeIg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5MeRuVEc8sYB_4rIP6E3La5vTws9YxzDcrWedC\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6ZSoJx-ILun9Gfn1s6knABOCpverviHYh8Vk_ZQy9fIPvxz5Xftg5prrwcFMjc2A5_p9AVlRbdzDhbaKl4CmhQH3seplg_xdXOrMW5hpe_GGSR8wMQ6WgxZ85S9KiwTA0HnI5a-MRafjYgoExMNXqmTW4KDBUyM7nSmQneZ7EynXl\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5Ei-wUp0IjeG4iRZShM7WAzDFtvtUnlxpfclOoTA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Ir88399B7-fQEMywq711JaTm3IcSJH7iQ-mq7c55qH1PprFgN42UpkcWCg7XGngcxrNwg0ThpQ0vyMNazynqoQ-8QjKwJRGJqaPGENzK9iHQI1LcpiLZmLuHHuMfJIsEtL8ESqCsxQoAxR38eyVIvyAZ-F8_PEMAvsR5WG6VM\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU64ip4kokrmMJFgyyhrvrCFucWct9XeVRr4TDbOIQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBDhOwWbxgb-nOXfsjIuQH9iRiDXrI79ItwybaJSh6nJTxCZDfasBGFh7e4FeSGpGpBcUcQDSSvXoAo-vba_a6z62F0IuNzjLx350x-Uvy6qOaDnJdkFw-_TbtK4oDWfoKTY-Eb-52wd0kurDjjFobF7kRIrtxhyVdUM\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5P_Wibr71mAtJqPyeQNzfLuLoXsNUtmBmtoKlv6w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWIsBpJ40rnLyTnqOB_6iWbrs-tSw41BEN_wgXTefScrM8WHl1Kg03POVHRD85d3dGFxy5aP1vEpYeOZctlyH0eJVq084A5b8zvFP5bXTatRtstzKzR3n8-xMX9JhSoCJ7W6FOhAjhLC7j2OCHbRoinQ0ieoX8NhLs6RKB604\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT6xg-Im17rrd2VpzxkRzgP_Ob9ntNXZGRqpSYaW_Q\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBLwZwWZxfMklcGj5FlIE5ijxDCxYW_VSZXwAheFSKSwiuGh77HOwGP33kQe7RkNQN8Qvs6W1hDeh7sUWM0U_O3686mSCYikNI2GQPZ4Kw6VuBmpbo-13mhkphLS4DbFmD1VDxBwTiUDnRshiJAm8jF-SC2cHeSQIB5Wn\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4__pbsKbYo9uShApeYx8wGMziWv9XZ8RqtuEXc8w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYUvb9ly4wp5LfJJQJkMYT5sRi1APp_EuFpCZ4k_aCvcipISQS0DhRTEaR3eSimRh-dGx-M3AsEsbQRH902MczCm-yUYoTboXkyU2DZXoLrLtCg64m5bPgnIj2N0ubGCX7-M6xkZpilOiTKob3Mvr9gtJFcep6v3ifXkrFmEWRbtCbrz_x0\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325341","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvN2UUrY0FG1omHqGTa0rXNSybVdnXhsviBfnrAuX7f8zm5NaeNdl22kAVfXI1ThbN2B7dz1ATzJthneDTh1nI08Vphaj9A5rwlN5oMarpctEOXSwb3mM1xkJ9EiJya0YD1VDhIZ02dP4mz3gL5z6eQ4nywqljmiDwra6cQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mariluci","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":200,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6925454,"longitude":-53.8024309,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_mbdYFl0OxFf1R5mtAuknYMV4nyroC8Ag_nvAlfIHa6MC69Bhau0Hmllw1e3nNJH_yhAYz_VD3C7kYutqXuv30o0vMaGCsAj8Ci3EwUrSc2ChhOzNp6kS6tcEygR-o6QjQ8u_k87rVgQ-IM9RFuehtSG6OKDyyT\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8v1dIFl0OxFf9SWXtenjGVHtarp1CG-A1Ob4R0FHVYlmjuFGmRrXs8IHlKf1O0y_PNeKRyAPvU4D66gglPY1n3u0bTsgyCoS6lGLjomznut5mhdvG84E7m5DIemSpROwTa6-J477pT7J41G1q6zjW_qt5A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA3yQwxWXlwOUrrPsmwp7REsd1_9edMLA88jcxf4g4yc6RjHBeKqpxHlrxBa34cFaN0ym9pBwV5MS9vGhBhzhPX_LAv0rFQM__qhfIzGlZhNMrrZM5swb489we-CnaYa8A1wPf8i2bUnrY9luSZNdwk5NhBW9M8rvoMDeRzQ\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321230","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwaFP7Cz0VQcbicXU9FtRD4rhiSpZxPRyA4fvlGSibfc6-EkNQYsu2HlrxByr41k9Nzh2Ss1hixKR0gYGVUVdv884Ulx04sqgMoSzP5UoYDcmTulmqtCiJt_ljVU2FZdfWCozfALl2FKnttgrt89CHs-PzQWn3WtN0se6bw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento,Alarme,Ar condicionado,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685521,"longitude":-53.812708,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNNFD444VfNLfw_VzPLok4Ryy9T0rm2i5_-xf70pqZ5WwzAeALsdVOdilnHiQ1zN8ixjpuIVfDkN-YuH5wtg0i7ZzjrOaOgZziWNC5EDc5n3c028YZYVzDigcsTO2e6xuA5ODBNEi_OPJDFpNVh6yjr6mW9MDvsbj8kB-A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2600,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZekJG8VqOot2ydxw8HUM9jvGTrAVyt2mZDgO6N1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdc-C7O9cfa9slfXeMhYXju2FtxZmPYAzXSoAukgmkWlK-4ozXhuMvv3HRcAkA43JGr_zFv7kAMQh2NCEP1yaIYd1BvZyHYvyQJpWhzNwcQTACv15M9yW223TTdiEgLJtkY88g2zr5Fvtvg-mg0a1ymxycW3vtkdyWvAE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNLFuv3uUNMJdbAHbfcvW9y1vetK1Jc4ABunNZEIn1Y6YoE26sciL3399AoQUcN4AmvSW7pznjULz0MEUfP-wua_S8Nwo8ivzTiUQeNBYwQ2miZrgTHEzyHMFsk5MBL_bha_CxGUI-5P-pC-jmUGTm-jWwE2nSsaONTA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322683","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdfyDQP9evzZfLOfzL2wUQMNjZiDE3ES7A80iTiZSBapZoKQDEx7sxUDEq-GBBOm0G0Gv6rz-_ROu342Epg4FrYWcBteMfVuRfAt0vOYTDxzo5p4I3GrBDzfRM8Yn7uRpgLj3nuIrRsLUtY82DLJ90uRicXprtA3dBuJQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}