{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial com 1 banheiro. Im\u00f3vel atualmente alugado, excelente para investidores.\n\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no Edif\u00edcio do Arquip\u00e9lago, condom\u00ednio com elevador, portaria e c\u00e2meras de seguran\u00e7a.\n\nPossibilidade de aquisi\u00e7\u00e3o de box de garagem, valor de R$60.000.\n\nAgende sua visita!!","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":55,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-19 15:17:56","data_update":"2022-09-23 14:50:50","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":270000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial a Venda com 1 Banheiro e Vaga de Garagem no Centro da Cidade.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","condominio_fechado":true,"id_condominio":104758,"id_imovel":1068430,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","endereco_cep":"97015010","endereco_referencia":"","endereco_numero":"111","andar":5,"endereco_complemento":"506","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial a Venda com 1 Banheiro e vaga de Garagem no Centro da Cidade.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","updated_at":"2022-09-23 14:50:50","data_atualizacao":"2022-09-23 14:50:50","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvLtly4zpNTPa_2rr5rekTG6nFHtYcAMDWvt3OdagTsbN1o1W4EQId2t7T8ytJE9pwrZ00IJNxwlahGFzS0Rkdts47RJ4FnNr-x10Dy5IgQ6-bltQnwpAvBNOBikN99AYvnjyNY3CQmcyfV4sV8xG5SQ10dSI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0FtdyS6FNbvX3GIhKYJKhiojNT0QF8CPFiGHHYK41W-Ff5g7Ga1HRkPxtEC8W7LEBp5R3a2Wajceq9urw3tkNEg2wmeHboM9uiGfv-DAG77q00GmZxiC8r6DnqyUA86gpCa9tb8VDGAxqfc1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0BpT24qLXcdGwhPXlpkvFBz9pK3elcLiNUxGOBuO1Zlqqvhd5EAXts6V7FzHm1kTYs-0k7vXvbes9yJzg8dZRkijE12YhRgRy3hCjNz2rx9goX25l1-cJUQWs3n4al0T7DWAgaS8tUe6nZQploVhbz5Q4A-oip6DM2AUE_D_wOElz6o_Sau\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrL9ly4wp55fZ9-25w2yRNJoKSfRlP_SZHVI1UvTlNKykiKuSDOtfRtpLnKJQfNGizxDYqQWIMMJV_SCnHPd33R8fTqn0lEdNdUVW2zO1wMR0ObHrLmvec7s-zthnZEzoFkxL8dle9hg7WIB6V0LhfpnxEQUiY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6k-GaKf-rwaJo2ujLY1K0jMR_y9VuOr_5Fnfyy33erCw5Ik3QIFvnA2mWasGpgc2gCvd6TUSryAaRxFM3X-8AIYZJD0TZkz_alxLQ9ApGn5jx6xECkvuPPV7dB1gCO5asEc00zcONw5FagEBp6oA6ljdbyw_km5pIGbHIke0fWd0MguKb9tV9c2g\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_0T7j8kwCAGQUvKow6aczfcaUC3PWVDeTq4VAr5Eg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMqlRdiiIzW7zyZbj4BtS4anzILOJ7kDCsL5WBFzeWG5kMOi8M_NtQiiRjFT_mtVXhrGf1mwo8UqrJc6a9lwNhcAW84Q-lFmEb75ztD_fI-no4xzfeHUfUQ9dfigmIAMZgePWWgYtPOmvCvBtLfG44qh8p88hXDfkuebmflK_fS_kxOspOSgVckrRxax\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUvr9hy4wp5vdeTDmYOhu1rgY3962kUuwInLohWmBmXDCq607qHOt_IBxfXql9TUStqQ2Yq_BouuXQxycokK8StxbOID_KmJfXRG3di-RUx-BRpExAt5rFcH9ZXYYs6w_KISQnk6G-dtinUFFqWL7pSppscTDIr\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvLtl246SB5nf0M3p6QeZ3cjH1yoOigjAc3Tamr-EUCtYA9H66iu4yskocoMQIP6ptehJgYpdp8XFmlbcQvim2-NHQsZ0-vFTSykc752BbtFHdhIRfuXieHf7oJ449ReiPVWI6qUZ6M8F-efb_DEr7jqgmbDpOMOQDOH484zydtjJ6-KVUktiXxjMmh6bcIJvhxg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdSSmF9e_FJ5oG55ImXpCywTn_j0FlBhSzrRNlkXxWmmhLdo5aJscTcP8HS-GeuLHAuv3qTwQw6o7G7LF1JCgsa0_1_I2xaTuuEOEnAAlDveUR7b7lai_ryDyPc35B7wgahRu390fXRTtFkg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrL9l246QBQMoFnrGa7P080Bh6ujKb1J7DRh1wl5An-lMvmDqCO0DlzXNonPbYEekzXrTqKl4CAW9kMaOqkW30A6RzLMXWK1ZMUXxaFRbiF9Uh9DAM5oHE7kxlQCRtYWNPcJUe__kYadh5SkGl5XWlqtGgtjxb9yM6eO8Mt1E27acyxBUW-xKGtx5il2CuzaOP\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXvxIys0_JMULA9A6lxYlsPVhcqw1ruT2jw7qH-me3rx1wwM_xOQ1qPO0ooL5ZvW6tZcQgaVztalVGNp62v74-Rv4yjtE0W9Tq78_TfmVTnqILGDK---a_B-edR1Rdh5CTthaSLbxqpWzOSxeT\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE87CFKgnxtgWJNi-1vZFLkJ_lxKEnValgSVdsd3zdU86FDZPaqXtnbF1KVO2JW6RVRFs1vWcc5bCCIzuWHwEczG2MrRPGiozc-kcAog_hWOBE8OiKQehus_W39TX01CiSn5Vd9bD8ysfkdUkz8-wLFeGx0IqESUMpO3PeGc0M876Xt1ekOgA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4apR60C8YgW_COCk_Zoyud3O97m2Xnx11gLhEAacs8LxB7KJn_GLJzfHvrYoMAuFaVWNp_OnFWKKdapITiRQV9cvrQvgaTuulDT8cT6YrrVPrnAvtKjCmwZzsERbeAo_up5t90q5YpRlY98\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoMvr8h6o4Rh4V_kV5v6oHra_a29u2pmYNKo9du4sJ-9L_9Jnfxi2AR0vq630uF8M-eqXwWaIIQjgWxkDw0p6RASU-iPX34RNxSGA8UTiKyZZQa31DtlmvC8pwKtwSQ8y_8U8JFDFEojtQxmyPrcS0tJqc1SMT1d74A6tL_p3296mb1V2a1ivyXvxwHUlx_OSoPJ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8l24wp5DUHBNmYZCHwgw97cOUPv1tJrmTwksKy5pwG4vf_2_RD9pkLu8Ub4ZcEbGB6N5wqEUsGdgzH2gl2Jh7e_sI6kspxWc14eCsJQUYhNv0kHMpGvJNuhDUIhyFs1jRh-HVii_u2esyeXLbo8plWmeFCk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhmZ7LzXvxDMKMVqmIzCMxNXquJj_AaxFzWXm6mIOj-K_NsXlhUtFdhJmTUHtWHtAQOpdn_JLAsf0wvMSxUhb0y16F6bmFiPRf2vKfkf8CuAqIQrKEQVu4umW-RV0jzSUj3Vfc6_4iOyVqcOx-rp8Fu-_3C6nx6eIXUZfyVBNT1W_FlnlHNl4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvUrLsl2IzpxtVYYyUuBU4AIRkyO3lxFXtDtmXCUj_ljVqA1rX3uOS8Z20KoYSyry_u2WdaUJQWdlPH5S-3HBLl1ZqwJTL9lkuu4UFnWS4IQRZ-bEow-CT1NHsAPZ4jiWy7l7ovGZ0RUHGWPPn-2Mbo3pnHBv5pp\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNnvY48ByQu5HkliySHoG4u_OaFb8NmbbJmcGqjzsu4EG7zqzmXvs6o2ww52bOIyWB80q2SHVMA_5A1yZMYpZC1zEhz2zbI4jK8Z629_DcHoXHvhPPc9ER3u1j4UsFU_BeASbs4lasEBp62p6HUm5hTLMBPBw3UInuVUp8OzMmoKb64oEokg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5UbNugyOV7edPALrfy-lLRBM3texctRTh4TzAsrhM2pGituB_wnw6abr0Kkg4jwOkk7Kg3TEnZ632CCtrNZjwQS6ZC5s4ugEjTdN3i-F6spMClE9t2E3lkc75J8V9U8WeSLJ5Dx2dyawk\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8LCgq5BgOT1Tbft-S9ojqdmjkTtSgPNMrROHbnAMmsJZd5FgyX6FZWVuVf1hmy-FXFs3vWsfOMNz-vOWHwEczGxMLRPGiI-_CAJ2C_544tQGe31ZIckPjhFIHwmEwWrSYlCmBeULqaJ5LmoaE4kZI9NfG-cV_2tvNRvz06gY4l4kJofc3\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtVYYzfZ2l4Yz6rW_tsAf7InUbuN81Kp7KPNo69NlagXLhL26TjBIvQxeChVYN3wF8alY_Zn9NQGTd07knYyhLowYqXYScE2JjTGyUnAEs1tkRIR9FpiQmwohx6fvxVPhraCA6kYLwxaMDA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGETktCpVpRckYavX4Zvef7Z_BWt_hOfbow8x4jYANNmrHc41uqKIMsFkoUUz1xe-TPtVGTXn-Hi8PqVdqguE7GULLKxCziTKxc6XnKzaIxZN0k_D_SGB3drUQEUVJO090gJ3N39F2VaoX7tfuyXkn9hyLR-0WWf1bIXeKJ8EF5U9zP8Pg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqNKQ1ll6m9LvNdZtQrP8kjNhS9_i-FiGHTZlEx2vFdtc6HSTlifhb7f_QCR1rtQ_Onk6FrzEnZ42tsevKigc2wueGVoO0KLvQnOAXSinLc_0gu27jJ2oNB_5Gs8vSGW-WTITlDHt6hWAA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAOsqEcD9webYSFCjlSWnD_m9Awxj1Sn-Rwnfs6vXidryQQMBBHMg9g8fV_a72un50sFeSxyDPrqfNeERpnkQFS5rxEU0vMDshEUd5UbFPkj83l4iuZvOOCADfcortD7A6_IPN3ZiGQTndTMNTmJDA8p5RXPTHxq1If3SNtcJnIpjZWFwSiU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqbuSiloGXRbsK8H9Pag3Cnjj5511nfrRSY4L2Da_18-vaJ8GCev0bROrA_5y96ETgSyHfR_6GQ07RS4s5XsF4woI0cBOwINhY_eDC_65q0zO4h3W3b3kkKQ74bkBoPquekEJLkRvKB3I\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6Sh9kjF-Dt1lfKsH9Ed7ZmXRKJPYfZrcgrQCtLvuhzaQYUzlZa_j0ZwmuvSEWayw-EUm53cQh4Q-MzSBtfEsr_QQRyWxyapKUStyTPudsh9ebcg39DTBXK28TWOP1JhtJWNSxDmngGg74jdE4jwrbKNo0wyQaqgapkrOeU4Z_vYd6tnlV02hJWSeA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5UTOgfAztTkSmtoDCaulUOAmGmwFBLhSwKVWwkcf8EJ1mjv-7G0FzyDHHvg10RzPxCeftn--lgWOQF6ljf8EmRYvXB8oRrbarK4e7B2eariFhXuSwc9_xrxH37XfDuXVINIQlDABsYtga\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AnMqb8l2oySoKTijaMxNFiga4NIHMuzhJ4cLKr3o94gCCsL5WAHxZx67viBnc_d4WPC7XFnbF8iVrWbO19870qqKiWVOQ3ZAd_wdIQkDi3DqIfAvLfNiFkGvKx_VbgI5v0Z0ZLNRlyCPwWX0GjSgkumxZFII63ZA5tIWn8HUeLl4h7uwZ2d-anx36Rj0lJ7AFn7C\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA4NbIEnHLLJIunmTYqJJhhHcBcdfdsNO2R8Y3gqu4ncFRGpdL9LZ8nBic_xKliEEewcBWTqJCyVQ3g9iaXK8RcbmHvk8XrI157qon42-lW8gvBV-1LrI7Er9cT_-Z1G5_9V99ihmC60f6Evv7uG-HfJ8WAAWhJYU_6ns\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWByPM_lHpO3gUydUsXuXimbY4WK7UJc3WSkRqARmWwQSbgoZbWoCQHfhz5MGc0uGj5S7V5PN1XdwA3SvEHEi9JYW7I07DZLtgKngKc4aHJrrI1iBKXwXs8yHyhOrX-vaZk3uyOlkPUaRYXoyaIb_tJicCPOY\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEVkBCsir8HqwUnbUi1Muz8J_o\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Piscina infantil,Brinquedoteca","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29228","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HmhONcvhGRrmXpdYpCBy6rRV31j8nMN_-QlWxC41ssdAqWdV40AXvs643zSRm4CO6_hCHMUYKxzFMXXC8EOUXJaFeidxcWnVDvhmnBvGp-UcADdv1Z2dItXr8dhR3JBaMSOV3wLMxOcXVt4oj6lRYbXxvwd3lCOHNJ_WfKwlG06e6WzDT-3Cw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Portaria 24h,Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,V\u00eddeo monitoramento","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QBKTgjqKPS0PvZZIyext8dwcuSRjkHvTuF8xO-R20-mm4ohjqVgGG8nba02HIREvfd_AVLv2isJPmqS98Msix4y6XuvzdGRUcL8Emy-PEgjrLQGj8uPwAcwuqfv3pj1YhcVS0jzietxFd9BHO3jI7sc3hNrsdxDFC6UbohclTOujXU_wP2lx1YFKki\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Vista panor\u00e2mica,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90hl2oArRBQdw6EHspKTostDBvOjbWw4DOOotH4vs818vY9ajhTIGi4rNw-_EHaO2ek5-luvSR7DciG4t8ARx3E0xTxkRC4zrid6L1FLuJ5Ag7tJlzZlgHfJFu-vIgSOfMNYIj03iGnmqa7G8zswgvPEMo3ZS4A-YemmUr5fUodXmZpjD3cEbc4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTl6HkhltGtIarQkadl7iyW0jWllxFKOcEhdG7ZYo-w7iJD5u3W59N7mnEvsvAANglHpit8TLITXHYdzWYDbWkh_367Ur5jdHkmBdH75Jl_KV2RHRcTWl7n3-NaxbKICpWFZafKihyBJsvt--Pc568YjBlJrnJ28L7bbOkADdrfl5Z91mXF7zVyLT0\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32637","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUvb9l246SB4Ri1Ns_UeGw858rcQXagHEY4tugstaojx6j2R0mLXmKAK0L__IUAVdesGnGxErewONRFc3i-HJtRYl-UgH8-0lwWkBv-wldHzIM3cIBLBrBWmHN-Oj8Rnj5n4vmyNblZZBQS3HU63NkUraCThKzh4MbxYZgnaMUxo96vS3c-Q6jkuRBTy6LFduoynSw\/loja-centro-itaimbe-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimb\u00e9","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":79.81,"area_util":79.81,"area_total":81.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":259000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.686896999558,"longitude":-53.800424337387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcvrsh2pnQFBKLgnCrC6UrxZdcby6ZD0ckQ-0i-4v5tPPYd_J_S2dyIprQVTdpZckP8lY3Wg1mFHbStjgiHzVhtrHpZSb4x-C05VRZrjfcGjx2T_dDQUTmH4IfbZJ6lUO1Kq2EKXvaYzg2uogKHCWfU01Ar9sqbCVIYhPOOJCSiUFQzGQ\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321689","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UL5t0KiHd10s05UAZLctypZIXhOY2A6QKei60Xz50uaqjT3qfN2THz7Z6frO2TemdacAVaQURZf6fSvNkL4gZ0de4Gmyj6DOGerCPxPNhxPDec9GIUz9brt0ItG9PqrJ-iOm4IGeTHzsDt_t4iIEMgvOOLSTzJnxEUw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Condom\u00ednio Edif\u00edcio Princesa","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":47.91,"area_util":47.91,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Vista panor\u00e2mica,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Alarme,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.6861736,"longitude":-53.8083119,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}