{"codigo":"325515","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Pr\u00e9dio Comercial e Multifamiliar - Excelente infraestrutura e qualidade.\nApresentamos para voc\u00ea uma bel\u00edssima sala comercial em Camobi.\n\n\n __________\n\n\n Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 325515","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"03","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":70,"area_privativa":70,"area_util":70,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-09-29 15:57:40","data_update":"2023-10-28 12:51:41","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":380000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"sala comercial COASE  santa maria rio grande do sul","meta_description":"sala comercial COASE  santa maria rio grande do sul","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","condominio_fechado":true,"id_condominio":21916,"id_imovel":2082337,"id_corretor":14523,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Camobi","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","endereco_cep":"97105030","endereco_referencia":"pr\u00e9dio da construtora e imobili\u00e1ria COASE","endereco_numero":"7199","andar":3,"endereco_complemento":"Sala - 305","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13605,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial em Camobi","descricao_anuncio":"","tags":"destaque","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Terra\u00e7o,Interfone,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-10-28 12:51:41","data_atualizacao":"2023-10-28 12:51:41","videos":[{"link":"GLdOOhtLm44","titulo":"Encanta-se com essa cobertura \u00edmpar na cidade.","descricao":null}],"plantas":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdeXiJTsU8OFSPRv1WXtcyjMZEPxz\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfwGsotMfa4N-tcivjx5EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnmNUIWmn29ZxXg36QlsEyW23ofkPgca3FZPqHP-xUvPHAtYKSCqPV-7LPsW_A-YRaH7iZ7SztGQP13d8ueKyF5E8H8GReF4xv8NPitZZ1qqz8r8PRug\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdeXiJVtWT4biFXXTZkd6f7SDxQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l2JjpxLfJJ86-bneo4a8usxvcVCt5LjqAQAMl_mUi9ZG8hAVBllhmY38HA3NkNHHJtEL1i7xdG1efBpE0J2IBaq4MLvWmcbvMki99SJsBuYE4dRyrrWiOx3Sn4xyWupZxIIxNJjTxg4s5YUw7a08fEkdRZ0Viz72KqqY4\/.jpg"}],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdeXiJTsU8B-oze_zWXUFy31C4yXU\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0PQL09MuckM_4BpW1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC9pd_ObSmWOFeA6RyK21m6_hX_WQa7mkBRsbkzl8vNwW3MYXd7K45wD0p3Cy1BIKue2VbVyDO7_PXVjcb7JXEYa7em5QVvVbw29Re1OWyNKlTC-o\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_jpKYXkMW-ByoC2DpTzF9tUOiv9Uk3RqKZdPD5w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ_Hk8UmY56kseqo-H_ukVWZaSFp5RIOK7vLMGmpQlfz1HmVxbqS85KjXVY32Y9h23N0ge3EkQUChEpsP-6w_WxWgbZgDLS5FQwCqWMAZEyNFjba5Z2SLe302BU0FHAxpebKZDdfHs3YVT5Aw0TAQ3u1jV5wWpQGiCs4Sg_w\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc70d2ydosTu9ROuAxMTTgNwhD3hu9UlGxqn2ykREw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXVwS5j-M47tst8Y6FzQVQ78iUmOgexMGpvLNYbP5XcBNeVYTg9kwCT3Rl9uBMNotH99xWKB0v8m6SH-ZBBpSaHPfUpjuY1sLPzHqerQDKBzpFFmobT-FQMw3Et8ApTl05T_wOexgycmSfhHWdqLB29lw3zwuqhmiZtiHoBw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41Hbr1qDU64TWeZ3s2fPdJoxx7vzwj3ssOhv9XfDxsavPhs1w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWoAVOLKyry7dHg2FGrQGEFg0wzStbUdIQRwtnrLuvZfhjn5PD06ygGO33kQS7hkVJN7km25ZyLgWZyjz0O2kwWw6z67B0wqIw62KXCkdvCNg88t8krjOzxrbUmwIMUfecz3xMZzBP801PGNTnUCX2vJZcGvnMOJDvBIp-Qvk\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"323091","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJj8gYOS8540u5xqfkHyQg-cuGu5daMEn0WJER49riGd99IJg8pA4WB1ek1RA7mCUcN3joyjqTpzvpxnWBitwke-4o6Dt_58kjEijVOJUocDa2_zJPTGaKnEmFdG1my8v8UhT7e4D1n9ZjSDSsWpviBj-jyQqvdmh6WFvE8w\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":176,"area_util":176,"area_total":236.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1280000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Closet,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325680","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmixGIiop46QT9QSoBlRyfRW52S1ZAPVyA4fvtPCvZfRDn-vP06yiGP33EQV7xjdYN70m25a2bh-bWmBtDP9I_w6z6lB1wip-MC6ZZOLA_M41rrJMxsycw674orkTQZCDTCBbZ09uQ-LwRwAJkNVP6B6lazW9Onbvj0AM0A8\/.jpeg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":170.82,"area_util":170.82,"area_total":229.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1600000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde2s7UmbxZH6xo5HgFtMucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmptM4Fmn142DX5UTnm0K7G22ADSsoz0pDAu8zPz0bXli7gmbNimJ797ISqkGLsUcRb-tqNzGxOlwv390_WayVpYyHgGof774w7crsFV-E8W8QGLjWQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm-2HdYFl0OxFf1R57idWWGAHsy4y8zMNuwxVoR7PiTbi-pdNkPanWOFeayUi6G22ABRIgz01U5uJjvz0aXliFfQOPBiJgNhOSVFGMUodTb_VlNzHxEEPZ7m1LMIGypfJ4VYLxMnxB6mhxFR-nsRXb6IbBQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf-CHdYHVHm8n0AJob62TM0lUbHdedGvA88jcxT5he5h9GVTLAygTRLOkxRyrw0F9Nzh-C81hi5KFzvGAihwnohJ2BWWstZTbj760UGc8ZVM9huhezBeKnEj9nVQ2FNNfWMRGhcCOKvbJpML2jBorUgChyAqqjmj-EiXJtw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILugNzlzXepAtMMLeFdHkpy49H5rk_ZQy9_H4g5lSTKSrKrv66ObrrfjeMc3yFON9DN3fPR2tPMpwEG-YzGrRtHNdBgIXpNzqJhygAWnhNaK2lha8hSZduqu8Vvsm1JRWAWqHOhn6v63C9emSPrRgz0U55zgmvfGie0NJOcg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFISA4-40FZBN3wuucAte22opf95ZJc4ABupS30axn9moEQEg73Ve5rYRGhStSOAgD8sra7t1oJCCzTqmQR2E7rBKb-6hrqiTmlDMeTbdqqmC_IdmruM3D55VYS7V4dHXKAszLLahXrtYFOZNMPSzt6-TEPGDv9kUUWMI\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321417","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrRTspkjHfiEvFhWnBF9zc4N91iQcHhhkvvUyYuzGe0axkGSBfaTtWH2KrbT046i7NMAgJcslaYVzuJ-huN54GUVggEm0-iBvrnOGs8Y9iGWPzDd1-Gb7GwsdzE-enAJGDDGb-C9A3Ece7RvW4Xh16EuN2Ic_MPf7v71-Wc1g\/sala-comercial-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Condor","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":194.06,"area_util":194.06,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6988768,"longitude":-53.8406629,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321565","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg833dAEVa4Meq4_X7KBS6hXzQeoefMGpvLPYPCM9FXN-bfE-wqhpZnH4-sAakmrGKwdqeUPUCv0mIomyC-kK0NHBEqGO5ACAJpShjFxyfCJyCmh1mbZpK4fA0ua-qcVEC70lJxys1nG3HJnxFeZo_670JCRg8hno9g\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":56.49,"area_util":56.49,"area_total":64.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split,Alarme,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.69673,"longitude":-53.8154038,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD82oO09Mucmsxt-gjx5EpVZcsi8y8xMvijcXI3N4mhtUIXmne5GEXokb80g-x22CBBQqu08VYxuKUgKNBfdH7htO9VvuraOoUdt6INOBzOBc8Og9fJEv-SukRcVmapRO4Y7OEKjKyYvtaNZZ1KWyaHTIEO0\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321622","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAWlm2yjpsWzIYF-UWRyzdNnQPjrAVy3ImWJMnrmI\/sala-comercial-dores-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Buenos Aires","condominio_nome":"Queluz Office","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":69.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Internet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Zelador","latitude":-29.6910848,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321629","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPEzwCDxmFG-3u4_XrCmmaIGV0xZDgiW-AkNjKJ_1wWsguDDpl6RK1pE5g8FZXYtFNxsXxFv0Ih2UknABFX9-fftjrpSjYiludWZxE6KNiz0EBmLfw_F1Bj5NLJuKA4xjqvB_mxFBGfa0L9D7t1MOwv4sK2BaeUqE0-7V\/sala-comercial-salgado-filho-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Salgado Filho","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Oliveira Mesquita","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":300,"area_util":240,"area_total":300,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":400000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual,Mezanino,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Internet,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.673934,"longitude":-53.8231659,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}