{"codigo":"32552","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade para voc\u00ea colocar sua empresa, sala comercial ao lado de uma faculdade, de frente para rua movimentada, com 94 m\u00b2 de \u00e1rea privativa.\n\nPossibilidade de adquirir mais um box de garagem simples ou duplo!\n\nConsulte valores!!!\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre AGORA em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/98112-7144 (tim).\n\nC\u00f3digo (32552)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2019","entrega_mes":"05","mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":163.27,"area_privativa":94.43,"area_util":94.43,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-18 20:13:16","data_update":"2023-08-25 14:27:38","status":"Novo","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":490000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":230,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Sala Comercial, 2 Banheiros, Vagas, Venda, Loca\u00e7\u00e3o, Nossa Senhora Da Medianeira","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Tiradentes","condominio_fechado":true,"id_condominio":21953,"id_imovel":1065212,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97060210","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2367","andar":null,"endereco_complemento":"Sala Comercial","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 2 Banheiros, Vagas, Venda, Loca\u00e7\u00e3o, Nossa Senhora Da Medianeira","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","updated_at":"2023-08-25 14:27:38","data_atualizacao":"2023-05-25 13:03:31","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT42gB7tFgciMtOgNekSzTUDR8OptdXWhhu1ljhmvQ\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz_QL19MucklCZDX5nZka6F43hEXCC7C44ibPIIFLXJD5K-pZszhenF6-8KRuWZGwSSJ8oL_hjWX_wAngy9D6PoCDz2XAshrdllMZaCvCRoOvQtPBl-ZgXpaZwU4R1jgwMYGnl23tTb3OZQMtUGHoO7jeyWFln3-9Q\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7xj9Hm0LPkc25kueNnTMMEy4unu9XegRtPAEXk0g\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBLg5UgCpz6aOgUVLzpUW3mTwzKgebcG5PLN-yCQibZFeZa1PZWe0Vr9Mk3xVt1dGB3nBqJ4HzMYvAoeulZ-q505eFLKsN7iD512OfhjtUzRwEJX7HasPtdx6-uCjb7rkGDI-k0-ULq_lHtyDzZMlnBacREbsVy33AOs\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT44hxwh2kXrCGWqOCzlMMx_iouVutXdURrrkr2FxQ\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfNJg6gCOy_3z4Z-tJh9pxMw_du7Cjx70iW-AkNjOF3t8yzKXu68Oz2xO3MF93z3F8hDN5fOO5sRKplUjOZzGoj5cMzw5eDGnvKpFmqVpYzaPBpyDel1X7WnWMWor6pDM-YBG5XISAg_K0lgdXDAJov1LGOkRXbt8wFGNP0\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5H99TmqklrPu6kDhljDEyJSMSrstXf8BsguMfgeQ\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ8Ak8kk8tzUZteGpZrtN1_2dq9UZAGpQk9PYs2N5ugD0h6OncUvNk6jXVYx1YJsyvN0hnPhSoQCg2JXuL9JgN3oHWd0ev606pgo_NwoxIyW3_NG6j865YJw7g_6M5EbSkC1wPhaf7C2jQHkVEZIi3LTfgzQusSmgYvI10eA\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5PCuvqLEXsO2PZABVlA7uDND-Rv9UgFho54nGkgg\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj80HOR9ndITMqYFaSNgs27gabARvXhsvigcnKKdLw-Mal7PPEzJnHUmlsH2FXApBN2kF21aBDymdSH3semkgO874UayidPog7YOWuL-GADQv_xJfjBaK3En9nVQ6FNNfW8RGhbh5NuljvPULfE4mpEKLyA2lmWsT60pfyQ\/sala-comercial-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"29335","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYUvb9ly4wp5LfJJQDnx2LH1dYcYKWjkTc3L_AdcT4Vcs4yTWLVCuHNZ1Elm9mhW6uMZbD3s5G3YOn0_NqhFhQRSXMkHoVqPXst6ocznKDNl64aWYHEnge1OVb84OlVYsoeWuZmc4SmCfJYBuygYvzAlUuNLTKYSuJ4xwO8LCjWvUWgkII3apQ\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Tiradentes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":34,"area_util":34,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":235000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322385","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt133L2h6NWtFpDiPZJT8ILzo9nJYPvn2WJER49oyfXR95Kc4pG4hB1ek1RA7wPZQN1Q03-lGHjfj7gQ20UWfuz3ndnWkhZundKa3UrEgfhA1imiipNN7WEgFjWxm26esR9yiZPpT7yKKfzYMaTwOxbdGS2EDeeW46Kyd\/apartamento-1-dormitorio-garagem-medianeira-santa-maria-rs-150430.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Tiradentes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":34.31,"area_util":34.31,"area_total":59.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sala de estar,M\u00f3veis planejados,Ar condicionado,Acessibilidade para PNE,Espera para split","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325301","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj623UoBl0GKRMmj5iiimxBXsWGn-m0j1WJEPljowxJLQ271YNPs2_HHdd48YbRdGx02S5iOvaMpYqL7cWRuPRD3murGqvPtQK74wC63iUE6g4p_XAHC44Ub5xi-rRnomT_wOe9NjyztcShBoi7DkoOeVkxWpeWiPUQ2ZgA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Residencial Tiradentes","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":67,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,Hall de entrada,Zelador","latitude":-29.697556072298,"longitude":-53.809027630164,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"3151","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde-05UmbxZH6xo1HbItUucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmptM4Fmnz82DX5UTvm065G22ADSskz1pDAu8zPz0bXli7gmbNimJ797ISqkGLsUcheJg7mh9fPsPF7m1LMLmypfJ4VarxOKZ79u3MTV_SsRqbKk2bQ\/sala-comercial-banheiro-centro-santa-maria-rs-3.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Dom Valmor","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":91,"area_util":91,"area_total":134,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":495000,"valor_locacao":null,"tags":"centro,santa,maria,investidor,sala,comercial,rs","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar","latitude":-29.6839692,"longitude":-53.8097843,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde2s7UmbxZH6xo5HgFtMucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmptM4Fmn142DX5UTnm0K7G22ADSsoz0pDAu8zPz0bXli7gmbNimJ797ISqkGLsUcRb-tqNzGxOlwv390_WayVpYyHgGof774w7crsFV-E8W8QGLjWQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm-2HdYFl0OxFf1R57idWWGAHsy4y8zMNuwxVoR7PiTbi-pdNkPanWOFeayUi6G22ABRIgz01U5uJjvz0aXliFfQOPBiJgNhOSVFGMUodTb_VlNzHxEEPZ7m1LMIGypfJ4VYLxMnxB6mhxFR-nsRXb6IbBQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28899","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdr2GUUmbxZH6xo1GPK-kvkkYMd4nyTvQSZXguRR6CHBZhm6vE-SI2Xq6TK9ar2m09_NGKM1GyOvUYrKaASFO4ac78F10n4u-m2LytDD2HzqDg2l8erogpyZtSVLDMxJZ3Bn1SZog9OgPtdCV6BsQlrBnIYQ\/sala-comercial-elevador-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.37,"area_util":null,"area_total":52.83,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Restaurante,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Portaria virtual,Zelador,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3IUKk9MuckM_6BMDR6yQM0FgjXruTdJ-4iTPWorhYKePPdt0Qi3W6FeV0h6t2325AoqE4MHYZsL0sWNfRPh8HksKLPthK-paikmPsIHUIjGudynROjt78nZvom2V5K6J85rWiX_nnLCUil-GMXbZkJ-wQ\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":509400,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31835","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXB1-HLh9ZCQJ1dKLsmwq7Tks8IVJnfg4viBfnILrzZqDmo866EjIknVWlcnyFXAtJN3kl01aNH4eZGVjsWmlgPgdU56AW4txHIOa2eFQAbgcuTqhGTGdK3Fj9GBslazePUhR7-4zKIO6KTGe3WP98j4xj9wWiymsblSrw_Q\/sala-comercial-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.25,"area_util":55.25,"area_total":116.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":530000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321417","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-IrRTspkjHfiEvFhWnBF9zc4N91iQcHhhkvvUyYuzGe0axkGSBfaTtWH2KrbT046i7NMAgJcslaYVzuJ-huN54GUVggEm0-iBvrnOGs8Y9iGWPzDd1-Gb7GwsdzE-enAJGDDGb-C9A3Ece7RvW4Xh16EuN2Ic_MPf7v71-Wc1g\/sala-comercial-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Condor","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":194.06,"area_util":194.06,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":420000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6988768,"longitude":-53.8406629,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321565","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg833dAEVa4Meq4_X7KBS6hXzQeoefMGpvLPYPCM9FXN-bfE-wqhpZnH4-sAakmrGKwdqeUPUCv0mIomyC-kK0NHBEqGO5ACAJpShjFxyfCJyCmh1mbZpK4fA0ua-qcVEC70lJxys1nG3HJnxFeZo_670JCRg8hno9g\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":56.49,"area_util":56.49,"area_total":64.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":470000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Espera para split,Ar condicionado,Alarme","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.69673,"longitude":-53.8154038,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321622","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAWlm2yjpsWzIYF-UWRyzdNnQPjrAVy3ImWJMnrmI\/sala-comercial-dores-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Buenos Aires","condominio_nome":"Queluz Office","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":69.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Internet,Vista panor\u00e2mica,Espera para split","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Zelador","latitude":-29.6910848,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321629","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPEzwCDxmFG-3u4_XrCmmaIGV0xZDgiW-AkNjKJ_1wWsguDDpl6RK1pE5g8FZXYtFNxsXxFv0Ih2UknABFX9-fftjrpSjYiludWZxE6KNiz0EBmLfw_F1Bj5NLJuKA4xjqvB_mxFBGfa0L9D7t1MOwv4sK2BaeUqE0-7V\/sala-comercial-salgado-filho-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Salgado Filho","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Oliveira Mesquita","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":300,"area_util":240,"area_total":300,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":400000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE,Dep\u00f3sito,Mezanino,Internet,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.673934,"longitude":-53.8231659,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}