{"codigo":"32562","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"OPORTUNIDADE!!\nExcelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala ampla, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e box de garagem.\nFicam os m\u00f3veis planejados do quarto e da cozinha, banheiro mobiliado, rack da sala e dois ar condicionados.. \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao Hospital da Brigada, Royal Plaza Shopping, F\u00f3rum, Mercados, Escolas e Comercio em geral...Aproveitee!!\n\nEntre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo\/whats) \/ 98112-7144 (tim) e teremos a maior satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 32562]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":87.93,"area_privativa":60.45,"area_util":60.45,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-21 18:02:51","data_update":"2023-07-11 18:30:23","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":308000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Apartamento de 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Box de Garagem, Pr\u00f3ximo ao Centro da Cidade.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6880717,"longitude":-53.7923618,"situacao":"Locado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Ferrara","condominio_fechado":true,"id_condominio":21914,"id_imovel":1072167,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","endereco_cep":"97090000","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1880","andar":5,"endereco_complemento":"503","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13624,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento de 2 Dormit\u00f3rios, Sala Ampla, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Box de Garagem, Pr\u00f3ximo ao Centro da Cidade.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Estar social,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-07-11 18:30:23","data_atualizacao":"2022-12-06 21:47:52","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7De-XoITfrButRMRz9WXsyyjr8MTYS\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-18.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdi63bdYFl0OxFf9RIFNMucqXKdmgExzA-i-9NtxQtlAAWFt3kwI1DXpUTXmoK7G0mWLDyTTopDAu8zvz0bXlilfcGTvpP6B6Ce0VfE_YnRgA352gNfC8wQ5pSRJDMBBc0HhHHGDtDvwQyfBV96MQfNdwu5Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-18.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7De-XoITfrBh9YOx_8WXrLy8jhm_Zi\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdL7G7O09Mucmsxt_HW9dNpeFcsi8y8xMvijeXrUXRmTbC9pdjQ--EX4kb7EnG8G2ebEZA1_MVYRuKUgaNxXESBdQKSMBLbC6Cl23NViBn3KaoQ7SztaQP13d0ueqyF5E8H7FDh_isi30JBNNY1j-zxzRDTMw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7De-XoITfrBhdWNe_zWXoMy555qS3P\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-16.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdbzZHy7VTMcYlPneMz8GnDD5Htarp1CG-A1Obr-N7mqPMIlFr-JKkXg36Qmk-t20CmOHyvU8pDAtbjHb1zXkSSRpItLNsjUNrUbtirFCBzqDc2n8cSSqm1pvdPuriapRO0X4RpyMyvyKadSV85sRzq4YSTQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-16.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7De-XoITfrAOFRwx_7WXqjy8XS6HjL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdb2DIdYFl0OxFf1TFey9EpeFcsi8y8xMvijeXrVHanAAmkNzk0IyEXokbnm06bG0mWLH-rE3pWirZ9h0Hd37vWnqQ249Nai6CkG3NV5w9RHDim9xHxEEP13d0ueqyF5E8H7HffFzxGCbv1tZY1kezvJeVh-I\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7De-XoITfr8B-syx3_WXTTy0RGr23C\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-17.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdbyAGn-q4zxbaUuaVZrwNUSUHoDHrI79Jv2w-sl76sZoNK4VshAa7XJFiVy3Cv20GqOkEgqTrUioZ8Q0Hd-URGdYKTCqLsMhKSdFGIcodTbuVwYoAIJgv-StnRcVmWpRO4Y4xh8lMciHdetdZ1FeyO0kyp-A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-17.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb49_dBtF0mWe95VsGfvtQXINsNnvdXZTxr3o_PXqQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQSibgGmyj-oKA5gt--Pv093oOEPEVytXmYLZW26B\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT48SWUho0ecdmfVTZdoyALDNM3tu9XZVRrN0qxMlQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l2YyoJV5MDA0BNFCXxGx--yD7v7TfwXiA1dU6_9n4Ne4AgWPaXuF4kIvuTiqzOhvipDfM7Oe6DNsgjXlfOSmw1wTiH9ZQNDjDjBVmn6KprqjTm8LN7fmj8Jk5Df60QUCbGorGwwKIDU2BOXDPwu-0-Fr_OSFIHI5ExoPDCOsbvyUuZrM8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7zcZQiFUrkN-4pTW8XPkUIOc0RtNXZHRqnzM9zkg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8UEFiDU74Cw0iY-pKuyZ-TfwDsXftK1Jc4ABupRZEDxl6uocNPlWj2NkFPc6OupjMIh4UsFlodxmGjCzVqK8KCNjSxMPfcLOkjTulHW7WTsr4WCPiFrT7pYdg7HmWeLke3Yk98dSoINpdSbqXoFOVabL4t_MOo7v72wBHfA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4xQZci1jbm9ZmsyGOlOwEAuosZstXSGhtZcg9XCA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9lyIzpxLfJJmyg8UmapvkoNAoBPhxrVsoilAV3vpmYNu4zcA8bk_vCIOC41ZUjHfkUlcZzVzJBGF1TRAXEB2IC6a7Voky_V1PfG6DCBhulfMOa2uFU4DnIQYFy5dbyZITU0jxvux6ZHSjanpN9XaZPjG_25PUK-eDJ6M34AebQR0mad\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5DQOntpAAUAmmhBSukPEGPNMAXsdUlNBqaE-Ihgw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJizi8Up4F7qs1agZoSrazRUWqUJpQIMK7fPdgXEo41OSPkr_z92eYUVJELd43cXtC0IlZ2Pp8GT-3eNR0LUf475tVcxfpFEFeA_lk3nrMh-JYdEMljzbO95mbIeaHHQchMCPqnMkusRLR1krgHYxjjRpiTKO9PrbvhAWz5rY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf79-mLsETosMB0uxZkaATgLNLATttXdGxrzRqtFFA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWogBO1GUnmoKopqS86qgS3Mj5PCpaUdIQRwtnrEuvZfi72AktafErREDv3BC3ucN6N3Blrdl0ZyqdzgXDjh1notY4JNcDguliEiyZZOZDhM71XGinsZ5WFkDu4ZFAQ5amBOwIvLGjdkJAlFaemSFy5y5U8ePEJoTvO5XzNhM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5MimbgLMnucxWqCJ-ky8cCzIfkudXYxRspy-QYUA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJQNlNwWbJ2S0_ukXfHDR_Di28NETed27A88jctTAnL_u6OMotwYoCmeUxUfeKQeBNN2bOP1uWCnQZKpFMkw-yVPTmasbCogZAzVoFjQDIj4tFFmI_w2H2BiJNmJq5Zx9T2DgO-_val1NlR_wkfYokxt8sK2TTeaTefvqg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5J8mYq0zAcMGunNCkbNMV6Rj0at9UgQBpTWlpmrA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEuLsl6IyoJx4ILzpfNiD325lTxMPzshVOjjfYQ-FmfoEgpdGxhKDvIMCwyuWiL_ffyTrCc8HzFG4hFd8G-yxoONJLVCZlvmzHwykvwm6GKOi5Z_kfppzCrvUtEv5PnOTRpDQkLMDt745pTqvBPWwx2cQpILs9oezZ9gVtA3g2ly2stw34anw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-Presidente-Jo%C3%A3o-Goulart-santa-maria-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"322662","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdb-C7Ow9MepxsmHKGja0OgZNsAivbgNIg9PdcLOQNyRXv8UacMi1GTnJlxrCIT7REl6yyyxoMspmEWDCJFH9GnU4VpmSDgusN6zayWHgd7-mUBoLWDnZwXsVON0cO0ppTSSjgfPICikfLdnZFdBhglvFnO2JNeV9BNl1V\/.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Residencial Ferrara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":60.4,"area_util":60.4,"area_total":90.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6880717,"longitude":-53.7923618,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325002","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqvX11_ngn5u48ioypKlSpog7RVxtetAzAa5EimBBXACRl2SFbaet4RCmPCPWbEEK2PIhomFuY8_jkJ2ZWv64GWQBeKQ7rXs5IP64_kHJ7GWOD7pfBTtt_QiJOc7DmCQ2gxCgYP7B91Mbq2Ox2BxkKhb2O4vrAOurvU0MoTEo\/.jpeg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Residencial Ferrara","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":62.4,"area_util":62.4,"area_total":90,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":289000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha americana,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Ar condicionado,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6880717,"longitude":-53.7923618,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325219","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde9mUUmbxZH6xo5HHWzOjDOpcsi4y8zMNuwxV6epTwIISkSxyqvanWOFe6ypC6G0mWPDyTToFI5uJUwCNJhfxlnUvqPmOgthIS6kmLmIlUAjHXbSztcyP7_LJVi8b7pXE4c5f8GXg77SYaiV8nMR36gaq5w\/.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Residencial Ferrara","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":79.32,"area_util":79.32,"area_total":115.38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Ar condicionado,Cozinha,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central","latitude":-29.6880717,"longitude":-53.7923618,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}