{"codigo":"3256","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento de alto padr\u00e3o, venha mudar o conceito de morar bem. \n\n3 Dormit\u00f3rios, sendo 1 Su\u00edte, 1 Banheiro social, 1 depend\u00eancia de empregada completa.\n\nSala com Lareira e Sacada fechada com Churrasqueira, 1 lavabo, cozinha semi mobiliada, todas as torneiras com \u00e1gua quente.\n\n2 Vagas de Garagem.\n\nCondom\u00ednio com elevador e g\u00e1s central.\n\nLocalizado em regi\u00e3o tranquila, porem de f\u00e1cil acesso ao centro e sa\u00eddas da cidade. \n\nPr\u00f3ximo de Supermercados, farm\u00e1cias, posto de constitu\u00edvel, Banco e comercio em geral.\n\nFale com nossos corretores:\n\nVendas (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"3256\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":4,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":224.57,"area_privativa":187.33,"area_util":187.33,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado,Tabu\u00e3o","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-10-28 19:06:13","data_update":"2022-05-26 17:54:20","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":745000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":450,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":950,"meta_description":"","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.697466027405,"longitude":-53.809114694595,"situacao":"Desocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Antares","condominio_fechado":true,"id_condominio":103880,"id_imovel":638528,"id_corretor":1718,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","endereco_cep":"97015190","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2249","andar":3,"endereco_complemento":"301","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento 3 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte, 2 vagas de garagem,  sacada ampla, lareira, churrasqueira e banheira hidromassagem.","descricao_anuncio":"","tags":"sacada,2 garagem,alto padrao,lindo,5 dormitorios,semi mobiliada,financiamento","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Vigil\u00e2ncia,G\u00e1s central,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Closet,Despensa,Lareira,Sacada,Lavabo,Cozinha,Banheiro social,Escrit\u00f3rio,Banheira hidromassagem,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Varanda gourmet,Ar condicionado,Sala de estar,Sala de jantar,Dep. empregada,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2022-05-26 17:54:20","data_atualizacao":"2022-05-26 17:54:20","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SjvQtQyr7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAcd8ia4T5X9LusIukNCb47Vxupyxj3OagAAv51BcDj_4_YuIwp38wutMziAaCNvX1wvoxv2fkV5O_E0zp-0s8\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-104358.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr9FlfD0cQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ihy71S0ozRhlWop6FIq5-8pNa1bowjNuDBQZxLsV0M-jdPLizWobioaZc1WuS3Is2OBuciOywk_9NPe_P_EyEHfDdJD75hXIwAMIYxe5XbRQDpPik3giZIuTtH4bqDsU\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-104358.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7_F278rYn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRetbWk6dQ8Y0429J8dJtsByidF-zUKpPAFH9lSKPok_elpc2kkwoBPCXZlcOTZIL38sAynX5ViXGXq_gV5KXEuJdlJv8\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-105531.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbCkIar8K6E8z5Cg6rWjVqwkVCafgsiZjWYCksYJBqYjVf2pT_a6uA28eDYYcBxb4UWZDeR3lj_N8H_AALe6aqSqhtkl6UN_IOQ1b7v-7tcTdPTo5aq_fNJmO1NbGHAwwFYQQBLQbkYm4ItWY6aIy7tOsd57ks\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-105531.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6isC7sqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj866ma4X7QBvk9JGmuSs5_k7bxScEiIahCAv51BcCz3ogstOTFGIYttMvjAaCNvf1wv_x4Ov0T5I7EhWsh5yw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-105624.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMhwK9OJ5tjvqMeyRZmIrZpw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-105624.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SjsQsiAI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98zmjef1qG7FVEE-rtI91f8P6AKRxmpy2j3OWhoTv51Bcjg_4-YpGLIPDj8JyrutSMc3hB4vuyOkfkX5LLEtLTnELs\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-105706.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbYGAbM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSpZKARmWwYwOqa1aYw9CZ08obSE5TJPETpq9x4fNvqVNDEXfvWl2Zw3S5FTqYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykcgA4aIFbUNA2ZIxHtPuBY_LQ\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-105706.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAgUvaMluo3R15pefeyTnVFBwv3B9baUwKeKeQZX7Enn-E3gzVqCCfmuq16P2Ke9DrnRUO5AtYdgJIFNo0r_lo6J-ypY837UpnPQPGHI9LTaOlnFGRP7E9UjXPpkq3OuvCmBYZC4T\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-105905.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMhwK9mIhRwOcUGjB23tCZ\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-105905.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqdji69Aqr9kaHaMd3M3p3rWaZM713YTJ1e4L7N6maSJY3X4kXUwPq2VToPDkFm5ax7Cx2Nviungnnoma9A0zOfOKnGW_hxw50jJJAtoEx40FWNwv76-tAh3iQ7w\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110326.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMhwK9OKeNlfqN5yT8WwlYyA\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110326.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6isDUtQyX-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KySy9B2KBbDff4_dAE788L5-kNHaAEk7TxSfkiIagUpGdtNxov_4-YpGII2e2upMvDgaCLzX1gv3zr0_sV5MzE4k3L6VQ\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110346.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbYy0SJiiLoO3gUydUsXuXiqbacap-6Yp1Z9XCL6xvAwfSbgn5fFry3S0mKg8rbls-s5b7U5vN1XewGXSrEHAAro5VorXt9GVmg1WOdUA5a3jn_gCBKn_ZJmO2pbCFAwwGoDSkcmA7aIIKXv4yaIwftYE8aEPs\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110346.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6HMC7MiCC9b2w7fU5O2fDdaJ1nrxfBfmwY-MJe2b9-01wFzhN6CobOxRExTJJtpJ4G2Zu8WFSaA1iPx7nL5OCsEHPP7j9JyrutSsc3k63Wf2MV_4T5dbEnxRZp9s\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110436.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbCkIar8K6E8z5Cg6rWjVqwkVCafgsiZjWYCksYJBqYjVf2pT_a6uA28eDYYcBxb4UWZDeR3lj_N8H_AALe6aqSqhtkl6UN_IOQ1b7v-7tcTdPTo5aq_fNJmO1NbGHAwwFYQQBLQbkYm4xP706MwyRXs9YG6w\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110436.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6isC7sqCV-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8xmmh9-6ma4XzQhvg1c7dnNDMJeYEdiDDEOGsUpGdtNxov_4-YpGII2S3-JyrutSMc3ki_NYGxxfkX5c_EiMAHy9c\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110501.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTbYy0SJiiLoO3gUydUsXuXiqbacap-6Yp1Z9XCL6xvAwfSbgn5fFry3S0mKg8rbls-s5b7U5vN1XewGXSrEHAAro5VorXt9GVmg1WOdUA5a3jn_gCBKn_ZJmO2pbCFAwwGoDSkcmA7aIIJQ-gmeLATtyqhU1Ss\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110501.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjoQsiAI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98zmjef1vG5FFEEH0n2DDwXCb4j74SY2mj3M3poTv51Bciw35yYpGLIPDj8JyrutSMc3hB4vmzx-fkV5azEgcTFEzE\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110517.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTatACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYkjOK6xvAwfS6sTZaFk9TtSiag9rYlt8s5T7E5DNyXdwuXzbGTA14l86wY75mtBrfgI54kv1RXhHIiJaqHQqb7bqDkiel2wGoDSkcYA0aIKoN10-DGSRVmCxYfQ\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110517.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pACpsqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJU_CZjM98nYtY13uY4t-nJm66xoqIXp0zsFgqQT8GwrErRAdl5UKgwba6aeoCpf_6nXJgv0b5GDEsbsKTDQ\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110532.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMhwK92KZ4iuaMXSSl58-BPg\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110532.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6igDRtQyr7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaT-B2CFcT_f4_YiiPI8brBAHv_ql71B5SUHAOGs1pGFtN54u_4_YuIIp380utMvjAaCNvX1wvzyPtfoX5J3E0QEFJaA\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110630.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZzY82FJVB4t1Y5NftPyPun9_w8-BYfO17p_qVM3OSlzi6xueEZkIqa1aYw-CZx8wTSE5TJfaThq6x2fMvqVY1Ssw2XCt9cZ-7ZtUUFs_f73v-7NcjdPTo5aq_fNJGMwpLJPX-vaZk3uyOiHfVmeXbk6MCCSFCdhfgw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110630.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6isAUsiAI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98zmjef1vH4_dwED3n2DDwXHaAIR9kpymrvEq7qTv51Bciw3oisjCQG3-2ppMvDgaCLzU3uqkeNt_oX5fDEuLeESMY\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110645.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTbYGAbM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSpZKARmWwYwOqa1aYw9CZ08obSE5TJPETpq9x4fNvqVNDEXfvWl2Zw3S5FTqYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykcgA4aIA6_4gqZI9PtOtQ4lGg\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110645.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLqWSUnVI57UxxFCb8yN_E_604lIQEINBSx7QK42nxP1XyXBHZryrk0PPvtoyX_AIpeS8QGCAhwQ7TTQK7Af1CrnbVBsOPf6rVfvpWax_wdsnYUrOtjCmdSRShQ\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110713.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQoQafrkFzHsKWWhkgqrWKdpLulsw2v_vffy5p6OhTeePAABfQQ5iFxxOxdDrp1jcbktggfxqO462hyE3GtP5QynDlwdSJROXXIsvm9wZiMrf1pRjPd8m_o9x7nJ8KrAcPMX0Cix8DboyErheUOfQGj3K1QwE\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110713.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNlf7_SAe6p-r4YpsFS8ZA-o59WFeV6KyCy9G2JhbDScb4XxXMKPsLOsNST5N7wiZmf9PALpAAvJ1Bchg_4WCoEHPPzj8JyrutSMccrL4NcRaXvr7iutVIuJ1Yw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110749.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRKqaak1QkZJKdWyze96dPIE8huHpbu6b-eWXnkws1xapoZRYxEApc0oS1vYhGUDfMgjznYd6x3IOtkeYtAWuqiMDCeQdSckMhwK92ekQnfqNRiT39pP_ww\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110749.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54Ta0-Goh_kPG7I6OYd8pEq5Vp3sfbkEhdePa45RIgwUG-FBw6zoL-WD2aOARTJfzgM7COKsNZC5hLvPgb4yCoEEvzaKDhqLz4gIyvAdn0pPOFzvkhetmI68yRw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110928.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V9gqGHjiRuRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmZjWeEoc-nRqlEZ3oqcxYsNm2rwDxDC0481ij2AnE5y9yTfzoXjTADIArYpqTLZs2uBrfgIx4kv0NhbNegS3brAuUbaKzkiahy3GoTCYccW2ays-cu96MUSSijYSddA\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110928.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoV0PX0eF1zvyAtST8qCWX4ibTr1msUvjIcXOXFleP2Jp-h_D-2yNwD-PlBVWXsouOH8HzgE0h3zn58gPuj-Xgd9oNPl3HsSrmPGQOp65p68A6kIycK3W0afBw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110940.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvW68zBtQlw8kmVXspRar640A4pufluDvYYo5Xh-t3TuUMf5SpjbheQuguK2cVBlI-UrWEdS2fN09KM0VZko29m4Cra0PpLgaSMPthC7p729T8euwHGT9QoXJu0EYiypLc75J3ObtAFiD64CS8kJsaPTkVvMRw0eSg3nNVT\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110940.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK5YZfU9rafrW_HzjLXtH18paWTMLld9BQ2mk9C2CafVuQb4QzQjti9JGuuOk7F7wiYmztfNgoPTtlEYWyPn66szCSGFMatpMvDgaCL9UjvvsbOhv4X5MrEsPVfyB8\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110952.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpffZWEla__FHpO3gUydUsXuXimbE4UK5UZZ1ZhVCaARkqYddw4G5Ywj4WengnkBuTBQcxSLwFohsFmi-cf7YWnw0roJVorXt9AVmg1WOdUA5a3jH_gCBKn_ZJGMwuLKP0xaz4lnuy-qLfFkKF3QuZIxntMi8K2sk\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-110952.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ili7siCW-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyCy9G2JhbDff4_YCjPIkblRgHv_ulvwc4y1LAOGsVpGdtNxov_4-YhGII2e2ppMvDgaCL9Qi_NVxb-PgV-1vE4ER7KC0\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111049.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRKqaak1QkZJKdWyze96dPIE8huHpbu6b-eWXnkws1xapoZRYxEApc0oS1vYhGUDfMgjznYd6x3IOtkeYtAWuqiMDCeQdSckMhwK9WeyEn_qNtiT2L37QjA\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111049.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ShVZof2n86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xXys5e4DsRX7wFwlNFw6fsrs8PhgiZx-pVXi3I5K61tFFQWQp37Us9PhF28wptMziAbCN1RYgmNPJd-cb5LfEswXTofY\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111107.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo2HjiRuRod035fd8Aa9vm2rWi1o0VVBDbgsmZjWeEoc-DZqH-dHHpa9b4xNAZ9udqlrJUZNkSZo1xmkGy5EThBekD-pTvqhZxay4imsv_wP7uzs_UVZYgS1LhNR11w2JJ8WPXG-A4AfLRYk4x8-wM66MIiSrbJY41g\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111107.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7_HH-IKgn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_El3bBnhry5K1A0jWXyYUCJZd-WVgwBMfkZlmKjKgL5OirrbfvMh2IpvwD2bWgai0xsTUQfYT5FjEhZnZMRE\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111125.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcn7lWey8FYSfYyJvwcMQRJ4GLRDH4V-w5cyrcw-lpeurUTe7BGcTVPY245nKHawt9FikSjeiqrPxqO74yB5rzaQTF5ZatLv6Fg_r5EZGYH4P7LiZQcvcCHVmKVRhG_HMTzzWwZ-VqvSpuCmw4hly4AfCMtSRZfIFxDw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111125.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz-g5_IVkQV-c1nNijsXp3rWaZErt3YTJ5OULm7m00ljvshL7YeDBHCRNvZStisrIA2CSW0BIFkJcF55iq2UzOfuKnGUNYlsg1M7q5-kxVq3YL0nvka-sfsew6aQ\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111151.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQj7j52IsoIBC4VHDuH9_i852LgczOW7-Fw8W7a-hTecPlx98mK4Uo0eFCQFhE_zIZ7L31-7moWKhWWYkJbyE0ijDlwdSJdeXXIsvm9wZiMrn1pRjPd8m_o9x7m58KrAcPMX0Cix8Aboy77IbUObIGmA7_pLI\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111151.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAg8vacluo2R15tlSMiRnVNBnZ9KriFezcZ6ALRUt5WBfYTIQGkxqQKx4pLYiaKucRJPt5cPVb6QfDYMbw2PlNw0vdw5hKjLdL4OirrXf_Ki_L-j-9SsfmH7x9vdBKg_7c-u8W2eClA\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111223.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AhUvbsl2pmwFBKMhpA-ujpPKZtlFRELjcVJ4CJbPexWZXygGec3JVIuN8ivEWRqbv3vpo2na65hb-sCfecBxbYUWYw6fWtNgOkux4pWkj-p3vqjXxau4imunqH7Om7schWzaBmBZXEVm98mScqZCw0HYfRSfXXv6wihVhOaNDyTItik0Og\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111223.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6yiapMiAI_kem_k59GR8RE_agEH1dU_1wQ98zmje_e5Zu-b_KAML1DETWYzLun4m4cWdPSFq61tFFQXxvnPzEXJCaEEQCogaa6YakWhHYm5OZUv4T5ODEsVpBSME\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111320.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uyOmXfFoK8PQ2ZIuPtMQhPN7o\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111320.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6yibRtQ2r0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ5qVfvA1aRxjEAH1aBeiKL9lYrKWaS7wl41ujqC5r4mqSTwG5oUfLGjlxFFr44vOar6RJavgRl_VvQb5MPE7FQsbQU\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111348.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4ACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSlRqARmWwQR6sApaFj9TPqeag9rYyFjj1wnU5PN1XdwG3Wso3U69JYW7I07jYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykcgA4agFhx0w2ZIwDtFlNNv0Q\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111348.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpXUtQ3UxC_GsqIPkP9YiKf1q2tVPqMt_4xrVYPSumn5_UC-9o8cq0WzA2K8vqf6xkaDeDqC5iLiObWOHZoUfLGjub5Fr44vOar6RJefh5meWvcL5N3E7FMYYCA\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111355.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VXEEBa0w7psnP6W8DNxiLu7nszkSWrsOm7lmG8LJTFZZc3PM-464hAWq_aHyZcnA1aAF_HYeaQsd22lI6TOPdLzEmE4ULIUC1fBAAo9a30qcKP5CH_gPL73hm7__dhLACeYRC4lHOR5TEUxrifqNyCSCGsHm2Q\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111355.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ShW5krYI-8dRs2KPed85uv6hEn1N9qVxM1dQKo5c633wFwhNiyJZgOQgPhh6TxupVXi3IxJvTsFFQWQp37Us9PTFGAUMgwDb6Yeo2vEwmNOKcvYW5I7EoZ_PCHE\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111405.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0Ay2FJVByNMYpNftPyPun9_w8-B4fC17p-qXJ1VhTWK6xvAwfQLgf5bWmCQC6ef3i0bfcHDgUAZoptxXdwsX7YWv2VHK53jsFFXsBrfgI54kuU2cRfIiJaqHQqb7brH-J_0xaz4lnuyuiwagKjbYk-MeyS1rKdYlg\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111405.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ijgOkf1H8Wu7xYpsGS-NW8ZzI2NdjiI5cpSmh6X8QjO_YJOziSJZgOQgPpgkl9YxRjVCP2Q0pCFtP5hWf5HYmIopX8wutE_iAbAVUpHUduXacxP7eeu9xPz-Dw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111424.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpx5fZdyTN1hA9p70SpLTLpO3EjLiHFN6ee6H_wLYTo1pbsGjjJdslmon1Z94Y40yd49jFcCiUJH5R6t4jrAbSJdyxEjkEHE_W7Qo8VPrTcGBJ04BPhcEWRTT_oOWNk_7sMdF-2IF1DfAi_hzaAzRt9cTyXfz2MIkvtW4w9prw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111424.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OuRbsXaX-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9O-Qb4XzXjni-JOux5IJcHPk7jOY1PGoD5SLiObUOHwMUfLGjub5Fr44vOar6FI2fhzFxH_AT5fXEs6_pVPM\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111528.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UR8gKJhOYrq0Ja_1kCRfu9g_90MeiAly8-18q2oSIjJm1QCqbqiLHIKF6nHq3-wzgIppTHX06l5mYGCmzFV6YEjiV1TORVgtjh9ms6as_67LvezRfjUzeDuBifMsGGriZ7yzPs2m-tV6Q6hhxn2RP1d6M4CSrbzqYcg\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111528.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvLcly4wpLcEoV0PX0eF1zvyAtST8qCWX6ybTr1msUvjIcZDryPIpJQ9QXlQgOFXEyDTXXkU3t4aqmVHKlIZsOwqHp9YOm7HfAGbHsGPbeUBPIHwOp65pKsHQk0vRRCmDToX9_\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111541.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQj7j52IsoIBC4VHDuH9_i852LgczOW7-Fw8W7a-hTecPlx98mK4Uo0eFCQFhE_zIZ7L31-7moWKhWWYkJbyE0ijDlwdSJdeXXIsvm9wZiMrn1pRjPd8m_o9x7m58KrAcPMX0Cix8Abqy9mByUOaCGjAL0mBe\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111541.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ShW5krbI8auA_s5sFZ85uu6hEH1N03oxMkfQ2SEcd8xu-T4w9HvV4lquCs7CZxupVXi3IxJvTsFFQWQp37Us9PjFGAQMgwba6YeY1U4XphaawP0X5JHE07ENNSc\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111546.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvW68zBtQlw8kmVXspRar640A4pufluDvYYo5Xh-t3TuUMf5SpjbheQuguK2cVBlI-UrWEdS2fN09KM0VZko29m4Cra0PpLgaSMPthC7p729T8euwHGT9QoXJu0EYiypLc75J3ObtAFiD64CS8kJsYP2_dpMR37eQ5IaJXx\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111546.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54VbU9raevW_HzjLXtH18paWTMLld9LqyCy9C2LhbDf_4_VwKD-G9q0WzC07J78QZTOMtujqi1sFEYWyPnYbEXKiaGEYKogiY6aakGv3YqrOegf4X5EDEvHGKJjw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111641.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4ACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_6LM3WSlRqARmWwQR6sApaFj9TPqeag9rYyFjj1wnU5PN1XdwG3Wso3U69JYW7I07jYrtgKngKc4aHBtLTo5aq_fNJGMyh-KM0xKwYDykcgA4agKhwr4yaI4PtJkAnhBk\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111641.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6igDRtQyr7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAcd2C7FVME71g-p0H0ZIJJz1B5SUHAOGs1pGFtN54u_4_YuIwp38wutMziAaCNvX1wv8xzw_kV-yjE4yJ3x1w\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111709.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF2KM62FJVByNMYpNftPyPun9_w89u4PC17p-qXJ1VhTWK6xrAwfQLgf5bWmCQC6ef3i0bfcHDgUAZopsCpykUb_bWj2VH67vvOIxUcJq-7-HxQ8ochZPbg5aq_DdJGMwuLJNX-fZZQN_uiD3JduiV966NhST7_V25Cw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111709.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ShW5krYI-8dRs2KPed85uv6hEn1N9qVxM1dQKo5c633wFwhNiyJZgOQgPhh6TxupVXi3IxJvTsFFQWQp37Us9PTFGAUMgwDb6Yeo2vEwmNOemfAW5LvE52rmjEY\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111725.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld17UNoxOhA_pBSNMYpNftPyPun9_w8-B4fC17p-6IJ1ZhVCaQRvAwfQLgf5bWmCQDef25MGcqrwNSrzhL8u7mi8cXj5ADIArYJpZLYd-AVukyePBkn0_cRfIiJaKXHRylwGzkiel2wGoDSkcYG0UgMgQaU6MFiT_hMY9oQ\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111725.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7sqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJW-iZoNLii6lQLdnNJMnm7bx3MByM7pCAv51BcCz35zYuIwp3wy-r6n-9SMf5kjnvsbx8PkV5PjE4dauplI\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111750.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV9gaEBpfDZ4oYer8PZkARfu9Rc90MciA3xpci4QW4uNcpbjR5qZak1QkYxKeVCb9ArhoIKj5-GpLuSIGDe3jU8WCnoRFTSjLAO08gCd1lchAATRd18Ex3Hqrf0Aupi89AIUPbshE3zotV61EIpQ_5QSjfqN1ST1NfZd4Q\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111750.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7sqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJW-iZoNLii6lQLdnNJMnm7bx3MByM7pCAv51BcCz35zYuIwp3wy-r6n-9SMf5kjnvsbyyvsV5IXEt1dRuUw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111812.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMhwK9qJYYifqMcCSvuHkdbw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111812.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl27siCW-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyCy9G2JhbDae7FdcEirLsLOsNST5F71h56VHoNGsVpGdtNxqHb4yCoEHPPzj8JyrutSMcQrJ4NZlfmvr7TOuy-ODA2g\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111825.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17QY0BpfDZ4IR248PZkARfu9Rc90MciO3xpci6UWz507hDlRSqbqqLbIIUafkS2iaMIGJ0NagUZZPa-WpKxlU8WSszD2VT5Y8698gCd1lcnAATTGSlGMttbr_0CwCxPLK79lpM2YWMLnLsf9fp9_0wFkuaNGCTOvrHdJA\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111825.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgWpsqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJSWCZjN9CySlQOeACma8_hc4i6teIi5vTsFEYXwp34gstPjFGIQttMziAaCNvf3Qqede8f4T5O7Etn270fA\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111839.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMhwK9qGR5g-aN2ySobHbIXQ\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111839.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6_HEOsbYo9L2w7fU5OWfFcaUTI2Pfr9RxZ7mUy0zMLW9wFwgNNi5FYOQgvsl5eppxq1Nq0A8fEZhmKvGgL5OCoEHPP7j_JyrutSsccpG0xlGKuPkX5HvEi41HnYg\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111857.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiF3yy7HiiLoO3gUydUsXuU8qrKcap_qrM3OymSPHhq1EaGMqTPa6uA28cDfecCxhHRHglON1k2wiJXZAMr_uUi-l07exau4yuunnJPwQ9oehZLbg5aq_DdJmO2tbGHAwwGodSnceW3UMAacLAuZI2jt95QZFLI\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111857.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6isC7siAI_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwY98zmjefVmS7FdEKD_n1DPwgHpgkk7fxSfkiIahCgmFtNxov_4-YpGLIPDj8JyrutSMc3kizNVwPefkV5bnFWymIUeo\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111904.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ0BpfTatACNMYpNftPyPun9_w8-B4fD1ModFZjWYkjOK6xvAwfS6sTZaFk9TtSiag9rYlt8s5T7E5DNyXdwuXzbGTA14l86wY75mtBrfgI54kv1RXhHIiJaqHQqb7bqDkiel2wGoDSkcYA0aIPQ9N66DFCQTjH_dhg\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-111904.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il-7sqCV-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8xmmh9-6ma4XzQhmKpSBJEoTYJeZuRbPQ0tAo_dy1hLvPgb4yCsEHPP9hX5tr4L-LXV5K4NZFe5vsV5HrEvLeXy9k\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-112000.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcjxXn1r0vaR-48PZkCRfu9g_90De8Arxqei50XD50WaujR5qYak1QkZJKdWy7-wPxJJoj5wHqbpKb-fXUllxOF5bKX2fY5cY3MCLV050fdr3eAV81BuYaHugP0G9PqrL9aOi4YGcMS8kEl0BNNAK3p96MVySy52I4fw\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-112000.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il-7sqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj866ma4X7QBmMtY_0gHth_k4LpgGzDOGsUpGFtN54u_4_YuIIp3w2-Lyr-9SMf5khnv_wYivAb5IvEgzpIQRc\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-112012.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMhwK9KK6VgfqMZiRbAmoidg\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-112012.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6igCPtAyr7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAc9_n4_TgM71g8p0HoBwJ5_hc4yxoqIWg0Av51BcCz3ogstPjFGAQMgwba6aeoCvfggbHK9vwX-3LEHjTPDYc\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-112026.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTZ4aR-48PZkCRfu9g_90LesArxqeq61W7506c6WRFoZxLmbuYDSAclCDbSrsgy33dgVbKpaUTjpf71iJo2EkoxqPnhCk5gxkdBA2fCa68dtTs32x3KO2W1PqrL9iOu4YGcMSckMhwK9KPYyn_qNbyTQ1Og-Ew\/apartamento-5-dormitorios-2-garagem-semi-mobiliado-centro-santa-maria-rs-112026.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0451","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl252wFBKMh_gW7J-87rWytqmgxhHvbFeB2eKWIBCr31g8yce30yyk0bhvm4VKFLK5iotn0S_-IadrRIwWxWbOPIqicXvSqz5JQC5BMkaOsmvHloQhVCoGB2eTaJGPSc4mRieHSFSE-mVWWBojYBPGSAEoMwp2SVbljqwX0WXXbHS5RIg\/pin-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":105.21,"area_util":105.21,"area_total":151.06,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0452","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL98Jl1Y5NftPyPun9_w89uurY4UK70RW34NUVqQRvAwQSLgoZb2vYXVsbz5MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kbh1Eq3NejAm3fWgVhj2QTRkj43UG_fvEwLXo3t8yHyhYoRh0IbDZeX4JpToOjeW6S_4NSLmwCF-4ozzKEmxPTtxRbCd1Xz7z0\/PIN-0452-18.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Major Duart","condominio_nome":"Ed. Bassano del Grappo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":104.91,"area_util":104.91,"area_total":150.62,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":610000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6837513,"longitude":-53.7940232,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0587","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYKFMd2ApFx5qpopGEInFNTtwVtF1XgAY3XSJiixXbzLoLIA1gPhLHwIPYQlUL_EQaDFPOpv2WmrX6V_u63Zbd2vMR8VtdOBYSxAj_Ikrl45ronQKgo79_ITpyd5Iaq9n20bezbK59kChOp1NClPkI68B3pe1HSvOFxrmPjICE_Nad-fIBUls5oCJe\/PIN-0585+%7E+0603M-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Residencial Metropolitan","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":87,"area_util":87,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":575000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.698078645044,"longitude":-53.810037153967,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":841350,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Lavabo,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":819400,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Churrasqueira,Sala de estar,G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0886","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwG_MCRgxDXbuUKdgkKdfc4RbSjfrG0YQrXRNkiWmdt0YB05Ni_rXu763W0tvHXU_SQLPRSvjDBDWIAbVhVqvm3DLgs1M97hFoxOTE_qP29f22RwD1cjs5tJqwEeqyhd-2HYa7n_LilLjqLR4zxi9RH7CTzLXMa77y94IDNDU\/residencial-isla-san-martin-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":108.1,"area_util":108.1,"area_total":152.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":793000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfzifvorEe28JivWd_U6u5qr7Wer_dpeByuGsT-3zquIjdXW9peb7TZYkcqtEkDX1pUnM86UN8SsFxQ3hGW0Y8qMNrruXasPtAhQwClMEMIfyMRxuz7ktNqIFQBWfIv3f6J_xlTYXi2WTTDY2q_rfCmJvYcUBxUgz2-2LeE\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":820000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Elevador,Interfone,Churrasqueira,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}