{"codigo":"325661","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial com 55 m\u00b2, possui 2 salas e banheiro.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, em um ponto de grande fluxo.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\n ALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 325661","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":55,"area_privativa":55,"area_util":55,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-10-23 14:58:27","data_update":"2023-10-28 13:00:32","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":500,"meta_title":"","meta_description":"Sala Comercial De 55 m\u00b2, Composta por 2 Salas e Banheiro.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6940831,"longitude":-53.8257958,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":2116581,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Patronato","endereco_logradouro":"Avenida Dois de Novembro","endereco_cep":"97020230","endereco_referencia":"","endereco_numero":"10","andar":0,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13622,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Sala Comercial De 55 m\u00b2, Composta por 2 Salas e Banheiro.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito","updated_at":"2023-10-28 13:00:32","data_atualizacao":"2023-10-28 13:00:32","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6_ieiUVLoZOBFXP-wYP8vPOIdhvNUn-xqSYmCrwg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy38UTDx-RoA4ibv7Sd4fq-0Eho_Fn8N_wgQK0I-rrNW6ioMN-iUIBGMLfWa8Eq2Noh7yuyekKdCYLyKnQe8a8XqLg7p3kxOk3iuwo9SGUsy5SKPOVl_4Beo6yXwO3KxEmI2ahDnCGgvZvOOFJyzjA_mFP3AMHfvnJ5EWE4\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5H_mrprjgiipRYye5gTwHLvDvuudUlpBqPOmwrhw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWhzHwNdcvWqpuRVGQ0osWgL1wIS5Turm2i5_-xR54d_jLyA0VxUau2AGllwS8lqFIN62g5i2PDh-mQr3sM0V_Xxe8-7QW7toHoC3TuPU4YLQGtJ85uIQSBnAF9HQyBCMBbySzjIEhOBaj1YBDjkF2oPj1uxWq12iBlNghZg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7ygxUSE78eCO_YtZikQEVzMTnpsdUhvxnom3wlZA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4IrAwDNiAIllL8MnLtaXiXvMgBokChdbdIQRwtnrMP5ZAxSl-gL1pAuVCClkQX_WsBYNyXh8ZB3ZoMS0gWGUEUGvB5nR30kFIxd775Uk6QYLBNsPOiE1-tf3LPU5YzMgRQWeGYmvN832NpEYwg-RQhCCTwCQTWmImtgoUmwug\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC_7FjmUi28qW_RRtTennuEb7ho30s9N9zE9FIhHK\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj61bOU-tz5fb8MEmHCBWNZwc15JYtaTTagCYZwpIDL19Y4cuE94QNrOkxRa3uTW3NxgrWLaxTCi1Vh8pfc86IxB4rFcGgwCg_SEegMQfKBCIRCmCJDL7K7bUP_BpUVaYymQPEVD2QPZTdAGGEbfH8GZnp7Sy92gxTeyKhg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT60-WdgqgYo8m7bsueaRct0zzphtdXb7hqzrStPcQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwZ36Rx0mKeY9L-s1Lc6lhlBnvHy7zOPeYtD8eyBnsz0ahMs0S1iAvmp8nnp5Flyx-c7YyvLLdOY1unQ84LAtBcPPGnsurForVlfDrjQiHZt_HObNxMwo7xZSpRYwHD1VD5GmPqsJpS5C37jd5hcpMC2H0eQoC7aBo\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5D8BFn0s3k-xasC2unTbx8x8dpvNXf9BsyzeSWog\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwF4v1Vx72WKfU_LW5MirwTCFTWrq2i5_-xZ6j6_c62I2tzqpnFXVCWfdGwfdaN3qi8S2DD5yEmgCBLH9mZA14hAT5tO6HYMEAJ0wLWiUl_TJPqtOiwTA0vEkTi58BbfjYgo9-YCLjyTAMiI7uwkT2zAusdmgKVeZwiA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU73h9Ak0Qko-h9cse9tSD15sY_gs9XcehrvVX_ITw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWvLw7iG3WudbMxlzZTITXO7avsiOR8nNJc4AvAv9gZQJPhr_r6K1hWpbRcAkB83JGfbKwt3S3yNYhcoO27Z9yEVWUlVpd9pBHYlz-_hYocjhOvnaqMo2MVOTKNrAPm6dyBT04qRwA1Gdg7r1GV0dqDAA2S3hgeeYlgUTs\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4_RBgf2Q3ugxpVs5hjPwx0t0nvv9XY3RqtAe0c2g\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQEub8l6IyoJx-ILci9GftNith6APreFpD5N86FZVC1UAPXyA5fvx56jI_ACl9HXE0ryzOPWFwU40CRBt3S-yooSv9GVfN43BvRtfPtY-1QVfhsg4WTXDkduFF4sfVw47akT-678vSPEELXk1RSgnL9jTROzcXl-3Okq4l_wyfLCOU7v6UrJiro\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5BepWa2D7o951Wy-0dvLQFib3tt9Um5Bp3ovy59g\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLm2xGPqyl160TLWjBpxrZRgAR2i1ZAPVyA4fvlDTjJWAal7EDFtpkFVVCWfdGwftaN3qi8a13VRPj7gY21UVfP844UFQUDutfPCLRDmwIbjSi-TKWu7yEHEgFlNuka9X4QsNGBYlcaXBNYHYuuJv0fK7qzQurF2jJDewwyw\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc8mHdYFl0OxFf1QVRT0MUTlHNarpVPIHnY7-t5Cyr3W7MKqNBoLobSKlUWH0yaNel0ysU6I1dG_vtnWyRNzEqpr-cGpoJQLEsqMFsOP6hEp1HGLD1oPf_Vc0umMPmtsRKqQve_jZIz3s0GqEMBHkfgfWBAiZlAL1\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":240000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdgzmOdYFl0OxFf9QkiyijDDJHNarpVPIHnY7-t5CmWc7493Kw_24TJVek1Tzz40Fel8z2t7JgooK3QtxgS5l5_sfkQBX6hSsAI2GCJEwLjQa2uXJvzNt7Sa-VtEG4DJkJKqQve8jeI4zQUXqPMBHkfvD3BGyKDnvn\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0001","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdfznciBUwUKm-td7v2qxO11C-u51MuUj1mPyq0Rvmjw1Ac3_demkKHgQJfFyI8m0MheRpu2gUQFtQvfo1CHz5OdWPRzDGh5oobJ_py0TbjQMhp4I3HsDzTr-hKoW4TIziQXNPtwMKsEry6eJl4VOtr7MwtHvt1rWfxgA8LpYTKF5HYEX-vA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":8,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":457,"area_util":457,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6883178,"longitude":-53.8164047,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp5pZZdL52EPtevg2UnMhfNjEWMoI0Kd2lkx7h2R9HLXXf4lAAHl52r0ZMAXNGfWxgTFXdG8-jhIG1tip76c3DxXszRdM7w5ECGuSgblGjQrzBq-K8XJo3VhXVAZ-SZK8p8mFD1CyHhPL867RWwdRMZ_MagZyaRsYDygyEMgjhMbq4Rs14yz8DuoQ\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,P\u00e1tio,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9nz0zZpj2hj2TUEKGsSRMPbADgjXrufcNnU7ROc2QLTKrnSByMRjmejEQws4QU1hGv0lpETDtsp76c4ARvs2djsuWg9fWr9Oj5Xl5fyaW_SKMrhSkM1S0RuSZK-qMrXSi64bxjOOErjuiC7gPq4TfFrfqNi2DPGK82wfr4tYpQ17zcpkDWA\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,P\u00e1tio,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J7IfKk9MuckM_yCnkSVOPbADqCWF8RMvivdsQ_VviTaDEeGjhdYSXyFJFjqSLWtGBpBYdGHKX_bCsbx5T02AJQWCEtUWLKaeJBRBjWAyJzu4qqx0W7WjrIdGAkemmFD5CqVdi-HrgL8giHkQWb6CrRnxv1yIdCzkIh8nqlcIwgBh4uz5NQc\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9h92p2eq4zxZatBrOkCVOPbADgjHruXcNmX74cn-qglp09W-_04NATNGdW4gaukBGZTz7PwmX55IqCM95jkqMJRkAHUJ7JEJu5xv5vzaGOlpi7w0shqWMy_TbTTsa-CdSY5zE_veMjl7FAXqPWEGtcqsSh0iA4dB3qL7xiNYsvl6HTRAkVQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5Tdt9VT21Kk9MuckM_wAfOSRMPbADqCWF8RMvivdsVgHllIAGFOGj5dYQdzUUwiITGXRGW7gbuCT_VvbCsbwWvu2m2Da7ofKp8-6rshaDDW6O_zwl6RhV-LyrWMwVD2YT2nuDhyCrGTBCl_DAnE5UJ-DspuEbYL9x3WzlUiZ5j6h29YJgTyULWYQ\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0492","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrLsl64zpx5ZZdt-KfwWbnuUJaU8pnnjAkmTyfj3kRCtYAdGH9Zg5PnltUIed8mAgzWbFiV7Gznm5mTaWhBHASIuCkNMHTC8AKYJI7XiRDJKauKpRBjWAyLzqIpqZk0FS4y7QzRASyU0XiS_c3G2vcKfPA-c9f0UZNsSt8FK_SG3_kg6ntDCsX-mhjazY4ccE\/PIN+-+0492M-1.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Orlando Fracao","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":247.4,"area_util":247.4,"area_total":720,"terreno_largura":20,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":850000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Cozinha americana,Piscina,P\u00e1tio,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.704999070949,"longitude":-53.820324574066,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"2033","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2CHdYFl0OxFf1QXRVwMUTlHNarpVPIHnY7-t5Cxr3W7ECqNDoLo0Dilkw-uWihFozwfOFtkMFyUFBDHNYdS_sfkQBe6DiJIR5OYKpCKRDzt5L8Cor6yhi7N2BlO0r5OR9zCZOiO1ZVWQwl5DjGOfQSrb8rAWsQ\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-centro-santa-maria.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Comercial Gr","dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":71.79,"area_util":71.79,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Terra\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Interfone","latitude":-29.684878750017,"longitude":-53.807808143655,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2243","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc_mbdYFl0OxFf1R5mtAuknYMV4nyroC8Ag_nvAlfIHa6MC69Bhau0Hmllw1e3nNJH_yhAYz_VD3C7kYutqXuv30o0vMaGCsAj8Ci3EwUrSc2ChhOzNp6kS6tcEygR-o6QjQ8u_k87rVgQ-IM9RFuehtSG6OKDyyT\/loca%C3%A7ao-sala-comercial-80m%C2%B2-fatima-santa-maria-3.JPG.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.689352,"longitude":-53.8157431,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29090","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8v1dIFl0OxFf9SWXtenjGVHtarp1CG-A1Ob4R0FHVYlmjuFGmRrXs8IHlKf1O0y_PNeKRyAPvU4D66gglPY1n3u0bTsgyCoS6lGLjomznut5mhdvG84E7m5DIemSpROwTa6-J477pT7J41G1q6zjW_qt5A\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":73.57,"area_util":73.57,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6888735,"longitude":-53.8250907,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"29313","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXA3yQwxWXlwOUrrPsmwp7REsd1_9edMLA88jcxf4g4yc6RjHBeKqpxHlrxBa34cFaN0ym9pBwV5MS9vGhBhzhPX_LAv0rFQM__qhfIzGlZhNMrrZM5swb489we-CnaYa8A1wPf8i2bUnrY9luSZNdwk5NhBW9M8rvoMDeRzQ\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Liberdade","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":217.11,"area_util":217.11,"area_total":240.58,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873449,"longitude":-53.825424,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321230","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqwaFP7Cz0VQcbicXU9FtRD4rhiSpZxPRyA4fvlGSibfc6-EkNQYsu2HlrxByr41k9Nzh2Ss1hixKR0gYGVUVdv884Ulx04sqgMoSzP5UoYDcmTulmqtCiJt_ljVU2FZdfWCozfALl2FKnttgrt89CHs-PzQWn3WtN0se6bw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Estacionamento,Alarme,Ar condicionado,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.685521,"longitude":-53.812708,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321269","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SNNFD444VfNLfw_VzPLok4Ryy9T0rm2i5_-xf70pqZ5WwzAeALsdVOdilnHiQ1zN8ixjpuIVfDkN-YuH5wtg0i7ZzjrOaOgZziWNC5EDc5n3c028YZYVzDigcsTO2e6xuA5ODBNEi_OPJDFpNVh6yjr6mW9MDvsbj8kB-A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":69,"area_util":69,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2600,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321874","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuZekJG8VqOot2ydxw8HUM9jvGTrAVyt2mZDgO6N1\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":16,"area_util":16,"area_total":20,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6867807,"longitude":-53.8126682,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322567","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdc-C7O9cfa9slfXeMhYXju2FtxZmPYAzXSoAukgmkWlK-4ozXhuMvv3HRcAkA43JGr_zFv7kAMQh2NCEP1yaIYd1BvZyHYvyQJpWhzNwcQTACv15M9yW223TTdiEgLJtkY88g2zr5Fvtvg-mg0a1ymxycW3vtkdyWvAE\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Jo\u00e3o \u00c1lvaro Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":3,"banheiros":1,"area_privativa":112.11,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2200,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7065119,"longitude":-53.8044942,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322645","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UFNLFuv3uUNMJdbAHbfcvW9y1vetK1Jc4ABunNZEIn1Y6YoE26sciL3399AoQUcN4AmvSW7pznjULz0MEUfP-wua_S8Nwo8ivzTiUQeNBYwQ2miZrgTHEzyHMFsk5MBL_bha_CxGUI-5P-pC-jmUGTm-jWwE2nSsaONTA\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Galeria Gua\u00edba","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.8,"area_util":40.8,"area_total":40.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6891372,"longitude":-53.8048781,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"322683","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdfyDQP9evzZfLOfzL2wUQMNjZiDE3ES7A80iTiZSBapZoKQDEx7sxUDEq-GBBOm0G0Gv6rz-_ROu342Epg4FrYWcBteMfVuRfAt0vOYTDxzo5p4I3GrBDzfRM8Yn7uRpgLj3nuIrRsLUtY82DLJ90uRicXprtA3dBuJQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":45,"area_util":45,"area_total":45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3100,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6954298,"longitude":-53.7992036,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}