{"codigo":"325655","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Este apartamento de dois dormit\u00f3rios oferece uma vida confort\u00e1vel e pr\u00e1tica. Com um banheiro e uma vaga de garagem, atende \u00e0s necessidades essenciais. \n\nA vista livre \u00e9 um destaque especial, proporcionando uma sensa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o e liberdade. A sacada com churrasqueira \u00e9 perfeita para momentos de lazer ao ar livre. Al\u00e9m disso, a cozinha mobilada acrescenta um toque de funcionalidade e funcionalidade ao espa\u00e7o.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325655","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2020","entrega_mes":"06","mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-10-21 11:59:05","data_update":"2023-12-20 12:16:16","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":310000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Bonfim","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Bonfim","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Bella Morada","condominio_fechado":true,"id_condominio":22097,"id_imovel":2115319,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97020160","endereco_referencia":"","endereco_numero":"427","andar":4,"endereco_complemento":"412","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Bonfim","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-12-20 12:16:16","data_atualizacao":"2023-12-20 12:16:16","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7x9teQ3zLi-2NvQClptkYNzjKdt9Xe7xr4V-3KQA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RY8vL6lyIzpxPZMDYUBNFHI5cJ_tXI-pBdUhyS6IyQMXpn4N-4gQO8YO7oHtg7c4NGUvqVOgpRwALeSEN8gjnodNSmz2Iu0cyIwtDty6MOL_J0lhgC8twnNuyVsvK8CvKZl_YNzLp-MZ8PEU2OQiKJDCq0yKKZAFWTdE1L8GphWzYWhQJeh7wg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf61jtAV2kTiN-8sPe0YQrn6tkfhttXY9xqFgxnyKw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWpIw7iBXQdKQhTcWKRwGGLLYhy0m_egy1_H8Qx-FSyA1eNYOgNsz2GgHr2n8nXKZHt0FeyhoPNJLVCI1vkzFwCDWznrKKiti7jFjprzbytFp-65BoWwU46IYKP_e-KVUqcwEzQyoD7mfZ6V78n1UvbV56M2TdeXBVbc-O\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5DB-so38PsimJeMZmXOTTNwYIUsNUihhodOWUrFA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irczt9IX5N8U5p8QqoBmagMSrwQSxTWrq2i5_-xT6VTodZV7WUzgY2U5ClWfVOzfBbNxB9NzUAi1JphnGBSh0ju37wUfR9t4HloIGzGJVLr-sEBqWSKfsPwQOKyg57BIw2SfB_-zriOpUNQ_DDLa5pUwJmM26deui3k3cs\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5JB-ntG0fqihZRwxmVyU6LMUBrudUgTBp2s5TJJg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh-9c8-441S0xaj7vjSdd-bfwdgY_Fn8N_wgQK0Kek4l1Fh5baXnJlkOs7T1Y5p8vNqhdWmjKyn9UZ9KU9gn2hUghMA_NvYZGw-q0kqZdrMtwtLJO12deHGh22MZsk3OCg-ThissjD8oZ4zU0LOxhpAyvrBWl_2jGKoX7fw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU78-mxgVkHj-tAoQ-EQug77REJnvtXZlxrr7GCp2Q\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzUFN7KxvcyeVOllBUm7VWcyZKgQPphcvucyYI-M97Lp9g7c6hOq_iTXVY304KpRUN6jlX4fN0m3FonmZ1wXYh9YW4FISwajcAquWNK6shNMUsLbN5sAb489wGwFMbqrY0hSgjE8nQ7o_dI8kr8H6KozJ3KzcOnjvE5LcsqU\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf67-xropA3qjhpfRZ9mDrEAO0EZstXfoBrnZKBkfQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyg8Un5MdScX5qfk783LQeUmUp6_Fp9Jt-z-xz5j-5mZVj3BcIm9UpClWfRO0ftrN3AqrSGb4D7j1sYXM0W9u3lHBeWrtI-nFsbSVC0tjblnba7RBhPiJFDo3-XH0tt4d2WgpK8vN-o9BjjYLaHna5808AWsOmhZJp01Vw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU66-R4dp76YiWBWSZyZQ8uIMIrlsdUs8RnjxOlq9g\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqB-4cUbC31749bKdcbzN7cYXiiSpZxPRyA4fvlGTDiHh-W1xIMyr8NbOkxRC3wdlCN3iOa0ldgy4CvvGhBhzlrRwArEcO1SxoduYi06rkfAQGDM1yH57G4s9wd_FnH-3UWGWgjM8Dr75jGIAX0uDA_EbpSvbDNW3sKyEQjf0\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU4x8GCWFcNr-26lvOOgv7Z8wkGZt9XbOhqzoPvMyg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzUFN7LMs5d68a4-pJuzZTkUyxjBvphcvucyYI-MqDL092VTII24TNlOdinGHJb2kNkgn2Lc50w21psO8es86ocRm4DIag7ZYAdK2NAZMyI9nSGij865YF4L4guDnAJGQeIX-CzBhMnaQQeacxgjiEhpcpPXDPKXv-wQCwlA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5IDJPioQnshBKqRGQVS8lzzkHosdXY_xr3rxtaXg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RRUub8l6IzoZx-ILuutwfZlM_zXNgQ_Bh00p4d_ZqKjeqpJyk5_aZ8oi_9n75jrhcGloyHlrxB6741kfN2wubaJsVTOj1gYXA9zkqxdbOtNX5qlimvfXDu0YcDYqjsjyaL8qEsrwFAHRZYSk1RSgaIDuM7Ncz_kxhdH1MVsljPnMOWDvP-cCW7o\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb77cWvi1UyQe9WoTi3kTDSAwj6Wt9XZqxqllFVKIg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Ir981MOdct-40F5FR2wumcAjYryqhcrdJQRwPntXCW6c_5dtGVzB44S9OlVfHI1NF8Nzx7J8FxR_qkZtoyZ8zixEgYSzqXPXtCb2oG0HeSANwYYN75dX6YJezlH7cEsz_dCOQjfzbySsoKVN4osXBADm00wQWuJWiXmCuW3w\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7xC2vrXcko_G4nzRHtwTd3OUjotdXZ3Bqn0FIZwQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4ILDmJ3l155lN4TqmlJlRZZ_ZchyitcgPRyA4fvlGSibfc62EmdTosu2HlrxBur4_57N1Bus9mF4HuRxvHgih0n-80gUtx3Ihw-5OWzP0AL2mSAYVfam_EVvjJxmBwvVFcPzzf8eugqGb0IYteoONXES0bOygquXmiZ6_nuEA\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"28684","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJFwP0CCwM5cinfAbrKOrUXOwMsi4m81MviO8PunAanONMI0nn2-gRDIPYrimKgG3CaF6D9ZshIBt6UwaNRvHHndcGSDqNr64E1S8tXCx9BIKog3bb3LON7-rW1jcK7tsSGjGBSVjjIXUhk9da21SybEDPvcA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31780","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXpz-sf4Fl0OyV47ulfwcrof5ruC6W8TMNuwxV6Ur6s1rOOwEwKvamX-FeKyVC4G0mWPDyrT0FI5uJj_D1rXli7g6b0E3j5KhvchzuO0Rkraaue2XbVFBRv390_WqyVpYyXrG-aQZt_RwhFNRY186zoJmS2xs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":86.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321216","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt1_9L09VJsq1Y2pdyIp73LDnZ7-flk0NmZ5vIEpTRv472MnP0zKxO2MlQsHgrgRH91fT_t2gs9Uaob5QlRF6LAk4g8VBl9qQc7eRHWKMfjTttr8peLwSflD9nWxo20dPR9wyu_8iZomS9bRPJ6ZeBJ9wK2IkeVQ22gzA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6865.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321217","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD0G0UmbxZH6xo5HHey9EpeFcsi8y8xMvijeXrVHanAAnkJzk0IyEXokbnm06bG0mWPH-rE1FiAu7zPD0q3S5z02DMEnJN0OIlI1OKrw9PHDiz2VbVdZxP-L31jca7JvY4y4hSyNHMlac1NBY1O-zs_ClxjQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.14,"area_util":58.14,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321218","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfzmPdYFl0OxFf1TFW-enjGVHtarp1CG-A1PbKMNfmeNMI0kjGWsLXs_K3VLn1G2goT2_SdwKP9fis7DvqaG4a868VxVeP6ZiW77krB-HzKJczfIAYEcjLCul-KjZixfr7dA-6KQp00K9UCl6esQQ2MlHAw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-sacada-elevador-bonfim-santa-maria-rs-IMG_6823.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":58.14,"area_util":58.14,"area_total":86.37,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322731","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvLtl24zpxLZJJfDhN4hk1YPElPfzfpOKo2ZUSZz5DniO-AkNj5kpTxJys8cDcS5CQcuA3MsHYLARHp_dcL1Dr-AwDhwfPWNOV1Lr7km7aiw5LPGhbJgFLruscO3CCU3xWkiYNmJy7Y59z2DiGhMz3E-GHZLrDXsR6zavFzAmm62scivHM9g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-0013.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Interfone,Cozinha,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325889","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAyJHIT5saknNjWnBpe54377WqCxXAPVyA4fvlGSD6cf5ZzHxcIs9a5ClWfdAUEZIN3Sg_pB4V0MVR_3seekRO8zgUfB-vyVi0uWXuLW42Bem-TJPTBaKnEl9nXQ2JNNXWMRGBdJPk_ULlqC-hhRPcFBdwg2uAGi_K84MFQ\/.jpeg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Bella Morada","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":57.18,"area_util":57.18,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Estar social,Interfone,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Jardim,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.6904038,"longitude":-53.8216073,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}