{"codigo":"325605","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 2 dormit\u00f3rios, sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e estacionamento. \nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a mercados, escolas, farm\u00e1cias, ponto de \u00f4nibus... \nVenha conferir! \nAgende sua visita!! \n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) C\u00f3digo do im\u00f3vel: 325605","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":48,"area_privativa":44,"area_util":44,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-10-16 15:23:59","data_update":"2023-10-27 15:01:21","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":650,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":310,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":140,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Estacionamento.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.7086944,"longitude":-53.8129448,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Conjunto Residencial Luis Bavaresco","condominio_fechado":true,"id_condominio":22027,"id_imovel":2095325,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Uglione","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","endereco_cep":"97070805","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1787","andar":3,"endereco_complemento":"336 - bloco i","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":50487,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Sala de Estar, Banheiro Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Estacionamento.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar,Interfone","updated_at":"2023-10-27 15:01:21","data_atualizacao":"2023-10-27 15:01:21","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--D9fm3wzic58gTOPkx77ATo1nJtPb58c3eolnuD8\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZacigNWoyoU64VUZd6OZtRo07aSvcSi2n_LOjtZBiQGZqa_ATltqwOTvv0--CwXtQD3kOuEOSCnQ_oTjQji-yVPTn6nAs75KPhEDBpnxbvK1C-WfzJgxd4i6sIIWuE_zif1ejaxRDn4E2UUGCLRO6Y0I4_XfDqt3ypGSLXR8\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OD9wqLT8qAJWiw-CuuEwBPTGeWdfb-PM2dNiCun4\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RCNa_xrZ7EH5xohsP3oeilPDy38ZvI_pp_yiR-HkxAvtnxDOvczNEnPl0Gs7RWFlO-jMoYGmd-HEbimKUnQS9SGSXgkK2oHiOASc_Bn2BZEyu1nXUGz88kj939oBf4om8tL-QUM7iDuZQalhUIkIU3W-DovD58YWLIOhQ-7orjq\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-QZXo0Dgs_hEmu5fmOcsCTzoS1N_b4YE21AUAwYg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RBZifzrZrlpUyWnQUnfFCS_Dp6QTgRv_udgAkPTvZQXuEX1JIY62e5xajXVYxWFNF6fNi8lLHa-0g1UZcM2exvoh3jbZ_iLPb6m5AuWNKYubPiFzcG8aGsmMwtoD_4oAzkFz4RjiUkjd-PsVFwICFim4dqAeN1WSL2chW-v11ci\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OjmIbLQMqOGPZTmWbCcn6vrFsVt7b-aw2LLHPjwc\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rL9ly56QBQHYG8Em0CBS3tt6OKdmkbljDAtMUG-h_jyyndlbsIqEyDT1x54Y85WJhbj2lSfXZOn2fNA-i4BMZrsL2ps3wS8QGyUE-aGVGiGN4BerqUm2b3EP1gNr_LbgkUdvVOLZl2f11m6tmHPtEB3fMGJbOCJonfUgppNkyVLVBhtcb68DJ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n--heBipTycNWpqORtlQb-ANj9h2Nfb9Kg15fbLA90\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3_wQ3N-5_bRSHA5nH6BneB90J6oVUYxMzs3OA_52Q\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_OBRHt0Dwke5OqyiTnu7-FhEvp19_b_Hw2oHbbZQo\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8vb9ly56SB5RBZDexrFz-M06JnQEXfHFSq-oNcX4RfF2-2nq4vy9a7YSRDGvmTaMy6lsD3Z1SoR3NXILBV4MLloo3suE7ozdSGeWErP4HvfyFSI_afgdUyUlNqqBDSOowo_6kcJ104Y3M6WODvZ0sqL9YG8Zfi2dQjkyrlAbc5V76RhVOZU-2Z\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n_O9d_qLrsUht5WOeSjxTcLwr6Uqtvb9vE1-tlh8kM\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBbJUSqXACS8I5FLYnuGppFpyEoqSq_Hlnkgh9M5cLCMdi1nzDHQFL8B5mnFVOgebLwnGpCt4c348iz3bqfzBig84cE3-5vbBpV9DhHTQrzXyLLsUtdZfiQlZMbjh1-2El6Xb80Sqit9k1H78Db1uRohMI_w2jHXDuYvwJB3XYdQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-9eeUrrZhB59WwZ_pCLgJQzOi6tDb9q42Su6Bjig\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn_-ARIV1bQvjvUzBGPLImmkI3F2aUkYvNTiizb6wrw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n9OehvlGg1s95zePG9jwjv7sTsaK9Pb_RE2SkbYQic\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RD1vn1G0lW5mYUGTQ9ZHqbg_gdcZ3I_pp-SiReHlxA7FElW9ukMxdmMOiio7RWFFUyUNa9G_RSIXDlMZ9MyShzICRCktEkv6ua24mg21DiML4lh765Rk8cjN_bfMh3uxTI2z1Vazscg-XsXWz43T1LjXAarKMbEoavztF7p7Qo\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZqUT8DT9WlDJimbnl_oBSCIGRVC_0qbWBp7TM1n8-gdPiFrYWc-tmyG8dBgeFyI4X2dvb4FU2-g4K4Ro\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfLvcgQKzLPTYZjGJUIAZ8thaOTr9avyvbo2ipckKH_1wW_Crn98_XfzzuPW1-9OjKRBK7KE2OmKDhCElzCNrGlRnxcvUFR27pofDcAQJ0yLw_UNsVZPigl5lD4kI6Wa-AEIiCJSS7xNfq04csnsuKTtMOGYqgTcq2_zJCruvd0\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"2187","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoMvb9lyJ4SB5RAN7mFwnrAF5YDourCzAurUXAMGVwkAsbvgR3zsKUI9A5xxV4k4uWCUWlek1Y3rpyXpdq4FqXmQSA2vlpXzwi3Qqp50S1mOHwDvj4AQsOG7JJ08qGPIxtPl4yv_cYQ59813h29pAH8zyDcLcLKyJLWcgASd6sD3PkjoWzc\/apartamento-residencial-luis-bavaresco-2-domitorios-com-garagem-uglione-santa-maria-13.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida H\u00e9lvio Basso","condominio_nome":"Conjunto Residencial Luis Bavaresco","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44.04,"area_util":44.04,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":140000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador","latitude":-29.7086944,"longitude":-53.8129448,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2739","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vb9ly56SB5RCNS-JwnrAF5YDoupB_-ytPt3JutaojKx53iEPTv_dFavR8eF7VEG9-qDOm5eUZaKUmdw7ADO_ClkwrlpKxTCwcu34Iz2mR3YMp9oAAsed4ZBVMqGdlvWZFGZO8aYQblE0EAe9qh09DvmycReS1xTZYAEya7tn3aTXq8kM\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39.15,"area_util":39.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":740,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmwo8rb8l2WMbu8hLfHIV1ikNP6eh4qRQp54z1sHjRp11maiJv7aNJLEtxbRVv_kGhWLmvEjhsEpzrmFdDPUSyAb0P9puAEFBDdxlpfccnQGRra1JON1K5VziF-q1lpDo4QAxT4iaMwqsohDkiEvyOrNO-7HsPV5CKqBBeZDjZB8r3nWUW\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28712","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RB1rsNwnbbFZSH2Tna0VitPt67PvCWtQ2QviANZrNUCO7d-5azP_iO8F3FbaMUcwWE21ZFPFkm_YOCDpPrwlQcq78xQ_MBYNqiD4U0dByrr263tCSph5vrTvUW0uGNw6hsJKqQvWz6v32VcaPtAwZGZ5QO0pi4YPL4\/.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38,"area_util":38,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Ar condicionado,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29081","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAo8rb8ly56Sh9nR3igR0nrCUPnexf9SWXtUuWVMMd4kCOPu3Fwk8IBe8bFA-7a1XvXY-zXFZpmQN4zemkzsFuJlH1dHwrvKyNuUOcno3Wu5P5d1YZ06dLasGx6iNQF3e8OrI2oZzFSWPl56DieThzLM48h_1xnCCGhia6s216ScxjGU\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Residencial Malawi","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":41.53,"area_util":41.53,"area_total":55.5,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":785,"tags":"CENTRAL","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.685097446349,"longitude":-53.81841374841,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"31867","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAoUvb9l256SB5RCJowsmW3Gseoe2nIGv0GZsRo0lbCvcSi2kvLODxZ6hL-vaEIqNyqsFGWtrxL1woSny98H2ljqT5x6GmxCJlJlQfRap0vv4Jw6bjoARjMcwWyQpe5CN3xHFfVQ8eYQI1c1Gw1eLunDPa3fwAGfjTEOh-o_PSaT8robzzwwgy5I\/apartamento-1-dormitorio-fatima-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":"Edif\u00edcio Calhandra","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Cozinha,Estar social,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6898226,"longitude":-53.8109051,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321421","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_xsX10m3bkMME7Fn_LmpaL0OKYXkYwVztxpu_Bpg\/moradas+do+parque+1+cafe.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":780,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322340","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn3-ORn8GaYrX-btBHguB6eDDLOygVkY0pziFCe7fiQ\/aruba+1.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Eug\u00eanio Mussoi","condominio_nome":"Residencial Aruba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":840,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7172411,"longitude":-53.8171998,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322507","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAp8vb8l6JoThBfKXPgUKXX8J5koKRUmsgGdZrvIBOlk_3ZLTOrPmqjE1HN99p5g82OZBLDXVYxUFLN6XNa8kKmg6y8V9xh9utcU1osLG4I6pJMaazoiXqWQYnMvUZE6PrbkkUYNfCzaiEf31a6rufTPEX8xt4JLyzFA86zzoQzAkWLanhu09Mp4Q\/residencial+duque+de+caxias.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Get\u00falio M\u00e1rio Zanchi","condominio_nome":"Residencial Duque de Caxias","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":47,"area_util":47,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Churrasqueira coletiva,Playground,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.7085715,"longitude":-53.8019869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"322610","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsmAg8vLtl253Q15MILSCjqop3FRdaVUkOtbHkwpetVwBHPoSak_LOjxT4id-A7JrWod2usyHlrxL1AoUd_11h2FzWS5yfjWn3sekRfP844UvR_9xleqqfR7u82W4W1FmjiKAxdkD4vI6WuHTxoKkP2nIluIgP3epDOGV202soB2vzCrZPz2DdrBNM\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Residencial Artur Costa e Silva","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":58.55,"area_util":58.55,"area_total":63.19,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6876795,"longitude":-53.801493,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"323066","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqetvaHJ-U-JtbdV0NHv9rs8B91GKGmTAwZL4T5vn4_3yjaNmkqcOLBIoPKAZq0JXBonWEY6xjg25DVc6g\/.jpg","endereco_bairro":"Url\u00e2ndia","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR 287","condominio_nome":"Residencial Vento Norte","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":44,"area_util":44,"area_total":48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.7145574,"longitude":-53.8138554,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}