{"codigo":"325670","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Este apartamento t\u00e9rreo \u00e9 uma verdadeira raridade. \n\nCom generosos 195 metros quadrados de espa\u00e7o privativo, oferece um ambiente espa\u00e7oso e vers\u00e1til. Os tr\u00eas dormit\u00f3rios, incluindo uma su\u00edte, proporcionam privacidade e conforto. O amplo terra\u00e7o com churrasqueira \u00e9 perfeito para desfrutar do ar livre e para momentos de lazer. A inclus\u00e3o de uma box de garagem dupla oferece um local seguro e pr\u00e1tico para estacionar seus ve\u00edculos. Este apartamento \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o de conforto e espa\u00e7o em um ambiente \u00fanico e acolhedor.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325670","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":3,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":223.46,"area_privativa":195.25,"area_util":195.25,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-10-24 12:46:00","data_update":"2023-10-25 13:29:26","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":315000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento, 3 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte, t\u00e9rreo, 2 vaga, bonfim","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6897115,"longitude":-53.8183471,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Jequitiba","condominio_fechado":true,"id_condominio":147543,"id_imovel":2117604,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","endereco_cep":"97015120","endereco_referencia":"","endereco_numero":"747","andar":0,"endereco_complemento":"105","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento, 3 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte, t\u00e9rreo, 2 vaga, bonfim","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Sala de estar,Sala de jantar,Terra\u00e7o","updated_at":"2023-10-25 13:29:26","data_atualizacao":"2023-10-25 13:29:26","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7_-RuTIrYog9NgzC2cxb54xE4WstXZqRrI8Rabuw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy2O9eI5mij-CALjwzFSxDFD9t5aPF30WJERI-PyOLlkGCD_pIIkivWm_c9YEuU0N2hrxuQpTMjnRsK8ess6xXhj_jIag5is_YC4kABBLthMlLVO1-ddEmi3k-dnaUaYwmQPdzhHQ7GQLp7GTRxaEqLugvTCOjLvNg31QTs\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU63jxFtIbVv-pfaMCGnA7d3j0kZvtUmJhq7Q4tF9A\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqzVlNLH9c6UO1a4-pAlm4TkXiBzBvphcvucyYI-MqTAd14IY62eIBRFOdinH3Ld06N-hmN81hi0CVxvHghh3nohI4o1cBg9fYjp60IGUbrOOvfGij865YF4L4oiG0ELWY0hSgvF_FkcQMD3muyCn8RkYzrhWrqWiVq_0FbA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4__GiR2rbscNrSu2mtPA8EtYptttXaeRr5IWtztg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWogN0_uHhqZWqBDCVbPwCxu0jcKndBcEhZU0jKF9DMWjqrP66GwJzTbCccP3GOKdHt3eKrMUzvxKaf-4xFrRtHXtlrhaTZKkHoAWXDo0YcFMdt585S-bmq97lnwkjZBX_Q8NGBwBzPpo0FsmsIMJium2l0g2v82hTSBUUbw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DCx1nqrFqAhXXQBvvTTcFw4sXv9UtdRnpCQoABg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILvEQrFE5lzGpcbI9L-heQu3gxOMmfkEgpdGxhIJ714aNag7EDkpwg3UkAVfdOzUF5NxBtk6W1gJtx5hNuta3bkUTH_nNzL4BcBMevgeI9CJ48hLHNxsCUW6120PctEfcDC3D5jH--GPRxyz3fqZMgTdZ7zAmi-Gtj_1wjHg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7zhtUtocGbCuHSz22pycICwjsdutXfnxrIbf6h_Q\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VtN1CZvuBpciMU0Blm4ToXiR3Bfd65Jc4ABunMl1ElG-m5WKftZbD3s5H3YOs0_NkhGReTRXCnmRtO8Pqxzopx4R1cBg4mpldqrGG2crOOHDN1yPyJOvI3DZyFQZbeUaPc2ChDH5LmcAlYmcDV9Eo4yrhWsEWhAoj_IcA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6w8exgqsMdAtmqPWydxzN4QsdhuNUjahoOvokqxA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh70C2yowI8b9ihiP5JRcMc2aIxxDEi--AkNjKKdVJPC7yEkVTYel2AGllwY8VqJBN6kE01aBjw-ZQr30OmkgO06z-6DT4ch_ICqb8PRHrZYuH1J_TBdKlTLx_FSuSzr_QzT8ehinY-pmyNkkeoSm95LgRzWglWt-LlDZQA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc41h9HsIc6bA9qluB0TPcPDMTQUvdUmdxpMCYPj5Q\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj61HOYg2HNslPnfsS0pVvJNqWGn-m0j1WJEvEvIqqpKfZshyD-xvZnF4e4FRy2JGzbQCrX5CMPogQoOXrU9LCpLrDygJVwDfYlJytWfszKjPaDl4Zd3UqcCF9qwI4cxpG_J_ppy1r_QtBhTOH6c_3h7lXKfuqvtNv58\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5NjmohqwXsBtNsuZodxDYPSkGitdXYzxsHOgVhQg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXJ1_3L-i5jxSVy_xpBMGsKXl3-eoexMExdH-AtM8V5Iyp4ID89rHIx3VF3lxFv69Ed6SyaPUEvRBaKZkPmyF-LAk6A_zh9d-XA0KTBHwP1RcuRilmjGZKXWj93QIJBE1bTThOi-t2eMFB0hRXJxj7SHl1zwmtQWh5kn89Vw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5BRBGZLAPqBpmuz5Bhv8dzRDBkuNXZ1xrAUMl-AA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0JFwbjV-T4nLWjBWRporvLVqKjee8EhZU0jKDvIwi88v3iPzH_zTn_l-p8nnt9Fd8HXw2sMNNaVeP63BvT1YHZLkf5C3tOp1zoVJgHLrgtcsbeRIfsfXgCKyux7BYxGSfAP-7p-NflZ19WJsUPWzQeMywmvqWi4onMRuw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7N9RWZW03oOtlgveahvcmCtkIWttUlnBqs34UzSg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumxzqRXe_y21iI9L-xcwCfqlSyFTWrq2i5_-xT5TfuD55rrxcFM8c2A5_t9AUf0yN2h6RgvQQKhFFx_vJS7UInsg0tsXBusQ6zIRZ1wDUjQp-jJPqtOiwTA0HpI5K-MRafjYgjExwm07wLa4BmpDoFSkygqqD2icd59wgw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT72_dbspDmaDGeqvOgQDznxsU-vs9UkRBp-gKSBAw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l2YyoJV5MD-zg5iBtY1a2-tbYpuu9rWkdBvDWHvzfReveAMG9ZVhmozkS8R9GUHHCB9vBuo3dGP78LuLc36Z42i2XfWsynGEs45FjcroKXYImVHX6Mya9jp5PVgnfuL4YuqIJBh69qA4DAErqm541TQ8b3XMyhmZdhNWBjeUkVAuZB\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU48jdcs0bUhN-muuyyZO091NTQduNXe1xqk1x1rmg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdvMP0eGZxsdz1vkVLBiumxI3wzBAPXhsvigcnKKf1QSk0u3CMzD9K1pE548EtHp5Hd8C-yYqnGncdCpEMkzH-bA17hHz59O6fg0Gzv76OwCQp_xJfKtKiwTE02KopayMBa_jYgsEei9pvInF0NVwlYWpGzQ2sqWiUqRfRCQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7HdRVmUzMjN2JRA-fjzEjNgInvsdUmvRr92cnJPQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAqhFwRWXU6lAMnfszMKDRvl9HGn-m0j1WJEPBv8gdbIwWtH28u6hRtTdcAkB41JGffKnN4P2-5J8DuLB-8gI4dVjHcO-Bt-QLtEl66xIOGJqC5BgmSS464aCyuwKgRFpGijYRByxK9V4UhMoIhNBswH1S2K0eciWIc0q\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7BdmzvJM8hAh2kyuSuvcmDwcIXtdUnuRqM2ueZMQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6j_dU0t60sZ7zGfbMlLoCarUp6_Fp9Jt-z-xz5XXvZ5O1urHZsYBbOkxRg7mAV0N2g7Lmj0QChUlB-OtS_Usxx2BSofJw7jKibRQJyMRK2i5K8hOISyRi4t6IdM1MrqT0zBhHIj1xy5HCU28RhjWV5gK22weXtm-Ej3\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf77gdpkJT-e_GOrvOvit8l6hrtjt9XYCxrbegFflQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJg6jfdE1Nz4elwKfkHyZL_uf2TgRn_hsviBfnvMmvLec64ImNzie6apClWfFA7D5qN1D1Nj1gg8p9-8YWM0U9v8_0UVxVIsnDMnCBKqgKB62AedkKos2O9xkJhkS5DbEYSfB_u9YX8_jE9zy47XOiugtuN2QReTJzr1jI\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb77-RZtEb2c9dJsM-UWMDR4vMJgvtXYsxq_orMWag\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy9cc-08y1sZqTqIiM7xcf8sNuPft61Jc4ABunMZFIln2WFbaeN57D2n3d9A4UxrN0zC9q3wdnNptjWCoq3boJ_mdnWohYtfvx6AcfFeaRAA-N94dbiYxqB2FMlskxMBL6SvjHtHt8YvEcqt87mzCqNuxAmtDWiRlG1Tpg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf4_-JTmFg-cNmKpyGOQx8mAMj5hvNXT3Bs7NAX6qQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvMH0CK174GzPTY_XeqBSuhSwzixWW_VSZXwAhYgZMARYNaPoh6RCTtKxQsF5XYhBd8FWyhIPMlwUGOYzGvTtHfcUpnjc16KPZOgYJnnq728WBmpbo-13fj7N-PQqSKFmD1VDxHbcszcf1q-IMRf3xfoUC3nKeZJcOPW4\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31646","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l64zpxDUGXVwVNj-O4R68Pf2hdhIurYnskReoexMGpvLNYbDZPMhxWdato1XtrfXslmn8n7KhEt0UPQGsM8tKVH2aHLf9W_Q8_6-i79LsAI2XUMPZKaK2mxb8Got3OixdJqGsN0NuQQ1SjhIb9S95dTNv0RgIX3gQ3ywukaWjQhtTH-w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edificio Jequitiba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":98.89,"area_util":98.89,"area_total":121.27,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":266000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Dep. empregada,Interfone,Sacada,Banheiro social,Cozinha,Sala de jantar,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6897115,"longitude":-53.8183471,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322281","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VlNLC3c4CbtSMXU9F1RD5LhiSBT0rm2i5_-xT4ig_j7BjGFRorUxHlrxBS34ThEN2CWk1-V5Aff1oYmU0U-P8wwUvA5fxp-IeOyPzCLgy2jtoM3y-bmS97ljHXM5JDXWiozfBXzHrI4_2nNi9ssMCDuxAmnvGsQI0efEA\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edificio Jequitiba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":98.89,"area_util":98.89,"area_total":121.27,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":370000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Dep. empregada,Sala de estar,Sala de jantar,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6897115,"longitude":-53.8183471,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323948","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrLsl24zpx5ZZdc-DbUiYRzRZatd7kluj__fF7sC6Fv_cNnU7ZkjFypYJiiatAfbsxUDFq-GDRFWzG-8_cED9fAuTEhLm8Jpyr57q-l0JmOg4h7lVirYWZL4seNg5zCH_oi-uHbon6Rdjg-chw94bMs2YGyPUeq8Mri87-vycx3q52rA\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Edificio Jequitiba","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":100,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sala de estar,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6897115,"longitude":-53.8183471,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0393","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmA_8rb8l25qSh9khrLP0TYf20z9m4qZko55T16BCzNJ89dAbXSgBtIcoD8irK2sZUSvILblSAcp-VWJZDMXNSlBZcsNOZP_bUKsd6HJNY84UVs8aolUz0rzFaovoUtbeBP7_sHRY5Hj7jUHP5AkoAi8ivQvH7AkXiiB_uIAG2G92fbGbC\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68.02,"area_util":68.02,"area_total":100.13,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":399000,"valor_locacao":null,"tags":"Lan\u00e7amento","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Internet,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l2JjpxTdt9v___hdMfa4M-xnYsEKtT3lQjSlnPSvb3R09j9uC8U0jqWsZQ8vTRekXlmE2p3qtct8Spc6JupFiUit4ONKXMt0kkqftuPgZGAibYAIQOdEk1fMelkgjAflHyBJ0HmPJ_XGX_As_JLiW3SHL6x0T3fzovcWwAzQ_gLluUwpYTSl9blzYKEw\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Interfone,Churrasqueira,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}