{"codigo":"325763","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"O Residencial Regato \u00e9 uma oportunidade perfeita para escolher o seu espa\u00e7o ideal. \n\nCom op\u00e7\u00f5es de apartamentos de 1 ou 2 dormit\u00f3rios, com ou sem su\u00edte, e vagas de garagem dispon\u00edveis, voc\u00ea pode personalizar a sua escolha. Algumas unidades oferecem a conveni\u00eancia de j\u00e1 estarem mobiliadas. Este novo residencial oferece comodidades modernas, incluindo dois elevadores e um espa\u00e7o gourmet, criando um ambiente de conforto e conv\u00edvio.\n\nAl\u00e9m disso, sua localiza\u00e7\u00e3o central \u00e9 ideal para quem busca acessibilidade e facilidade de posicionamento. N\u00e3o perca a oportunidade de conhecer o Residencial Regato e encontrar a configura\u00e7\u00e3o perfeita para o seu estilo de vida.\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR!\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: \n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. \n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 98127-4958 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325761","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":2,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":129.74,"area_privativa":82.29,"area_util":82.29,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-11-07 20:51:46","data_update":"2024-01-06 12:03:06","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2600,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Novo, Centro","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Novo, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Regato","condominio_fechado":true,"id_condominio":353211,"id_imovel":2132453,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010031","endereco_referencia":"","endereco_numero":"845","andar":8,"endereco_complemento":"801","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Novo, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2024-01-06 12:03:06","data_atualizacao":"2024-01-06 12:03:06","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf40eGMm0cEghpIsPGmtPzEHTEyhu9XYRxrl3IRBLg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg-SFVzb0lj3Z4cSfpyHTavG7jiBR7PdSZXwAx-FWyAzWNoOhOv84fEkC9rCANxFGV1roDgBr4JxKg4wcPaKVCnWznrKJusA_vFjpDy12MDuKP_JoXwU4wAECyqa-KfRA19Y_yxXy9ElWdyyIj6ug-gpgM2RNedA2Ywfy\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7B95ySHrXmhhlkvx6jxct9hz9nudUkUhrf75hlrg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8SFN7DNrpt44WFmBE_KzLeGyIihcT9IQRwtnvIHlwm88PWgP3fNSevPWl0RF7PF9Nxzlndml5Cmd7oYnk0U9O84uUtw24s4REguSv9U4bhcuSmhGqtOiwnbUH_A5C6MeafjYhkVFW5YZG4HjHccCCo4dfvfDPczvx-qmmOk\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5PSmsRqzATdmknwJlgwUJ0sbmXvdUj1hnAz8u9mQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMqL8l-IyoJZ8nWPBJMLGDWz-vHUjII_8Wn1AOzX6hcUdJQRwPntWA5a8f5Jz3xcHAjahMxz99YEgE_N_hgCs0hQ-6FBhMrLaxTgFQn7jNT7a5TAyt2kB6gB-MHTN0ys55WFr74orkfwpODLCBbZ49cOyTpp--61JS3Aoqy__fMNEjszizwECM\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5LdmPg3wwnMOWktZKUSzVzPYAUvdUm5RpOuVzIbw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWOsJ0njDEocK-tc6O2oqiRa6PsiOR8nNJc4APlkkoSpGfash-k-44bztUm_B0ZVFGr3TFw7lk9OxStwlt1wSEAWpRzAbGKdomyFqrpBg2NSuCP_JgnyR4vCUNP_c6IWvqY0Iz34tMzuMD8eCCSwQytMRqK2L8erlXmnFq\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU688ZiS1cEWDpcqB2FgPcODPjwXtdUgtBovoXn35g\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_cFNLL8ccK1e5W8FolN7cUUyRTBvphcvucyYI-M9po11FiJT6ftW7jXVYz1YJpSiNqglWLfxQCi0psO0Ss86osSW4DJzRcIiJYMMQAygblmjqGG_IarITCAuc7DmVcNgdHUkdzcNuCdMCDm73F9wiavFuu_MMTbsV6soIhA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT49TmcVr7keimJWsx3psL8GgYsXutUjUBoZ6_imXA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdAsDU9MLu3YTb-UVLltpWvNS7UixYW_VSZXwAx9HQCA1WSacSlx9K15E5g8FgO79Htwe-tfI9NJBdCo1Mkw_ydPZ3aQzU8i5ItZNRRY_6vCKMYi3tjhUfRgACUu2CkFLpO67Y_JPjlfU3PUfs5QTtysJRK2lPevSXLD0O\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf61_-ac3jRqexfYsCoXSzHzsorpstUg_RowIO4vrg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8UVPLD9c5hlDssXU91ts5-u3iSpZxPRyA4fvlGR75_djh7HD1VxlHXVCWfdOzUlZN3DtrSWb4DttygYHVUVfu80gUvS8N6JhkqOdjA0HWjUlGjItS-bmq90VXEs7VE1QWSozfLZ1Hkf6h3EMxZbz9BOrC3SlYGsI9_CjIg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT66cRshJ75mjOIiBW2rw0mPsEOqutUk3Rqu5Cq82Q\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXNz8Uf4ll0ToT5fxphDHDAvP97i5X__cSZX6YFZP7wB3YdCMRjx5jTX_lun8n_OdBNxck11aJDhmYSv30OWlQfRe7-yCThGs_4IWyZJaOAq3BYFEaX-loBQkUETuoTVEvT0wh5O76QEWrM-eg19DODj1mww2pQGiepjzdpQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5Lh5It0UAnO2PbuCqRSL_Aik1tsNXYqRs_ENxpgQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdvJFOIYEl8NyFUAJo7xbMwTE09QxaP130GJETO0I-GF99Z5h_xet4LD3s5A2YNjw3NqhnBQuQUElV59OUhwn2gmS594OLmFpeJQF8gTF2HehFvd14OlJOvO3D26Xx0rbodvc2CtBGwlU3VxTWl2sCDAhlLPXAOTLvZxIKXiA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7JBuUVUQckh9PVxCTtywMHuY1judUgLRrCVQaYBA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjwG-kk9MMc6NUAZo7xaQM0laQeJds1T0WJERI-MtDTlkFiNTaPP5NnmijWH3rS8wN5hWBuSRXCjnpniPtJRNVgE2Em2-gJtbO3He0TGGzmKa7Y_BDmPiZGDTZyFQyb3CVGw6GE62YGatel7B3AjqlOINffXDMEHvzJsvicw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5JThFgqjPqhG_YTW1hxkoBO8Osu9UhchpmjJVT1A\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdArg5krH-zWbAmLsdjMG_fEZcsi4y81MviG8-fuiHAIM4EZwKmY4y_WUKRj5wbGgGfh6WQX7Oz-XmAoeu7Z-q6z62kWdGzhMsRtwbY2POW4oOdaJ_mKMBkthSiTNmd5Ekek3gs4MfvMwc3pbmN55s4gllNG9peVGiNV6B\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5BjZDqIQ9nMxsmSG2Qscj5zoFrtNXaMBrCmBwnPw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Irl83_dP1dHR0mrAnjDdLVctJ-iQcHhhkvvUyYu3Nx-8VH6qwKR3nED1CvrX24Yi3tNMiyQZ64zeBpp23QfZQtVXkmM-m_kJlbjO-u1TM6TrWZKCoiMVmLWE3TZwGvyrsKpHQKvLA7HfaaF_d1SZixUB3rf-TEO5vvzEFz3xE\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7Jg9JiqkKcAxOvNeFgBbSIuotltNUmOxqzYdHyrw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ828YOe88fIwlYBZoSrQzPeBnubRKEpQk9PYs2N4utkzLotyt5yGUGTKdLfc6SGmNMIinUs1FaZ0vqAnoiYaGceI6rxLvPsJIja5_SJtBUTQJpigiMVmrWFHPW8VfAR5WTWb-A49YZ18aRo1rWITNoAedZ_LCP7fv-5gOmfM\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7Hjtdm2wxudG8tPOGbD7R7xD3usdXaFRqOje7LNw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDWk10Hqv1fz9fOFlB-F1RD5K3iTp__iM-mq7c57srZnjaBzGwf2pmE0nG5By34TZIN1SGULdyIv24_oIml0V-vHl3xT06vwXej6F1iawbyTZAhL7Pp9gUotdwe-DnaYe8BzwojfffAZXfc9H8PUhlJKZ2wfvAO4bviFk9fn8\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT48iBXr2sMX8xMkMONpA80GiEMWv9XS2htkuT1ysg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg-TZV15NucmsxjaXRNzqm0fV3BEXCC7C44ibvIMGKzJTjsABQjjmyuXZ9mMPS9hG10aTDiSw355utpix-wyq7w6w_TgLh-9A581FhyaFx0pwDlp6PazH-nSOqoViWZTzF3DvL0cCfRzJ9DHi9hYhkfbvNyXWpMIMOQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU47CGXrEb0rdOJiy-JvPLuDMj-XtdXZaBqC6hFFQw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuLsl-IyoJx4IL5SQ1LD-s3o1ANPepFDR6jfeBpDXvEy73uPcAhdlWwD4ivGj57b9CTtKxMsFZXYtBNxUHxntPMliUVDCJFH9GLvcUpjzphLOPviAzssv6JHNu6Zn9BVYP1QOSMK8KgFHgY0Iv2wSCkRTZ2K_5pTBEpH9kNGd2eX30ygNs\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325764","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MD_kNNLDNezUeayGkFHjlLoz4RFz5vphcvucyYI4DiGTl1ZJm8hD_XNvjFAXE6SvWVNggW6Kz-rcYkhRnXSoRxRkxbZobnjOoeO-bZsBZYyq6jX_2Vp8gbgpj4jT20EDbreAVzY49sGbzcTdcAaXl4YqUn9hWoE2iDg6EACQ\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Regato","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":72.11,"area_util":72.11,"area_total":113.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2400,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325765","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAsDU9NKvX4wstRZob5bivQ0NF3I_5mYNmZ5vvGHDMCo8vHCPTWZK15E5g8HYHL9HF3eQDqa8-nadCY0MkzH-LA15hIT5DOKPgOgAG3hJCK2mxp-Gu_yEHEgFjVWuS7Yszzf8-3UynVS9K5bEOQFJth8vywusZmizOtCYvw\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Regato","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40.04,"area_util":40.04,"area_total":62.71,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325766","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ2O5Kk9MuckM_6Af7Ccroezcui6W8TMNuwxVabb6xYKaPQFVB7SmWOFeAyRzK23G7mklhGRq72oBRhoFn2RZzwmT9vZLbC6CF23NVmC6BIKu68aKkl_0Tt14t4J5HZIoHjC9GO0VH6gwptla29yyCeci-44\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Regato","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75.4,"area_util":75.4,"area_total":118.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2650,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2055","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWuow7iDVIalRoYGBGrQFEFc1ZRaneBcEhZU0jIF7lZugah5Pf0awk02kAVfNA7Dp6N3B1Ss2DhGOV9vfgjh1nsxtXQeUrtJOll5iPuIyChN58lLJOx9Ccw8dzk-dnAJODbCBbZ4_qYvfbAu1yXZe6wLzlWIHcPN_vrhAIPn8\/.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Alegria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.29,"area_util":33.29,"area_total":45.87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme","latitude":-29.6849992,"longitude":-53.8038515,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32529","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8blNLLw_3ysnbI-pK_RZ-TeoDw1vphcvucyYI-MybMc6mUygYCqixHlrxBC34TZIN1QGX_eGDsfe1gYmU0U-vHnnAv0vFaSj6GHrDu4obi0Q-N_waLgqHGC2bwFM1Z8ObfjYimuLMFXat43qOVGuUxM1iPTDORrv3oBEl1A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Vercelli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.7068421,"longitude":-53.8068357,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323813","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCJ4cwYBJXRT1KInFj3euJRC4RSGA_DJSHvZRMjdG0\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":400,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,G\u00e1s individual,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio embutido,Microondas,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Geladeira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688614,"longitude":-53.8147676,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWvPBeFGYl8Hqwe4_RhRSp1APfsCXDv7fBa5E-wFAw9BJRG3Ql2ttKmllg1sDok5xGV1dq5qcs-6geOpFvmyGAbJtr02xYk_uaHrz4rzIadYpECiWzb3m8NQnEH_uoTXd2D1UjhAgi120trXUAI3rgVFd0zgmdXmumZot6tQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Vercelli","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65.4,"area_util":null,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Sacada,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de jantar,Geladeira,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.7068421,"longitude":-53.8068357,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325530","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMVNwRlpTIdznftsgxttai0QACNJxLr2R2khYnSTyA8-O2iPTWaK15E5gwH47IhG93aQHqasyiVZsDbBWcMyAHWzvrrpqyfY3ntjPgco3mnlWcmCu_yEnEkFjTVtyIdcqvAPS7hmcKUzwcz_75Jj6xJQyAqzeWg6g6rVFw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Marselha","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1950,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Microondas,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Geladeira,Lava lou\u00e7as","condominio_comodidades":"","latitude":-29.688477,"longitude":-53.820172,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325657","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZdd2CrorNnFGvxvkVLlqhSuh8HqCeFvPcNnU5dMONqpoJqCYPUx3lkSnHKhg-0VGgG-h4UUbzO09diLvLx-8kI4NFgpThVrtvp9kxXCyNBQmTtaDl4RZ3UpXxiOO4I2HdxKza_VwDy7CGBQywPznLDxw2bVRDubvkdGNw\/.jpg","endereco_bairro":"Presidente Jo\u00e3o Goulart","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua David Beltrame","condominio_nome":"Residencial Sol Da Montanha","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":54.43,"area_util":null,"area_total":59.16,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Fog\u00e3o,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,Alarme,Interfone","latitude":-29.6833606,"longitude":-53.7912238,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325734","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqHRg9iBsZUMdWMJdLALbdyGUzfD93_iM-mq7cZ4rPXPf9elsJHZgxBCPXY11Y5q-VNggQCK4e3yYnpXqD9gH2xXjbKZ1-kCJiI868IIUAxNoMdjwI7asTe2p3mMZ8lX-CAVwPd7hC1cAJVYD3YXvAw8uQzwmrImjCOevdiQ\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Restinga Seca","condominio_nome":"Residencial Syrah","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":67,"area_util":67,"area_total":85,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Banheiro auxiliar,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s central,Hall de entrada","latitude":-29.707587843901,"longitude":-53.71789790318,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325764","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MD_kNNLDNezUeayGkFHjlLoz4RFz5vphcvucyYI4DiGTl1ZJm8hD_XNvjFAXE6SvWVNggW6Kz-rcYkhRnXSoRxRkxbZobnjOoeO-bZsBZYyq6jX_2Vp8gbgpj4jT20EDbreAVzY49sGbzcTdcAaXl4YqUn9hWoE2iDg6EACQ\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Regato","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":72.11,"area_util":72.11,"area_total":113.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2400,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325766","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ2O5Kk9MuckM_6Af7Ccroezcui6W8TMNuwxVabb6xYKaPQFVB7SmWOFeAyRzK23G7mklhGRq72oBRhoFn2RZzwmT9vZLbC6CF23NVmC6BIKu68aKkl_0Tt14t4J5HZIoHjC9GO0VH6gwptla29yyCeci-44\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Regato","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75.4,"area_util":75.4,"area_total":118.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2650,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}