{"codigo":"325764","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"O Residencial Regato \u00e9 uma oportunidade perfeita para escolher o seu espa\u00e7o ideal. \n\nCom op\u00e7\u00f5es de apartamentos de 1 ou 2 dormit\u00f3rios, com ou sem su\u00edte, e vagas de garagem dispon\u00edveis, voc\u00ea pode personalizar a sua escolha. Algumas unidades oferecem a conveni\u00eancia de j\u00e1 estarem mobiliadas. Este novo residencial oferece comodidades modernas, incluindo dois elevadores e um espa\u00e7o gourmet, criando um ambiente de conforto e conv\u00edvio.\n\nAl\u00e9m disso, sua localiza\u00e7\u00e3o central \u00e9 ideal para quem busca acessibilidade e facilidade de posicionamento. N\u00e3o perca a oportunidade de conhecer o Residencial Regato e encontrar a configura\u00e7\u00e3o perfeita para o seu estilo de vida.\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR!\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: \n- Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. \n- N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 98127-4958 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325762","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":113.59,"area_privativa":72.11,"area_util":72.11,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-11-07 20:55:42","data_update":"2024-01-06 12:03:08","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2400,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Novo, Centro","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Novo, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Regato","condominio_fechado":true,"id_condominio":353211,"id_imovel":2132459,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","endereco_cep":"97010031","endereco_referencia":"","endereco_numero":"845","andar":8,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Su\u00edte, 2 Banheiros, 1 Vaga, Novo, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2024-01-06 12:03:08","data_atualizacao":"2024-01-06 12:03:08","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc73hWDqG7-cf2GvR-SbwQF1sjOnsdXbmRqJQEUkQw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MD_kNNLDNezUeayGkFHjlLoz4RFz5vphcvucyYI4DiGTl1ZJm8hD_XNvjFAXE6SvWVNggW6Kz-rcYkhRnXSoRxRkxbZobnjOoeO-bZsBZYyq6jX_2Vp8gbgpj4jT20EDbreAVzY49sGbzcTdcAaXl4YqUn9hWoE2iDg6EACQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdR_sK8MQ8OGmPxPzWXfwy6BiaK8X\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fbdvP85UmbxZH6xo6HcXjOjDOpcsi4y8zMNuwxVoQ77s5rN_VdjQ61D6udeayVC6G22ACSs_qEBI5t50_8xn-ulWMq8B2JepBPa_Zp6KIMdTbvVlLlzYIZwTujwCSAb7tUrHvGHdGV73ncFHBV-KsW5FUyeAw\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdR_sK8MQCOusMRv7WXTXy5qz2OYw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde83QdIFl0OxFfzTvms6njKXKdmgExzA-i-9Nl1dVmdbBEb0kyFfyXgP-wkIE2W2KOWP1Rci3FVNr3IAvh1LWlHXsKLvnJxg6QJtaqNQMRb-tqNzGxOlwP2LWXmm-V5YyHrHwDccugizwdCV_T8R_ziFSOA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdR_sK8MQCOOhwe_xWXR3y3va4EmW\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJwIUf4Fl0OyV4-ugfwcroezcui6y1TEvm0664ljPkloO9RbjcpGDX5UT83sm023-KlZA2-4VYZuJ0wWNffP_FfQKSEpsgtDMPrW-LeYRaIE2udzGRBiN78mzBTADjJXEETEJIO1CHuIOR9ta1bOyOkr5YOg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdR_sK8MQCOdQNxX5WXUoy9eui8Xi\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZd-_oHOU9Mucmsxt_c5NenjKXKdmgExzA-i-9Nt1dVmTbC_pTjcpGjXgP-wkII2W2qOW_1Rci_FVOTHP-xUvP_TQpO9StfhK-ra1FGMcoHzrutqNxWfPsP17dk_WK-V5YyHrGAjVTwsdqPWS1_wsQo7iIHnA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU72-uye37odMu2sxZekMQR9uEuRsdUn0Bo5rasWRw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8lWh6Gr8276m2Ru9T8vhrE2BNshqSxV-PRyA4fvlIQ468fJyIkVTaelxAGllwa7xjNIN8qn9tNoVyKdzoYHU0W9s3vwUfy4b9ox5WaUeBQAflMwQ6nCpDH7q9_lH_AJC6MebyQzfPL3HQcBoxTlHyQu5wfr6_TDMErsZYKLo74\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5Kc-2cWc8uDNpYABCbyMwGO4BgutUjbhqWvfuCJg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJc-pHO28566snPndJ-LVRZ7p_2AQH_hsviBfnvEnyJPg7-I81yZqqxAGllwa72EJIN1Sg_tBnVyqd7gY200W-s33wUTB_P6Z9MCabAEUuCNxstLU-dXyZwTXUm_UEix--WsRGhYOYYelcDsB6FLM84kxXzAmgkWjmUgIJJg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT69Qxfpq0qQimGpAitlwT57icsZsdXf1Br-xlVlmQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAzAtkrFfGx2sxjn_8BqdooQszi1ZAPVyA4fvlGRLc4h9mQzxcAMcdLOkxRCnysN8N3hcRvzTVKjnKh_rhxyxc874UfB8_8mgkqODcM4YYFEgaNx4dXiZwTDUmYzNycbb0mQPdwRrGeh8kbbcv_DUVo3ozgusVmhOpVLfPg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qC_41gBydK7vlD9WpBhcROkP3tov3s9HTzadWX0-N\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh-SJ8u5YdSen7KRcX1N7LSAXVxpetKlJc4ABunMZFIln9ugcMPiUOuinzUG3oy8cNwAuvSWLp9t9__WAoq3boJ84R3cR4KhAxa7yVCGhjIlnbrbZAiPOFIn7vQMzCITm2mV9EVCdD2P_sKAW0pe3kchLI2XBeQ6vm6DU\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc45gRHh1kBiMpkly2sVSw10QcJhsNXf5xsMvU22eQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuutwV3oIPa3Wnst_931K88FJxqjde8EhZU0jKB_DMUrKXs60OfLzTLCccH2HEIRG93aQEaS8yj3bsDjwXszRVPZ3aUzcrsKPYMGCv3SYVAYGhp85S-Zmqu4Vj0kzVNX8QsPGBgSeY7oScRfUzid2eu9lM2XteftGi1xN\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5KhdwupsnvC-UpOyStQMz3grHlttXfcRrKiZL1Cg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg5FKwR0Xa4OUaz8f3ovjzjHEfII_l51Jt-z-xx6CaT86RjGgZIgxapClWfDAkUdYN30lXXcFD8ne_oYHV0V-nM7uUTC7PwA7nqhAk6LfmDb0XGgik9zUqdlze_DcAJMUdmWgvBfjuWSJtESrGRhsxlh-NN_MONrvNFC6vpY\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4__tVkEzfqO-6kxydtzbTMiUrrsdXZ7hshswXSgw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdcjsOOejYxgF3CoBayAXExzFj2lbedGvA88jchTYnc0n6-ozBf2gqREDv3BC3okBYN1Ti8RAHF9fewBw0eOnNPP70czC__0vAMIboCsQPKCRMtLU9_e95NW63b4GNgZTYQjUmnM9t6iapjFZy13iiY87SaXWuYGgbCfFqNQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT688xPqK07q-9nYP20Vxr-AhU4SvdXboBqrQ8854A\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXo-TbVybRuUeBiPNA43Rs6-2UTDRzEi--AkNjKN_D8izKoM9Ukkqxe_PWlwTYEEtNN2a00IkQIpqUnED8emlhfRZX-rT-N6KhkgOzP_WoXGWmx5-Gu_yEHEiFlIcO1LdmiU2hJAvq1p-QXdENrPXkkU7aygqoOmil3aaxRg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4zfm2cIAUr_tFURREZzUILTI-Uu9Uhdxp10Xeyew\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq5-8fkclvth8Y9T7vhSdd-Tdwdw5aPkbTWrNk3NY7zc4IBvcztEg_lkGs7R3Y-tw_Nkg82lY-8v9UpdO4ygfIgWjZxnt9LbBQE7iAceZAvFIMhLLfdb6YxqR33ApNE_Ojh-The_Ceiv9kEkLNxTcdBA7XzQWm-mjHrN7xkQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5MgWce1QYcOG_cxJoQD7cItbmkt9UnYxp4zI-n8A\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg3y_wyFYIs4lCpDX53Zn39S90SRZ29Mg9Pc84F29TJMvLbxQH62sd1hcn2Qv80NGs9dQ9OSUwdJSdjk8Tr2MIfpgAxRMJ1hS-xtIOD0bQuO_eLFIRscBvMUoRDAmAIv5rwY8lNNfhkoILmFlbVDjpx9rM216eVc40iTj\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"325763","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg-SFVzb0lj3Z4cSfpyHTavG7jiBR7PdSZXwAx-FWyAzWNoOhOv84fEkC9rCANxFGV1roDgBr4JxKg4wcPaKVCnWznrKJusA_vFjpDy12MDuKP_JoXwU4wAECyqa-KfRA19Y_yxXy9ElWdyyIj6ug-gpgM2RNedA2Ywfy\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Regato","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":82.29,"area_util":82.29,"area_total":129.74,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2600,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325765","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAsDU9NKvX4wstRZob5bivQ0NF3I_5mYNmZ5vvGHDMCo8vHCPTWZK15E5g8HYHL9HF3eQDqa8-nadCY0MkzH-LA15hIT5DOKPgOgAG3hJCK2mxp-Gu_yEHEgFjVWuS7Yszzf8-3UynVS9K5bEOQFJth8vywusZmizOtCYvw\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Regato","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40.04,"area_util":40.04,"area_total":62.71,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325766","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXZ2O5Kk9MuckM_6Af7Ccroezcui6W8TMNuwxVabb6xYKaPQFVB7SmWOFeAyRzK23G7mklhGRq72oBRhoFn2RZzwmT9vZLbC6CF23NVmC6BIKu68aKkl_0Tt14t4J5HZIoHjC9GO0VH6gwptla29yyCeci-44\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Residencial Regato","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75.4,"area_util":75.4,"area_total":118.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2650,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espa\u00e7o gourmet,Alarme,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.68668,"longitude":-53.8183608,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2055","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWuow7iDVIalRoYGBGrQFEFc1ZRaneBcEhZU0jIF7lZugah5Pf0awk02kAVfNA7Dp6N3B1Ss2DhGOV9vfgjh1nsxtXQeUrtJOll5iPuIyChN58lLJOx9Ccw8dzk-dnAJODbCBbZ4_qYvfbAu1yXZe6wLzlWIHcPN_vrhAIPn8\/.JPG","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Alegria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33.29,"area_util":33.29,"area_total":45.87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central,Alarme","latitude":-29.6849992,"longitude":-53.8038515,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2127","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdc2AoO09Mucmsxt97mi5EpWFdsi4y87Rct4zcg5av_oF_OdvKHSyrQuKlUeGK0XNRH0S0IMhCH4yHQtx8C5k4OW5fJ7NW9luPNBOYKqiKQDwhf3IheGKKnXCFlUxox6dOR9xCZOgyUdXbH4Df8RJGaBvfG6_MlrFU\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32133","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWorA7-IHlYBOkUT4vluBmtJfwzemfr0g5dG4B5hRAIWjKpN5cGsljfTeM8_zG00BJN6am0JZyLg2ZW2CNDf9W_w6z6rB3wkIwI_GTPTAL0tZEYdmKesRAbWn9XQkzRY9faO4jfLhlQA_4MnJ-aYHnEt4pmXWqc2jVkGwiDg\/apartamento-3-dormitorios-garagem-duque-de-caxias-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Duque de Caxias","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida \u00c2ngelo Bolsson","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":4,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1815,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7023286,"longitude":-53.8185001,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32529","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq8blNLLw_3ysnbI-pK_RZ-TeoDw1vphcvucyYI-MybMc6mUygYCqixHlrxBC34TZIN1QGX_eGDsfe1gYmU0U-vHnnAv0vFaSj6GHrDu4obi0Q-N_waLgqHGC2bwFM1Z8ObfjYimuLMFXat43qOVGuUxM1iPTDORrv3oBEl1A\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Vercelli","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":37,"area_util":37,"area_total":44,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.7068421,"longitude":-53.8068357,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323813","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCJ4cwYBJXRT1KInFj3euJRC4RSGA_DJSHvZRMjdG0\/.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":400,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Despensa,G\u00e1s individual,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio embutido,Microondas,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Geladeira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688614,"longitude":-53.8147676,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWvPBeFGYl8Hqwe4_RhRSp1APfsCXDv7fBa5E-wFAw9BJRG3Ql2ttKmllg1sDok5xGV1dq5qcs-6geOpFvmyGAbJtr02xYk_uaHrz4rzIadYpECiWzb3m8NQnEH_uoTXd2D1UjhAgi120trXUAI3rgVFd0zgmdXmumZot6tQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Izidoro Grassi","condominio_nome":"Residencial Vercelli","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65.4,"area_util":null,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2750,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Elevador,Sacada,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de jantar,Geladeira,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,\u00c1rea verde,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.7068421,"longitude":-53.8068357,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325304","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJi8j_dOE860sJrDifTE1L58gtaCNNxLo2Aw_nvAH1RWQam5EPlpxu2AGlFwV8dglNtxK10MkODwmGUh38C2lxfRax-1RWDmpuMODSOCwIfjQygimCJDJ7Ku4VTWu6BSVRW8TGBhuWNLFT7M32jPXt-B-RC2NKeRh8hewG\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Medianville","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":54,"area_util":54,"area_total":84,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6987849,"longitude":-53.8102932,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325341","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdvN2UUrY0FG1omHqGTa0rXNSybVdnXhsviBfnrAuX7f8zm5NaeNdl22kAVfXI1ThbN2B7dz1ATzJthneDTh1nI08Vphaj9A5rwlN5oMarpctEOXSwb3mM1xkJ9EiJya0YD1VDhIZ02dP4mz3gL5z6eQ4nywqljmiDwra6cQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mariluci","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":200,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6925454,"longitude":-53.8024309,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325530","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMVNwRlpTIdznftsgxttai0QACNJxLr2R2khYnSTyA8-O2iPTWaK15E5gwH47IhG93aQHqasyiVZsDbBWcMyAHWzvrrpqyfY3ntjPgco3mnlWcmCu_yEnEkFjTVtyIdcqvAPS7hmcKUzwcz_75Jj6xJQyAqzeWg6g6rVFw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Marselha","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":65,"area_util":65,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1950,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Arm\u00e1rio embutido,Microondas,Fog\u00e3o,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Geladeira,Lava lou\u00e7as","condominio_comodidades":"","latitude":-29.688477,"longitude":-53.820172,"status":"Usado","mobiliado":1,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325564","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXo8HUViYt4YZzjfOA53QnMUsRGuh_z0j1WJEvkpKvRpHO6qxIHGW0Su12UAds8XBGz7eoyfQ22-jiT_qA-9kMUA5CFQbD4GQuvEspfL7ONDJPznaqQwU26EcF_Ld-SelB19bOyr8QV5xx_oS0KgTeegRhN2D0eRpW1NJb\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":95,"area_util":95,"area_total":116,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Dep. empregada,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}