{"codigo":"3257","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Residencial Vermont - Um bel\u00edssimo edif\u00edcio central, moradia exclusiva para pessoas exigentes!\n\nS\u00e3o 184,4m\u00b2 de \u00e1rea privativa, distribu\u00eddos em 4 dormit\u00f3rios mais depend\u00eancia completa, sendo uma su\u00edte com hidromassagem, sala ampla com 2 ambientes, lavabo, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o independentes.\n\nUma nobre varanda com \u00f3tima incid\u00eancia solar e ventila\u00e7\u00e3o, sol da manh\u00e3; Sacada em 2 dormit\u00f3rios e sala; Apartamento com uma caracter\u00edstica singular, ar-condicionado central, proporcionando um \u00f3timo conforto t\u00e9rmico.\n\nCondom\u00ednio com poucos moradores, bem gerido, com sal\u00e3o de festas, elevador, portaria\/zeladoria. Localizado no centro da cidade, na Rua Benjamin Constant, a poucos metros do Cal\u00e7ad\u00e3o.\n\nAgende sua visita com nossos Especialistas em Vendas:\n(55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (whatsapp)","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":5,"suites":1,"banheiros":3,"garagens":2,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":null,"area_privativa":184.46,"area_util":184.46,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Tabu\u00e3o","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-06 13:58:38","data_update":"2020-11-13 18:07:53","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":995000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":750,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":1150,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Residencial Vermont, Apartamento com 4 dormit\u00f3rios, depend\u00eancia, elevador, sacada, sal\u00e3o de festas, Centro de Santa Maria\/RS","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6851173,"longitude":-53.8011635,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Vermont","condominio_fechado":true,"id_condominio":104506,"id_imovel":642137,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Benjamin Constant","endereco_cep":"97050021","endereco_referencia":"","endereco_numero":"881","andar":null,"endereco_complemento":"Apto 201 (3\u00ba andar)","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Residencial Vermont, Apartamento com 4 dormit\u00f3rios, depend\u00eancia, elevador, sacada, sal\u00e3o de festas, Centro de Santa Maria\/RS","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone,Hall de entrada,Zelador","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Closet,Dep. empregada,Elevador,G\u00e1s individual,Banheira hidromassagem,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado,Cozinha","updated_at":"2020-11-13 18:07:53","data_atualizacao":"2020-11-13 18:07:53","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvaMlu4wpL0DLqMgL_OCgm9N0CsDOgMbm-CMD7Hj11gjR4G3xxzbW3sJdYxA8tusZ7Z0CcI0M1A9amHm92TAjBTGUFT7on7r0bLPSXi1nbojnFgmzLhZ-8MsHoLgXnwOr_CaXYmg\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_124531.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6EgbM_lHpO3gUydUsXuU8mrY4UK70Jc3OSpZKARsqYSeLggJaFj9TPef25MGcqvwtgWAFopsKpykcXvYWPktwl07exavq5LtR7VmN87kBNjjYliBKXY3t8yHyherX-vZZQN_uiG7r9njNz66BnCQJI3qm8g\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_124531.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAgUvaMluo3R15pefheAgAlFwv3B9baUwKeKeQZX7Enn-E3gz4JiJ0hzqO0ocFWfv4iGMwuk1bpCfpHp70vRhpyKX3hDW1Ze9GH6C9QXsTDaOlnFGRP7ElU-B10Eq3PcTChpyBGBL\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_124428.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqEqPRy__FHpO3gUydUsXuU8mrE4XK50ZZ1VhU6i6xrAwUy6sdhasNgyaq-bw9rYlt_k1wEJ1k2wiJnYYEr_ufoXvujgF6ayyOunnJPwQ9oeBZLbg5aq_DdJGMzuLKP0xaz4ZnsyuQgA6HeUnfqC7yRXHhSUlg\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_124428.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAURsqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsRX7CZlPqdCGD2TgzOY4LV_PZRGwhMuYPQv5nYXwp36zYuIwp3wy-r6n-9SMf5ohA11VeS_rnR-s3BLRzfA\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123327.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNPhBlfF04QZ1LgfpEM3yUYinJcRroADYX1g3Qoy-1S4LoWhJWop5tp88SktmD68MP7BVLn0uYblNiDCytN7gzpEbhl6CdtfaCk8YhldCjKBzB1xmIRpyOQCUwlALEisUTcX_fciuZB_QlIKOBwwYRaU6BEyRRhBaFMQ\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123327.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsS7sqDJvE-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ8lXTpcTX-ntEO_zf8cqgGzg2K0vvU4ig5NCStvg6DlybUWGwwUnrCsjpEKgwjY6ZuoCocgGGzL8fsV5xHEhgAXf-k\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123308.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IIQJ8LgfpEM3yUYinJcRroACYXLM6IKM3WKqoOjxpqYWe2sMBYsPm2U6vxJMLats_k2HHJ1ropyzFPjNnevftTRsmmJ1dWvhof2mNI0hmIRsHwaJQXnwLEisVz1mkxBMIYxe5XZaK1em3PtY6aLrLtzB0cB7o\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123308.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HHP-sB0L_ser_k59ER8JA-o49WFeV_VwQz8Ju0uMzU8KOwxQCggEk8nXJDYH07YZUEVDtHJtzv5nYWyv3siszCQG3y38JyrutSMcYlKtYlMbR_vn1uspfAj9xQ\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113532.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdknNeHdjw2IYQJ1LgfpEM3yUYinJcRqIDDYXLM74p23o9b5eyB_2YTcLgYZTWmSAGdibeaKUotmj-y7V5-8R1X2SQAQAA06lGnmr3mw3HVrGUDGd2CJuuZwKQCcwiqf51jIGcX_cciuZ1u1XbaK1m1uJowWeLpztzyIoxm4\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113532.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLqJlws9LIQ9d0URCJ7MXy-CKYl5QALgjR4m39xyrW34xg_bnP2Gm-pDFfROVlcB9qHZl5gwDO71fel9Qil2U7I_vK4sTLnruyV7z4l-mhXp8HJKgfhLOpRGZZJtw\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113550.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdknNeHdjw2IYQJ1LgfpEM3yUYinJcRqIDDYXLM74p23o9b5eyB_2YTcLgYZTWmSAGdibeaKUotmj-y7V5-8R1X2SQAQAA06lGnmr3mw3HVrGUDGd2CJuuZwKQCcwiqf51jIGcX_cciuZ1u1XbaK1mxuN90-HOCXz2-AOjw\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113550.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ij8OsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEojyCdhA_iqZ39GD2bOARHqBdWMH6Ei4ITv51BcCz3ogstPhF3wy8r6n-9SMf5shEEUDusf0X4GjFVtc-SII\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113603.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdknNeHdjw2IYQJ1LgfpEM3yUYinJcRqIDDYXLM74p23o9b5eyB_2YTcLgYZTWmSAGdibeaKUotmj-y7V5-8R1X2SQAQAA06lGnmr3mw3HVrGUDGd2CJuuZwKQCcwiqf51jIGcX_cciuZ1u1XbaK1m2P9yg6ZL3vtnCKysZQ\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113603.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54XbEhVbpIw2O3NMaHmvRH_ijjq3LHmczP41rVoNdTv_4_bnWm6CetR-JcTp-nJ27wl41ujqC5kLiOfUWF6O0-WLPt_DYMbpImbd2-EBfJr_KVvYL5xTEiX4kHfE\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114418.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoiXmS6wOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1SwKoRBlWot5z4NZTWmSAGVj3qtyDBeYxMPylI7t0V0DvTDO6555nV0SNTDFN59y7aByC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlIDuA4fWMogWeLr_tyQoDHvY\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114418.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrlgrqXFB_xdwLRAIgQZ-RZ27D2Sg79VEzIbVWR-k2D3GZVN8VnKB37hETNeDWMrauqn14bOPwdKLF5oCqxQyurI6L-L_LJBhVlUfU8Uk5nuN3IgvhFOqNd-0u8A\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113650.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNuP6iLG2kWqtI8piv8T-iqdUvRuXyu7H4Lp_mZJ1RhTnzLBrgwQS2sQpeFk1bPLcoEB0fPdmj-y7V5--RTX6SQEQAA06lGnmr3HQ3HVomIKBI0hmpRsHwaJQXnwLEisVT1mkxAMIYxe4XzG6vZoKT1AyZL97tq8vXkDA\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113650.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HL9ZsXYR5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxU0KOwp9NAwIi8mVKOQIHKBdUMH6IEiH1sBgqQS8nQbErSgdGIYptMvjAaCNvf2XF0APnfgX4XvF9vObZd0\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113711.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IZQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb9qtyDBQYxMPylI7tkV0DvsDO6mAOhJIW7oHQ1HVkgYLn80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlMDuAo5pdto2aKGjsfJbHisE\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113711.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWJH-x1reZBLZ_HdbIzy4Y7ZSagYgw8EdwQJGfv0lTZMMVrBpz-0lEFw-JWNyddmMKN1-Q-mrLY1JdQp5KSjftHqGbscvkFDVkUvZ8cEiUi909Ej0vBuC-JfLe2G\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114148.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoifmSqwOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1S4LoWhwGpgNsp88SktmD68OP2t7w5xp5HrdmMujhPLhTXIfiaaCeRRcFc4Up9dy7aByC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlIDuA4bdNf66AeiR_Y6iEUQ\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114148.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pF9bsXYR5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxakKO37Q9i539ABEMZJ407KZhGzDOHJUzv5nYXyJnc4stORF3w28Lyr-9SMf5shEH2BHm_AT4GrFWMVHlQU\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113729.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IZQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb9qtyDBQYxMPylI7tkV0DvsDO6mAOhJIW7oHQ1HVkgYLn80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlMDuAo-LQJAqeL3ntmnqfmwA\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113729.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK50XrEhVaZow2O3NMaHmvRH_ijjq3LHh8wWQ8tXRocd6O7l0uuzMh39zfpCPoL1xM5-Rj-I24I57xuOfUWG6O2-WDPi7ZU7ZKrOajiZEJ9pniOi_Ub4SbF9I1uTD4\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113747.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2INQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9VozRhlWop6FIq5-8pNa1bqiQSOtW3IIKsXkLIonjhfnsDO6mAOhJIW7oHT9GVkgYLn80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlMDuAo2KBt4-aKK3sftNlvvs\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113747.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pBYsICgg9d2z7fUhO2fDdaJ1nrwfb0MhdZPaI5WadYLUFjyTzEJQC1sxMC8fTpurTu_kNwb__yVrFcBA3q2YhGzIvhhXJpv4L-bXgULA-L6DcPgV4ZnFD4VVUtg\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113759.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2INQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9VozRhlWop6FIq5-8pNa1bqiQSOtW3IIKsXkLIonjhfnsDO6mAOhJIW7oHT9GVkgYLn80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlMDuAo6SjsQWeKErsc3QDOAo\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113759.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvLdlu4wpNTAZB5sAqxg78FQuoCCcgLHNwy3LnLzFWZ9DDqhrYMM-VMv8PrpJ9M2g7zTA62rjMeo0bvxcVAqyzx6HpxYOu7HfAiSjVPBRL2yx6CE2zmYd_9NzkJiwLTJg8wCY\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113841.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoifmSqwOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1S4LoWhwGpgNsp88SktmD68OP2t7w5xp5HrdmMujhPLhTXIfiaaCeRRcFc4Up9dy7aByC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlIDuAoaSvjwWeL_btqiw5p68\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113841.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrFnP-OKin82u7xYpsFZ85uv6hcnFN_mvxX7uMN6lUSTyA4INSVDjs5SMEwYN4g7DZgFzAOItCKdEfaTT8G5a0LygdEIYutMvjaTMfhr4jn4DD3fgX4T7FDteuAaE\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113915.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IcQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb96qGUKrwtvWAFpCPFu2ucf0TAHEi9JIW7oHQ1uBof2mNI0hmIRsHwaJQXnwLEisVT1mkxAMIYxe5XZaK12vzbza6HqyXg5frEjA\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113915.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pFYUMqCp0i_GsqIPkP9YiKf1q2tVPhs_uQ6tXJpbDdj_-VwKD-G9LGvyi2pEHsk4Sl7xJCsNQ7RLWdAJPbXwvuc1teD6tYJAmLNG-EB9IuOeAfgT4dDFJpqttlY\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113944.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoifmSqwOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1S4LoWhwGpgNsp88SktmD68OP2t7w5xp5HrdmMujhPLhTXIfiaaCeRRcFc4Up9dy7aByC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlIDuAocx0FguZL_PtrETMa00\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_113944.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HL9ZsXYX5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxU0KG5NraxkD2QDEJzYneaFdUMH6IEiH1sBgqQS8nQbErSgdGIYptMvjAaCNvf2XF_KPkfwX4IjFbK7zup0\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114026.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IcQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb96qGUKrwtvWAFpCPFu2ucf0TAHEi9JIW7oHQ1uBof2mNI0hmIRsHwaJQXnwLEisVT1mkxAMIYxe5XZaK12q_teU-AZSQCj4amDQ\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114026.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfnkmJIGjgwS4uglDpkN8Qq3a59WFaJhUgceHehb8U9Q1Mu9ZwahsExQBEobYmV90p4FlPNoq018FEYWSNn67slPQnXzDEI-jmlSMdxshEH19flSvgDurGAY3a6w\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114042.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IIQJ8LgfpEM3yUYinJcRroACYXLM6IKM3WKqoOjxpqYWe2sMBYsPm2U6vxJMLats_k2HHJ1ropyzFPjNnevftTRsmmJ1dWvhof2mNI0hmIRsHwaJQXnwLEisVz1mkxBMIYxe5XZaK1enrP006B2iQCLhgB8g\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114042.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7VD0OoR2r86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xf7uMi6VQwY04UwNTFijgG-CVFia5r5ZwD1qjMLSUtXZ5QWSJn3zErRAdEIQutMziAbCNvRFZ6r_-_fYT4R_FxCRAQ6o\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114120.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IZQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb9qtyDBQYxMPylI7tkV0DvsDO6mAOhJIW7oHQ1HVkgYLn80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlMDuAo6SYXIyaKLTsDvjhEdc\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114120.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfevmLIGjgwS4uglDpkN8Qq3a59WFaJhUgceHehb8U9QVUO3jtxJOxk8mVKOQIm_VxUOH6EkqH1sBgqTT0GwpE7AjZGP3ZrE_SwaCJ_f2XF99TVyvnrus3_JvZbw\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114137.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNbRBlfF2oKkVHTXPpOHNNTtpSruYDfGupYYKBqqjvNzdv4zYmqTm_jQwKUj25x7HWZKH0b_dSl59r86SwssstPk-5TKeEEf00wm1Vva4Vw80GswW3I3Ohcwan_QDt91tFuj3DiBmybGydJGh9bPeJQo-aLoTtxdc6Ye4\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114137.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgcvLdlu4wpNTAZBJt8U-LLnt36fsiI3uHF_L3bj3mXptFhBv2fIx_JD3YOceFKky71nnJ2V_xTIaKx34XGWpLc1JdQpZKtj3DVI9pev2h7XRxVBJGm6Y71kO5Ug3PACC9xJQbTn\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114247.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoi3mSqwOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1S0ozRhlWop6FIq5-8pNaxbowDCGtW7IJKsXkLIoHjhdDXIfiaaCeRRcFc4UJ5ty7aByC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlIDuA4TeZToyaLuDtmbAMn9c\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114247.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhcvaMlu4wpL0DLqMu5Fkp8Q9d0URCJ7MXy-SKYt5QALgjQYm__CeJyKwBg_KkjyGvFNFPQXjvpjHdNL6dHm0GFQiJhmaie1kwoNPgTnxfiftkY0NVqFRYJGe_XrLQXgH-rb5iGEBg\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114307.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrL9lyJjpxTVt9-2IgvwkZdxbGwAYZ6Hj-oqN2w6nR9-b3u2vKUy7DB1R3k4hWXikNTZTeR1UL_AQaJFPQanTlunVaxPO6PZfdOqzzbzKAu7_UX_ITXSATc7zg6m9UU1rO_fHMxz6rEODSnygN7fNTrXgWtLBBY9PIWD1vMRAceeDhcgYA\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114307.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpNMCLrbsIs-HIW9T3O_n4dJQ-NW8Izr2JdTzup_wlt1q0NRdVRbolgF17R8CWNViBIPpurDkKjMHKUMXZYAWSJn8hEmILpPgh34trw1cYyhULAOAGDQvrhTOqMJ-RysQ\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114359.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoi3mSqwOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1S0ozRhlWop6FIq5-8pNaxbowDCGtW7IJKsXkLIoHjhdDXIfiaaCeRRcFc4UJ5ty7aByC0D5usZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlIDuA4csCCwmZKCbtrDNkhiw\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114359.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvKdlu4wpLTCaz-g53IWkwV-c1nNijsXp3rWaZErt3WTEV2u5jHc1okTts01PbekB-y3vAifpjHdPL6dGG8b-q7hKkpc27kw4BOCXhGXtYlsg1M7q5-miT4lmjBzvgTOqUVbjs7w\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114411.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNeHdjw2IZQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb9qtyDBQYxMPylI7tkV0DvsDO6mAOhJIW7oHQ1HVkgYLn80D4ssZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlMDuA40XA2gmeLybtpBPZJTk\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_114411.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvLclu4zpxTWJH5h1reZBLZ_HdbIzy4Y7ZSagYgw8EdwQJGfv0lTaXPlrBxwgPu78LDQOx3xSoqKx1-VeerLY1JdQp5K9GftHqGbscvkFDVkUvZ8cEiUjdoacj0vBUC9FVSXbj\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123105.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nFo1VhVoifmSqwOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1S4LoWrqyrjm_rAzKUk0xtjHV7CVLn0uYdlNiDywtP4BTXEe6555nV0SNRDFNQog7axyCgyJuuZwOGkd_3CyMbtytP1IGl_naiaoJj2w9veKYr4-aLx7tnhVxDwc\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123105.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il9bsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMk-KO37Q9i539ABEoTYn27IZWEEsIWjvTv51BcCz3ogstPhF3wy8r6n-9SMf5shEH0NLefkV4JPFJOsPEqU\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123119.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr1VhVoiVmSqwOoLfNXkjeXhAO04xWzx91Q3Qoyy1S4LoWhwGpgNsp88SktmD68OP2hxLn0uYdlNiDywtWecqPj8xTK98RRcFc4UpfdVpBUZo1XDgXiRyEEd_kC2QbtytP1IGl_magsHBugnr1VhTWg-ZLzDtrtmcpvk\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123119.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ij8OsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEojyCdhA_iqZ39GD2bOARHqBdWMH6Ei4ITv51BcCz3ogstPhF3wy8r6n-9SMf5shEEYMC4_sV4Z_FKY-pWFY\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123231.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdknNeHdjw2IYQJ1LgfpEM3yUYinJcRqIDDYXLM74p23o9b5eyB_2YTcLgYZTWmSAGdibeaKUotmj-y7V5-8R1X2SQAQAA06lGnmr3mw3HVrGUDGd2CJuuZwKQCcwiqf51jIGcX_cciuZ1u1XbaK1ezlRpYyaKDTtqUxlqMw\/apartarmento-5-dormitorios-garagem-sacada-centro-santa-maria-rs-20201102_123231.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0718","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sqpvtfD2NpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrT-33qu4ncFVGpdL9LZ8nBic_xyliEEgby1CYOKC0VOnLRRJ9W0RM7qX2pnLIsxzQbvhr3inX5ANGib1PprJFQBWfMv3f6DRtt99ihmC61_eEak3dCAFvYcUAFzhKv-tOYS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-IMG_9057.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":766930,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0719","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLBogmOnN18ns_U4VwsThMGhnZIS\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113454.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":122.44,"area_util":122.44,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":794610,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0720","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujqMWYjkssPMwMsq9epj90BOsqmbyv8bIGNXUEngoKjhntv0RyApLEuRID-lkWLMwfxB5p1wesaRHOp5dGchWeDy2bEwadSpbvwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4Um91Ow58adby3fDFTLy2eJP86g\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113559.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":116.62,"area_util":116.62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":777030,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao,Lan\u00e7amento,destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Sala de estar","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1122","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MeHfzifvorEe28JivWd_U6u5qr7Wer_dpeByuGsT-3zquIjdXW9peb7TZYkcqtEkDX1pUnM86UN8SsFxQ3hGW0Y8qMNrruXasPtAhQwClMEMIfyMRxuz7ktNqIFQBWfIv3f6J_xlTYXi2WTTDY2q_rfCmJvYcUBxUgz2-2LeE\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":162.93,"area_util":162.93,"area_total":211.6,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":820000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1123","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIe5fzlGnyNXEFmry2fHYiOY\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":164.61,"area_util":164.61,"area_total":213.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1124","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwFBKMhoObxaSNiolV-WJB3Msr9SRqpK-jG4YIrvRJgCYee10YB3ItmnrXu761W1dvHQzmUjJMdC9tcfz0wDrRtFUfnlHn7ykferxFZiJHZy2f3djB5dwR6IZZLQNu95aCujvOLbnqpo7eWgIBIechKIS4FibDBzLXMFdXyw_Zmzlw\/Dallacorte+frente.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dallacorte","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":165,"area_util":165,"area_total":214.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":813000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Lavabo,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6878936,"longitude":-53.8216967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1121","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9aVBgqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kY7uWtz77vvOMjagVhj2QTRkj43EDjYliAK_TdJGMzB-J80xKz4ZnsigSvbxHY7dUEDkCNBByaBmZI8HfANi3Evp8NZUR-osBi8\/PIN-1121-37.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dutra Villa","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":230,"area_util":230,"area_total":311,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":700000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira,Closet,Lareira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Terra\u00e7o,Estar social,G\u00e1s central,Banheiro auxiliar,Jardim,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.681380449015,"longitude":-53.802340974869,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1281","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgcrbslyY2XlwAbXYzFv1rMYUU5wqpdcHGcRIR5RNGaZbj0iXK70tWz4NZ9a1Bj-IFBB555Ywv4XVkY15MKcqvwNSvxtNGoZ_R_mNvui2pMSYJpZKYd2tBu9Ds12k34_EDvYliBKXY3t8yHiLGvX-vZZQN9Oobdt1sdQNVTGJjxl16L0fi9yjHhQYHWirciAUc0N7HTk\/COBERTURA+3+DORMITORIOS+RES+CAMPOS+ELISEOS+-+SC-5.jpg","endereco_bairro":"Agron\u00f4mica","endereco_cidade":"Florian\u00f3polis","endereco_estado":"Santa Catarina","endereco_logradouro":"Rua Delminda Silveira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Residencial Campos El\u00edseos","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":149.7,"area_util":149.7,"area_total":182.3,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":950000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,G\u00e1s central,TV a cabo,Interfone","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-27.574120493576,"longitude":-48.53157440528,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ah8rb8lypnTl90hNLQh0KiF3WypH2ZqfQa_XA6XBsU4xWwRtY4ZBKqJ6r39_Yy6mqikfyap70mZIj9X0kbMwb_lUQDV4eHYgyJ9NeT3vT-ZROocRTUQOct5-Vb9W1fBavcnx6NTphsc2iE0qNZK6ZRiSHPyOqHH2X60GfX2yACtitc67_EOYyS9hTJRZ99XBSo0iuwI\/APARTAMENTO-3-DORMITORIOS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":848000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,G\u00e1s individual,Lareira,Terra\u00e7o,Banheiro auxiliar","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6960584,"longitude":-53.807688,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1332","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MhpvtfD2cpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GsTPvgYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgjg1eAWxOhI2Y4EwWbh8ha4IhUQKKD4FjvMumhQ9arMkcIfyIQfUDKRPES81wi4nupGXd349DMih6FRouA2G8duT5_APYcUH1lhETnv0Ap\/APARTAMENTOS-RESIDENCIAL-MAJESTIC-BAIRRO-MENINO-JESUS-CENTRO-SANTA-MARIA-6.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Euclides da Cunha","condominio_nome":"Edif\u00edcio Majestic","dormitorios":4,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":171,"area_util":171,"area_total":221,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":780000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Sacada,Terra\u00e7o,Lavabo,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6864126,"longitude":-53.7925357,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}