{"codigo":"325888","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","observacoes":"Loja totalmente reformada no centro da cidade!!!\n\nBem distribu\u00edda em seus 90 metros privativos, \u00f3tima para seu neg\u00f3cio prosperar.\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325888","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":89.98,"area_util":89.98,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-11-29 18:31:58","data_update":"2023-11-29 18:31:59","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":470000,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":3000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Loja, 90m\u00b2, Centro","meta_description":"Loja, 90m\u00b2, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6860551,"longitude":-53.8037169,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Aldeia do Parque","condominio_fechado":true,"id_condominio":21884,"id_imovel":2160346,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Doutor Pantale\u00e3o","endereco_cep":"97010180","endereco_referencia":"","endereco_numero":"377","andar":0,"endereco_complemento":"Loja 1","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Loja, 90m\u00b2, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas","imovel_comodidades":"Espera para split","updated_at":"2023-11-29 18:31:59","data_atualizacao":"2023-11-29 18:31:59","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5JRhMuFwngipUquxhkQL17Q7EZutXZihqBDcpJWg\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJQDnxCJrpV6-f5qfkDybg_cuGu7daMEn0WJER49oiXLR5GdsqA2i8QiL339NwpRUaN3gmbaKbo2PptvWAjNxEuz3XcOqnpY-tF8aXtXAuKBIoYFw48WlItdHxFMFtc5MRL_bhgvHWkqfiM8E8TWvKAkHRywquBGj73VhsSQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5H9ZziJTec-9zSTm-dubEEsTJot9UgPxolDwDyiA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irczt8wX6p_YUA4gSollOyMp8zqKjee8EhZU0jKDsYwGdah9PXFVxlHUmlsHzF26ZBtxrXQ4txIgWmXv3seWkQP0yz-9CXOATjui-GcXYuaMVAhDU_dX-ZQTQ02AoWCyOhWMRGBbl2K6LafDQWZeiveNIVwxWlomsXIy3Wow\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb67i5RkprQdAJ3eBhCTAcgMTU7oudUmxRqxx1kDLQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILTWBG_nAJ_ySVWY9L-hfZQABocCBLWrq2i5_-hTYne7h9m1RII2gDNLWN6HGHJf2kN0gk3Lc50m5gJmrQjZRNWlPYevqXPfpXA6WoAC0nxeMHdGZDxtic-4b8oiGw4huALCBb58_hRLU9Iyk2NiRSqmlSCHWrSGiLVmtfbA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5LjhZiqgCQ_W4st5vjMUx_g7Ksv9UmLhqV4BxcMw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILujdBPnpW_2u6WfyOVCZN86Fx8Gjde8EBZUnjrIP14Wf2pP-0edGiH_33kQS81vdZN60k3-mGFifj1oU200W_uxnuc9QV7mKJYIkApmwbUrfoxZ85SZZuqJ4VPvQ5CScBCXD5guvPKyOHyxbuB0ugyga0q3WqUWjnHclaDw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7DRuko171vPJ9hNRSZAAh3Oo9psdUkSBqpkVAWSA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILukvqU385cOdPRRldulPUjYZRcSxVAPVyA4fvlIQY7-vXUM6yO03zTLCcsH33F8pFt5jWO3s9NJSdf97zGohxbH13acbGsuZpbyZxPXpIyO3keMGG2_yE3XGFfG2iS8p8QsPGhu6cheL-LHGD-Bdkk2s_S2BneSRqUzyg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb73Rpnmoskvg9ImP5tgzcoCg75nu9XcAhtHndFFLw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJQNVNwTU3qks1qo-HeimPWVzAT8Xds4zTepEAmpQlA7xE5mhUKzvW9vhFseRGtSvSNIgGgFmHkfBjOOION74GURkgaG2GiNt7PAd-UWyAyGSrqRCnLWrIzKNug2ECzoUtu-A5uDBrBV5pb37mPXVaqqpgacDcJY3vTzJ5xZY\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT5PB2eZWjXmdZ3RTJXtQzSBjIXvt9UgwxpKBFJVjA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fZd93vQlZZTUTVl45SR1FJU1aBWjAZnXhsviBfnrEuW6d_5JzHAcAMDdDWk3RanyhUzN2gT3IY54v7mpkiflgHYS3AmM-kHkNn7jOlP1jvYDE6rqRKfMTmLWDHm4XH4BIbVPGxa5y-u6Mc0e3c2SY1aR61Jw_bAMV_vtOjNXOI\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5LedwYpUuTfB9iCemkyLAKhcfrvdUmHBr5BWaaXw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWooxP7LwlcNn3iqS84tA4kWiObumfr0g5dG4B5lQTMRTVFoucU4721iAv2n_nZo9G9zeKnbksu6k-qBYskyGEcPVq00ZWl_rfzIFCPg2IP6qVFuVc4-33PiIxk8ujYxU7W6FOBRslAKr_Wr0FcaBqAvv2zwmrj2hThr_c1g\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[],"similares":[{"codigo":"3078","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde7u7O09Mucmsxt_HBqkS50cMV4nyTrA2Az-2JNseHSrpmqPEvcIW3q2TV9ar3u35VgQXbhaOuvA9tOh8zdZs7q3DxHVSj5SxacA2i3keGA42sk9XY51kYAGPscJzRd-1H3veWERESXh8WSlwEsXE2a3pSQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Santiago do Chile","condominio_nome":"Alameda Residence","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":1,"area_privativa":77.47,"area_util":77.47,"area_total":77.47,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":382000,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.692854677788,"longitude":-53.79400461059,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}