{"codigo":"325808","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Este apartamento central \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o vers\u00e1til e conveniente. \n\nCom dois dormit\u00f3rios e uma depend\u00eancia que pode ser transformada em um terceiro dormit\u00f3rio, oferece comodidade para atender \u00e0s suas necessidades. Al\u00e9m do banheiro social, possui um lavabo, comodidade e praticidade adicional. A presen\u00e7a de churrasqueira \u00e9 um convite para momentos de lazer e entretenimento. A vaga de garagem \u00e9 uma comodidade valiosa, especialmente em \u00e1reas urbanas.\n\nEste apartamento \u00e9 ideal para quem busca um espa\u00e7o funcional e adapt\u00e1vel no cora\u00e7\u00e3o da cidade.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 325808","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":122.24,"area_privativa":94.36,"area_util":94.36,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-11-14 13:20:29","data_update":"2023-11-14 18:41:12","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":289000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Centro","meta_description":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6870965,"longitude":-53.80382,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Ponce de L\u00e9on","condominio_fechado":true,"id_condominio":22210,"id_imovel":2139046,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","endereco_cep":"97050420","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2210","andar":4,"endereco_complemento":"403","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento, 2 Dormit\u00f3rios, 1 Banheiro, 1 Vaga, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone,V\u00eddeo monitoramento","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Dep. empregada,Lavabo,Arm\u00e1rio cozinha,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-11-14 18:41:12","data_atualizacao":"2023-11-14 18:41:12","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7xB-0WW8ns_J9iDx1tRsR7jLWVt9XZVRqhF3u9eA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_8u7olN6FKs7LtZayK0DgJMzWj9HgiW-A0sDYlTIwi_Krv-6ezFlHUmlcHzFi99FNxcF12mJDhemQp3seWlR_Re_-1QV7kwjqise8NUXVSUn_1IxOITy2hcJxpRsWPp4QjT8Oys_8WFTU1SgvIuJ1bzLyQqu12ibeVqaag\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4zcpkm3UVgiBdiTJxuyg-PTrjnu9XbLRrwXYVJ8A\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrQ7_9dO1czUsR_rNa72mg2X4yQVjetH3Aa5EimN4utqgI0tyt-6V0GzKdLfc6SKkjMIin9vQhY912GjCTVuuQZhHWhEcvy66qsvir8VNGy-23jMFyH57G-snxHPflENF7LWb-SzDV4Y_y3hHzXVah6h_14_TDPL7vPqRNCq4\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf48gpclJU8TAu3WNR-bS7d2TTWQv9UgchnGqxDGXw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA_IsUtBt4hsAan8GXmag2X6WD3jfVmMN_wgQqzG-0UVH9m4UNEhLD2KrbU046majN6h_XLZJ021hJgnAi4RNWlkgEm2GiJNiO09q0C5UDQ6rrmKfMTmruK3DZ8H-yYXtVG06uLHv1M2Bgzo7ZYFPyAIyC_jcMezswGSxpjQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5PcG_iGQ4gMussMxzjR0d4ybEXsdXbARp382vJIQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILWmRBfpmlnnuNWBldKCajx_VFtS8tvLfBa5E-wOAtFBcxE49HhfsuPOVHQCdbkxNGh2FgL2yrWD0hBc0QPSKmWC40nqKLOrq-KhDFpikUYTiOPvJgnyQwwAGaMP9qwJpr6fzGxL5Pk0Wm7wwhgfkrbARiM2EPeU5g3qZ6\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7zjRTgGs0oiNzYMRuUAzz_OMmvsdXdHBrbrP9Zkg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAsAoklExe4TbKXPjw9qWM0la11dvXhsvigcnKDuTyC8iOChrT6wWGgHryp_nzpRGZ3Zh121jqNXasbDAWcPyZDZ2ERBY8hZmD-ZRK6aKAjQv-xIxi-ZmKJ3lnwkjZBX_Q8NGBejogUxZapHyJbsztByCS3sKeTJsxxFU\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6x_RWeEDnqBJNcD58Szr-GRYWvvdUk-RrFY-hhug\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-KLu29G4hVscx5oMfyOnCejp6cSpjGHIj_QWrNcLCMdCRUxDDQlKMB7mlhgxvAAZglHpyt8cn48-zTbqDDAXsy2SGru5sjG4j5GjRoxDXIejolEBoLFIbtxHQobAD-4DbkuwwY4OrlvfuTjL_ezq-a8hYBVC2DweTDWgzdo\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc639x-TUkNo92VpOOFiRDh9v8NhvdUn_RpIDzpAaA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqwUNNLDOYviMnUFlBUlt0u-gh-KtcDcEBZUnjrAuv7f87wAkfFIysREDv3BS3OjdaN2B1Fz1AT0p15xPsfc46g9UYJFcVgCaqvq6EOAN4bxcr_QoxyZZu2M0VXOk1BKOhaO6jiOvbb3cJjn0EXBJTJq5F4QWkYGjANF_fiQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7K_-WWFAMT8prRAZRtB8XPwMFgvtUljRr200MKag\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj8HU9I72ht4lcArjwzESJElkNd_cd2vA88jcxT4XdojdZj00QSeixAGllwd7ZvtFNx_WR1S2IgmZmwCNLf9WD_uWrr7hx5uQYwKTZAxDADQq-nJvzBeKbEn9XWkzRI1fWMRGBWptda6geYVjJwQy6ZasyQqqMGhGFZ_reA\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6_CWwbGgcod25kBSxryDJ_tTKcv9XZ8Rqt8FoldA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg2QHfYltq4eW-cQfhjFJz7Or0XT_pkwNmZ5vvEniwuP2rM60GfLyTrCccH2FmItFN3--CxVOtBmbkCANDf9ef9dmrh7hv_iprwhxvQaDhUk1CmLfw_EVBjLxnNtoxHdHiU0hBFrHnuH81pErDKp6cLbCvxWuS2ifSZ-TDg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7EieUWVwOUdmputWaXt7r4yTOdutUi4BnCvmJ3gA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19NqBz5b89I4cye55guIiE6wTkWCxyJH_iM-mq7cZ4pDTEe1qFRIg4ZYivWm_d9YEt00N2hqRuTRTCjnJnvZiZxNWoE2Em36gJs6O5Q70LYobbizjc1yH57G4s9wgy0wEDWRaGWgjLcBWL0RxlPyVA1sD1veZ4LcM3rszKm0AeI\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb6xC-FloreWcBlqx5OSOMV_RTJutNUh_BpGZCLTTA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKQW5gmO3o8GqP4AcWAV2pMwZRwMfAVyP5mv3RENmU\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l2JjpxxRvWvys4O09Mucmsxt8PYyCjjD0nV4nyTvwyvYk3Oa6_UZB-7a0Xq9wZnHAPELcXh1lGVgt4c55uip76c_TQXszTdA7u5FgK7iJARJKYVhCFLAY2hhsM-BaKRz7NeNDje2zYW8wCfzeCJWHh6XDQ_YpP9b_Xvr-FTBJdIJWoWEkHyplgFhTJk2A\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Lareira,Espera para split","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdj33ZiBUwUKm-td4lbeBDjlPs14nDTvQSZUB5Wc4SHTYl-mSTPZymXaHGMFB6620O9oBHvmKg0ivRhF4rncMbkS9kTGAct7jT9lQriyxpYLbxnSEIZd1wrTzu7WgQui9w6wg9mIEqmh4u6PIIUw7f5qOYVm9OBW6qU2INslYIybdhtHClOAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9J2IyMrdTMcYlCpDH49KiQM1ouC-y1SG-A7PmRLRHg1pzN3ExOTjqWjHTwcIwS95G1ysMTRqwMyUZa9FwJH9O_UZ7jKTbBaicmjYVNg3JVC1DIVcVU_cogxVJ6Ndjey7Qe6ySgC0MzAqXgk_9ZMbYaPIyKrBxY9OUZ1mGm3sH67xjEhHCSrc\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Po\u00e7o artesiano,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Banheiro auxiliar,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9JzPXhdMfa4M-xjaMkSVMPbADgjHruXcNmX74cn-qglp29Re_x94RXyG5FjmW7ntGHtKnN2lKTPU2rbLS-7zK2kmu_XjihYFTd0xruyStUSiOTS4sBqUMy_TbTTsa-CdSY5zEKi-t7YrQ-CExpsvUXJr4H4GJxN4bBhNwZlMPy01hqwjElQs\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJ838YOS85M40n0GaGx8lsOtTBjt2N93JrihcnZ3Xn4GPJt844kBemxF2OLFJX9nJ6GohhlPRhq4wvKG5OVqO8iGvAyJ9OZswY_MfmF98YGjiHaTmnWfuxVZ_PfsJoUt9yjaTqpSCtCRK_QFlYPw9nwn8xTn38MKjvnxDAYGE\/.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAv8vb9l25qSB5RiFpWQ57LBFfmxAorqePezVXOoPsi8mc7QviBcn8_sqdxtxJLm9pGYBWdCkyQQsw6FJB1CCDoz3TZW3gh18iqVO2dqnSBXDi6kZP3OVDW6On6GkhoMOYsGOtykt3h6YItvLS80g-z33SEhI5oTfzRWbklm09uZSvGw\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Sacada,Estar social,TV a cabo,Interfone,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdQyA0O09Mucmsxt_HBi1WmIuej0F0EFxSZW8hYn7ZDD_iRXD7VADOVnYFdpBubwXGpUYpEUBl2D3bMPvxWszRVM7u5-jBhDBbu8nx7FTCLHuoYN_XYvuXK4ZG9DeGc1HlSwE_W5-2cbmTFHrvdRFifQzLBDC3dIJg\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0462","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p_8P2eq4zxZatBpO8CRMPbADgjHruXcNmX74NwkxpYJuPPHV7YNETNGdW4wavEFG7-AcLwaX95IqCM15jkqMJRkAHUW74-xY4Bl5fgaWOiKMqq70XLfzBuSoP5RLM_YFG5Q3d-DS0LoQpDhRmI4tORraXxLnXnUX_aiUKtcbxl4bQkqaAw\/PIN-0462-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Restinga Seca","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Av. J\u00falio de Castilhos","condominio_nome":"Edif\u00edcio Galeria Rohde","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":172.64,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":290000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"","latitude":-29.8209506,"longitude":-53.3741885,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0457","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZd83upO09Mucmsxt_kmi6D9ulovCeFvDnq44iY69o6Y1R5pLm_mGi0YuKlUeUC0HtQH0S0KLlTqt6MFFDHNQdSbBM5c0QV8e4r18qdE66NN6mk5oMC4r6yyhFZ2ha4YNtLSErAfL8Goh1U3IoCClG2kKe0-OzHAFI\/PIN-0457-28.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Villa Padoa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":124,"area_util":124,"area_total":155,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":372000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6817899,"longitude":-53.807777779901,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0531","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5TVt9p9fPHX1qFGsBmfNCeMiTxkrViDHruXcNmX74B82QKzKznczJgAyrfzHUwU4RU1hG1wqIc56oXwBanBB3kY_RdIy6ofKtsu4rjXjQpzbrwG9kGVcRU_1_qIZGQoyz8xhryOaFJCLcsbhS66CYuI0MP9PGY8ySdNrgYkLgXlUI_ghgz2iLGdQ\/PIN-0531M-7.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Hermitage","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":84.76,"area_util":84.76,"area_total":97.22,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,G\u00e1s individual,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Vigil\u00e2ncia,Estacionamento","latitude":-29.6933719,"longitude":-53.8101381,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}