{"codigo":"32598","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","observacoes":"Desfrute do seu sucesso com conforto!!!!\n\nIm\u00f3vel com conforto t\u00e9rmico e ac\u00fastico, janelas com vidros duplos e com isola\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica.\n\nTijolos bloco celular, lajes com manta ac\u00fastica, hidr\u00f4metros individuais.\n\nAgua  com aquecimento solar, sal\u00e3o de festas mobiliado, academia, espa\u00e7o kids.\n\nEspa\u00e7o pet, espa\u00e7o gourmet, espera para alimenta\u00e7\u00e3o de carro el\u00e9trico.\n\nPr\u00e9dio 100 % pastilhado,2 vagas de garagem ou mais com 2, 3 e 4 su\u00edtes.\n\nTemos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 9912-8466 (vivo) \/ 8112-7144 (tim).\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel \"32598\"","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":4,"suites":3,"banheiros":4,"garagens":3,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":262.33,"area_privativa":null,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-02-25 20:09:45","data_update":"2023-12-06 20:44:25","status":"Em constru\u00e7\u00e3o","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":2550000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Cobertura com 04 dormit\u00f3rios (andar inteiro ) 03 vagas de garagem e infra estrutura completa.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Sul,Leste,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.692277,"longitude":-53.8041227,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Atmo Concept Home","condominio_fechado":false,"id_condominio":184717,"id_imovel":1081276,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Gaspar Martins","endereco_cep":"97060260","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1810","andar":13,"endereco_complemento":"1300","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Cobertura de alto padr\u00e3o com 4 dormit\u00f3rios e 3 vagas de garagem","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Aquecimento solar,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lavanderia coletiva,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Alarme,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Brinquedoteca,Pet care,Automa\u00e7\u00e3o predial,Lounge,Hall de entrada,Carregador veicular,Coworking,Carregador veicular (espera),Espa\u00e7o kids,Home market,Fire pit,Espa\u00e7o pet,Rooftop","imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Espa\u00e7o gourmet,Lavabo,Interfone,Sala de estar,Vista panor\u00e2mica","updated_at":"2023-12-06 20:44:25","data_atualizacao":"2022-06-28 14:32:41","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU45-9ItX7Hre2khzZvvPwHJxDGYutXaABq-rlhA2A\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOSqYgUmWc9SKWCITheOqUd2RwbzHVyoMmUVfJqWP\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf48jmElJ8-Q-ZlivJhjsLoIwrXnu9XfgxrQPE53Iw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJjzg8Uiap1SUYqTifjBOcM1Rth5YKlqBmR23x1NbL0OIDk581PflzWbqBLTU7Oi5iOIhoc8ma8LhAJkngS4RNBhDkKWoG6Cpoqiws83M-SQOIJsxyZ21I4NaYayVMSb3AVHwav7FfMmOE1P7OHY8S2KPEo9_MOAzv3uAajpY\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7E8RIXosCf85WhuBilAAEPzj3rtdUmvxqhfF3Xng\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxTVt9f3LiL198FN-l-KPsQxSwRksdJoTcstTSSgCZK4DyOHnkZIc-pYIkivWkSXGHSQZ_N_hgS80hj0qkphmXlQnoS0xbev5l7TKr9fqrkKwYLeMHDP16G67Wgrj4orkT4teDLGZzY8-h92Nn-olHCOhGWlstWnWrImib_xvzGA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5PcJ-SWrcl9BZssWDgwwfFyU2psdXbixs3CGnBZw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXgzyOV2Zx-R0boLLsg6myRksz9o5cssbA88jcxT6Tbtg5fjXxcDA8U2A5_sdgljF4N3hwCzVciwDh_mYHQxzjc84mUvS5tyFRkqSbbBJuZZQim3JvqtCiAqN3nApN1f-jB1wPhc8S54URXuX9rFkvrQE2IfTDPBTvf0NJVhY\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb5FeRufoDET-GhhzCoUSrdzSsnkutUgzxp7EXrJyw\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILuuQrLG9W71uayGnBV665RgBoYCtardIQRwtnrEviZAi6wA_P0cqhGP33EQW70EJYN1Ti7hCPFvS4wpz0e-nxPP7oczC5_0kg8DesNZyLhCsp_xJfLjKywTHU5fF5UZa8z0xMd_hvEfVc3ENXrXkjlIe8W_bEMWPvox07obs\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf68CxsYLcPkDNfcs5truDjBOY2XtdUl4xp1lr4E1A\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrAwAsUrjvTUsAaqfUfGmy4J-1iDt_7iQ-mq7cZ8qVbrgZJzWBaDM8U5ClWfdOzPJJN60E22mJjgOmTn3seWkRv8_4UfR8Nwpevw_VuPU4eBAgaNx4dXiZwTA02Aps1f-jA-TYgvNfNyP2lNqw1mogvYNdxg2qbmjHCRsPLA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT79d-xu1rxhDmfbSORns8yMOcIVtNUnNRp2XCnFxQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXh1-FLk985XD-yv5pf0VY_bCYbjNRpL_2R2khYlQXIRTqJN-6GX5jTX_lun_nv6hFt7e2aw0zv2ySf86xFtSVBA0CBHzhvZKXhwuPCn0YP2plYdEOgs2-6x-X25QvUEctT0whZBnu_X-InlT1HbxMHCrHejWkuGjGfmcIfA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5BB2ntHcspPmnZAeCpRzyLSMBkutXZFxsDpO_HWA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vLtl24wp5LZJJnKgfIYHpu8pTMpdPiP1r9tO9CXL_Fq9Jv6z-rGOiQ2bepNe4GfJLPzvvU0aPQcxRN2Q23-lOH5SEGmDNDX9ynPMioFzhvIKX5oPBpmGOibmFCu04m2EWXjINmBq4YJ9L2DhOezKXubtZ4X2G01jgnKpjNWd9efrktW2n\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7IR5SVXc7mc2VuuWZhu8R2TLMZutUlLhprA62wSQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-Irl839dO08Uy_3OgSoljqy6ABo8Gjde8EBZUnjrEuuLcf7Fz2Af_G7atOlVfNA7MEeN_hAPQRuQwpUlRNova1ToURH9jNt7-6majLIVEUChM4UfG5B1-dfGqZ2FOfTZQVpVWVMa3hy6988EpTrG5YIox6e0TWpUWjl4KLC7A\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5Be2FqI7OXDGKix5sZvzePiUnrutUqmBnVT5-vgQ\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdBDjeiMGuH62TUOYJnDgMUfkDoDXrI79ItwyTKbLyxIKWucYBRjozn0j4-7NdLm2GyoFHPqwalei1_0AnncMbYVp5D32r8ulCBL97fMXLbooOucmDEFowkpgIrwBsyYSB33E_mccjDVOhpvy3vSkEPVrlaF7uMfCkWEc\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7B_ugWWUlo95CoNJ8ZRTj7TsZhutUtjhngeYdliA\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILGsJwlzUsYNe9iIxL-re5QABo8Ek_ZQy1_H8QhXH7yC8yP2iPTeZzfTeMc_3GuOZFN3_XR1R2LgGZ3vzseWkQc_cWphajvIKHYAGTPXVoA3SixJ85SZZuqJ7lnwkTi58eDXD5gr9L6dcZpstDMQXDj1Ly1Q2iMWtYvNYN2g\/apartamento-4-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"324070","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqhy8fkTe5c02h7KRcW1N7IaAUyw8fphcvucyYI-My1Xpr3gHXqusl8XmijUHHqQFLN2i3x-woVMj4pHqZlwX4MxDgE-0-GJpuNRS614Yo7mCwzM1yH57G4qb-SgC2_GcILGb-axCmykBuG9PPHwPk_qLKk_jEPq3vsWhvJ5g\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Gaspar Martins","condominio_nome":"Atmo Concept Home","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":170.15,"area_util":170.15,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":798788,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Banheiro auxiliar,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Aquecimento solar,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lavanderia coletiva,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Alarme,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Brinquedoteca,Pet care,Automa\u00e7\u00e3o predial,Lounge,Hall de entrada,Carregador veicular,Coworking,Carregador veicular (espera),Espa\u00e7o kids,Home market,Fire pit,Espa\u00e7o pet,Rooftop","latitude":-29.692277,"longitude":-53.8041227,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324071","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_VlNLKxt2-IPMJcLUm6tWTaYXyVH7rm2i5_-tTAnL9v7h7rxYCti0FiM1Bwj4nZRN1Q2L1qWClAZKplMCohpHPMiQBeilu6XYMMyPHEbUjY2SuniZr4TnEtwEMFNk5NYeK2vhJeCI-5cs1cYDRtD5UsiywquN2hyqayxUA\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Gaspar Martins","condominio_nome":"Atmo Concept Home","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":170.78,"area_util":170.78,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":806297,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Cozinha americana,Elevador,G\u00e1s individual,Lareira,Sacada,Banheiro auxiliar,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Aquecimento solar,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Lavanderia coletiva,Piscina,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Alarme,Interfone,Biciclet\u00e1rio,Energia solar,Brinquedoteca,Pet care,Automa\u00e7\u00e3o predial,Lounge,Hall de entrada,Carregador veicular,Coworking,Carregador veicular (espera),Espa\u00e7o kids,Home market,Fire pit,Espa\u00e7o pet,Rooftop","latitude":-29.692277,"longitude":-53.8041227,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"32546","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqwaEF-IE55otfaY-pJuy1Kd2yiyBR0rm2ir_-45qPbSU1e0zCfwArShMxz8d49P28N-hTPPxp1Jmkptq2Wssix1CQ7lNjbY7OFqioACUnDJmzRGZDxtic-9FxgxVeYdcbzExMdxCEbqkSZsn0yULSCow_4vfDMivvsSO7uoM\/cobertura-4-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Nossa Senhora Medianeira","condominio_nome":"Edif\u00edcio Costa Del sol","dormitorios":4,"suites":4,"garagens":3,"banheiros":5,"area_privativa":353.26,"area_util":353.26,"area_total":438.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1900000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Ar condicionado,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.6997222,"longitude":-53.8108333,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321209","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWooxJLFbH-aKlrcUK3AQCPVZ4tC-R8nNJc4APBv-oantDhq8pKGIkbztUm-w08VZGo2wdLyyjmARbYeKXPKIVAWpRnB_sqCNaPFrFjB8msqrMaDnJdkHiFOTKNpjgKVTsY0Ize4MjyJftkqGvrIT3xRtXS2ZSeWBQ-9tK\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%283%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Residencial Aspen","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":270.89,"area_util":270.89,"area_total":425.77,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2690000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Carregador veicular","latitude":-29.6986999,"longitude":-53.7942217,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321210","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrL9l2IzpxDUGXo-S5f01c2VEbZWpdiI7y3Dbofv9aPfn2eLMg2N6uCM8BOnmzjM0-_FcnXhBDJg7NNIjugZ1YxuZtJ-4-u7_GaZPWdEf6PQMyI_RLEGCIxOI6LygiMarJzCNsc6Koyr3CPOA5uLCN6mh_4boqh9QNlzttH3Wommjwg7OPVw\/cobertura-res-aspen-santa-maria-rs-2+%283%29.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Residencial Aspen","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":284.05,"area_util":284.05,"area_total":445.34,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2790000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Alarme,Interfone,Brinquedoteca,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Carregador veicular","latitude":-29.6986999,"longitude":-53.7942217,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322647","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uLsl6IzoZx4Ir863bUjxeHT3HpqfElxZoDtoqAmneG8EhZU0jIB5pGwxTn-peWt9Y11ml8_3nFdlGNz6f8fJ3ZrPWxvejgR2VrdJ4KEcVMQPeOwOoODFbZHumtoM3-KQSPjJRO2XI-MAWCuQjfNQ1mpRbUsczPJxkmbzIWzWqE2iA1kvadA\/cobertura-3-dormitorios-garagem-fatima-santa-maria-rs-162209.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Visconde de Pelotas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Torre della Felicita","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":225,"area_util":225,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1970000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Energia solar","latitude":-29.695221061409,"longitude":-53.815641919049,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323080","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq56-f8u7c5yvsejqIiE6wSEXiRzBvphcvucyYI-P6OLlkFiDf0ztu9niijVGHRcyjN0h9LLe50m1jJgrAi4RNWkkgEm0eiP9TgRMm0KYgvONvPOiE1-tdnGO2k-eHaUaY3mQPZ9BTR1bkAUeMJjNsAT-gJDWqO2tsBZDt2g\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial T\u00e2misa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":5,"area_privativa":283,"area_util":283,"area_total":283,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2100000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Despensa,Elevador,Banheira hidromassagem,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Estar social,Espera para split,Banheiro auxiliar,Lavabo,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet,Home office,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,G\u00e1s central,Hall de entrada","latitude":-29.6936084,"longitude":-53.8212359,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323162","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWBG4io55kuaYqvUHNxcrvKVTzhH7iQ-mq7cZ4rDXPcdp7qBcFM8c2A5_s9AUd0yN2h6RgvQQChFp8M4a8s1gMQm4A4WoLhMw7iPqKCdJlIQeFyBaLwqEmZ3mMZslX-CA1wPdyg9BrUKZHe0XKfnMDYA8BWriWjcxXXIfQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Acad\u00eamico Rigoberto Duarte","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduarda","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":4,"area_privativa":212.38,"area_util":212.38,"area_total":332.87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":1799000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Estar social,Espera para split,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Hidr\u00f4metro individual,Sal\u00e3o de festas,Interfone","latitude":-29.6966573,"longitude":-53.8033766,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323988","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKwWwgIJKWcirwW-UshCVvD9iTPMLAVyBbmQj-5h60\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Gaspar Martins","condominio_nome":"Torre de Elohim","dormitorios":4,"suites":4,"garagens":2,"banheiros":5,"area_privativa":273,"area_util":273,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Espera para split,Lavabo,Cozinha,Varanda gourmet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.691091732973,"longitude":-53.803108647083,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324016","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWqvxOLJBEuNowU-rL5t-ErH2NtqtsxyAvuUybqDKAboZoicxBDjsCEFh7-sL1bW5GyMYRbkMCRUsVRO_jUQl9FsPKKTmXIsBowh0qZqAuQynPVCfJ90G6qQAK5i8IwwhxiEBBLylRbYI4U9xz7ZzE5UdnNWWWecdfZUUb\/.jpeg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Gaspar Martins","condominio_nome":"Torre de Elohim","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":303,"area_util":303,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2125000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Sacada,Cozinha","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Hall de entrada","latitude":-29.691091732973,"longitude":-53.803108647083,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325089","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKgU5hY2q0i2rx5d5Xg2cVU_ntAUXCVyhVmVQtvDFj\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Residencial Grand Palace","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":2,"banheiros":4,"area_privativa":174.62,"area_util":174.62,"area_total":247.45,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2340000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Elevador,G\u00e1s individual,Sacada,Estar social,Banheiro auxiliar,Arm\u00e1rio embutido,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,TV a cabo,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio","latitude":-29.697445,"longitude":-53.8039481,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325321","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Cobertura","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_UEHiDW09Qa8Y4ypKvStWdCpTyVH_iM-mq7cZ4rLXPfdhrrRYFMjc2A5_tdAUQF8N_hoyzohhcp1zvGDgtyks3og0vt7p4lhgviTDnFDQAWnWceF-_yE7EmFfG2mW8r8QsNGhTAa7g7_FOHzBATICF6bC2wpeUpt1HZz\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Argemiro Quevedo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Talism\u00e3","dormitorios":3,"suites":3,"garagens":3,"banheiros":6,"area_privativa":380.87,"area_util":380.87,"area_total":475.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":3190000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Closet,Despensa,Elevador,Banheira hidromassagem,Hidr\u00f4metro individual,Lareira,Piscina,Sacada,Terra\u00e7o,Espa\u00e7o gourmet,Banheiro auxiliar,Escrit\u00f3rio,Arm\u00e1rio cozinha,Interfone,Ar condicionado,Cozinha,Sala de estar,Sala de jantar,Varanda gourmet,Acessibilidade para PNE,Home office,Vista panor\u00e2mica,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Academia,Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Playground,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Sal\u00e3o de jogos,Vigil\u00e2ncia,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.7049749,"longitude":-53.8101659,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}