{"codigo":"3262","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente oportunidade!\n\nAmplo Apartamento de 1 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e sacada.\n\nLocalizado na Rua Doutor Bozano, entre a Rua Appel e Rua Visconde de Pelotas.\n\nALUGUE SEM FIADOR!\n\n\u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista).\n\nFa\u00e7a contato! (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [3262].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-10-31 13:35:15","data_update":"2022-08-08 13:04:27","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Amplo Apartamento de 1 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e sacada.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.688936,"longitude":-53.8185233,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Sairy","condominio_fechado":true,"id_condominio":104115,"id_imovel":639847,"id_corretor":1717,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_logradouro":"Doutor Bozano","endereco_cep":"97015001","endereco_referencia":"","endereco_numero":"243","andar":2,"endereco_complemento":"203","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":52992,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Amplo Apartamento de 1 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e sacada.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sacada,Interfone","updated_at":"2022-08-08 13:04:27","data_atualizacao":"2022-07-25 12:46:46","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ShVZoR0L-8dRs2KPed85uv6hEn1N9qVxMzc5I6b88iS_kAlNiyJn1ANDqUYeVx2pVXi3I5K61r8k6TS8nvzELQgdl5cCgwDb6Yeo2vHdX2zzonwV5dfEtlEEWvY\/APTO-DR-BOZZANO-151140.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6ShdklNr9FlfF1oQZ1LgfpEM3yUYinJcRqIDDYX1g3Qoy-1SyozRhFGIVCFIq5-8pNaxbqIQdrwp7YJLMUkLIonSgvDSoZU7aCd1XTS1HNVHVjC3SEVUQ2HwpwKQCcwiqf51jKGP1IAl_maIPIlOGNKyLJAnQmeI_ztPAyXS8A\/APTO-DR-BOZZANO-151140.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseAgUvaMluo3R15pf_1gvy3I17UzCtKmkzvbHK_t8U5YGPJJSxtgRUn_XPTAQbFUfv4iOEwkiE1tYBMbBA2Mpl-iOX3hDW1be9nfQJGHI99dXvPvcs1wzBkcLctt0l3OtwCqoO80Q2\/APTO-DR-BOZZANO-150432.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vghBi1tV_eHbTkSKNzdUszmf8Vuw7cwr_w-lJfGjNTeC1zACf0s5CFxxO5db7p1jcbhKFxe_moWLhEVsR2tOpE0T-Yr5oq2yJ4JmcEPHTvD1bH3I_Rmq6FBhG_DETq8yHCiVBmPEKtU1zxoZseuejGg5u_zWQ\/APTO-DR-BOZZANO-150432.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7ijj-IChG8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5crj7NKx40lrLut6MNQ4AG0jWbwwR_bH9j1b0N701pCFtP5hWf5HYmIopXwy8L-j-9SsfUtH_oFGbj1r7aetUR65pZg\/APTO-DR-BOZZANO-150440.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF91fn1t2MREtG5EAZLctypZIXhKY-Anxpci4QXj506ZDiR3qct3ToI57a4g-CZx8wTSE541D3ThoP1k2xiLRY2wrAikJXLc39jXOX242f0GDZOhI1xtm6zvYeUNMGKryJp7AhE3zU-JTKj2vxM_YUgfqNZSTwZJMCIA\/APTO-DR-BOZZANO-150440.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNldbo10x6p-r4YpsFS8ZA-o59WFeV6KyC-8xmmh9O4zKO3xXMKOICOKHNI95xwuZmf9PAHrvTtlEYWwv3pyYhGII2S3-JyrutSMccvJft9_H-PkV-1bE-M5ASlc\/APTO-DR-BOZZANO-150447.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA_S8iNMYpNftPyPun9_w8-Bm7E4XK5UBZ1ZhT2Kyxqa-a3uqdJaEE9TtoibEywbwc-E1wEP1k30tzkv1G9o1VqmxQKjY7BSvhvdjs5Wc7iBJrvI1iAK_fNJGMzuLMP0xawYDykcumMrqIcFSASeIn3tejOd7Hw\/APTO-DR-BOZZANO-150447.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OjoQsqDJvE-rXTJJM356LIX5U3UXPn8wWQ8lXTpcTdjAv6nueSFQtpD3iAqdXQyg-obwCSvzRHxk-JfDFo-1-YDPu75E7Y6vOdDiZGJXuUbygP0X5AfEy8qY6j8\/APTO-DR-BOZZANO-150501.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZWyyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iUK7UJc3WSkRqARmWwQR2sApaVoSQHfib3iwbwc_k1wm9x4fNvv8AfTTAHEgdopVorXs1uBrfgI54kgEzMbjI1iBKXwXs8yEiLKM0xKwYDykcmmCttP-Dmk-M8iSjtX15fg\/APTO-DR-BOZZANO-150501.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7SsVbkR1H8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5erj7NKx4crQiaKg0U3YHdVYr5ZSQaxJZNGFasWE3dw5hKjK0B4qfPaokraqTBJL38sAynd5wjsQ9ESvkP-tgJ8mMIA\/APTO-DR-BOZZANO-150508.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo9FlVohdo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PCVKJ_6RJ1ZhUBoTxvgwQQTgYZT2j42WgaUQietW3IIKMWkLIq5VRC2D1bRR0QOyNasyCzKYLtAKnmaA2pCPnvQtqAN_XVXGP3uLIf85Uz4FGWyjHwV9L9gP66NyySc9_5JtQ\/APTO-DR-BOZZANO-150508.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfvgu0kZ1XuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb9ucC-RQqgkGoFPqVCGExTgzqbgekaHJQHwhsro1pGVtN5iHb4yStjbHvtZLJJv8P2LXW_Jf9_fu7frk3es3CrYm4w\/APTO-DR-BOZZANO-150517.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo2HjiZe9od035fd8Aa9vm2rWi1o0VVDjUYdtdDWeEoE-DZqH-ZHoqcxYsNm2r4AqwMLats-E2AkxxmkGy5EShMfeueNTvqhZxaygiGsv_wP7uzs_gbPfk1aJrEuUbaLH-DWhy3GoTCYcMT5gcab1nOaMqSRRP-UnJg\/APTO-DR-BOZZANO-150517.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXaR5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxfz85u7vEMm-idig9ji539ABEobYm29op4BlPNoq018FEYXyJn64stPhF3wy8r6n-9SMf5sjhPZF5ZvgV5B3Em3aRU28\/APTO-DR-BOZZANO-150525.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UZ5BpffYWDB-__FHpO3gUydUsXuXiDTMiUK5UZZ1ZhU6i6xvAwczoqaVaM9mya68xJdrYls_k1wEJ1r0RT_wDfTXAHEgdo5VorXuNa95ef7lW1RGIgDH_gCBKn_ZJGMzG-Ael2wGoDSkcimCttMc9Uo2aI7btx9K6d6o\/APTO-DR-BOZZANO-150525.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ijj-sB2Q5Z9rxeqscb8Zuu6jMLlN0xVxXz_5moDsxauaoTIKD9nN7GryA2K5_9U_1F8DujpMh0DiOfUWF6O0-WLPi7ZU7ZKrOaiCmv3d_1yvqXvkd-sTCd1udQ\/APTO-DR-BOZZANO-150540.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpx5fZdyTN1hA8u7yPM_lHpO3EjLiHFN6ee6L238hrwQZLsGnhROrxnpsVVdIYY0pF6noyM2fzLjtJUJyx4AbWJdywG3yKkhne2AoM0lo8KQHn2FFmulYcep2HuOWNk_7sMdF-6Qfl3Vcy_hzaAzRkTBiiDZS-MIz3tOcpmd2Q\/APTO-DR-BOZZANO-150540.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HDj-IKgn9N1T41wdJQ-NW8IzI2P9ajkRcrr7j69_UrcqaKsE01bp8O2cFAyRtJpom__i0FlUaA5iP5jmL5OirrbfvMh2IpvwD2bWkR78oMDX1PsV5FHEsceYLJY\/APTO-DR-BOZZANO-150549.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FIjDgfM_lHpO3gUydUsXuU8bj0iNc3IJ2z4Na9KARsqYSeTggJaVoCQG_gxBMCcqvytgGA1opsCp8GqIQ2jgsVLG_Kj-StQy-unnJPwQ8oeBZLbg5aq_DdJGMzpLMM0xKz4ZnsyjTjdqJUsew2ZI3LtMVXUf54\/APTO-DR-BOZZANO-150549.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBfnkkpkZ1XuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb9ucC-RQ8g1Mu9ZwFAhvaRJEobYI-IGdQjzsMWIUpGVtN5iv_4WStjbHvtZLJJv8P2LXW_LfdHlcw_gV5eXEzaC88JI\/APTO-DR-BOZZANO-150556.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwH7uziG3y_ui-n_qM0CShI7bjAw\/APTO-DR-BOZZANO-150556.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OsRbsXYR5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxenKO37Q_mOJCpJnNJN709op4BlPNoq018FEYXyJn64stORF3w28Lyr-9SMf5sjhPXlOnf8X5VLFUQIMIoE\/APTO-DR-BOZZANO-150602.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lNr2Fjw2IZQJ1LgfpEM3yUYinJcRroADYXLM6Ip23I9b5eyBt-IFBx4J5IwjY2Wgb9qtyDBQYxMPylI7tkV0Cvr4bikZoTopWSvDDZS9hSXjF30hlysZ2OQCUwmuf31jIGcX_cciuZB_QlIHv4RXA7MQ2eLHHtkZuq0Gc\/APTO-DR-BOZZANO-150602.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SruFtAwUkE-rXTJJM356LIX5U3UXPmczP49zVuPdOudAqX0w-cBYhpD_GQmfWQy7Wg91FmID5cLlybWWnR0UnrCsiL5c7Y6vOdDiZGJUml5rQ_gV-4fEFda7Qhg\/APTO-DR-BOZZANO-150609.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt1c92FIjDle__FHpO3gUydUsXuU8bjMiNc3I5s3OqkyaARsqYddA4G5YwoMajUapURiTBYcxS7w1opsCp8Gqm_tQuBbGPejAmzeG7Nm_DnWN85kFNjvYliBKXY3t8yF8hCpX-fZZQN_u4A6RmKoUdU6NciTJhhVBxA\/APTO-DR-BOZZANO-150609.JPG"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trsGAg8rKcluo2QFbdTNmH3jHK5bk1hQeBYi4fueWHCIEnt_lxVd22klAS-FhEBWcKicHFbr-O2dDy2ZzJZdCj2ns2E3dwxhaqeZB4oH_QRfNRxuth53gNNAelk3Miv2LATkxOsQgq3X9A\/APTO-DR-BOZZANO-150617.JPG","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Sl7V9Up5Ftfd20UJ1L2UYJ0D-yydUsXuXibTOiNc75OYzo9a5e1RyGYTdA4B5IwoNaRb2Y-iit-c2tvKA2pJsCmscKgfvRpx7m3XvS0JuUvxrfgI94kr1d3s2SaJUXkSLAisUTd37fcmue2OxXMWJL6BX0jvKMkCSstKEQ0Q\/APTO-DR-BOZZANO-150617.JPG"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"31893","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFiGHzuTBHgn8sQIJE7BZU-eW02qAYKEn1CP1CBlyMukTKOsJXEGIjOk44mdeh0X1_DrmfYYkHPjnO1j6HuE_4Z5ymbh4AFQYk8oOZ-fHXuezVzzw5Xqvq0Eko2EYus9ziCiq5_GIzU7AkXAHb_klIjWX-h5WibMedLH3a4cbz_x9vl0YVfBEa\/apartamento-2-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs-13.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Bozano","condominio_nome":"Edif\u00edcio Sairy","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":900,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Sala de jantar,Sacada,Cozinha,\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone","condominio_comodidades":"","latitude":-29.688936,"longitude":-53.8185233,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2827","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V8sKpvtfD2YpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3AquiqxXWyqd5iAbQkcqCSXA5-a-auHvYT8RsKRQ3jFmcfKkR872dBS8l2YaniBNqeWJXEI_hCv4ons6QFs_TSVHAKkemrXqvQD2eGl6m2ux3DX7AfYcUHKThANz4rvm\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-centro-rua-tuiuti-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Tuiuti","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":50,"area_util":50,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":890,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":null,"longitude":null,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1894","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD2JpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GvQe3Aqu4ncFViqd5iAbQkcqCSXA51zXlby1iUONC7VPnPRgaXKkR6_TO_08IDo0A6Wov81-lKcFgEKIottrJFQJTT1HAKkemrXqvQD2eGk6Jig7WFX7OfYcUHvchFpnIPKQ\/APARTAMENTO-1-DORMITORIO-TERRA%C3%87O-CENTRO-SANTA-MARIA.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Duque de Caxias","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo Magnago","dormitorios":1,"suites":1,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.684088477763,"longitude":-53.814024453967,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2130","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V9Mr2HziWecpUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GrQ-vyYQLsH-WAp9gll6mlwOtEkLXz9K5FjUP9ZLNPO60-bVEccusO_t0x6HhxBDycR2tn4Xu4kS8dLzGWs6QFsfTT1HAKkeGgkhmBQ-QYtociu9CsWdPfQsVAAdhJbqnceT\/loca%C3%A7ao-apartamento-1-dormitorio-pinheiro-machado-santa-maria-8.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Rio de Janeiro","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42,"area_util":42,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6894023,"longitude":-53.8784524,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAgcrbslyp2Sl9nFd7UVjw_5PMyesWdpfPXymcIUgvXeulEMrdpzH-pnNvwbQH8XuWkp9gsF5mlQOfGgDH_NChlD0I-aGbVBTP8NG0vzDOymGmPKZxGhN-kxXtfgPf5EQ9fk9SIqS8sI4Z6b0_nFWlIo9mhyusohAJwLfHMHR9fW_V3EyhC7uBrJ-\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2907","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5quDvbIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEngwIl5kjsVMBp_-0tvDXUtSQlPTSvjfzFe_mtC1MBS8iuVeszMoOwMrALMFj0j0kEHtmYbkgoZGSLe97ai5WV66QXpX2jeXhowLOexRvIh00keayuXAaXby59mTBzs\/pin_-_0954_-_10.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Permite animais","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuXiLT0iUK70RW34Nb9a1ByGYTeLgoZb2vYXVkb95MGc0sHDgWCdL8vrFBiXwQbhp2tzH_J-Hb7DZLtgKngKc9g2MbjI1iBKXwXs8yEiLJPX-vaZk3uy-mRfV-UduY6aLKDtyG8gM6k\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Banheiro social","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3069","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15UF52vQhZB1kUsoIBC4VHDuH9_i842LoczOabvffwxJ8uXLeMPEA-8ma4UoQdbuFpoExw_nxqF3O7moWKhAVvVD5mfA8zXxJC7oCWJ4JmcEPHTvD1bgPZnPd9arTaH1uPuey5RJ0n0CiwMwQ75hPBVaOQ9Gge9rdXe\/FOTOS+-+Ed.+St.+Cecilia+-+Centro-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","condominio_nome":"Edif\u00edcio Santa Cecilia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":63.19,"area_util":63.19,"area_total":86.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"black","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"","latitude":-29.696295,"longitude":-53.8091057,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28870","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld15Ub6I62FKF_V6XqUC3sgko8ijFURDysEEWWwuqO7EJAYmnTYz5uLLMJ42YuNs5NrBIdcrwzZgVbKJaUbqpjNpOynfH0aVZ-mAi8lTPUh-AIH7b547nXMwKq78KWRhG_FMTkzWwZwX59zyH-GEVcJ0uAvCKoCcO7L8_ug\/apartamento-3-dormitorios-bonfim-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Coronel Niederauer","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":750,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha,Banheiro social,Sala de estar,Interfone,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia,Interfone,\u00c1rea verde","latitude":-29.690659675766,"longitude":-53.822847327509,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}