{"codigo":"3263","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"\u00d3tima oportunidade de neg\u00f3cio Inspirado nas prov\u00edncias italianas, Torre Del Greco \u00e9 o mais novo empreendimento da Construtora Xisto. Apartamento semi -novo com muito boa luminosidade e com terra\u00e7o amplo exclusividade do mesmo, com churrasqueira, elevador, piso em porcelanato polido, suite .Pensando na sua qualidade de vida o residencial Torre Del Greco \u00e9 um convite a uma vida com mais tempo livre para voc\u00ea tirar o melhor proveito de cada momento. Este empreendimento traz plantas bem distribu\u00eddas, aconchego e conforto al\u00e9m de oferecer um custo-benef\u00edcio competitivo.","tipo_construcao":null,"entrega_ano":"2017","entrega_mes":"03","mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":123.75,"area_privativa":86.12,"area_util":86.12,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-10-29 20:44:29","data_update":"2021-11-25 12:25:18","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":469000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":390,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":420,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Apartamento semi -novo, com terra\u00e7o amplo exclusividade do mesmo, com churrasqueira, elevador, piso em porcelanato polido e suite.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"situacao":"Ocupado","destaque":"Destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Res. Torre del Greco","condominio_fechado":true,"id_condominio":21772,"id_imovel":639181,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","endereco_cep":"97060580","endereco_referencia":"","endereco_numero":"412","andar":2,"endereco_complemento":"202 BOX 22","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53003,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento semi -novo, com terra\u00e7o amplo exclusividade do mesmo, com churrasqueira, elevador, piso em porcelanato polido e suite.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":false,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira,Closet,Despensa,Terra\u00e7o,Elevador,Aquecimento a g\u00e1s,Arm\u00e1rio embutido,Cozinha americana,Ar condicionado,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2021-11-25 12:25:18","data_atualizacao":"2021-11-25 12:25:17","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6HJe5MiDI_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoyCtczGjefV6tu-H80yq6XClQDwYId-YCd1xVsOLSVtXZ5QXyv3vWszCQG2-2ppMvDgbCLlT7jGrfWceML5brFWr6FEtE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6727.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uyOmXqedSD2w2eLCntmF-ZCRk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6727.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly5TpLQDIq31cOkpMIt507iFejcb4aKq7t_SLLfz7z-gnubbH_uISueIveSEPGfLUxIdOT9xrRtf-48VgUYD1mLPGcNwaJOxkdlUeDZoJzBPLAwHV0OZL-Mwv75OtLuDXTbw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6746.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoefXkYIAEec0BWuF-VTxLeRqZt3TJI9YauuA28cDfecBxbwUZZNeS3tj_t59jb2UpbrUkLc29bXPU241sas_WGSlG8rwYBOBiBHVy98mTAvoAFXzotV712Fufks67v-aN8CT14_sQig\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6746.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZJXUtQ2X1Uem_k59GR8RE_agEA1a_LqyCy9B2KAbV8wO4DwI-ntpcPwgvsnCz4iYani3I4oCIcBd6QSwnsyszDgG3-yupMzCgbCLVf3Aw3RZd_Eb5FvEhKnX2nU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6730.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL9ySNMYpNftPyPun9_w89umrG47p-qXJ1VhVCaQRvAwfS2sTZaVmCQC-ee3iwbfcHDgUAZopsiQyscLx2gVHOg9cazAbhneJq-Br1e85kFlpPbg5aKrGqb7bqzkhml2wGodSncO6HS__a9LQ2ZI4jtzg3QpLo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6730.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HC8OsXYJ_d2z7fUhOWfFcaUTI40fr9IRZ9eUK9xQc1k72N5rNQ6O58DVX7YJfbD9119gNAXvf355QXyv3vWszDiGGMStpMzCgbCLgUi3L-RowfkV5DfEujei5-w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6731.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QPDFn1j1V_16XqUA3sgkYcinJURDysEEWWytqO68JpyXBT8r5uLLMJ42YuBs6Vtarsgy33VgVbLpaUT7pu-1EivejWRTg-5RNg375ALmgyUD7f-UoOulMq7_IvkeYtIWvqiIDCWRSYlCjsj4jGz-wivSMoiSsNIwWUg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6731.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZJXUtQ0X-ser_k4dGR8RE_agEH1d-hQ2mT9B2KFbD6-T-DwwNHtpcLtn5Bt6k9QxIDSSNALvf3J5QXwv362YhGII2e2upMvDgbCL1U7vC8VER_Qb5OLE7dRKR-Y\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6724.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UdujaYOgtyZl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7Y4UK7URW3INY9aVBiWwQSLgoZb2vYXWkYhkB-T9b3tSfyVNGq5FRj35tO7sm2HFftZ_YRUsBtd6k7Ckj0_cW_-PEwLXgXs8yHyhYoRh0Kbqt7Ozj1tn6aI0guZIuHtFX3X3BQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6724.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpLMCLrMnbUOJird8Op7fm5NWPBceUTK3Jfr9QBepbaPZVUA9nLJzinSEPGfLUxAdPTShZRtP948VuUcH1uIxjnz4OgPdCszBJX5tr4zQQy8If2prHir_kX5BfEj04O8i0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6725.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H4VTFB1kUsoIBC4VHDuH9_C_82LoczOSXgff0xJ8uHLeMPEA-8ma4UoRdbuNpRJcIKp7V3M-kkRQu5nDxc0en1XVsKMu1gd1ucSpBQFtU132d9cUUEVvlcojaH1uNudC5RJ0nsCgw8CcZ47qiAweYtGq4RYyCM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6725.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO61OLUkB1H9N2z7fUhO2fDdaJ1nrwfr9QRZ1eUK95Qg404m1Z8RLiz_LUxMO-Td5ZN-RZq0BMdEZhmKvGgL5OCoEbPv9hWJpv4L-bXmWLTmZTPAvkV5AfEuYkpFHc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6726.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KiHdy_S__FHpO3gUydUsXuU86vK16p-qIJ1VsTOK6xrAwfS7sDZaFvgyak-Kg9rYlt8s5T7E5DPyQ-_GTQpETA24l07exavq4rtR7VmN87kBNjrYliBKXY3t86GqLGv3xKz4ZnsyCWXSecQ5ThOQI8ztOdMsRcs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6726.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6ZJXUtQ2X-0em_k59GR8RE_agEH1dU6KyCy9B2KAbV8wOFwlN6yIHSRREyXImm9QxIDSSNALvf3J5QXwv362YhGwI2eyupMzCgbCL1U7vC4W-k_wX5NzE4owdCQQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6732.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FKFra0w7o2fQa_XUTUoefXkYIAEec0BWuF-VTxLeRqZt3TJI9YauuA28cDfecBxbwUZZNeS3tj_t59jb2UpbrUkLc29bXPU241sas_WGSlG8rwYBOBiBHVy98mTAvoAFXzotV712FufUs0b_d6NyST0avmKkw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6732.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6HJe5MqAV-ser_k4dGR8RE_agEH1d-hQ2mf8zGmD9e05wFylP6K5n1GP2W74VjJsrx0ZjNOX_f3J5QXyv3vWszCSGFMappMvDgbCLlT7vGrXm-swL5dPEieEIuvI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6733.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FJjyESpLfKE8z5Cg6rWjVqwcPO17p_qBJ1V9TXy6xueER12sApaVoSQG_j15MOc0sFj5S7N5DN2XWjEI4m7wKyviJTXiOWJ_IOQ1b7v-7NcjdPTo5aq_fNJGMwpLMM0xKwYDykcGiFqiPO7ZQuZI_DtyTsLQH8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6733.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpXUtQ0X-ser_k4dGR8RE_agEH1d-hQ2mT9B2KFbD69TJFfKisi1AuUgPhh6k9QxBvCOObYCAnJ1FcDgf5GYhGII2e2upMvDgbCL1U7vCwWS2_AT5OnE4LDkS9s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6735.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFlJt2KiHDtZt_eHbTkSKNzdUszgT0V-w4cy7yQ-ppeHSljei1QiEf0c4CHyQ3YrYHf6DUb1xgE-Ji6OPc7cdTzw1JiRkGA0RIwL20mGX8CvSrcByfP3YvRrpSZf2cH3VZp0yHCtVIvQpP0YtE9IoZIOdrGj-wBLmK\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6735.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6HJe5MqAV-ser_k4dGR8RE_agEH1d-hQ2mf8zGmD9e05wFylP6K5n1GP2W74VjJsrx0ZjNOX_f3J5QXyv3vWszCSGFMappMvDgbCLlT7vGjVS-eUb5evEh5Uhkes\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6736.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNPkFpfDZ4oYer8PZkARfu9Rc90Dc8A3xpci4QW4uNcpbjRSqbak1QkYxKeVCb9ArhoIJTnb05F_W-WpJBjU8WSszD2VT5Y8798gGd1lehaf3fOhI1xtm6zvYa-pi89AIUPbshE3zU-JSyEIq0fP9Q1N6MxiRfeBUTAg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6736.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpXUtQ2X1Uem_k59GR8RE_agEA1a_LqyCy9B2KAbV8xuF1e6Fsm1AmuuCs7Cz4iY8mjEF1q01sFFQXwv37WszDgG3-yupMzCgbCLVf3Aw_SenvQT5DXEt9TBQ8k\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6737.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FKFyyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70RW34Nb9aVBgqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvztSfyVNGq5bRTX8kY7uWtz77vvOMjagVhj2QTRkj43EDjYliAK_TdJGMzB-J80xKz4ZnsyzT1O6X6dZgmZI57tOxoQy_w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6737.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6HJe5MiDI_ser_k4dGR8RE_agEH1d-qoyCtczGjefV6tu-H80yq6XClQDwYId-YCd1xVsOLSVtXZ5QXyv3vWszCQG2-2ppMvDgbCLlT7jGnfLTvAT5ELEpr8o-Ak\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6738.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Ks-2FKFyyNMYpNftPyPun9_w89umrG47p-yHJ1dhTWK6xrAwfS2sTZaVmCQD6erw9rYlsdU5T7L5DPwQysUc3agihZ_MaT9BTGdym-p5WjzQ9IcVUZaic1arGqb7bqzkjml2wGodSncOidyiKsRbk6MvyS4gxGYLw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6738.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6HJe5MiAI_kem_k59GR8RE_agEH1dU_1wQ98zmje_e05wlyhPFEh49GP2W74V_YCd1xVsOLSVtXZ5QXyv3vWszDgG2-yppMzCgbCLlT7jGnfTgvoX5efEppUtJqY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6739.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNQAh0KCHdfB-48PZkARfu9Rc90DecL6hpcq6VX750XpfnR3qcN0heEYxKHF1Q9BHhoIJTXb09l2WIGAdHLYv3Es40jfd00jMVO9IxkRCQZl7ZuokEIP5CH_gPL73hm6X9lpE2YWOLm7uzc5r7paoRmfqM0iS4bOh5FA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6739.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZAXRtQyn7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxcy-B2CAcd8gKOz5X9MYHSWIwOY4H2_LZRGwhMv4yhGFkBcDj_52ivrbfvKi_r6n-9SMf5gh3qWTr0vkV-krEEax4hws\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFKM62FL9dR9w2SpftPyPun9_w89uurKcbp_qVM3OytaQyxq1EaGIqTPa4j9bg38wDak441Df1wnb5jPmMf5AdTygVHOg9MazAbhneJq-Br1e85kFNjjYliAK_TdJmO0tbB3AwwGodSncGyGL2_etfY-aIZntUU8dc2k\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6pMC7siCQ5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxf99Tmve866kKO37Q9mNJ97dnFJok29opWMEiIXpUzv5nYXyJnc4stPhF38wptMziAaCNvf3gNmXLSvoV-6bEt7d3QOQ\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj33n1r3rACNMYpNftPyPun9_w8-J4PD1ModNRjWeEgeCfhqa-e3EpaBaYxNChbTds9xJjnZXgjHT3qDjdVcTDFnvvWl2Z42sIEZDPhuciOywk4NNPeHQtJZq3Emb7bqDkgel2wFYYQDLvRxEXmBPbY-aIi3tOxpxJgM\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7pF-78rZH8Wu7xYpsGS-NW8IzI2NdjiI5etTWNahMcYLUBn6Ty9KF8l25MK0UNpB7eCaWsDi7bdLkIGeZBwkB_CXZhcOTBJL38sAynf5Wt_nJQlr69-u0tCcixg\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV8QauhwKCE3toer8PZkARfu9Rc90MeCXKhBac0DWuF9BQIcZBqYjfbpY4Yaing6g3woTSE5TJPaThq6xycx35nYCHVo1XIdYAejYxDq4LulfJPwk7ZG0rwYBOAiBNEGKryRp9r9VFd45pRg7THLNK6PsuaOgyTQ-QIcdA\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-14.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7pMY59LLQ9ma67ZUlOEeJX-D1nrwbjyJxaeXW86ia0FotNjyTa7uz_LUxMK_T1pawizunM1hQaA5iP5hWf52irrbfvMh2IpvwD2bWgWLVtOlpm_gX-07EtfSe9Ts\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Agcrb9lyY2U1LhdCBKRPgG_ueknN7ldcBHOPdPnNR-BHbPHnc4dlRDWYCk8YZJqP-ZGMqexbc4CAZ9kgDak441DHThqJ1k2wiKguFAtETOsYl07exau4yuunnJPwQ9oehZLbg5aq_DdJmO2tbEW_WFcAfACrbC2wR6KPDgiZIoXtPaM1kQg\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6_HEOsbZH9N2z7fUhOWfFcaUTI2P_ekIhdbuU60zERiz_4JNTagiw1cPVXyYfjpZd-WVgwLi6rdLkoAanB4KPstOsjBJXJpv4L-bXgX6znd3Smvr7XeuqNTeS_w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6743.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4K7HswUZ-Ysmaey1IS4wIJU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6743.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6SpXUtQ2X-0em_k59GR8RE_agEH1dU6KyCy9B2KAbV8xu-TwwNHtpcLtnJHMmm9QxBvCOObYCAnJ1FcDgf5GYhGwI2eyupMzCgbCL1U7vC62T-_AT-7XEGl-wDKU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6745.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4K7HswUZoSUmaeW1O1o6Wks\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6745.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6pBbUkH0g9d2z7fUhO2fDdaJ1nrwfb0MhdVuU60vEpjMn-1aMe7sPC_iMFqARTpurTu_kN87KWgxiPx5Xf52CoEYvjNJWJpv4L-bXgWKwGdRfY_kV5NrEuBtnFzU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6747.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FL9ySNMYpNftPyPun9_w89umrG47p-qXJ1VhVCaARsqYdcKgf5b2j4Wdnj35MGcqvztSbydL8vrbhTWhvu6AnsR-DbeCeasyuunnJPwQ8oeVUZaic1arGqb7bqzkhml2wGodSncO6FS9OMdTY-aIwntOgcaGbE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6747.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQpMvbslu4zpxDZO6OpYP8bZH9N2z7fUhO2fDdaJ1nrwfr9QRZ-cIO27tLXGg4JOz6yIHSRREqUYIfbH9OlYcNw4vdw1hKvGcL4mPstOsjBJXJpv4L-bXkX7znctw4_kV5P_E7Qd1BM4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6749.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6s-2FL9dSpX2SpftPyPun9_w89uuracbp-qXp1V9XCL6xrAwfSLgn5fVoRZ9SSe3gwdfcHDgUAYppsCp0GlIQm7AnsR-jbeCeasyuunnJPwQ8oehZPbg5aq_DdJmO0pbB1AwwGodSncG6FS9MM7PAieItTtFUXLl7A\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6749.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl1bsbYn9L2w7fU5OWfFcaUTI2Pfr9RxZ7mUy0zMTXzwF7lOa3yw1Ts3pUg-eYthMbf48I-uHhjnoAatkw6J-xgdtUeDhqLz4gAycHLzmgsKGvwT-z7E5gw127Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6750.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UF52vQmRcvT5Vul3iH0Uq8igNAHhvUAm1655s-Gft4tWFs3Mvq7TEgQI4akHcgaJDw5jxa3tVJZVJ_oeicr87iSeV0Tp2ClaZVVeFw4n8vRmxmddSdU73SJdmsVqCqAsOnRpI7gEV4K7HswVBfWTnfucEGjH3rTQO\/apartamento-2-dormitorios-garagem-terra%C3%A7o-nonoai-santa-maria-rs-6750.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"31928","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw6LDzeMRdaX9QWQRYuMVjcsi6y1KF2Zf5NQw06s1aIu8kJICYRT3FwYs0Z8w5GJguIcza3yj3LjBB8DYjv3Zt6qFaQ7WbdrJ6vTO2vgghDopQ0bUZN_ftkiMJycj8XTmVfAa4AuDZfzzVO8Pu0XKVIydZmeoekChdFe9HiKns9a6WtgbLnHQ\/RESIDENCIAL-TORRE-DEL-GRECO-BAIRRO-LOURDES-SANTA-MARIA-15.jpg","endereco_bairro":"Nonoai","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vinte e Quatro de Fevereiro","condominio_nome":"Res. Torre del Greco","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":91.09,"area_util":91.09,"area_total":125.49,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":500000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada,Despensa,Estar social,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6978688,"longitude":-53.8033807,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"0094","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9652KiFVl4ar8PZkCRfu9g_90DecXqiBac0DWuF9RRsYZJqP-ZEIqcxaED1TPqeffsKcqrztSfyVNGrtbhRDNwZXiQk_gOS2uGlUHVlgaY12kxYehZPbg5aq_DdJGMwpLJPX-vZZQN-OhBPAY-qcz-tKP0_F4oDZFQb4dA2F46osp9j3UTQZTfWf\/pin-0094-4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Albertina","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":210,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":479000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6911117,"longitude":-53.807938,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0156","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNh1cjRufPq2LUeGsH5dsP4j6SE-rrcmOpOQGap4fa9UXaZvVkkkEv1MCm_-0tnDXU_S6mE9TWXtL5PRIl3BUfzt4JrequvAeNa2UvXMWp3tGjqd-CWJEVXDtIcRz8O8Ys476seRcI9ZQNzBgfHB4K5Vcc0icCSbg2Lw174BTNy16pdR3x3COunaUNY\/PIN-0156-19.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":0,"garagens":2,"banheiros":2,"area_privativa":100.61,"area_util":100.61,"area_total":130.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":130.59,"valor_venda":600000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.688295935648,"longitude":-53.812227148657,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0262","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QBNllVrjPo9235fd8Aa9vm2rWi1o0cPPVU4erY51f9TmzLBrgwYR-sCpeVoSA_l19qtqBW7KIHrdYDyytWWfIOZX0f6ZBkGE9cp8Bhty7EKCzkwO7AHrQtqDNXAnRszvlxHIxF2qZB_SlXVyIkpOvpmHaFhHTfu6Fd-q5ohtFeZVZ4VLBfKxV2p4\/PIN-0262-32.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua dos Andradas","condominio_nome":"Edif\u00edcio Palazzo","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":174.71,"area_util":174.71,"area_total":206.46,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":551200,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Estar social,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica","latitude":-29.6858194,"longitude":-53.8140821,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0359","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrb8lyo6QhQmc3miE8cOiNrUSpikJpsD5Cm2rWi1o0ldHzM4dlXJ1V9jnyDBq1ER1-MApaFj1TPafc2SwbfcHPgWCdr7wru2_MG_keDnux9Mb-A7DD5LthDc-Wc9iWjJJeickqBHRyl8GS-J80xDZYoN8OlDNKer1NbqC-MKdShy_EnrhCbopooJBXwx7CUK6JfF8\/PIN-0359-25.jpg","endereco_bairro":"Bonfim","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Borges de Medeiros","condominio_nome":"Residencial Urupema","dormitorios":3,"suites":2,"garagens":1,"banheiros":4,"area_privativa":119.39,"area_util":119.39,"area_total":135.15,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":580000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.688365536021,"longitude":-53.821433880951,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0372","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8l246QhQmeHiDt1oV964BiKbiB9ao8S-0utn53U8QzXStErYFdeHpguNBUdKtIzXyFYWVgcHnNmi7MHfeQ1XcfGM932vViQ2jczGzudU7e-bMeg-HavFc82fwDdj1a2dIvXrkdBR2LBa8SMS_zqcAOcJUN6oj-rlYogBX6kWbsoTbNt2JZntwHrl-aC2PGf\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0394","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeGZeV7KLm7Qp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bOs-YdPXhTnw6PYQpVjiT8AzBU9HQ156MPANUEmRqgQnzlhd-LTxPozw0RcuBhT8h6qAacWfZKeauuMxx6oAGEE4u3kyD-ygxuo00LrVlva8Lc5s_U4V30FhEiPzJAJ\/1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Lisboa","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":88.7,"area_util":88.7,"area_total":115,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":469000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":339000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":366997.66,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"0412","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwCy9ufPq6QkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4_-G1bPoYMuXhDn0pQ71iW-yUnn6-W22mPxDRkMrkbks-lWxppW61FIvuZEP7zXCcPB23S9fiAcr4VUY3zjqo9LU7Q5EKXJlTtyxZg0uLD6RT_x1KE7s_U4VwyChLgjqJw1\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.31,"area_util":65.31,"area_total":84.21,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":407138.03,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Espera para split,Estar social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}