{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"ala comercial nova com 36,72 m\u00b2 privativos, com elevador e garagem. Possibilidade de comprar outras duas salas ao lado ambas com garagens. Im\u00f3vel com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada pr\u00f3ximo ao f\u00f3rum e shopping de Santa Maria. Temos enorme satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a), entre em contato para verificar as formas de loca\u00e7\u00e3o (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 ou 98127-4958 (whats). C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 32636 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":55.32,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-04 20:38:18","data_update":"2023-01-10 18:52:52","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":318000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"sala comercial garagem elevador f\u00f3rum bairro dores santa maria rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Antofagasta","condominio_fechado":true,"id_condominio":22340,"id_imovel":1095241,"id_corretor":1716,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","endereco_cep":"97050660","endereco_referencia":"","endereco_numero":"77","andar":5,"endereco_complemento":"505","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial, com elevador, com garagem e portaria pr\u00f3ximo ao F\u00f3rum de Santa Maria\/RS","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","updated_at":"2023-01-10 18:52:52","data_atualizacao":"2023-01-10 18:52:52","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU5Gh9tg274oNh3UsZfhO72Iwo3stdXb_xqIIg2gaQ\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFISA4-40FZBN3wuucAte22opf95ZJc4ABupS30axn9moEQEg73Ve5rYRGhStSOAgD8sra7t1oJCCzTqmQR2E7rBKb-6hrqiTmlDMeTbdqqmC_IdmruM3D55VYS7V4dHXKAszLLahXrtYFOZNMPSzt6-TEPGDv9kUUWMI\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU42gNjkVAVo-9hQMOwaz7zySrpktdXdNRruJ0-DhA\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100951828.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJQMEFwTX3px8ab2pZrtN1_-f2DgRn_hsviBfnvMnjBW4ag_EDdtpEFXVCWfeGwPdKN1Cus6WF51vpUN3gSGlB_dZmrpS7MtqHgMIAe1CPi2kWHmLfw_G1Bi5NmLKYj4djqvA_-6KhAePREA48zjcnynZyM3sjednP56kT\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100951828.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT67dRQnL0OT-NnYPpXgSQgASDCittUkCxrPliVDCw\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_101036404.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0DtiBs76lkAamQGXmagMarwQZwf95ZJc4ABupQlA25H9G5UKzvWH2KrbT046h6DNAhWkVmYkfDkJ-ZuN74GUQA2Em3GiBs6e7C7VD0tB8N0HGahktDUtd1xE-dnAJGDbGb-S1BGAIV_VPommNbEpdXGyffCPafvN38ZXSE\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_101036404.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7Mc-QgqzpmeGNoxeukS8TAhTHjstUisRq1bvAadg\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_101211364_HDR.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuVDcGk9sthKL3QZfKPwALqRxIgvDMy3v8X9GBu4\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_101211364_HDR.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7_T-ftG0kiDOreD5NsDA11gzMZtNXaDRr1vCw2Yg\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_101249131.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdvD047B3n0cmCWfzAf9SuxPO7EixYW_VSZXwAx_9WyAzWNS-zj9xK1pE548FZXYhFtxzXxov3IhUEee7xFvRxbH13kTDYq_5pjxpxhYIorglhv7XwZ3e92x8JxHyJA4waiU0hBHom1pVREfdFNFyCnwVFq3Wvj2hHT28giA\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_101249131.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"8689732","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjyH-dIFl0OxFf9TkBitWWIrKNmgEx7h2R2HdxZq13pBRpkIWlHRrXs8ImlIf2W23O2-1VLOHMvUYCL7gUuKiCk69RyNr7sPi27yr7NkoVLNsVCkd2VQgNJOdMJKMxJZ3HtGAyqWESUvfwFR-KsXVTiaAAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.9,"area_util":36.9,"area_total":55.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs--1otNfue1Ff8AgYzkz_T0QIMl_majBGJEAmvdlamF8nlzRqOEvsvSkvfGXhDVel_iiTWYlTFMrtnKLsS2csRRGJE7TS5lQAKo23AZMCFCnTq6Jkhjc2kHyCKhNN9sJXUQ_f3M1sp-9k43odBFifQ6uBFhFxNcV\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3185","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZde2s7UmbxZH6xo5HgFtMucqXKdmgExzA-i-9NpXFYmptM4Fmn142DX5UTnm0K7G22ADSsoz0pDAu8zPz0bXli7gmbNimJ797ISqkGLsUcRb-tqNzGxOlwv390_WayVpYyHgGof774w7crsFV-E8W8QGLjWQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Pinheiro Machado","condominio_nome":"Edif\u00edcio Centro Comercial Pinheiro Machado","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Interfone,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6908697,"longitude":-53.8064975,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"28722","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdm-2HdYFl0OxFf1R57idWWGAHsy4y8zMNuwxVoR7PiTbi-pdNkPanWOFeayUi6G22ABRIgz01U5uJjvz0aXliFfQOPBiJgNhOSVFGMUodTb_VlNzHxEEPZ7m1LMIGypfJ4VYLxMnxB6mhxFR-nsRXb6IbBQ\/sala-comercial-com-garagem-centro-santa-maria-rs-atsApp_Image_2020-11-11_at_17.16.58.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vale Machado","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":48,"area_util":48,"area_total":68,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6819845,"longitude":-53.8077042,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf-CHdYHVHm8n0AJob62TM0lUbHdedGvA88jcxT5he5h9GVTLAygTRLOkxRyrw0F9Nzh-C81hi5KFzvGAihwnohJ2BWWstZTbj760UGc8ZVM9huhezBeKnEj9nVQ2FNNfWMRGhcCOKvbJpML2jBorUgChyAqqjmj-EiXJtw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILugNzlzXepAtMMLeFdHkpy49H5rk_ZQy9_H4g5lSTKSrKrv66ObrrfjeMc3yFON9DN3fPR2tPMpwEG-YzGrRtHNdBgIXpNzqJhygAWnhNaK2lha8hSZduqu8Vvsm1JRWAWqHOhn6v63C9emSPrRgz0U55zgmvfGie0NJOcg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32637","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQzi-kk9MbRfiClKGjawTzjFIJ3Iv5mYNnb7vlYR559f7Z7WgZDMkU5ClWfBOzVlZNyzthSWr4Nt9Bx_vNa7bIRB2BfWrhYfRn4i_Ugc-NF5MfZzZdX-ZIZ0VPnQpayMBayQzeA4kWtYNyv2GOUHtHfJx9HWkPGsJLAK5qg\/loja-centro-itaimbe-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimb\u00e9","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":79.81,"area_util":79.81,"area_total":81.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":259000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.686896999558,"longitude":-53.800424337387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD82oO09Mucmsxt-gjx5EpVZcsi8y8xMvijcXI3N4mhtUIXmne5GEXokb80g-x22CBBQqu08VYxuKUgKNBfdH7htO9VvuraOoUdt6INOBzOBc8Og9fJEv-SukRcVmapRO4Y7OEKjKyYvtaNZZ1KWyaHTIEO0\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321622","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKAWlm2yjpsWzIYF-UWRyzdNnQPjrAVy3ImWJMnrmI\/sala-comercial-dores-santa-maria-rs-4.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Buenos Aires","condominio_nome":"Queluz Office","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":69.93,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Interfone,Internet,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Recep\u00e7\u00e3o,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Zelador","latitude":-29.6910848,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"321629","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fbdPEzwCDxmFG-3u4_XrCmmaIGV0xZDgiW-AkNjKJ_1wWsguDDpl6RK1pE5g8FZXYtFNxsXxFv0Ih2UknABFX9-fftjrpSjYiludWZxE6KNiz0EBmLfw_F1Bj5NLJuKA4xjqvB_mxFBGfa0L9D7t1MOwv4sK2BaeUqE0-7V\/sala-comercial-salgado-filho-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Salgado Filho","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Oliveira Mesquita","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":300,"area_util":240,"area_total":300,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":400000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Hidr\u00f4metro individual,Mezanino,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Internet,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.673934,"longitude":-53.8231659,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"325515","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0PQL09MuckM_4BpW1OQDurcui6W8TMNuwxV3V7PiDbC9pd_ObSmWOFeA6RyK21m6_hX_WQa7mkBRsbkzl8vNwW3MYXd7K45wD0p3Cy1BIKue2VbVyDO7_PXVjcb7JXEYa7em5QVvVbw29Re1OWyNKlTC-o\/.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Pref. Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Don Alfaya","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":70,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":380000,"valor_locacao":null,"tags":"destaque","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Terra\u00e7o,Interfone,M\u00f3veis planejados","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.702973,"longitude":-53.7135905,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}