{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade! Ampla sala comercial localizada no centro, conta com 2 salas internas, andar alto, frente para Rua Ven\u00e2ncio Aires esquina com Rua Floriano Peixoto, ao lado do cal\u00e7ad\u00e3o de Santa Maria. Sala com 46m\u00b2, excelente para escrit\u00f3rios, cl\u00ednicas, consult\u00f3rios e outros. Aproveite!! \n\nSer\u00e1 uma satisfa\u00e7\u00e3o atend\u00ea-lo(a), entre agora em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (VIVO \/ Whatsapp) \/ 98112-7144 (TIM). \n\nC\u00f3digo: [32634]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":null,"area_privativa":46,"area_util":46,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Parqu\u00ea","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-04 19:59:31","data_update":"2023-05-16 14:04:26","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":285000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"Sala Comercial, 46m\u00b2, Edif\u00edcio Rio Da Prata, Centro","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"situacao":"Ocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","condominio_fechado":true,"id_condominio":21988,"id_imovel":1095190,"id_corretor":15536,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015370","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1000","andar":10,"endereco_complemento":"102","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala Comercial, 46m\u00b2, Edif\u00edcio Rio Da Prata, Centro","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","imovel_comodidades":"Interfone","updated_at":"2023-05-16 14:04:26","data_atualizacao":"2023-05-16 14:04:26","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7LhtzsqrPsg9egymKXxz_wgcLstdXa4hqu2FoDaA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILugNzlzXepAtMMLeFdHkpy49H5rk_ZQy9_H4g5lSTKSrKrv66ObrrfjeMc3yFON9DN3fPR2tPMpwEG-YzGrRtHNdBgIXpNzqJhygAWnhNaK2lha8hSZduqu8Vvsm1JRWAWqHOhn6v63C9emSPrRgz0U55zgmvfGie0NJOcg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf7AdeSS1MoqjOauThEUzAJxQsIVstUm1hps-U2Cvg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RYcvb9l24wp5LfJJQAEoErGd80GmUvtsg02tjVMy2DR30iUsqp79lISgIfi72I81TUthE3VCWfRAwDdIN0oGU1eBjg-ZkQCNDD9G_xZb-lZ2yio-8IWWjsQeFNws8l847Wk6qdFzg-ET1Z--WiozfLokqDYFJc3siYLXAS1a2frAP0jvqiA7lec\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7x-tmeqAnu-GxXzZarAUMAusGrvdXecBs9wt8EJQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXA2S7fwk169slwfxphCHTavGr0sQ_F8lJt-z-xz4TdvjJ2IkVSaetxHlrxBi3ucNaN3DlrSGb5GNt9vHghh3ns3vXAiW-701jqvuQDjUvGFAI8F-57Wc6KWV2nAIWC6OhWCozfNL3ecHpjs9WS4NHjlMRR_bCJ9vvedUxKLI\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6xg2CXGDPqee_cuO4UAzOBxo3gstXb7xq84riZrQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RZ8vL9l2Izpx_TI38EFNhBtRv60fIbypKuwhow6JiXIHphcL-4FA2M7UCFEn5KoUMOlUAEKkvYZGNSwNNwjpjp-IlfgsNzixXssQZlJedVfe26xpqiTKwu8yVbQzIUpDDdnTOCzbp-MfO36xxmh4MHBFAkuzzNxz_HtHeFlw2_fEPHDv-kIuIa4\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb67-5ph1jAQO2cmxeLpT0v7QTqTu9UlshpK9dQWGQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdAgM57HjwfEmQ3bekhssDcXuw2gZnXhsviBfnrEuu7ecjh9PfFYyqREDv3Bi3uQU3N2gr3HY-0v5Epdowe8s6gVgDJFcRgJhwluayAC0hud4MpLU-_ed5tcHxnOfTaTRpVTUmnB9GSloCpLWzSQECmUBMQfPAPizvtBW0i-U\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT44g2MvGzbsheIiNW0UBDnxzErtudXaVRpuYka6iQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUvb9l2IzpxLfJJe4oYOU_s1S0_qjmfjBswJaCmeUZaP0n0eLMg2N4uuukM0sjs52eYUfvVLRBBsujtKYjlPofTezB4I7yIvMW8ScM6oxINHcZITa5_WAuhfhY7Jp25Zq044FaZawmPSrUIpGw6uLFMCf9x3sXzP8M2MPknIv3cO8bvqCEPfnw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5DStuYWQGTBZ0svJgYysHysUWUvdXZLRqbLJQKfA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nq_SFOLCsssR4Aqv3_ujbTcvu9CyFT0rm2i5_-xf4UdvgJyInHx6elxHlrxBi3uQV_N4BgK80dg06VhvFpLa9TohwAo1dO766uR4-yIDGhZsM1PGCh8r5YV2Diobkf4dODTKZDpQ-iy_tnsISwUcBSNJrsrcS9Or7vgyBdOXU\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf6zgRuaIbeRhRhlwSSXQLl_SMlkvNXafRrYiocYXg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDWxzGTc7x4WnPGjBhx0oCXxR8Uk_ZQy1_H8QhYgZMBzWNCuRl6AS1iAvup8nLpRHZ1qSDmKj2CXZqT7hWdOwZL3-mvZCwmZq7hA1DXpOCK3FWFFdg-33piKN9HQuQ_v4W6FOhYrNi21ft_Gon27G5WwnsRWv_2iwZlaizA\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc6_gWITKbMsc2nWBp_kzLCCyTHittUhEBpLalDlCg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILumxG_nhWf4K94G_Bp-7c4J8z6emfkEg5dG4B5hRAIWjKoH6M_fNifTeMc_3GE_tBNx_GR1R2Lg2Zwnz0eWkQ2w636rB0AgOgg2oQIujihYmEFmJfw-33BiLx_HUoUxs_W6FOhZd5X4qzQFy1TMmoIAkmITWmm2jFXB7Fvg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs--1otNfue1Ff8AgYzkz_T0QIMl_majBGJEAmvdlamF8nlzRqOEvsvSkvfGXhDVel_iiTWYlTFMrtnKLsS2csRRGJE7TS5lQAKo23AZMCFCnTq6Jkhjc2kHyCKhNN9sJXUQ_f3M1sp-9k43odBFifQ6uBFhFxNcV\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf-CHdYHVHm8n0AJob62TM0lUbHdedGvA88jcxT5he5h9GVTLAygTRLOkxRyrw0F9Nzh-C81hi5KFzvGAihwnohJ2BWWstZTbj760UGc8ZVM9huhezBeKnEj9nVQ2FNNfWMRGhcCOKvbJpML2jBorUgChyAqqjmj-EiXJtw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFISA4-40FZBN3wuucAte22opf95ZJc4ABupS30axn9moEQEg73Ve5rYRGhStSOAgD8sra7t1oJCCzTqmQR2E7rBKb-6hrqiTmlDMeTbdqqmC_IdmruM3D55VYS7V4dHXKAszLLahXrtYFOZNMPSzt6-TEPGDv9kUUWMI\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32637","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQzi-kk9MbRfiClKGjawTzjFIJ3Iv5mYNnb7vlYR559f7Z7WgZDMkU5ClWfBOzVlZNyzthSWr4Nt9Bx_vNa7bIRB2BfWrhYfRn4i_Ugc-NF5MfZzZdX-ZIZ0VPnQpayMBayQzeA4kWtYNyv2GOUHtHfJx9HWkPGsJLAK5qg\/loja-centro-itaimbe-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimb\u00e9","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":79.81,"area_util":79.81,"area_total":81.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":259000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.686896999558,"longitude":-53.800424337387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321581","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdD82oO09Mucmsxt-gjx5EpVZcsi8y8xMvijcXI3N4mhtUIXmne5GEXokb80g-x22CBBQqu08VYxuKUgKNBfdH7htO9VvuraOoUdt6INOBzOBc8Og9fJEv-SukRcVmapRO4Y7OEKjKyYvtaNZZ1KWyaHTIEO0\/sala-comercial-3-salas-centro-santa-maria-rs-IMG_20201124_141209801_HDR.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":108,"area_util":108,"area_total":108,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6809124,"longitude":-53.8089199,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"8689468","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0JZfYFl0OyV43t5BulNWWAHMaq71TEvm066gl7PiTbA9hR_QyVgXbnISiUiuW2G6XhXCQVgjAu8vPD1q3liBfQKqCqJw8DISqkGLsUdRX-t5mh9vAMfV7m1LMRmypfJwQ7xTYhtbORHM-1W1ZKyMECMF7A\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Esp\u00edrito Santo","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":33,"area_util":33,"area_total":52,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":350000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Academia,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Piscina,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Espa\u00e7o zen,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Restaurante,V\u00eddeo monitoramento,Lounge,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Portaria virtual,Zelador,Elevador de servi\u00e7o,Espa\u00e7o pet","latitude":-29.6866197,"longitude":-53.811827,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"8689732","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjyH-dIFl0OxFf9TkBitWWIrKNmgEx7h2R2HdxZq13pBRpkIWlHRrXs8ImlIf2W23O2-1VLOHMvUYCL7gUuKiCk69RyNr7sPi27yr7NkoVLNsVCkd2VQgNJOdMJKMxJZ3HtGAyqWESUvfwFR-KsXVTiaAAQ\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.9,"area_util":36.9,"area_total":55.59,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":260000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":true,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}