{"codigo":"32630","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Apartamento com 2 dormit\u00f3rios 1 com suite  sala de estar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e box garagem. Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Mercados, Farm\u00e1cias, Escolas,  e ao Centro da Cidade. Venha conferir! Agende sua visita!! ALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32630].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":120,"area_privativa":90,"area_util":90,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-04 18:13:23","data_update":"2022-10-26 15:50:12","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1400,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":300,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":0.45,"meta_description":"Apartamento Aluguel 2Dormit\u00f3rios suite e box no centro de Santa Maria","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Sul","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6986022,"longitude":-53.8129456,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Monaco Ville","condominio_fechado":true,"id_condominio":187559,"id_imovel":1095037,"id_corretor":10299,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","endereco_cep":"97015070","endereco_referencia":"","endereco_numero":"2209","andar":3,"endereco_complemento":"Apartamento 303","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13615,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento Aluguel 2Dormit\u00f3rios suite e box no centro de Santa Maria","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","imovel_comodidades":"Interfone,\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,G\u00e1s individual","updated_at":"2022-10-26 15:50:12","data_atualizacao":"2022-10-26 15:50:12","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5tTMghK1QJ7bNnOFkTDSLNI_yNsvedyJZttZQr_dtxwL5MGNp8k-o5dINrg8gTwMh1OWH50Tn7GfQnyjHmJVwweeGVoM1uuG-Uxpi_T6WM4QtAhfn1weIg4ZXe1LMP0KQVL0JD8ifA1IX\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSeAxukBz2OgLb4ikrkim2sMS9p3cvihP4O4vltIBjfg5Zue8T3pcCpl9iBW1kMUsKUZxOTPWwrW5xd74FBsUTiK2ZRca31DvlmvC8pwIo90REauFGcS6YjHo4KZh1TUnH5XUlWatPl8ZR6LLeCOP1dpWQ77A8HlZFtdj17QHol8aMUWSD\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-15.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX25fnu6wTxeO0pFISCqr1QvddmustnEjE0L689_GWxH5rvet7ZloDOuJCr_gJ42r88Gu6hcAxZKRCMOg-6EWV1eQstkQUY-UcmQ_BQxJHsgvYYn6s_pH5-AdRsY27gAd16d198W5bdFnHik\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQkrlVs1NmvbF75wn3mZITFrUtFAD14gCCsL5WGH9Znn4lIPjvvPQboytZjFQfsUuxGFmlb-7LG2tQACyc3Lpluvn3RcBoFdgcrJYDeB4TQlfFZ8zopQ0jc2QsXrjBvOhaHcjymcMS3zLNFOwkO5cs6tTl4_B7fOyBM8spGcOGRSVEkM_UaV6bCs-pQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrb8ly4zpN0Ftdya78p40o2O_fxYaFRpUKsSi4vGTYMLlBd-ipsrgdHbBioPAN7mDp5msvB4qUx7Hg-vXSTYQu7uF8bKnMkp31Sj_V_IkWOOm_FHymB4k8sFlnXMhodAun5rAzbnQVp5oOvFu0AEef91E3sw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrLsl2o3Ql7V_UmBVBlfR4TefTSJDsm7CSUM-d32IrkAOsghP0Qz7xy7Bx9sWayvdAXqTqsFvit23XtZnxCDMSYKwzNA3uq2WAB9UTCMwRdEapVychgpK013Z9Qgez2WTtfFMYGDmwAepIe8wDd6N8ydC8UjJJplYVO0ZoxFOMsP5GfHpO6BHWVh7XlzhPd7S3\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs3buIAFHg6clAHL1aLERFsMORCJVBL82MlM6Qx1oldpo7Olrq9dafUTiCZwk8Yjv7jjO-NBxsvTR5JHOX_YgaVZ3gFsDeUF5CvSovfZB72Pald1Tc5EAsxZzJXO3JxvHuTyU-MG54V1bZkk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniKs-7Lj-MU4aZYGO5zRCzxXcnBk3Ib8NiQeLXqLvTlBelGbca-ZbfHMF10MJ4qpcd4z2ixMoSMxxhv4ehZ-5ZWL6dB9L8qX-fuymbZx4ObR41C9V5pPxa_pWt2d2jDe-X2C-kkn7jnZPj63h4kbxZuwO89-fueHy6XsOYofW5jM4XaX-tRSwig\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdqXD8pzIxYMkWuFZJZrQmIc7ZjRl7tOad-ofHGpnKZ_JaE4kl97mSwkG_81Z7-CPshJl_PDJrkVdtA_IAvd1UbXx2w-pur-OWsON2bZfFeOT5VUOpB3BvE17VzW9QupS0bkWjY7dsPg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNcEBpSv3eBtE97Zl5C2Js6acKR6U4CsMpta02MDUc2yI16ItA-Oq4wT-EcI0XW96NBA5q_L3aru6oDMPT-kvYoW2IrM8l7cxNEmlHpBlVrmjd_nW7RXRu7euriXHEa506EvPTitUIJ4yRryf20drpIb4TykKpkrGqbtximcF02QLYqbne\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h_3pG68mPzX1TCnVTWH-ZbdUk922I2VBrTn1MXQFOg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1F3Q9bKdF69Y-TuZHLa3xcIGRIJ_F28NiUfDxT7-Q3d15zybMP0VmmCUrUZKg-Nu-Ym7ivJouCTN1lU8SgY6kvuxf6K28Ji-MMSAYghoJp9Nl3Yh4PfelX7qkAkASKZZyhj_TvVLMOxHMBOzGhIVXzLy4Ba0yB18CD4mu7201vNkbWL_CarXctTJw1g\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXL-5anmp6eoYsnqFp25KyRpFWF4km9hA4z2nM9hHabNJaNeOUsvZoQxZuPKkcxDVxRtoE08QVx33W_CgFgtheS1oQsckgQ4-UdHR1OrCvwNJmv6cFe04niYEroLxZOxirvJSSLbZ-pbuGBBOg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniDt157i7Mxem0ed5y3uyuZPWsi-y1KF2Zf5NIzGXgbjIq8lKhi2jVvFJiikoy4JGJkdQo8ULL5YavX7HTbntM3goMmWKC0yU_DfcO0-jloZePT8dhuKxKfPqJsXmp5uSHiYq4LZKg6z1nTukvs46FqUQ_2y4a9llj-bG8n_rkxuppPzJVWLscJCX\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMrLsly4zpNDNC6LkGiUZtmgIlIn3qBjO23NT2Uk0FlAni1GCNlcQqdg_SfokqQkKMMNkQzSX6bKZngr3o81ZxzRQKPfz6h_oEWJ1ceCsJQW48EcXR3yrHPwdLmvKf96mx9L4WUC1bZryBnWZhrzHK6zL0QHrQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrLsl6o4Shd0nlVuN9TE8MxEFA5NiZpJVF3akhFwSu_hO-A8HsCzbA2zBxdHwJjGg6HoR26FAqsmxXtG3RUAa8pSzP70C3crfaC24-v1d4ntllysMNhGnUIf7o2BSAS_C9MK5JFAwjlQBiyP78S-1GalGhtlxd58A6kYdv6W28sTXZTX-R-Uvo4xo8l3np43Rv\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8rb8lyIzpxDUHXX25fnubbWUH3rtnVGjYP9mUzUSjcEuCrTp8FbzXbmStvhrEVFLh4clawIGWTbn5h6hxxJimgMsUN3E-JfZl8oY8gQoPKOFrMN4hGbLToR2dWB_wcSzHJ7VTFB7jF1qeRVLBDD0ttUkhN\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVs1Nkn0q0Hp0gFNbpAtH2GQywdiXFb-JDH-QSICIOSEilpirTQgiptY2Jkl533z6JuEOLTB0uvYD6o7_UzdXjlaBISYMLicA_6rbe0HfEjj7kjalg3fZo86vMgN6rJ18YTL8H2Av4ovF9Ts5oKglYhwA5gn4CqBq22XG9f1XgOxidb9NXl0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4-xvrOe4b3sonGmX_kRQx727vR3QO6JJd-hBgbaAW0R366ZQEJiu7cD0K8fKujDMHn_N7FnwZkU4bDkl0YVl218Ey8JQURhCvkknkv4Y6Nb2fKeLKxw0t57yZrDRhmWJJI5lzGC6knPYCco\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMql1dgpgxW5M5r9qth5esGuQjNw9luu_hO-A8HqEzbB07Nw6sWbyvZAXrTqsFtea-0O9oINqCY8paxyLAXWq2fMY5pC1-gVdEa3VychghJ_-3t9goS06N3ic1Eg3u1j4asEU_BeASZs4lO8UJp42p6HwkrGa7C1afl7ITx2d3iUEHsk-qVPRZNMyg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqNOQTdnp0njkwnL9hTGSpjMIQ9_i-FiG_mqNF5mzY_0bpYzXry_aBaWXA_Z5WGQCc6z-_p_2Gl2E_kOvOm4U4Q-SmRru070qHUybg9caOsPh0cNWrC0IxgGKUpO_drwz2hplr9T-6gCC1qiQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHhhSpbkYNUn0paFqAglXmcw5NhPOcEh5RzCh8vbDFB_QaH9jGY6HoB29BIWvGzXlW0aqCb093ggYgC5ZphjZ0bUNLzya7Yw8Ru6dLN9GzF_6nROwUm4MJ5JFIgj1RBsyPaMS-1WKFGjvnxd9yA6MZ5Mx_s3vSl1XCVUVYRWlW09F6VdbO_g_Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvLtly4wp5Ndq_2oH5iUZstief_GhB-AFmPzxDvCE7DCoiKuQuGRjrvxNiZnX5qWyvigDWOeetem-jQb5Pgtb61kS-0vGmhRAmAndiP0awiaUDPhNw-GVRQL17RnEgWILGCUXkJHnTsi8tgHSV_MC5xigVtGs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEuLsl-42QoJpFEVw9HMv9d704Rntjmk1LM5Fu1sEVNOcEhdG4-au2x7QLveIWYrrm4T3ZlEjdAX1xQJ7nBTie1g3dp4gWrjC6hh1obLBMrEpBNzDehU4ivJoHS7okGMOa9WcM6wfNASp2lYqfLThyBJq_dm-Pe_--_BqWsQ3MWuiNQKmJWSQThgptXwGjEg-d4ibg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-11.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQnMrLtlu4zpN5EbP82BkLtV8zd7EuHVHFIIMBaFwUUgeJKZTdt9VnfWoe5KrkjR8E4PXf2jUTEvIpYqFzmy5mylhsGCz2e4qN4c1TnJx6Cuvr-eQ8gFibq4lWOMhg56f9wajTIsub2v9baC6cEXUOyKCKQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_QAOt6cZtajDu1Y7yXCqCP6WcHM05j1an2c4TRPJwd2CL9nIhR-OqIwR_txjwSzrs26Vmu1j6pbKs5UCnuMOth1CGc7tyYlJHTNvF4VLIZgb4LYW1ht7UAPvOmmXWdwxU63QEmqh7uHfpICcg8RqSmWxxV83vU-hKODQxdjMea2Q_6rt1s\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-12.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvb9l24wpL0EIS063hdVZa1Y2985qmzCGzUQGCvhtAu6mZTuiptqBUyFN0u2OLQqGo1cA0rhxevzHMHtcz3p9OFrCrg5o1LAU1Y9ch6cogrbZkCoUa_zItiD2-yJHbnHOkp6Gte0zYoX7exhuz00QMGBWK0Q\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RglQhcn-bD11-dDOuT8DzbXbHgyNFWu_hO-A8EUr4rXCrp2VGj-n8lsFoT2Qmkg403kSBbrg291TJvPFA3htMQD52YUDBn6KF4hMRs2ZEmhhq9F1xW4zX5cY10vOReM5Ul1c80zd6OMaB6A6_ZJW56AvkI4prdMbrEWZOtjdVralW088qXNwD9bfA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-13.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rLsly4wpNDNC6MEGRUZs0TNnzOZCPYuKXTO24-i7ZcgC3DO_9V4PcPIjwNHPKuvJEHTDfYDl2IsuLSuMb_zASbI8zy3u_PrFng-XoZg3gr1yy5kjGsgHv26zG3ssn8pajjTz_ktrQf4NuXIAWDDbh7bQZ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Up33nTyggoLgQhRNfhCmSzKTzDMETUQrCpb4gFh94cyE-luf-eS4jrj6CxkW-3ilKcXwXhEJut9Got-GxUxflpdvLw92-AtyPimY0hZZgYzb7kjZlgHfZo86vKgN6XJ18YTL8Hxwj4Iv79To5oKh0mhRIAtX9gDZDgjRuDBxXkL9jXlt5mwk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-medianeira-santa-maria-rs-14.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0377","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNgwdZquLrYW1GJ_WZA3NxXwddnXz89uura47p_6ZJ1Z9Tny6xrAQQR2sApaXoSQHfibfsKcqrwtQWAFohsFp0HvsAbjl5pTr7TOuCjZS97eBmSBUghaHG_fvEw7mRI2iE1q1nkRh0IbDZfWJRBTYnzLjSDhRsx6w058wRAs-9DUbLYup_vSUnQbScmT\/DSC_0743.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1073","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3xKM4cOgRTle__VHpO3Mjbmnce9mTmyk8bNmiM9Eci7Tnkh9kEtX-DchI0GVU1GcR-f622kF8iAq3GEaLI8fpwCpr8forNqyMPsiyz1j0EDyx20Vvv6FAZTedrSVzzvMNbllR2TcHhj6_606Ym6gM3dPwmH39VT3DBZLQcoRMLciwsdghURszG5pL\/DSC_0964.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Luiz Constantino","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":100.26,"area_util":100.26,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Estar social,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1494","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAw8vbsl253TFpLCMO5R7ffq5mCyw2Yrs8_6jyW4uXrmRpktGbam3GrTPvyYQD8H_WPKc5iIfwkcqESecXzcKm886IN-SiF1Q3hFiaTFkwa2z8irWY-mDl8zDsJNWQB0hPJJ_VNWLQ9sfMUL17kJQtAoxmBSAeG_K0Wt5LrcSyf-saXAXhBCfPx8u\/dsc-0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRhJNhwDtN7KLk7QJ7L8H5dsP6jqe6PcxrBT7yES2b0z5vN3bOs-YdP3gupJT1SkFd1csnKweYLhbbltK1LvPy606daKmw6SOHEl2avbV-2y-346ZtoTRBcf3FS03v7Sg5K1ao5Ie4tXUgNB9lG0kIv81K9P1G1y9XEH0vyK64zmYM\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2127","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAg8vbsl2pnTFpLCMixfu1ps77GaQKdgkP6vrLhaQKsCTRWoyaMGiMrD9i3gy8wlvbpdT0Ygb2rVK_EXrfz8km82SmnotHB6irh_9V1NUe75KvmavbUH2a9746RmRHBaQIWmdunrUWoR6cAXVrhwe-RaljFTqLX4JmlsO18mDzLXMZqDzWP2L4iE\/dsc_-_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":120,"area_util":120,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2231","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zWoS1KIssPMwMsq9epj90BOsbFdRucXI9q5Y3Z9pdgtmjf3Vyp7e0psLngSj237LrvlUPzVwBrVhFkdFW9RQCzDJVNhG3wR4sgtVCoGB2eTaJGO8dghnwGHmBiXW1-qEVcufBZEIOSBLi3pT3oGRyuXAabTy5Xu37cM\/apartamento-edificio-eduardo-de-moraes-2-dormitorios-com-garagem-centro-santa-maria-12.JPG.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Eduardo de Moraes","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":95,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":995,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Permite animais,Terra\u00e7o","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2599","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MBpvtfD34rEa28JivWd_U6u5qr7Wer0tueBy2GvQe3AquiqxXWgp9giMbQkcqtEkFX---auHvYT8RsKRQ3rF-BvQH5kKIfFkR5e5DucSisJMyAmwQ8VhOGWs6QFs7R0Lz7oIemrXqvQD2eGk6RuhQXiHzCPYcUH5BhC9mPT8J\/apartamento-2-dormitorios-2-banheiros-garagem-75-m-centro-santa-maria-rs-15.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Edif\u00edcio Noruega","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":75,"area_util":75,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Ar condicionado,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,G\u00e1s individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Alarme,Interfone","latitude":-29.6870443,"longitude":-53.813953,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2815","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAxMvbslyJ3TFRJeOOxbv1ov0nJrL8H5d0D_Uqm4uVtDGdy7yIBe8XggR3jqutAz_XPKcbyMf6lwmASeM3zgKn886UB-e8cjYLyrMT-TDIxqGQhs0YzYVTUcqhr3iHn5GNGjL8r0LfwxxgL9b-bAuaaYOTtnmSTdtoUE6_nwn36W8okeDLTnYoSa6Cg\/apartamento_-_edificio_-_eduardo_-_de_-_moraes_-_2_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2956","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqRh5JeuZeV7KLnnQp7L8H5dsP6jqe6PcxrBj0dWGv31z5vN3bPsJiE1Xik1KTtSkFfVhiRfemZthbbltK1LvPy606f1cpNUSFn2Ymp4bO6lcwZ3tVg4d0MRfJLz-bDqK98vXezSnyAtXUgNB9mm00L7ws_DkHKWPPU0Vg5qhK8I1kYk\/Apartamento-Residencial-Reggio-Calabria-IMG_20200515_162020.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Prefeito Evandro Behr","condominio_nome":"Residencial Reggio Calabria","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1100,"tags":"campanhasaude","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.701256842356,"longitude":-53.721963504108,"status":"Novo","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2972","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9Ub5BofTb4cCrHikJp0N-kH0CCKpAolVFTXgsmZjWeKge-Hhqa-dG3pa9as-GyrwgxDSE5TJPkTpq1x2eOnrQu1Epr1Q4dYppZLe7eAVs06k6C0n4_MbjI1iBKXSVJGMzB-OM0xKwYDylUPfpD9sr0rOaOuCT0vFM2fQ\/residencial-alto-da-venancio-apartamento-aluguel-centro-19.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Residencial Alto da Ven\u00e2ncio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":149,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sala de estar,G\u00e1s individual,Banheiro social","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,Interfone","latitude":-29.6879901,"longitude":-53.8210662,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}