{"codigo":"32648","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","observacoes":"Excelente loja comercial com sobre loja, mais 2 banheiros, localizada no Centro da cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32648].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":null,"banheiros":2,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":112,"area_privativa":67,"area_util":67,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-08 11:57:09","data_update":"2022-03-10 15:25:47","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":2000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":200,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":550,"meta_description":"Loja Comercial no Centro, no Edif\u00edcio do Arquip\u00e9lago.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","condominio_fechado":true,"id_condominio":104758,"id_imovel":1100242,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","endereco_cep":"97015010","endereco_referencia":"","endereco_numero":"111","andar":0,"endereco_complemento":"07","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Loja Comercial no Centro, no Edif\u00edcio do Arquip\u00e9lago.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"Interfone,Seguran\u00e7a 24h","updated_at":"2022-03-10 15:25:47","data_atualizacao":"2022-03-10 15:25:47","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6h33rAyOpJtUJRU7aRWzjaa_Vl7e7P2VHsTljCVM5GA\/loja-centro-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6kcDPrJw9Mhq7s6HYN5TwuwHNdvCCWc1cLqBY30aqrcLNQKcWr1Jc-1xWJ1kPlGB5IJ3kFA9M4jgOZ6gDzhC-9xWRD8IHnzK-8CeckfQizJInMdesAR1cC2rk4_evkYHBMlEBO5SDCfpi27jGIPWr8S3wN33M7C7bBfPQZnZ5Qpxmvo-d4VaAHBpbC\/loja-centro-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar56UC8Qq2zO-SeTFrMjPCh0xNFJWEY2C4qbyX7Mw4YqcP3jXyF1p3X7ZtgrBZoaNAfOjqK-RKKGfmROaZ3qY8AwqfEmlPQ9mhEYnboR29WK7BI--IjjG1Cgm8lmHC7VLm7DGmObaXk\/loja-centro-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1KHSOCgaejUrXJLseyVH2GQywdiXFb9JNf_QRqCIOyEikrlLX9uiuNZk6IN5n2nhMlI_t-y6cLK-lCazjOrQWvkM9kEDfqGVX_IlQp-E3pLaUfa39Ply5n-yCuFR6acIIjnMMrjCyJHv7Pq5yBw-losk0Of-HosgS8IaM9QJmkRjF8g46zY\/loja-centro-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvLtl24zpxNdo_9rVh9TDYg928m2bESjYA9lmim-FjKBTAY0FiznrkGBdDmo0RuWKp5mi-BMJW2qfjr3o82XS9wDnBCznlJw5sW11pOI98GUoTy5_PrZaMXHU8vvDf_sPlX2esZR2RRj6FE5qwIUQQ-K2QDA\/loja-centro-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6ShdknFiGFzaXauvoiT7sfnf8qFsK2zskTWcS5IvzKz3xYw7otW4jvfZ8SqXZE6A2wwt2rOI5XWyfOG7-xCtzlrziu3yUtVrsWF7an9YLdAmv6emZ7unAYQP96LApugOnU-VR0zzSer3Lef4-4uCtli8KJrlxIwR324hPAsZU_893wXFXs8wKXZNuPpgA\/loja-centro-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKqXJWE_Ndfg9xdZrJhzVIgFgw0tWzYtXTpoedQa7-YnA9lwfdbW364zVZjwUJlJ8GZZ7_iZ1jGcqWr-UNFikc2wuf_cg-2INxYvfZWjjHAcvkcO2qjfghJv4Z3bDvcjPabSLD1DzHmFHhu\/loja-centro-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF-Jt0nX6eMSkgqVFZqQlUmIuaq53U-ESXSCCVRQtfHuJUM4xF8o8BXNFcxEwuXbnGDyfwqHxpmlrKv5PJki-5TD12h2OkH5RQ54SKunjgYEiCTgDdr6usckNbEFi8AOzKQwwTc8OEeEbqoEN-Ij6jRQbI3t_WtHqfx35Squz26gSklm0fRqPu\/loja-centro-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQv8vbslyIzpxLZI5wTCgfF0zzHp1r0HnRikH7wmmmwFBLhSwrSPBneTMFGtLaq5UJn4YM_-3a-GGeIHAuv3qT0UwaiIysrsRaMcx4h8uGINymk3odJpbUSiktM2-zJ3znwyLAELr8z_F8ENmNL9TD4ZByGhT\/loja-centro-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfnUCE8LFwIhd-0KcThZ60Ay0utn53UcS5Iv75c2MLsz5v0omTtfacuX9s6Y5QzB2jCQKNJWd5KDv08bDCOzm-Gj3MAew32XYEvhYG8yLDv0kHG1AlOvkiMeCk83llwASpLa7DYAjYW-j3BmIdV2LDflYO-DsW7b6RmXETf0Jp06QPClxzKS_A8\/loja-centro-santa-maria-rs-3.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"32554","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrL9l2o3T1dh6EF59eXQzHxqcayNeXpnjSQD8-NM39Ba3Yt2gkG3Y4Xzjvw2yRHXAyXVnbF_PSbntWBtAQPaljuxiKe3HokdtnJPtrxCWnk0TeDTqrd29n96TmJwYQ8ZIbaasnlRAPwGX0KjS4kmlJXzUfTenfUi7gm171S7QpsWjODMZd3JaSM3sjbaWGuOqJvQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Doutor Alberto Pasqualini","condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":38.25,"area_util":38.25,"area_total":55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone,Portaria 24h","condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"1935","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwc5qujtPIZjkssPMwMsq9epj90BOsqnbyv8bIGNXUEnhRejhntv0VcoYI0pJ6nn6M6f7Lrl6YBISTCbVhVKsG93E5VuU9MgMrALMFnwp1op_A9kVs38yUbF3RJCVjzfMNTut0VMyfhdLA4W1Mx6k8E2WFyuXAai7y_vxrx-I\/apartamento-residencial-rodrigues-camobi-santa-maria-20.JPG.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Frederico Varaschini","condominio_nome":"Residencial Vicente","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":40,"area_util":40,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":2360,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central,Interfone","latitude":-29.705191143753,"longitude":-53.725991084656,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}