{"codigo":"32668","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento amplo com 2 dormit\u00f3rios, sendo uma su\u00edte, sala de estar, lareira, banheiro social, cozinha, sacada, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.\nEm \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Mercados, Escolas, Farm\u00e1cias e ao Centro da Cidade.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nTemos a satisfa\u00e7\u00e3o em atend\u00ea-lo(a). Entre em contato (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (vivo \/ whats) \/ 98112-7144 (tim). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ C\u00f3digo do im\u00f3vel [32668]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":2,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":false,"area_total":104,"area_privativa":90,"area_util":90,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-10 15:37:41","data_update":"2022-09-06 12:03:52","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":300000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":280,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Su\u00edte, Sala de Estar, Lareira, Banheiro Social, Cozinha, Sacada, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Lateral","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6859641,"longitude":-53.7996913,"situacao":"Locado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edif\u00edcio Maison Lafitte","condominio_fechado":true,"id_condominio":188900,"id_imovel":1102354,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Menino Jesus","endereco_logradouro":"Rua Coronel An\u00edbal Garcia Bar\u00e3o","endereco_cep":"97050140","endereco_referencia":"","endereco_numero":"109","andar":1,"endereco_complemento":"202","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":53002,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Apartamento De 2 Dormit\u00f3rios, Su\u00edte, Sala de Estar, Lareira, Banheiro Social, Cozinha, Sacada, \u00c1rea de Servi\u00e7o e Garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Churrasqueira,Interfone,Sala de estar,Sala de jantar,Sacada,Lareira","updated_at":"2022-09-06 12:03:52","data_atualizacao":"2022-09-06 12:03:52","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EIS5E1QADTd16Gn-Q-ApQJH2SlIvC7GODe4y7qHOn_3rxFgg5GNPRpoDK0JpoD1l2CjVQBwrdyRC5RE5LIInzExT10zjvE6XbTNzsfTvgenetZXYYtka431txBIuV7E1mTpfikV9re5DtQgYIA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlViM8QJv0huV_nLulxQVuHzsHsy6y1KF2Zf4Ps8z6xqI-1ae5nH4fvHFdinRr-XUGc-edFWQwSz3bqRA8DaBSfs-U5jKBCPuu8Fui6H6g8EALACxVJqSRsXrjGvNxED9uTmp_Ba4ABkU1YAv3-t6wXIunibEw6iWwavdM9JiKPTM_j6XbL2z5Qg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vbsly4wpNQDKrbsQTliznmkS8s7F5VrSgjLiZ511vErIA54rL9JzSh_c-ZkEBe_3zRfuXRTAwPFsriSUQwTCSlgPI_aPOD443Ixw5YJjg1jK8eArGA0rOW6zANukviTotgkHVMulUHoimtWWLLUR2EeQ_yQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaIw69LLT7RyqbiCuf9Ic3ktRF3RjxPgS5ZzcH-qflbz6yye-bMskjo3RX0vUtS1CmPH-nGkAYaGMrvYGt374V5ymeaoNKil7I6nDmZqRFHk6E21j8OjZ2v8rMoT6X71sET79B2IvkEXE8zptSmAPBkz3w62-C4nmlUfdUy3y6hkIlwdIqHT2\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvbsl24zpxLZI73Ybngu0zVt-gQ3SXaukiwhG6oT3QMXkN_bpEL6cY_1N2vO9bZi9HBFyAODtvLxulkTa8DX0iUs7Fj4s4Cq9GQjOYS-sin8whRap3i_UOs_Y0cPdlqz1oaOqEX110WfmWsWOzWkQVHdj5TA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4Sh9kjlVqPSeKbxfrRG6_95itsqBs22vMS9p3cvCuAPu5fEN1pdOqWh7yaqXZE645SjU2vCQNI54sL3Vsd2rhAIzu-HXkY8OpOkV6m-tPGaCrOwBuU480Umxb8b8eJPNc4CdRBqzOK_S69JK90QMXxdajpIAUqFbTB0gyuaTJMFNQHb_wGZl6bkPt55\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMvb9l24zpxDXNJs_Jiwb5X4hMB9QE7yMIzFQG-vRvQMXkN_Tzw4qcYna9iXvBfJiMTsKfgZGyAQRl381z6wu1IBrS3n-LlcAhUZd8vGJkom01gw3UmAIk8sFlnXOrxjFrVVAbGxh28NGLXsWO_fESp52BkZw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4Rhl1F3QdTFX4hMBdZgXsjFHT1FCnBGXIb8NiQeLXqLv-DNYLyWlSLa813ENU5COmF1AJ0mCUaMoD4CHckGTRC-x5VhD4PkP7K_-DSclcwyzBJmQMCIRnj6cOfrWKC1LjDe-XmC-kkn7jqDgMmkF-7ot8z9K2YXU2Yu02tJMXl7ufNI7D6QiPV_qeA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcYWa_pk0jgTQpck4aaD-pbpLiZhxVvvjRrSJXM96kNX9JdMGEp0M7ENkj2H7aR6H5h4qEIuywqLKe03UMJTcRcU_hj48uoztZgDeZ-NXPmf6dX81gcQ081v4G3KdRRfDWeSLAGD-iQvQUJ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmen1CE8_HUT0SlrgvryTMo33EtRF3RjxPgS5Zz8F-jRfn57gUHSa8okjoyRldLm1X2HHk4D27oPP8HoQsX0zWj1V5ym-cpKv_Gprb80Qthk74z4k1SqA2nbJfgrMob6ro1sMb78lyEv0kXl9zstSmP5RsGhhXl5-YGSLuZc7FEfgK9jlH-vOhQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0KDsczPckFw0Mmp2X9-CfUc7tePmVFuzq5yr5sXw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHgh-jWooYirXlzD2wSfxlGXh1l1KNIQZU2TKelkfXv_H4UAK5eW1nDBEh83LaRHFc--fJTxbh-bSH4OVVzQgddWoV9EzEW5Kow7BtPcmffRCnMILNiQLsuqLoNuppOSBuYrYLZKg79hAYiqwWyV2CDtSzJ2YDmdaelUMtK2_jMMGOViVc7LKeUL\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvbsly4zpNQDKq1MATFj0_wDJdWuYL77arlXJnvCLVODe4CwNVa0joGxV_i9Hx_ZmoFXuzZO9ui82w1S3n6kfnRoWfsx-n9iFk0lYS9R0yf9Tql8_zfmVTgKILIDJO8roSEgLH_Xr_LDObv7yVzuy6t2z2YOU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFN0DpJlmhj49rPYLzTFpkhEqtofMaUQri4kDpVQx_HhsOM1U96s8CWKFZGRKVKXdW9uEPefwHVcfGMJz4vMiTWA1-MeQKsOzmK4siR5GD96e-XgRV7auqdq9_GBm8ASzLewwDc8OEWULyIEMcIg6jZXYMbcM7TsrMW35RaUo9lG0mRqUsOL4PaA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-9.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4cpU6wDcIqKpQDmEg6Ruz5HPtmj5lQEg9m7ME9bfi-Iv4Y5Z07l-mLTHeWtNB41oaWLO7UEXprCLVf2FgphWc16eNtjwfcEIxw5J2k5B3Nhvb4qKYGj1l5K2xa5TPZiLKNyVL7PbpWtSnCNQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgEqL8l-42SoCmSlqJha1KCrQtq3S5HIqwUy9qrBV31j8nMN_2hEUx4F3oYqcueA-F4CWCFZWZuDfkBmZTzbP7lnpRjKe3XRkTH6TPtqxP0ki0c2vP2W-07h94OxyT1kThijtXsg3SkDSAPbR-f4yAAQSrTPjj0P9utX3EqlagQO7n1ItmiWOVfettM4PKXsVTuqcQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rb8ly4wpN0FtdMSmFNTlugBUKUFH36iSzoZGfqx1CLiJwEMmzKblYmitLfswDrrCIYkpvt4dIuKDAuj-gD0wtkI3G7LExaAVYU5vTxcoYQdJIT4PLvL4qtc2-zLmCC6oNI_Hrz2onrmYSRRuP20ce7KhCxA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFeEBpSx2TwyH3TnPgBss5oJEnx_lxDOOotTO2Z2v6mIOTPm5d0CMxXyFZ-fGR2WbOT9498kLv1tcz7RBszu-WB-vSvoaFK7e_jMZP-XafFf_m3RYwuztoYjt_UTkHWAPHx-T4yQAQ7M_iu6zMsq9qF2qVT5XsKp2_lTR5XXWmBXso6qbfSfFOlw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-10.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrb8l24zpxDUHXvxIM0PULnQj-DtrYwimwZY8KV4kmWqD11pbtDtusgfafotoNuaNAAN1uuSZmAfReVSIoy-1EBrRbwuYlwafhx10DCJo43Qst4Pk8VoEDHlaFZdUo9hDjrhn3plDW4lhROphp-a25d0vduqs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rLsl2o6Shd0nFSHgBpJ8-JKKO6dfsmOmX0Cbx7MvOcS7A55tAbZaeOTi8UWQsUNuivNZr1XNIn8kmTkIqNqcXep-DiZL_StHkJ8eo052mQFtBiwvZgcikerw_E21h8eDZWpBI0OiK_fN431BFbZH-zzJ_GQtxgvBsUkxW2Un8uBst-Px4NQG3hHNjPi5qCVA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-menino-jesus-santa-maria-rs-6.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"0544","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41TxB296r7psnP6W8DNxiLu6PPBZnOecCm7l2EzIdT4IY5LufMYxKiFyYH6EIHLmxhHYeZAm-Wq5gesS6VBqkJQf1Xppxjny2242f0GDZypgEIP5CH_gPL73h8sJacZIQMGm-ul7OPeN_Y5sZPcCAIMCTc7LjFTvBks9MmDPXvKIJwCeNLg\/PIN-0544M-10.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lucidio Gontan","condominio_nome":"Vila Toscana I","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":59.7,"area_util":59.7,"area_total":68.23,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Estar social,G\u00e1s individual,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Vigil\u00e2ncia","latitude":-29.683651,"longitude":-53.8176003,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0198","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWJDmzMqJ7b84PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-t3TuUMHMH0s1gO1ZeRe81Vwa003QrM0m4VPe9ZdxAqYh9oopTsvNO9sVUTOtnGpPers0nGFX1JWbv6aQ3PzqgfubZA5EMXZqTtyTdxCro50G2Z9i-OPsIIAk6LQdhEFZp0RuAw3WJaD_hxv8B6UEA\/PIN-0193+%7E+199-1.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Heitor da Gra\u00e7a Fernandes","condominio_nome":"Residencial Stradiotto","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80.57,"area_util":80.57,"area_total":95.8,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":330000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70136684363,"longitude":-53.725428017197,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0200","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0lMr9llfD0NQJ1LgfpEM3yUYinJcRrs2iipJ4pBKqJ6z1EwEHLmv00Zu4p702RUjdVggNM8bulUQwp4eJUhyB6Wp89HOwcRaw-BS9BOQt5ef7lW1eGJgMGQaJQXkQLAisVT1kneciuZR8zBhZ8s228a5sY_bU1PZUZQVYLpWDiuILoup_2aUnYXNyZC\/PIN-0200-13.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Henrique Dias","condominio_nome":"Residencial Acacia","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"carnaval22","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Estar social,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,V\u00eddeo monitoramento","latitude":-29.68414995207,"longitude":-53.804782452393,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0203","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt6vm8ne-IB1w2ZqfQa_XUTUoeRXZ5wBQXgsieDWYKgG-Hhq1ER12sApaVoSQG_j15MOcqvztS_wVNGrtbhT3hvPgI2RMHzfeCQ6d1lchOATR9101xtm6zvYeUNMGKryJp8r9VFcAfADnjybDTtmL7PrStr0ZLWQklA6sWBINoOV9zJ_BrPtOPu8\/PIN-0203-33.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Papa Le\u00e3o XIII","condominio_nome":"Edif\u00edcio Papa Le\u00e3o","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":68,"area_util":68,"area_total":75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":295000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.700352597648,"longitude":-53.818899172553,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0235","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nN6QxK0ApB3GbIbkAVAa9vm2rWi1o0cPOVLp96083WSlzoDxlqYTdw5x5IwhNZVa3a2tb4n0ufmpsTjrQnqhEG88sHIHn-PhdH01FWUFtmKgSzS9w-gbPfk1ap_T3QsztFVqnfXHuagsHBBSfrtyoA3YSNGTJWzkS51Og9hqtzo6QN7ffAmlT0OKw\/PIN-0235-24.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professor Braga","condominio_nome":"Edif\u00edcio Mazateca","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":73.95,"area_util":73.95,"area_total":101.24,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":312000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Interfone,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":"","latitude":-29.6887089,"longitude":-53.8066313,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0318","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqF6yyPM_lHpO3gUydUsXuU8Lj0iUK70Jc3OSkRqARsqYTeLgoZb2vYXVkb95MGcqvwtgWAFopsKp0Gl-fO62gsRYppZKYc2uBu9Ds12k34_EDjYliBKXY3t8yEiLKM0xKz4Znsi-bGxu4naacGCldlhMozjFPsFLKRDKIi3sf5AUn2Cd3hS\/PIN-0318-11.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Av. Medianeira","condominio_nome":"Villagio Dei Fiori","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":64.96,"area_util":64.96,"area_total":76.42,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,Churrasqueira,Interfone,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6985377,"longitude":-53.811385,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0399","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuA5Uvbsly56RhJNgwDTdvfPrlQkWG8D6PNHmTYqRNu6a-L8MpLUwWfzn9o5Y8h1z_d2rD1WhuEHliczPcZ2zU6MAfCkONepYRGH7-iEvfKYG9ArZvxSrH6DZC2xWT7h25VI_xdHUIWvqFw8YWLglvIW_MbtnmSXdti9q_ic6GMPYKUHOLhAbTjk8r\/braga.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53.6,"area_util":53.6,"area_total":81.53,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":275000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Estar social,Interfone,Sacada,TV a cabo,Internet","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0410","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhh9pqujtMT1GJ_WZA3NxWQV2DWz89uYPP1ModtYJ1Z9THy657-IFJB555Y4v4XWkY15MKcqrwNyP3tNGon_c29Og0an50Hq7TOsChZGdH-aY121wAzMTuIvEx7uccyiE1q1VmcfCq-oibEs-pjMHL9cfc_InOP0gql_xvjyDpI-xJTxaHCNy48QpY\/EDIFICIO-BRAGA.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Braga","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":385000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Interfone,Sacada,TV a cabo","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,TV a cabo,Alarme,Interfone,\u00c1rea verde,Internet","latitude":-29.7050528,"longitude":-53.8159769,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"0411","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf86lqs90w27yRyuXAE7TyM1BMDD0\/APARTAMENTOS-CONJUNTO-EDIFICIOS-AUGUSTO-MARTINS-BAIRRO-MEDIANEIRA-SANTA-MARIA-70.jpg","endereco_bairro":"Uglione","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Carlos Uhr","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vila Real","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":65.4,"area_util":65.4,"area_total":84.33,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":349000,"valor_locacao":null,"tags":"alto padrao","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Churrasqueira,Elevador,Espera para split,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.70682,"longitude":-53.8195954,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}