{"codigo":"32670","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","observacoes":"Pavilh\u00e3o amplo com 22O m\u00b2, 2 banheiros, 3 port\u00e3o eletr\u00f4nico e estacionamento por ambos os lados.\nLocalizado na faixa de S\u00e3o Pedro pr\u00f3ximo ao trevo da Santa Marta.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [32670].","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":2,"garagens":5,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":220,"area_privativa":220,"area_util":220,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Usinado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2022-03-11 13:10:42","data_update":"2022-05-23 12:20:31","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":5000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":"Anual","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":450,"meta_description":"Pavilh\u00e3o para Alugar com 22O m\u00b2 e 2 Banheiros na faixa de S\u00e3o Pedro.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6918974,"longitude":-53.8656335,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":1103684,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_logradouro":"Rua Vicente Ferreira de Oliveira","endereco_cep":"97035720","endereco_referencia":"","endereco_numero":"767","andar":null,"endereco_complemento":"","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13613,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Pavilh\u00e3o para Alugar com 22O m\u00b2 e 2 Banheiros na faixa de S\u00e3o Pedro.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico","updated_at":"2022-05-23 12:20:31","data_atualizacao":"2022-05-23 12:20:31","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4ar5nY5o8zin-Q6APQCmoolIXWl-5eGp80lQXYtBvUuKOEQyQWlxAlfKHAOFUDOcaTRNYJHGywzMLu2Oj0N-UsZy1GAZOWcz8ImNB53YJKBbQvOFsVZlrYQ8AEbdpO2gGG21Eb_IpfUnCAPR\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMvb9l6o4SB4RhlDFyi0m5tq3sMtJhXUbZuj5CPXkl-aQzDs6x-SJEA2xnvaqcQFVpbGn0F10MF4qJfd4z2iwN8QVjvFgH4awRS3rE6U8eNSKfGnjg-q_Rgp5HtGR4aiMOBrsuq1rHIK5WV7aTKiACB12j1fxOd668ctLlzt7MdaYRfQeVS646HOcINyDPF9gXQsVY\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQvMrLsl24zpxtdZd4yZ8Efxz0VJx73Wj5hAWP18EGsn_T1yhv-zYUH8Cn1c65rZIcecLcJLJHACNUODqjDVNYLm5ywzMNu2Oj-nxSxNy2V4kaXyY7rqFZjm_aWLdiVpTCwp8s0X2JJ_REriDu3yCLL9Kpbg_8QYz\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvUrb8lio6QhQmfnzbhMjv_YzXtvgbrM7xWk3Msw9pIn0qF2B6Caw-Pas6g4wkFWm-moDoL2Qmkuty0CmLH-vC9ViLvDAt8ovUN_E0tgVYDZ8ZCHi84CmtHZKufolJikN5LOYd46KoxsrDYiGi-AHID4U7rN4QEZ_0I6xEgyg7JZdhgPjFEncH2jxwN7l9Gd0oIW\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUrb8ly4wp5DUHX6yoFpvVJqhdAEVqmZpCPIlReizlrKykiqpcu2Rjrv0w_i_iU5cnnO-2Ia7_hWnWa2i3nqrSVxzeQB8OgjSFkwlYS2R0yf9Tq78FTioe8aA-aHN_8EGZlTDV-gU7feUG_irs0UbBopa3LeQQn\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrb8l6o4QhQmenaMxNgg9zsShiCgqNxcKyUTlIV4kCCsL5WBFzWXG6mAfjuAPUwXhhUtFfhJkTxkBmZTilLAylAAz7jDzwluthrBdALmboU775Tgf4-3-dOr0_53b0oKwp9vqfsYCMZ8fPQWgAdPO5_quiPFYB4roh8wcr4c0oFtg7_NRUdxTZj5tXzNPFPiALzxA\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQoUvb9ly4wp5DXNJ4cpUA-wvfR73rmiDrYJH-ThItasTcVMTYUz689_GUxP5rvet7cnnO3uzviDrFy2c7MNkBRekxzeQuR-nVtv8i1vCMcAxyqV6HpTgf2UT0Dp7NGkguwIq7WdR8l8YHUCTGayXL7ywpZh0sGAc\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8qL8l64ySoCmTlaHih-O3POiHQS5FJriUy9sCBxwNB1BEvufyy23YwPwAnc_mAuQ4yXVnbxyZSmWbOI6TetPMG29fWsZwwvMixeM1-MSArOOwUOw8CxYnB94GpBRgsuZ-EQVu4vWW-RV09zSUj3Vfc684iOyVycOx-roAj3v1ivLxKjd9G73ZPMRFTy-vFQZr5FyY\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQo8vr8hyIzpxvVcY-djMuO1UrYc1YBx396Czv6EM50knViA4z7nmfwD-x7Jt4bsYWGVwrRO4Toj6Y_ZeVSKoyN1khs55EIvNcBg-Ad5Klpu03wTfbPo8VU0-hRXzKOxuz-qiXxB5UlUQMCv8Mppp9U65Tzhoi04\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8ub8l64yQo59dEkvVzmRJnsxtZLzP7E77MjVcWd-kJCvRyRwuLni4GezpD1lXRv3JEfHEvsmT7h6tEFRaMTDIL33YdzmbDbWk5P01fSvxz9OlFC6g3p5FeKXyRXIcQ3V5n3P96wZJMCpGFZUfKyhyBpsKjMK44075JQ8vE4pF7UTmu5jSvIJYVtZdXyRbFFBVS4_M\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnrrsEKJZvUrAoXp8pgKbYEmb5IkQF9sRMKxwAGMyEOFdjK-x7xhQ_YU3gNhCchngJecjBv-ThHMvr-NyiAedsxvrwcHL6hx0SCNHLq1f2WDw-sGoNazRKmFepJ2VExDqndjA9Wg\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AvMrL9l6o4QBQMolaQCEBifx0SsT5vxpjus5kXMkaxIHfh4vAmvxlOQTJf7buLbRMG8TZLWs5NQHLE7lNMzj6OdY8nxtJzJwtMOl75xxSwWpRF-c4EwjB2Zg-YOPxW4IEOR2WL7LlfI_5LHHb7tPFqzB3uKGz6NjcLGJtoGBAc2-jCguRF7_YA6jE6yTk8uE8xsgwqnpUw\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgMvb9ly4zpN0EISzK5U6-AvY4UKmEVDxwZsnyjulgiM1xAgzentF5TRftMkvBADs1azZMAGSYg_MgT9VutE28WqRs57CLF1waRhxl0DCpIgQ4-UdmT_5Q9J3MgvYYmq5_q01_ytpD7Te7U_bZhp86i5Nl8x4fQ\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tl90jNgH3nen0uFAih3EbjjDTDtFClp_PaUQzS4lhqRcsS3VZcIdl8-AarXtnbx5sxXWwCww7-067iYOzPY34xd7udAuvSvlJmYPSn1DvlmnBjGpOUhYbw2avsckNkhWKwACpLQ8wTd6OM9NGgLpJJWoaAEgycWi2sSrCmzDfp9ZDCxx52l8OfPSlL\/pavilhao-Juscelino-Kubitschek-santa-maria-rs-7.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":550000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0067","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Casa Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvWGLmctQlwYM4PheOFnJ9ZNpL9sMFHKvNZ49fp-l3cuUMXt9TyTjkNKVtSkFXWtyyk_WbtnZSAM-aGrVNTf8MFi46qzoNdqVSuPtAlCn59sZT0e5EUc1F-KXHzqgfuTRTM5rSzU0pt4Hpkqgh2O2kcXZXWvIrFNDKzlzsYhjkl7svnXJaHmh8dvt0fow\/PIN-0067-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":250,"area_util":250,"area_total":371.2,"terreno_largura":11.7,"terreno_comprimento":32.9,"valor_venda":1300000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6872336,"longitude":-53.8140636,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0088","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrLslyJjpxpZZd4-WV8bdkl6e5vcmHrJ-5METSjWmYVlt3uGvIU-DwB1DPJ4Fm-2x9MC1LdlGaDv9kB7NE5tkT6gOQCuVQPrE80LyeUDtF2DeDh5BLcZQkmb6rYQze7Kyxbk4Q89yKB0Sp-HJUNNDqmlqLG2nN69ozm2gLVMijewFK6ilu9ysUSrm6T5-fjRz5f-nApA\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"S\u00e3o Martinho da Serra","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"14 de Julho","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":96,"area_util":96,"area_total":450,"terreno_largura":15,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":220000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.5401558,"longitude":-53.8595325,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0379","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90ijaJBpfTbiACPMYpNftPxXg6rWjdpHnSHTXxsiZikYKwO-HlgqYTeTAoZbWoCQG_j_Xi0bfsE_gGDhr8j7bsS9eQ0aPoehxQLjxauoybpR7VmNkX4flMZSicla_jdJGMyhDGvX-mKLl-cIC6wIyWQYM7e0KQvrPCp1Ayp4kogu7JRSwxXCV3OcqAY\/PIN-0379-5.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pedro Gauer","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":604.5,"terreno_largura":13,"terreno_comprimento":46.5,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6713044,"longitude":-53.8107271,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"1809","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtuAhUvbsl2pmzFpLAuOXZEA8skUjobw3YGYTT5qWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGvmu2EbyAq7EuSIzCc8QAsJ15h7sF6wL6yXgz2Q1hFOKGacEq-dHOihEZBl_3mJo2RSRe_rdYeReyHzDSE-qVWGBojYNIif8zf1POW0_OVrUxX_6nWDq9OIcQ\/PAVILH%C3%83O-LOCA%C3%87%C3%83O-700-m-S%C3%83O-JOAO-SANTA-MARIA-17.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Anaurelina Coden Portella","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":5,"area_privativa":700,"area_util":700,"area_total":1500,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":6000,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.699043,"longitude":-53.8447996,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"321582","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Pavilh\u00e3o","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Av8rb8l2o6QhQmfniMxNgmJaiK-8GGJpnIwUZeprcgrQCtJrukwVQoU_rYosjI_rVmrM-Woj1vwTztHgqgUuXGTpqLrDnHpBguU1-ujhkImVA7gfzAuCg1iD5Vc_ECwTFamV_JrFPJ4fRWPcZjdkVnHLxiKO3Z7ULCgUVyPug2l-ljh_48cf_LQ5gLPp1JM\/pavilhao-sao-jose-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RS-509","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":0,"garagens":3,"banheiros":2,"area_privativa":128,"area_util":128,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":3500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6984405,"longitude":-53.7320196,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}