{"codigo":"3268","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento semimobiliado.\nIm\u00f3vel de 2 dormit\u00f3rios com su\u00edte, sala, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, sacada e box de garagem.\n\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o \u00e1 poucos metros da Avenida Medianeira.\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). D\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98127-4958 (whats) C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3268 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":2,"dormitorios":2,"suites":1,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":105,"area_privativa":86,"area_util":null,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico,Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-10-31 13:01:19","data_update":"2020-12-15 14:32:18","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1600,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"periodicidade_iptu":null,"meta_description":"Excelente apartamento semimobiliado com vaga de garagem.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6966053,"longitude":-53.8089695,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":null,"condominio_fechado":null,"id_condominio":null,"id_imovel":639824,"id_corretor":null,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Professor Jo\u00e3o Bel\u00e9m","endereco_cep":"97015540","endereco_referencia":"","endereco_numero":"65","andar":4,"endereco_complemento":"402","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente apartamento semimobiliado com vaga de garagem.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":[],"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Sacada,Ar condicionado,Interfone,Sala de estar","updated_at":"2020-12-15 14:32:18","data_atualizacao":"2020-12-15 14:32:18","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgVJsXYn5J9wxepscb8Zuv6jMrlN-nsxcjc5-7vMxX2KO7wK-nYtZ10ysZoqct2_xgaFeDpshEDiOfWWHZoUnrCslpECgwjY6aeoCpdFg7TefvwT-2DEynDnlo8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--8.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtaRBlfD0YXqtY8mhEM3yUYinJcRroUD1dLc2ItmzI9c6aDxlqYdcKgX5bVmBRtojwJNrYts8s-z7E5C9yTSip-fu72qZckAySiBCvPt15KbPoulTKNidSQCUwhuf_1iIFcV0agMIYxe5XNSgjUd-bOg2ZImPtCGlqAiM\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--8.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgTRtQzMop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-cd-Abp4vC2Ciwcyb0ZIK87xE44Rl6M7oAAvZ1BcCz35zYuIIp2w29Lyr-9SMfZrFdr4UTHfgT-hPEzaCtCT8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--3.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcj33n1t2MREs07psnP6W8DNxiLu5vLPac-x8Km6l2gtUNT7pZY7ibQZJKlCZQlgrxIJojhyFBkqVaUfj5-T2u783DfPaGl9s3M0oS0fgA0WHZOlI1BuYaHugP0G9PqrL9SCMDCWRSY3BPgbYIMKQVgfqOjiSh0ODWcg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--3.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54ZvahVbpIw2O3NMaHmvRH_ijjq3LHmczP41rVoNdTq-7lUu-9oz8K0azA2K8_tU_1BWsoQpuh7hrGBbDG6O0-WLPt_DYMbpImbd2-EJX15eNF_AT-orELMiLiOg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--4.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tld140aaI62FIj3gdMYpNftPyPun9_w8-Bq7E4VK50BZ1VhU6i6xrAwUyysdhaEExTtei9LiwbfcFj5T6xx2eMPi5DdfXSj8VL7bvv7e6qbN3YVJAU2aAnnHT5gCBKnTZJGMxuLMP0xaz4lnsy7Wj-57TbI0-OZyTCwn92MQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--4.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7ShVZoR3I8auA_s5sFZ85uv6hEn1N03oxMic5-7vE8iS_YJPzNA5_KJRpJHMKg9YxBvCOOXZoTsFFQWQp37Us9PjFGIQptMziAbCN1c45IoWZ6uQb-2bEyQnHiZk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--5.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcn7lWe5QB216XqUC3sgko8ijFURjTsEEaWxvaayS2WOMnTfIp0b7MmYneA8lGDbSrsgy3xeg_k_hqO74yJqFa6Duv7PBGh1g3MEIS1fBAAo9aJ48Enfy6x3IIukaYtAWuysfevWV993y0o0XMsv27A_CNUySdTVTE3w\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--5.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OgSpsqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJW-iZjM99nYtY13uYzJOnJm6m6teNgpvTsFEYXyJn64stPjFGIQttMziAaCNvX3dr4VQyvkV5K_Enoq4Lmg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--6.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNfhBlfF04QZ0LgfpEM3yUYinJcRroACYX5g0wPWzI9RvzRR5-IJDmKk5_8pNYFQWEQietW3IILEXDI7u7umsUXjxGDCi9xAKj4JR-EVskYLn91-m5RoSOQCUwlALEisUzd3_feiuZB_QlMGMgcWSbzA-ZIyTtxD_VjOk\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--6.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SsW7sqCp7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxc-9RmojsJSWCZoPrNAhhURJEobYIfYAd2MByOahCAv51BcDj_4_YuIwp3wy-r6n-9SMf5ohh942bSvv7J-tKpve5Pw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--7.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ4A-2FIjDgfM_lHpO3gUydUsXuXibT0iNc3IJ2z4Na9KARmWwQx6sMhaED9TPaf9Liwbwd-E1wmxx2fMvh8rc7YaEywN-Law-yxQi2s_fwOzg2qFJrvI1iBKXwXs8yFyhCrX-vaZk3uyjriXmAcYb06NMyT2D3p7mw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--7.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgXRtQzUop9wxepscb8Zuv6jMol7rlswX2-E2P-cd8iaJ1Q091o-KCX0ZIK871556Rl6OagAAvZ1BcDj_4_YuIIp2w29Lyr-9SMfZrFd_609d_Ub-3HE52JW1S4\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143936669.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTaY1CBX2ZqfQa_XUTUoeRX4DyiGec1KW4sM7E6VRFoZBPj8lYne6xs6NoGwdcqORtM_k8t6HeKDbb1CiPufgwRcxEApc0oS1vYhGUDfMgjzfRRqrN0YipC97PRazHuyYGcMSckclF0DAPYVLK6NbCT_ZuDKRA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143936669.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6OlxbsXaR-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyC-8xmmh9O-QbodYE_1t281fgH-DB7wE44VHoMYJCAvJ1Bciw35yYhGII2S3-JyrutSMcQvLjvb2PQPgV-7LE40_VOHg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143948870.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UANbD6dqK216XqUC3sgko8ijFURAQ9Ygga93layy2VOOnTPIp0bbMmYmeuxs6tqAwdcqORtM_k8t6HeKDL5f_cTRpHsvb9ZSDLHT7ALmgyUD7T-UoO-lMq7_IvkeYtAWvqiMDCWRSYlAnTmQSfMyxhPSNLyT7f9FOOQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143948870.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg8BhlUxHY-ppRLHE_77LIXxU3UXPmczP4_VQAHZC9wLqX0wucBYyrJwGQnLWwy7ih719Gqw138l0SS8XK0stOTFGAYCgwjY6ZuoCmdVusbKyfgV-UPEWzLtzZ0\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144110820.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UL4xOhA_peB-48PZkCRfu9g_90LeMXChGec1KU4uMcqujT5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojh-Hrbq6b-f2VU9PvZ_1A5bCi6DOGejBh2s8_5pzauzHzZRRqrN0Iij3hl9xczH_Ps2GwH7uzkETMsqr3nvqPvicT5j1MnQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144110820.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54XbEhVbpIw2O3NMaHmvRH_ijjq3LHmczP41rVoNdTv_4_bnWm6CetR-JcTp-nJ27wl41ujqC5kLiOfUWF6O0-WLPt_DYMbpImbd2-EBX45GSxvcL-pnEFN0cSjU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV802c4KJlOG560w7psnP6W8DNxiLlLoLBZnOZc82sSIjNC2SNoZxEP-LY7eB9fUytzVo4Kj1wGoLpyIGCm3LeC6ZBqkzfp9Zw1yB9rsY7tQhYPwQ8U1xnHqrf0Aupi89IJaMIjPsGkgnDsViyzywobbjPSOdCTKnaO2DA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6il-7sqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj866ma4X7QBmMtY_0gHth_k4LpgGzDOGsUpGFtN54u_4_YuIIp3w2-Lyr-9SMf5ojhOf2hRf4T-0TEgsk36d8\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--2.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpffZWy4t1Y5NftPyPun9_w8-Bm7a47p_qZJ1V9TW2nhqa-XPoY4Yainhag9TbaaJxbwU6F5WIGBezNQixZhKkjzMXvqjXxKygiGs_fwOzg3qFhtPTo5aq_fNJGMzB-AdF2wFYQQBLoI_uqJQV_k-NsSRU5mnqKg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs--2.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNg_p_aD0op-54YpsFS8ZA-o59XlN02qxc-9SmoTsJTTWgCszcHgsZRt3OZvoXfW4accvUAqrTtFEYXwp3pzYuIwp2wy9r6n-9SMfZrFdcZHaYPkV-rbE-DGaBFU\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144151859.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpffZW6C5X2ZqfQa_XUTUoeRX44wDffwu0XIuMcqujX5qYai1QkZJKhCZQloIwJ5ojhyFBkqVaUTjpO-IY0Q6pYQRUxEApc0ot1vYhGUDfMgjzZRRqrN0YipC97AAYRXjPs2GwH7uziF0D-E8huN6OIyTuEKZRkQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144151859.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF1bsXan7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxM-9RmojsxX3Cdqh-C3x_KeKHFOLBzxE4-VHoNHJUzsFgqQS8ns4s9PjFGIQttMziAaCN9QilK0X39vgX-mTEEjPbX10\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144211978.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2Tld17Qc0FpfDZ4IR248PZkARfu9Rc90MciO3xpci6UWz507hDlRSqbqqLbIIUafkS2iaMIGJ0NagUZZPa-WpKxlU8WSszD2VT5Y869YuaJ3MPA2Ob4-7NcjU3eDuAq7JS89HIUPbsZE3zU5pSy0MNV2Mo0quaOUSTE_u3wfQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144211978.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8rKclu4wpNDJBf-kspkZ1XuoeTzt5EGZ8Qq3a59WHaPB2wb9ucC-RQch_tNnzFzJLxkymdKiSfzJurDlIjMr46hGVkBczh_52StjbHvtZLJJv8P2LXW7Jl951c0voV--fE_MKxgNc\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144222381.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0nNfhBlfD34WqtY8mhEM3yUYinJcRrogDYHLc2ItmzI9c6aTxvgwfQLgX5bFs-zax_wJNrYts8s-z7E5C_ituTDzW9r1Q69xQKj4JRWDVskYLn91-m5RpyOQCUwlALEik0ScV0agMIYxe5X5WsgcfS6_g-ZIeztZreJLSI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144222381.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQgUvbtluowpNQLK54XZEhVbpow2O3NMaHmvRH_ijjq3LHh8wWQ4tXRocd2O7lUvMG0-YlR8wRmt32O-pmD__Yq7mw0V4W9BoPTV0qKmGxHygiOuO2Ihege20Fc1JuqIr-9_E53kdOzI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144249865.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlbdQcn7lWe48AOB248PZkCRfu9g_90EcyO3yt_7862cQIjxDlS5qZqipeYYt6BF1I9I9gHp3t_308l12IGAk0hTtd0x5ttD9i0RSnmJvsIztAxgvBA3VGHnDYAeASjNsGKlwYvbAZE3zovV4IO6CHmqVxg-aOyiT_azbgNw\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144249865.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZF0HsXan7p9rxeqscb8Zuv6jMrlN03qxM-9RmojsJSUmUKN-C8SZsCcByfpPnJ2_Du9eIorC1r5uOfWWHQrELRAdl5UKgwba6aeomn20K-WKXfwT-SbEQoBDavE\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144309505.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNrbD6ZoBc2eWqUC3sgko8ijFURDStEEaW5v-m4l2g8WBTPIpFUDVbI87xnJjNoGwdcqOStM_26paUeiDbb1CII0ElfCGl2-b_NbQU82n2lz7T-UoOelMq_9rjdLzO9qHu8fcvWX997w0TmT6ooY9h_OPkycUVB0ZsA\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144309505.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvbsly4wpLQDKqNi9ao_2l7p-54YpsFS8ZA-o59WHWxCIReSc5O4DsRV6i5lPqayBzUOKJJI8JVx-p4RtXAHpoTv51BcBj_4WivrY_jdp2IpvwD2LWS845IvyOlfkX-kvE4GbRqcI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144323136.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UNoxOhA9p6Zl1Y5NftPyPun9_w8-Bu7a47p_6rM3WSkRqQRueEZ0IqcxaED1TPqeoQ9rYyFij1wnE5DPivv_AbXxr1Q4dYppZLYc2uBvdjs5Wc7iBhtPTo5aKrAib7TqwkidF2wFYQQBLkGI2ojcR7U-OpiT2bXF0pQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144323136.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6HF-7sqCV-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8xmmh9-00KGyl9aAiAmymdKuQfjJatGzZvEWAoZ61lNxrnb5yCsEHPP9hX5tr4L-LXV7LlcU2wwv8X-6nEuLyRKFs\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144409401.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV_UQJBpfTYtabN1Y5NftPyPun9_w8-BWVHzM4dlIJ1VsTOOnhqa-c_x44UaDl8AiOnfYaJxb4UWZDfR3lj_N8Gi4pG0p5vhIBJQwqAP3MPAnLMNc7iBJrrI1iBKXwXs86GqLGv3xKwYDyncmWI2RlywBQ2ZIjrtOiZnKEo\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-144409401.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6SgWpsqCV-8er_k59ER8JA-o49WFeV6KyS-8xmmh9-32KG0lQNHapSLo3PkzF71h56Wl6OagCAvJ1Bcjg_4-YpGII2S3-JyrutSMc3ojhlXlesfwX-5bE-rtpLrY\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143140630.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV802UEYEZ2cnIar8PZkCRfu9g_90MeCXqiBac0BSuF-RRsYXBqZt3ToI57a4g-CZx8wTSE5TJf6Thqyx2c3j7RYZQygpLCv1ED-QzjyAHtQKWD5Q3JVWOYYBOAa0NMGKryJp8r9VFd45pRgRfozMA7Qtt6NAyTsax0UcQ\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143140630.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6Sl1bsbaQ5Z9rxeqscb8Zuv6jMrlN0xVxX99Rmue8K8yaodIE-sZZgzwvST61_pW6T-9eIq6018FEYXwp34gs9PhF38wttMziAaCN9XCtK4XiyvkV-93E5VIpHOI\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143156029.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Sl7V_Qg2HjiRuRod035fd8Aa9vm2rWi1ryVVBDbgsmZjWeEoc-DRqfjXfQIx7aynY7g7areeHxbIT2ZTexXlsNE0qtcs0HOVPoIEKebqeF_YPG_aOf43rCjvPXs1aJrDmUbaKzkiahy3G40QfLtZ7uWifX866OyCT5WTjkHg\/apartamento-2-dormitorios-garagem-centro-santa-maria-rs-143156029.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"","condominares":[{"codigo":"1484","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqThRZcwC1dvfPqVQkWG8H5dsP6jye6OERrCT36aGm3Ez4veG1DPoYMuXhDn0pQ71iW-yXnn6-W22mOxDRsMLkbkg-lWRjzhJuYH5lAe9bzHacPB23S9fiAcc80d-Th-hzYayAbM5oS7U0ptpFhfoedXYfwx-7Be1fX9aqny-2vYDoU\/TERRENO-505-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+2%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dalila Tonetto Behr (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":250000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.713019648332,"longitude":-53.736619517999,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1485","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmwl7V_MBpvtfD2YpUaW8JivWd_U6u5qr7Wer_dBbam3GrTPvyYQD8F_XOZ9glh42lwOuEgrg1fQ5VgoNfHeTdbYLwoohZKq6i_ds6KdxGhT-szDvo9xmi8Q_XnKRPES81wi4nupGXd349LMih6FRouQo7qB2xkCPfQsVA6lhKwuHXic\/TERRENO-10-X-36-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%281+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Economista Willy Schwark (Lot Pq Res Nv Horizonte)","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":360,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":36,"valor_venda":225000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.712011750063,"longitude":-53.739221519797,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1486","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAo8vbslypqThRZeOHy9ufHqwLUeG8H5dsP6jqe6PcxrBj0daG_31z4zeG1R3lyzAXxI1abtSgFfVxSRVrVJwWxPfuu1LNBWbh1425merxkLouTZHlxNDcoBWsnar56xVrbyQat8GK98nwn2pGVd349LEih7aXfqx2s-j23Gq9vW-Vw4-hLr4Cv7a\/TERRENO-18-X-42-M-RESIDENCIAL-NOVO-HORIZONTE-CAMOBI-SANTA-MARIA+%282+de+3%29.jpg","endereco_bairro":"Camobi","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Professora Teresinha Lopes Aquistapasse","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":700.49,"terreno_largura":16.5,"terreno_comprimento":42.5,"valor_venda":280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.711740668065,"longitude":-53.735904658197,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0024","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUvbslypqRhJNhghpgP0DI7IEnHzBfHJ2dRTp69eMrGbQMrXcihQ29f9kYh-xNkRpSaL8jKwGVUlPeG2_w-__0WmbUuogOq_sTeX_K5pk2dOLg7YtbfK8_4q3D8cA2Ao33mUne9oiN7tHM5QHtHmheGhh5f6vwf7ybczzhp_pJRIXy6K2gpYiDyZ3ZH2ZWe7B8cGNf21w\/40-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70.07,"area_util":70.07,"area_total":82.75,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Lareira,Espera para split,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0043","contrato":"Compra","tipo":"Rural","subtipo":"Campo","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2ApUrb8lypqQhQmf3PwgqcOgNriPMslHpO3MjbmlQrvKTm1k0bKzBb0wdi7T2kp5nxpSaL8zI0GVI1ueG-vyyvv2SWnUtosPSXsue0WNkoYVT0XD85B_a6eKFaYtG5qTdPzBp8gI4-sH8Yu7Ugat0VFgGhj6_6-sZfI6qOLRFFi_jJY5ftBArCwsSrx6uo_B3UfdCHC5N\/50-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Jari","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"*sem Rua","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":0,"area_privativa":1140000,"area_util":1140000,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":2280000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"A\u00e7ude,Energia el\u00e9trica,Mangueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.2927207,"longitude":-54.224243,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0046","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V8Q6ktlVji1od235fd8Aa9vm2rWi1o0lVHjU4ejI51R9VjoDxlqYTdQ5x5IwvY3kg3S3t74n0uYhJuTibRndAToZZhIOZxzPZIo_cFgu2mVYkXuydRbXhCLsYPh9Lmbblg6ubUoBYK55Ij7DUn_FvzAG_fZFIVTj6-B9iMrqMss_XXsxnrBzuxrvo8\/50-11.jpg","endereco_bairro":"Tomazetti","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Manoel Bandeira","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":4,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":360,"terreno_largura":12.5,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cerca el\u00e9trica,Interfone,Churrasqueira,P\u00e1tio,Ar condicionado,Jardim","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.722407157274,"longitude":-53.805191784253,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0049","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7d_Qo0JlVoi9pUa23kYJ8D-gqdUvRuVjWQR9zQ3Qvy2100kzZx6OIFBo595IwhNZRakrYC_pZx25ulF-DixXJxVoZMgjqo4-gAzCMDrsWt-RX53NEvxdfxzvhEwBGH92ijR2kn_dXImSPvmcGMsVzIe9jdnF7A6PFglRgs7pkkSQ4AWupP3KUcH1yXEW\/50-32.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Don \u00c9rico Ferrari","condominio_nome":null,"dormitorios":6,"suites":1,"garagens":3,"banheiros":3,"area_privativa":300,"area_util":300,"area_total":360,"terreno_largura":12,"terreno_comprimento":30,"valor_venda":460000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Churrasqueira,Lareira,P\u00e1tio,Po\u00e7o artesiano,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7171119,"longitude":-53.8082082,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0058","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Casa","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFV4H41XwEr60w7psnP6W8DNxiLu5vLBZnOeccm7l2MjIcT4IY5LmbsYxKlF4YiBthHp0NagQ6F5WIGClHLeK6JBqkJQfpXppxjnz8xnchdb_e4Tw1fOPqr_0A-pi89IJacJI4YWOLmzsl2wypPL-NReiXpQilzHbEqp-UVI0doY9F12vC6p2DZhQ\/50-1.jpg","endereco_bairro":"Zona rural","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Presidente Vargas","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":700,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":160000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6495191,"longitude":-53.9208298,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0060","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Terreno","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jF9yuynAedloar8PZkCRfu9g_90DecXqhpci4QWD50KZDiR3qct6TH4IYaynhag7TbeaKxhHQeZBe-WtJgegP_iNXeaZOCqhvkF6aF_YNcPgDRd1uQtKwaDOAiBERyl8GIp7whE3zU-JQKXkIUuOzReWj3kmZPg5eAh4AFf6HGyK1FxVTBpaMFOdE\/50-13.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"General Neto","condominio_nome":null,"dormitorios":null,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":null,"area_privativa":null,"area_util":null,"area_total":1487.83,"terreno_largura":22.5,"terreno_comprimento":75.5,"valor_venda":9999999999.99,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6873064,"longitude":-53.8154769,"status":null,"mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0064","contrato":"Compra","tipo":"Residencial","subtipo":"Sobrado","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AoUrLslyo6Shd0mtP418gCO9Up1LhfpEM3yUYinJcRroUAR99Q3Q36oPN7Reaw6mrjmvlQzOUmVIDWkAej-TTCfV027RXlG1QcS-iuXeujMoOwMrAClLfxJ1kujCfoSoURHLEUd_iC3-1vBNN9C65ByQnHyZsKBnYRwfWCUBrJtDw43_8C4KqC4haiWsrcW1USyhyR6l\/50-2.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora Medianeira","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Os\u00f3rio","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":114,"area_util":114,"area_total":290,"terreno_largura":10,"terreno_comprimento":29,"valor_venda":415000,"valor_locacao":null,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Churrasqueira,Espera para split,P\u00e1tio","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.701944,"longitude":-53.8112461,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""}],"similares":[{"codigo":"0223","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qg8rLslyJjpNBDAYGEmREf3xzVvPQt_of0cp_Q4hufl-broES1r6mbzf-UM5m1c_3gS1xZVee1VwUg9Pu2LTpNnzSwPSCmVAvi-h28kyqwGXwJKxyN-wxwwwMJLsq2MVd8WcCvj3MWxozhpcAPLJXKh_JbhVpKAP8OAH-pf3MgyHta6Dv5qNq-oW0CUm-dqyUMVgB9Qj\/pin-0222-0226-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua General Neto","condominio_nome":"Residencial Santa M\u00f4nica","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":77.42,"area_util":77.42,"area_total":110.31,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1300,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Churrasqueira,Elevador,Sacada","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Espera para split","latitude":-29.692952,"longitude":-53.7979619,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0372","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2QoUrb8lyJjpxxRvW68yRu15nmWyUXsrpZw8pRdwXNF1TuoErXQNkC9XcDLrMMH1sPhBTkZQb2hVE1H8R4cS-2kF86SsrXsSq-ZnjV47gqE02Rr3P0p_7R3n0kCC5Zwb9RH3me2Nl_6tMeAXV3hgc8S6lnVT6LR45_jzdDRnSLxqCL_LIE1W3rpCIsk-CscqNUX9Ytqu9\/PIN-0372+%7E+0375-1.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":110,"area_util":110,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Cozinha americana,Elevador,Interfone,Sacada,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"0944","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFFNcgA3j8kIar8PZkCRfu9g_90Dc8A3wpci6RVAuM8hdLXXqct3TpI57aing6gzR1qtzJWZPkTpq1x2eGiJnZYJO0D-oTvujgF6SF3cNcB4TTAV815tm6zvYa-pi89AIcvbQhE3zU-JSkkPgT6vnINLk7t6tf4vDZNC_CO6WwgSYNxdfBn7YB69g\/DSC_0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":2,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1280,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"1494","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAw8vbsl253TFpLCMO5R7ffq5mCyw2Yrs8_6jyW4uXrmRpktGbam3GrTPvyYQD8H_WPKc5iIfwkcqESecXzcKm886IN-SiF1Q3hFiaTFkwa2z8irWY-mDl8zDsJNWQB0hPJJ_VNWLQ9sfMUL17kJQtAoxmBSAeG_K0Wt5LrcSyf-saXAXhBCfPx8u\/dsc-0419.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Bar\u00e3o do Triunfo","condominio_nome":"Edif\u00edcio Baggio","dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":116,"area_util":116,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1350,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.6937947,"longitude":-53.8142182,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2285","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUrLsl2pmyl7V_MeNUlVviepUa28JivWd_U6u5qr7Wer0uGfam3GsT-3TquiqxXUyqd5iAbQkcqCSXM5-Y-mM_CDfHfbRBff9t_1p3-Kxhxtgm30u5VAR2Vc32q4acScZLzGWs6QFsfTT1HAKkeGrLqvQD2eGkKsmoxQvSoEfJ8WA5thKHFY0AK\/loca%C3%A7%C3%A3o-apartamento-2-dormitorios-suite-sacada-terra%C3%A7o-churrasqueira-garagem-bonfim-centro-santa-mar.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Coronel Niederauer","condominio_nome":"Residencial Santa In\u00eas","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":89.69,"area_util":89.69,"area_total":120.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Sacada,Banheiro social,Terra\u00e7o,Cozinha,Churrasqueira","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6893031,"longitude":-53.8179342,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2364","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAhUvbsl2pmwF9LAuOXZEA8skUjobw3YGYTTZqWlwrrUmWZtQp4bI8r9Y36edVGtmoi8-lUwqMg3f1kj7jMnRI0WxW0bQJCqpOKEN5kz9MLDby0OvCHDdIMnRoH7Pz5xFgDNfsomRexGa2Pvdjweyf78ZhIuf8ynx0nztXbmay_3CFBbyzkf4SaI\/apartamento-4-dormitorios-1-suite-3-banheiros-139-m-garagem-centro-santa-maria-rs-2.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dutra Villa","condominio_nome":"Edif\u00edcio \u00c1quila","dormitorios":4,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":3,"area_privativa":139,"area_util":139,"area_total":139,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro auxiliar,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Sacada","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6821428,"longitude":-53.8023891,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2386","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ5BpfTb4cB-48PZkCRfu9g_90LeMXCgOeq61W7506c6WRFoZxFv-rYneB8lCDbCwdcqORtM_k8t6HeKDTb1CCouEksyCl2-bzNbQU82fZp9Zo4JnSM32x3KO2W1PqpKvqiMDCWRSYnDLn4irQbuzA_CDmCRdZAVekw\/Apto-2d-Res-Bem-Morar-16.jpg","endereco_bairro":"Dom Ant\u00f4nio Reis","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Lagoa Vermelha","condominio_nome":"Residencial Bem Morar","dormitorios":2,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":78,"area_util":78,"area_total":88,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Churrasqueira,Permite animais","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico","latitude":-29.7196628,"longitude":-53.806191,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2355","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMw1KiXO8VYjkssPMwMsq9epj90BOsbGby_xywwSXMlcfegp5lErXu763W0tvHXU9S3j4OxbawDRkMrkbkMyrswWn7Je6Mqryt-sSAptD_p99y1wOgjkTiQ2Nlf71MXV66AVjQxcCGgD686xh9Mepq12TfzLXMYCryohcTN9k\/sobrado-5-dormitorios-1-suite-4-banheiros-2-garagem-200-m-santa-maria-rs-6.jpg","endereco_bairro":"Pinheiro Machado","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Vereador Jos\u00e9 Manoel da Silveira","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":1,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":350,"terreno_largura":14,"terreno_comprimento":25,"valor_venda":null,"valor_locacao":1400,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheira hidromassagem,Banheiro social,Churrasqueira","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.7019142,"longitude":-53.8666375,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2816","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmApUvbsly56ThRZcOHTdvfPq5Qp4r2YrsM3xMb8XPMe6QukuGfam3GvQe3AquiqxXWgp9gll6mlwOtEkFXz8Knc_CFQGfsKRQ3rF-1gmZcBlBEi1nqpPbd6apvs1-lKcFgEKIottrJFQITT1LAKkemrXqvQD2eG96B1fWtdExNPUwVnBShBBncYxf\/apartamento_-_edificio_-_eduardo_-_de_-_moraes_-_2_-_dormitorios_-_com_-_garagem_-_centro_-_santa_-_.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Rio Branco","condominio_nome":null,"dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":90,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1200,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Sacada,\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Permite animais,Sala de estar,Sala de jantar","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Estacionamento,TV a cabo,Interfone","latitude":-29.6804185,"longitude":-53.808697,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":""},{"codigo":"2829","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmAoUvbsl2pqRhJNgMn4_6zeoWYjkssPMwMsq9epj90BOsbGbyv8bIFqnUGnhdfgtmjf0RyApLEuRIj-k0gDXN1556uFzetqRHG2hdW8R2CDDJdCySVO5DFXu0wHxvx8SJdfm9dghnwGHmBiXWySOdk7EbRFzB4YsNvB-038aSyuXAEKzyGxthKIM\/apartamento-1-dormitorio-garagem-bairro-camobi-15.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ara\u00fajo Viana","condominio_nome":"Edif\u00edcio Giotto","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":105,"area_util":105,"area_total":120,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1500,"tags":"","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha,Interfone,Ar condicionado,Permite animais","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.6951887,"longitude":-53.8120358,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":""}],"imagens_cond":[]}