{"codigo":"3285","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente Sala Comercial Central, com uma \u00e1rea privativa de 45 m\u00b2 aproximadamente. Localizado no Centro. \nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98127-4958 (whats) ou 981250745 (whats). C\u00f3digo do im\u00f3vel [ 3285 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":54,"area_privativa":45,"area_util":45,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Laminado","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2020-11-12 20:02:02","data_update":"2020-11-13 18:15:37","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":1250,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":270,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":480,"periodicidade_iptu":"Anual","meta_description":"Excelente oportunidade! Sala Comercial Central","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Sul,Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.687589,"longitude":-53.8079546,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Centro Profissional Arquip\u00e9lago","condominio_fechado":true,"id_condominio":104758,"id_imovel":649968,"id_corretor":1719,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Doutor Alberto Pasqualini","endereco_cep":"97015010","endereco_referencia":"","endereco_numero":"111","andar":3,"endereco_complemento":"308","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Excelente oportunidade! Sala Comercial Central","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Espera para split,Alarme,Interfone,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Elevador de servi\u00e7o","imovel_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Interfone","updated_at":"2020-11-13 18:15:37","data_atualizacao":"2020-11-13 18:15:37","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQhUvaclu4wpL0LK7HFf_OKin86uA_s5sFZ85uv6hEn1N0x2xX7uMi6VQSYU4m1bszILFA9j1W74ncYGd1xVsOJRCIdBd6TS8nXzELRAdEIQutMziAbCNlb5c9BXBUtgL50fEnNYnbQU\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_20201112_143853565.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rb8lyo2SlLV_QI31n1r2_lYar8PZkARfu9Rc90MeCXqhpci6RVAuM8hdLXZqZKk1QgYp6XkMGcYEIEJ3tH30-FwW_WtKxNUqtJnuZ1DtVvqjZxKu4imu_qH7KR5uxsLwYBOAq0MsGKrwUvbQhE3zotV6grqAQkdp5m-aBsiRSDtiEDA\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_20201112_143853565.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7_F1bkX0Q9d1T41wdJQ-NW8IzI2P9ijWh-4P7P6maxI04m9J82lLG_O2dF2yZdJBLcGZgwAMc4dLkIGenB4KfvatUlUOTZIL38sAynWghsJaaAfYT4L3FPwHAaTo\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_20201112_143912359.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3SlLV9UZ0BpfTbiACPM_lHpO3gUydUsXuXimba46J_qrM3OSlRqARmWwQR6sApaFj9TPaeag9rYyFCj1wnE5DNyXdwuXzbGTA14l86wY77iYrtgKngKc_g2MbvI1iBKXwXs8yHiLGvX-vaZk3uy-urNf2BfLQ2ZLxbto6UhapE\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_20201112_143912359.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQp8vbslu4wp5DZO6ZDsQsqCp7Z9wxepscb8Zuv6jMrlN-qUxaf9RGoj8K8sKG4h-i8KlQFf8f7ojRxupWcCuNLJ1zsFgqQS8ns4stOTFGIYttMvjAaCNvX1AL5lemvUb4P_FaPGG3Og\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_20201112_143920883.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Ag8rLslyo2Ql7V_Qo2HjiZfNo9035fd8Aa9vm2rWi1o04PDVU4dtdDWeEoE-DZqH-dHFpa9bs9i2r4DgTC0481h3SRrP1kr09ZkS1M_fueN7l86sYL7yYLtAKnmaA3pCnrLfk1aJrEuUbaKTksyPXG-A4AfLIBIdcS-5lt6B6iR-UQtF6Q\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_20201112_143920883.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trseQg8vaclu4wpN0LK7HMBbkR2n_91T41wdJQ-NW8IzI70bTzkRerr7j69_crfaBv7sRNJp8O2dFwyZtJJ4G2Fu8Y3OWg5iP5jmL5OivrY_jaqTZIL38sAyfVFjMIWa-_sV4JHFN-n1U60\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_20201112_143935772.jpg","titulo":null,"link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2AgUrb8l2o3Tl90jFt5t0KqEqjwfM_lHpO3gUydUsXuU8bj0iUK70Jc3OSlzi6xrAwYwIqa1as-AyrogwTSE541DHThoJ1k2wiKQs1Etr1WiuxQKjYbDy4LtR7VmN87kBlpPbg5aq_DdJGMzB-AdF2wGodSncu3jRqP85oU6ADCQvvPcgrw\/sala-comercial-santa-maria-rs-IMG_20201112_143935772.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null}