{"codigo":"8689732","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente sala comercial j\u00e1 locada, perfeito para investidor ou para voc\u00ea que deseja prosperar com seu ramo de trabalho!!!\n\nSala comercial com 36,72 m\u00b2 privativos, com elevador e 1 box de garagem, desfruta de excelente incid\u00eancia solar.\n\n Im\u00f3vel com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada pr\u00f3ximo ao f\u00f3rum e shopping e f\u00e1cil acesso as demais regi\u00f5es da cidade.\n\n__________\n\nGostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? Fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 ou 99912-8466 (whatsapp)\n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 8689732","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":1,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":55.59,"area_privativa":36.9,"area_util":36.9,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-12-29 18:18:53","data_update":"2023-12-29 18:23:45","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":260000,"valor_locacao_visivel":false,"valor_locacao":null,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":250,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_title":"","meta_description":"sala comercial garagem elevador f\u00f3rum bairro dores santa maria rs","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Norte,Oeste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"situacao":"Locado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Antofagasta","condominio_fechado":true,"id_condominio":22340,"id_imovel":2218684,"id_corretor":11570,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","endereco_cep":"97050660","endereco_referencia":"","endereco_numero":"77","andar":2,"endereco_complemento":"206","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13616,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Sala comercial, com elevador, com garagem e portaria pr\u00f3ximo ao F\u00f3rum de Santa Maria\/RS","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","updated_at":"2023-12-29 18:23:45","data_atualizacao":"2023-12-29 18:23:45","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRwS0zPg_u-qM-n5WXfwy3zviUdx\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjyH-dIFl0OxFf9TkBitWWIrKNmgEx7h2R2HdxZq13pBRpkIWlHRrXs8ImlIf2W23O2-1VLOHMvUYCL7gUuKiCk69RyNr7sPi27yr7NkoVLNsVCkd2VQgNJOdMJKMxJZ3HtGAyqWESUvfwFR-KsXVTiaAAQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRwS0zPg_uFWOBTzWXRby43cvSct\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjzHfdIFl0OxFf1Sdfi9EpeFcsi8y8xMvijcXK9N_nhtUIXmn14wEX4kbnmk6bG1OgBQqo0kQYRuKUgKNhXES3kuDMMlLtkOAlG1NVrw9PHDiz2VbVoZwTp5-t7jo9aWA6U6_RGpu6IVU89dZ1a-zhBBe7qo\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRwS0zPgAOlQOen5WXVfy5sif0MH\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg90QotMfa4N-tcgPQVwMUfkDoDXrI79ItwxdnF5Hk5oJJ4FtRBhuXIHYkG96h22CbE5AU7PoL9eie4EvNTKtYxrO9lvt3thKP8X_A-gRdAfHXbQztcyP78nQCbVLG44QGjG1s3hwUqyG-9VZ1KuzmkTHbUU\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRwS0zPgAO1cORX3WXU-y8jrWLR_\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Qv8rb8l2Jjpx5fZdg91ZOU9Mucmsxt_k7jdEpWFdsi4y81Mvm848IJFjVpIC5a3P_svtenF6_vGRWWgOi-0EArzr_2mdid_gTmpDqPr69ZmKIspcMttg5uW2zfkWMgzvMMF9mqhMJzMMDbxjZc4487xZWALTVvFG1MizxxRV_LY\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRwS0zPgAOpUwRP8WXS4y4uDf2oi\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rLsl24wp55ZZdjz2-wWbnuUJaU8rvnh8D_fEFuCXrJb9Jv2w-uCiRidaB8FV_U8duXIHGOiFCpWxWWNF2vU9VTAtbvfb1z2S510uT8PZLDg6CFG1PFny6PGDhBnQwtZ9Q__Ln2jsaL5vYY84BVWJrXezLRP5W1E6ziloDcWY\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":"Pronto","condominares":[{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFISA4-40FZBN3wuucAte22opf95ZJc4ABupS30axn9moEQEg73Ve5rYRGhStSOAgD8sra7t1oJCCzTqmQR2E7rBKb-6hrqiTmlDMeTbdqqmC_IdmruM3D55VYS7V4dHXKAszLLahXrtYFOZNMPSzt6-TEPGDv9kUUWMI\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"similares":[{"codigo":"2844","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJs--1otNfue1Ff8AgYzkz_T0QIMl_majBGJEAmvdlamF8nlzRqOEvsvSkvfGXhDVel_iiTWYlTFMrtnKLsS2csRRGJE7TS5lQAKo23AZMCFCnTq6Jkhjc2kHyCKhNN9sJXUQ_f3M1sp-9k43odBFifQ6uBFhFxNcV\/sala-comercial-travessa-fagundes-varela-bairro-centro--4.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":"Edif\u00edcio Vinicius de Moraes","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":35,"area_util":35,"area_total":40,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":230000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.68995874738,"longitude":-53.812235481476,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"3199","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdBACUUmbxZH6xoyHv7qgSZ2VHtarp1CG-A1ObK9s_HkqJlkjF-yq2yg16zUje8G3EbFJx2_IlDZMqzLFvn-IS15fV-A2bgLPGk6SjD8gr7Qg6-_OA-A88e729jvEGagQ8f1ESgyKdOS2cVSV_AsW-jnFNGQ\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"RUA DR. BOZANO","condominio_nome":"Edif\u00edcio Marilene","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":40.25,"area_util":40.25,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":198000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o","condominio_comodidades":"Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o","latitude":-29.6871327,"longitude":-53.8094901,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"29314","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdf-CHdYHVHm8n0AJob62TM0lUbHdedGvA88jcxT5he5h9GVTLAygTRLOkxRyrw0F9Nzh-C81hi5KFzvGAihwnohJ2BWWstZTbj760UGc8ZVM9huhezBeKnEj9nVQ2FNNfWMRGhcCOKvbJpML2jBorUgChyAqqjmj-EiXJtw\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-8.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua do Acampamento","condominio_nome":"Edif\u00edcio das Cl\u00ednicas","dormitorios":5,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":80,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":270000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Recep\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a 24h,Interfone,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h,Recep\u00e7\u00e3o,Vigil\u00e2ncia,Alarme,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Zelador,Elevador de servi\u00e7o","latitude":-29.6883289,"longitude":-53.8059725,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32634","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMub8l-IyoJx-ILugNzlzXepAtMMLeFdHkpy49H5rk_ZQy9_H4g5lSTKSrKrv66ObrrfjeMc3yFON9DN3fPR2tPMpwEG-YzGrRtHNdBgIXpNzqJhygAWnhNaK2lha8hSZduqu8Vvsm1JRWAWqHOhn6v63C9emSPrRgz0U55zgmvfGie0NJOcg\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs-9.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Rio da Prata","dormitorios":2,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":46,"area_util":46,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":285000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Portaria 24h","latitude":-29.686395,"longitude":-53.8091623,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32636","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-IrA0BFISA4-40FZBN3wuucAte22opf95ZJc4ABupS30axn9moEQEg73Ve5rYRGhStSOAgD8sra7t1oJCCzTqmQR2E7rBKb-6hrqiTmlDMeTbdqqmC_IdmruM3D55VYS7V4dHXKAszLLahXrtYFOZNMPSzt6-TEPGDv9kUUWMI\/sala-comercial-garagem-nossa-sra-dores-santa-maria-rs-IMG_20200915_100923321.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora das Dores","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Alameda Antofagasta","condominio_nome":"Residencial Antofagasta","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":36.72,"area_util":36.72,"area_total":55.32,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":318000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento","condominio_comodidades":"Elevador,Gerador de energia,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Seguran\u00e7a 24h,Alarme,Internet","latitude":-29.6918684,"longitude":-53.7923132,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"},{"codigo":"32637","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdQzi-kk9MbRfiClKGjawTzjFIJ3Iv5mYNnb7vlYR559f7Z7WgZDMkU5ClWfBOzVlZNyzthSWr4Nt9Bx_vNa7bIRB2BfWrhYfRn4i_Ugc-NF5MfZzZdX-ZIZ0VPnQpayMBayQzeA4kWtYNyv2GOUHtHfJx9HWkPGsJLAK5qg\/loja-centro-itaimbe-santa-maria-rs-5.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Itaimb\u00e9","condominio_nome":null,"dormitorios":2,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":79.81,"area_util":79.81,"area_total":81.61,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":259000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.686896999558,"longitude":-53.800424337387,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":"Pronto"}],"imagens_cond":[]}