{"codigo":"8689358","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","observacoes":"LOJA COMERCIAL em frente ao Hospital de Caridade - Santa Maria\/RS.\n\nLoja com 202,91m\u00b2 privativo, excelente e estrat\u00e9gico espa\u00e7o para o setor de sa\u00fade, escrit\u00f3rios de advocacia, contabilidade, entre outros.\n\nCaracter\u00edsticas do empreendimento:\n\n- 3 andares de garagens rotativas - automatizado (para clientes)\n- 2 andares de garagens (para as salas e lojas)\n- Excelente ventila\u00e7\u00e3o e incid\u00eancia solar.\n- Revestido em pele de vidro\n- Aproveitamento da \u00e1gua da chuva\n- Capta\u00e7\u00e3o de energia solar convertendo em energia el\u00e9trica para as \u00e1reas comuns \n- 4 elevadores, sendo 1 deles para o transporte de macas\n- Hidr\u00f4metro individual\n- Hall de entrada\n\nFale com nosso time de corretores agora mesmo:\nLoca\u00e7\u00f5es (55) 3307-8072 \/ 99912-8466 (Whatsapp). \n\nC\u00f3digo do im\u00f3vel [ 29153 ]","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":386.34,"area_privativa":202.91,"area_util":202.91,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Porcelanato","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-12-14 15:01:40","data_update":"2023-12-22 20:00:19","status":"Novo","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":15000,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":false,"valor_condominio":null,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":null,"meta_title":"COMERCIAL PRIME EM FRENTE AO HOSPITAL DE CARIDADE EM SANTA MARIA RS","meta_description":"COMERCIAL PRIME EM FRENTE AO HOSPITAL DE CARIDADE EM SANTA MARIA RS","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Comercial Prime","condominio_fechado":true,"id_condominio":132114,"id_imovel":2187803,"id_corretor":1714,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015372","endereco_referencia":"Em frente as antigas Capelas;","endereco_numero":"1735","andar":0,"endereco_complemento":"Loja 102","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":1,"titulo_anuncio":"Comercial Prime, salas comerciais em frente ao Hospital de Caridade.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","imovel_comodidades":"","updated_at":"2023-12-22 20:00:19","data_atualizacao":"2023-12-14 15:01:42","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb65CWvgIc5p-OHeQGCkOMv_uE1uvdUnMBp87Tgqjg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDTBGPqyl3i0HhUXsJ1TUjUbMtirE1BEN_wgX_f6oalMoWmMoCKyhRtTddglBFmNGQ_rVP3iH4ZBqtziN14YM4Nljva5H4UFsxtwfLePMC2txjkmjDFgstfy69iwImydCwS07mQRwYNFZfJvG7Hdy5YpmN20veUsxPwS3\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc4_itidHMuYfdPayuEfNMHOMoCpsdXemRtTUs0evg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg2S7f4FlVKl8LFeZt1jQAoOJexMfXi--A0sDhVQ0aJ0v7oPdspCQEjhs-h8NvgRH90-MUsCn-yTYoDZonS-1VPTm6gwsEyg4on5bJg8rseNlC2jxjmcfHgoDgS1OiTLxAkp8ex9nURA8UHa3grgQ0eJmNHqHeaqD0fcP\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRMQKzni-OGqPRfxWXUHy59KwQfX\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZd_0sFOU9Mucmsxt94YcKD9ulrvCWFvHcNmf4PF6GniTaA_he_E467WpFed97Ca20m1XpHfuK472odTubk3ilDKPp6hWfl9KgBfBzuPcTLbkIxg8eKkF_zTt2Nt7hYMPKgDjUws6PCh7qcJudW1OOzlt9rJk0\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRMQKzniBOtZMRX5WXqYyjs1k6CL\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdr82FdYFl0OxFf9TgBtMukkYMd4nyTvQSZXj-lcAIv8xcOLBeDYoo3h6-MZTu3U2ahV6pvhdsOOTEAy03MuIS1xe1eHC7AIBcmSWPv2qp7AiVEZKWeiqmXhMcLiVTIFclGN5V8sCei14EUyt9csQcVIWLig\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRMQKzniBO9YMRz9WXqSyjrw-Hzl\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdb_L_p9Mfa4N-tch57i9EpeFcsi8y8xMvijcXI9NPnuNUIUmnx9bJXokb80gm822kGmO1XPMVYRt6UwKNhXES-UyDNslPjO7PPkW-M-YRaAfH9-hhxEEP13d8ueKyF5E8H8GQzSay9LUS89RZ1pSz-b55-eQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRMQKzniBOlcz-PxWXo-y5MXrDEs\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ0Kof4Fl0OyV4_sfBOlNWWAHMaq71TEvm066mFRVlAAnEJ3qTSVgXbnISi0iuW1WWfD-Fg04UirXEh0Fd2RZGfKQSwzWg9sTFY3OKqBVaH4BBrSxtS_N7_PXXjcbbJXEYa5e6dSuZBdcUdte18izkpY6IJ4\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRMQKzniBO2mP-nzWXpiy5X9UxiU\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg80FOU9Mucmsxt-XXtMucqXKdmgExzA-i-9NunEYmuNM40mnx2nyXgN-zVr02G2nsT0fRshnPzfiu4DviVPWlHVvKWcepB-7Xb7obJ5PDU-G2F8Ojogv6Ssn8LjZY9fK4SgdltKeOCnYUjV8mMRqjOB4Sw\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc7DdRMQKzniBBWowR37WXVTy6-h_oOD\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfyC8otMfa4N-tUhqy_kTHlhcsi8y8xMvijcX72y4lPCHI0nHZ9EEX4kb43omxW3iAiTug0vp0isZ8fP033kS_kuTNvdHtEKAF23PFmC6BHDiZ7QztcyMb-iTqcKM-aWA6U6_xyIzRHLCfRV_y8WArdqPyg\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[{"codigo":"29157","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ3IUKk9MuckM_6BMDR6yQM0FgjXruTdJ-4iTPWorhYKePPdt0Qi3W6FeV0h6t2325AoqE4MHYZsL0sWNfRPh8HksKLPthK-paikmPsIHUIjGudynROjt78nZvom2V5K6J85rWiX_nnLCUil-GMXbZkJ-wQ\/comercial-prime.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.55,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":509400,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325787","contrato":"Compra","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxDUGXJ2PZV2bxZH7ZbY5tFkOQDmMHMaq71TEvm066siBPglpy9ZXvOFxgXbnGgAt6xW2WDNRpgzt1ygu8_mdtfPH_DXQNKyWJLg6O1G1NVnx-PGDjRnSwtV1of2rGWmk-d5YyLrFc22HN_V7bstZY1l-znW3b7Ns\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Comercial Prime","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":55.6,"area_util":55.6,"area_total":104.56,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":659000,"valor_locacao":null,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Estacionamento,Interfone,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Vista panor\u00e2mica","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva,Energia solar,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada","latitude":-29.6929507,"longitude":-53.8074573,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"similares":[{"codigo":"2047","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRfMrb8l6Jjp9xRvWNywRotMfa4N-tcgpiShWmGdH9arpVPIHna7-BYbZ4Mv6yzKx95Kv0AElS-GK3EFYZ9qhGQxLTt6MBKfgSZkRPc7ssfMaGCkOrC1f4IUzyB1satklzDt7nVFFRTovZG3UWwwCeyepSaN7OPPe4B7mIAgSBCzwKcIZ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Doutor Bozano","condominio_nome":null,"dormitorios":0,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":4,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":468,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":12000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Mezanino,Alarme,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.687141,"longitude":-53.809965,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2743","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdcyA0otMfa4N-tciPjyijDPIDoDXrIyOHSoAQO0INTIl0nl3b09NuuuihzdGXOwwntppkvRtrUA0ptnXCQt2guz3vdnqszpMjNLcT4IdydFcsaj7ApKqYBdc0_REBKJ0JLqQvf-itMWoh_zOC6BYmUPMQBGKpkg84\/residencial-valle-nevado-bairro-lourdes-santa-maria-20200515_113713.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de Lourdes","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Fernando Ferrari","condominio_nome":"Edif\u00edcio Valle Nevado","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":405.03,"area_util":405.03,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":19000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Espera para split,Estacionamento,Interfone,Internet,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6923062,"longitude":-53.8016952,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"325674","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Loja","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l2Izpx5fbdAjhOwRWI5SBApKKkRiV0hJOPWz9DgiU-i4_vlWSjI_C6-E01yUplHXVCWfROwftJN3QG12mJDzfj7gY21UXfu33nAvWrhZ-nFLa3omJixMKAiCheKtKiwTc02HEJaxNQWSozeAIj74wXnvHzHQfjoznJKnSo9Wjlf7SGeQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Serafim Valandro","condominio_nome":null,"dormitorios":10,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":3,"area_privativa":542.16,"area_util":542.16,"area_total":542.17,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":12000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Recep\u00e7\u00e3o,Estacionamento,Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6887431,"longitude":-53.8106961,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}