{"codigo":"8689714","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","observacoes":"Excelente oportunidade para voc\u00ea profissional odontol\u00f3gico!!! \n\nSala comercial mobiliada e equipada para \u00e1rea de odontologia localizada no centro da cidade. Para venda ou loca\u00e7\u00e3o! \n\nALUGUE SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). \n\nD\u00favidas\/Contato: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whats) \nC\u00f3digo: 8689714","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":1,"dormitorios":3,"suites":null,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":1,"exclusividade":true,"area_total":73,"area_privativa":63,"area_util":63,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":"76.00","data_cadastro":"2023-12-26 20:17:11","data_update":"2023-12-27 13:59:10","status":"Usado","valor_venda_visivel":true,"valor_venda":420000,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":4500,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":450,"periodicidade_iptu":"Mensal","valor_iptu_visivel":true,"valor_iptu":450,"meta_title":"Sala\/Consult\u00f3rio Odontol\u00f3gico mobiliada e equipada no centro de SM\/RS.","meta_description":"AlugaSala\/Consult\u00f3rio Odontol\u00f3gico mobiliada e equipada no centro de Santa Maria\/RS.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Fundos","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6873347,"longitude":-53.8089099,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Edificio Ugalde & Fra\u00e7\u00e3o","condominio_fechado":true,"id_condominio":368799,"id_imovel":2216914,"id_corretor":1715,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015370","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1112","andar":6,"endereco_complemento":"Sala 61","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Sala\/Consult\u00f3rio Odontol\u00f3gico mobiliada e equipada no centro de Santa Maria\/RS.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"","imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Recep\u00e7\u00e3o,Interfone,Ar condicionado,V\u00eddeo monitoramento,M\u00f3veis planejados","updated_at":"2023-12-27 13:59:10","data_atualizacao":"2023-12-27 13:59:10","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5L9WKXVL-dCtNuDCARD7TNSEPhtdXa3BsVuCfabQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKYROf2ZSTdG-yhYXz2JwyC9_XeADAVyrImaxh7HO7\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4_exucogYWDtXWvuHhO0N5v8qTv9UgaxoV4cDQKg\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-S9wxe31S4szmpd7EU4Mc1yF_o_pkwNmZ5vIEpCQm4aj_PDVdqyOzvvkwTY0CJNN2bOQ1QWKpqbFCAFPP9uHHMloB5Rg6IMy0PAZo6OKGWi9Z-5SKboqb7ljW1m21evBxZ7u4zL-bLWzPUqK7Er2c_H4QWllmtnEXGwtQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4yCeNg200se91lCZeSQD2IiksQvNXffRsSbI5kIQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfUrb8l64zpx5fbdBLgZwRW7MtVcc2j5isCuSJsxmjxzgiW-AkNjIDrIIAjyrt9UkLygH_33kQS81vtZN62k2IlyLoUGG2aJFX9W_E8VppRW7h4M62L36kdzCB4Gh2miYHgL2tU0-gooSSdRa-4jfyRv8T99ZsfCEiK2g2s9wg2s_2hqMkLkiQ\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT4_gpGaoscbDmLaSGVsNAkDPz9qtNUmMhprh3ZitA\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfNJ8MkNIS25zVo6YZnEo-qobYo2aavcitIA9PaQdlc_ihno8EChUtk4nGgOm5_3fpRGd3foDuS8ij0bc50OnTE-1Vc8HxztOGUeqM8JbBFS-CKsbt-nOTsw1gOS3KZ-SaZwHbXImviGeRE-kd1um_UVouHlXODtc-2UZDs\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc67juycqrpvfhNjzxCTMwPEOrKkttUhrBpwVJjbVQ\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXN18df4HlHW-VY2pdiAp7TEsd4_PcdMtJv6z-lISAaSc6ZjHBaIg1apClWfdA0DN6NwxqnV-75GOKhx8vbcwiuXhbWzjLMceGYLiW31ad3RMMkLZddXiZwqa2bwnsYZTa2mQPpU82vg1Beo9vLc9W9Qi4QvnMMs7vvkfLSzU\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7GT-maLDVmhtJuT5Mdvcp9SzVkvNUhrhpOk5JdBw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXt131L6g47pv1iFDGpyDWMzR7hxBSMN3SagCYh5ajVoV_WVSrMy4cRlek1RCrw_p7N3BqndmboAmc7oQHRR0ntz3LdiW8b94GICq1uHET0jwhnzJPTGZK1HD9GNsgazf_UxTbBm4sK6ty_--2D77HxQLjxjWm0Ws-SChxvg\/.jpeg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf5N-OMkJ0ZujtqmwJieNbl-Qc2Qt9UnFxoiwqmgjw\/.jpeg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9lyIzpxTVt9T3LQL0988Cqb4cQfhjEhucy9auoezUixfPdQblMeOxdhjDa70tcZ_3A3QDcop3FGx787uJczsZ7K_TRolQ_VEjso5FjcViBDRVYTNgdBLbsUp7OTOfhzKoYuKLIxh69pA4DA8LKarLNtW6G6t0UzY6tuN20Oep2hujYW\/.jpeg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"31832","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg-SHV3L1xgHXsMWfa1ChuSzBL1zedMtJv6z-rIOiR2bmXNayeoLrb1SAcny0yI9Ed3QMckYLfXcZKIk8Boj3DMlZc0HU7pKJg0DBOnhLyXnECm45g2EWRkiFlNcKAodnbd3yexBLG-AoFsmHrYLcPxSSS3mWeEkiyf5J\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":31.47,"area_util":31.47,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":340000,"valor_locacao":1900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"32570","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdj8HUdKFbIs6FPnvjw5FcClt_wIRds4bTagCYZwqsRsV6Ybb-5GIQNrOkxRa3wTJ6NwxqrV90V78S1vHhjh1hvREArGcew7jcxusEVy0l7Vl0vN12HYbGwq74UgIwwp-IDWb-C_AnSu3RF-tsMbR35ENnKOvEO-_vgvPluN0\/apartamento-3-dormitorios-garagem-sacada-nossa-sra-fatima-santa-maria-rs-App_Image_2020-11-23_at_17.33.12_1_.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial Isla San Martin","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":80.27,"area_util":80.27,"area_total":112.99,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":414000,"valor_locacao":5000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Aquecimento a g\u00e1s,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,G\u00e1s central","latitude":-29.692593197407,"longitude":-53.808636626428,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321572","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8vb9l24wp5LfJJ_AEsUmY558pYgETfoupY-esENETed27A88jctTCj6YF5ecRKA2i8QiL3399wpQUaN3gmre34dHOhQJxse2k5P-woa_R8ioujdoi4Gi0pWfwFFGZH3sD_-5b8hGAsc5N404BIhYrbZ610WmvaM_xUGi0eK2X5eeZy15fZ\/sala-comercial-fatima-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Olavo Bilac","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":86.55,"area_util":86.55,"area_total":117.48,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":480000,"valor_locacao":2900,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6897773,"longitude":-53.8111255,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321875","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuWhn3ZeztWqv355xx6O2jPyVu_jEVyHgmRqCa13e\/sala-comercial-centro-santa-maria-rs.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":null,"dormitorios":4,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":100,"area_util":100,"area_total":105,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":375000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Interfone,Ar condicionado","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6866432,"longitude":-53.8124405,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322475","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fbdAjhOwTUrnK1sOIpayKkOntyuwyZZW_USZX6YtDcPqB0sUFUbaulKmllg_sCEPohHZ3uS_iU0T_S6YSWZPEq3SAr-2v6E0hZgzxAxDXVOaqWhxbeGWsSAvEj9XWk7eY9fae4jeKc_T2Fdn8-nKPOviGSJ2f3EPeDvj7ThTQ4\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":45,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":500000,"valor_locacao":3300,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Em constru\u00e7\u00e3o","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322698","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKOc4mIZdorjWL4BwuWVytiEeTwIPBVy2xmQWbqttD\/vitta-3377.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":535000,"valor_locacao":2500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"322701","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg3wOfQkVb4c-xHZcrAv7pa6Z3C5U__dSZXwAx9lWyMywE3c16Nk4fEkC1rCAv5RGdy_6TLYTv1QZCo0OnTH2VM7wm72L4-IuvFvtOF0kcqh23UOqM42vWsWISaA_m49o7MhC1suqnM8g9-usLpDLSCekRsvt_BrWWgQ\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Pinheiro Machado","condominio_nome":"Vitta Center","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":42.9,"area_util":42.9,"area_total":80.11,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":515000,"valor_locacao":3500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Elevador,Interfone","condominio_comodidades":"Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,Espa\u00e7o gourmet,Estacionamento,Interfone,\u00c1rea verde,V\u00eddeo monitoramento,Acessibilidade para PNE,Hall de entrada,Business center","latitude":-29.6910048,"longitude":-53.8065162,"status":"Novo","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"323456","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQMuL9l-IyoJ19NqzUEFCDIu1S2VKPz_uu-wLUEx0MkfqEgpdGxhIHrIICvqqN9cetGjH_33kQd8dolBd8VWyBpv8tKVGP63BvRlnNdBgGDUV0JLR5IAJoYKwSTlxL8pyZduWEgFTWsvRU_Qa-4jeIjg_eo8fNmw01V_1WNJ0QWkRmjdOS6lyw\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Travessa Fagundes Varela","condominio_nome":null,"dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":134,"area_util":134,"area_total":140,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":390000,"valor_locacao":2800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Dep\u00f3sito,Estacionamento,Interfone","condominio_comodidades":[],"latitude":-29.6902098,"longitude":-53.8129334,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"324106","contrato":"Compra,Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Comercial","subtipo":"Sala Comercial","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8qL8l6IzoZZ8nWurxZLEhEIK7IZfxD3IUF5UZa5Ik_egy1_H8Qhe-SISwuOSjTj55jfTeMc_3GE3pJN6ni5tNoZxOdwDz0MUU9O3286rB04k4G7fIQWp0pn4kdv7exf3m8iRk3hJQvWBv_W6EOfyjFmF1zV9ol2kAqQXxyT_XCMrzv7e8lPE0\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Aires","condominio_nome":"Centro Profissional Itroian","dormitorios":1,"suites":null,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":31.68,"area_util":31.68,"area_total":66.72,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":299000,"valor_locacao":1500,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Espera para split,Acessibilidade para PNE","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Recep\u00e7\u00e3o,Espera para split,G\u00e1s central,TV a cabo,Alarme,Interfone,Internet,Biciclet\u00e1rio,Capta\u00e7\u00e3o \u00e1gua da chuva","latitude":-29.685400998698,"longitude":-53.805717589197,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}