{"codigo":"8689325","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","observacoes":"Excelente apartamento com 1 dormit\u00f3rio, sala e cozinha conjugadas, banheiro social e \u00e1rea de servi\u00e7o.\nLocalizado no Centro de Santa Maria perto de tudo.\nVenha conferir!\nAgende sua visita!!\n\n\nALUGUE ESTE IM\u00d3VEL SEM FIADOR! \u00c9 simples, basta ser aprovado na nossa an\u00e1lise de cr\u00e9dito, n\u00e3o precisa correr atr\u00e1s de nenhuma garantia. Cuidamos de toda a burocracia para voc\u00ea. Depois de tudo aprovado, o contrato \u00e9 elaborado e assinado digitalmente! Para alugar este im\u00f3vel, voc\u00ea precisa: - Comprovar renda mensal bruta de aproximadamente 3x o valor da loca\u00e7\u00e3o. Pode ser composto por at\u00e9 3 pessoas. - N\u00e3o ter restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o (SPC, Serasa, Boa-Vista). Gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es ou agendar visita a este im\u00f3vel? fale AGORA com nossos corretores: (55) 3307-8072 \/ 98125-0745 (whatsapp) \nC\u00f3digo do im\u00f3vel: 8689325","tipo_construcao":null,"entrega_ano":null,"entrega_mes":null,"mobiliado":0,"dormitorios":1,"suites":0,"banheiros":1,"garagens":0,"financiavel":0,"exclusividade":false,"area_total":40,"area_privativa":32,"area_util":32,"medida":"m\u00b2","tipo_piso":"Cer\u00e2mico","terreno_frente":null,"terreno_fundos":null,"terreno_esquerdo":null,"terreno_direita":null,"terreno_total":null,"data_cadastro":"2023-12-07 17:29:11","data_update":"2023-12-21 13:57:00","status":"Usado","valor_venda_visivel":false,"valor_venda":null,"valor_locacao_visivel":true,"valor_locacao":800,"valor_temporada_visivel":false,"valor_temporada":null,"calendario_temporada":[],"rural":{"atividade_rural":"","rural_sedes":null,"rural_area_aravel":null},"numero_pessoas":null,"valor_condominio_visivel":true,"valor_condominio":150,"periodicidade_iptu":null,"valor_iptu_visivel":false,"valor_iptu":null,"meta_description":"Apartamento no Centro da Cidade De 1 Dormit\u00f3rio, Sala de Estar, Banheiro Social e Cozinha.","valor_seguro_incendio":null,"valor_taxa_limpeza":null,"posicao":"Frente","posicao_solar":"Leste","distancia_mar":null,"permuta":false,"latitude":-29.6895736,"longitude":-53.8088422,"situacao":"Desocupado","destaque":"Sem destaque","destaque_fim":null,"condominio_tipo":null,"condominio_nome":"Residencial Mondrian","condominio_fechado":true,"id_condominio":22094,"id_imovel":2170829,"id_corretor":23374,"endereco_complemento_visivel":false,"andar_visivel":false,"endereco_numero_visivel":false,"endereco_referencia_visivel":false,"endereco_logradouro_visivel":true,"endereco_bairro_visivel":true,"endereco_cidade_visivel":true,"endereco_estado_visivel":true,"endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_bairro":"Centro","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","endereco_cep":"97015372","endereco_referencia":"","endereco_numero":"1357","andar":3,"endereco_complemento":"301 - A","id_estado":23,"id_cidade":8087,"id_bairro":13607,"geoposicionamento_visivel":2,"titulo_anuncio":"Apartamento no Centro da Cidade De 1 Dormit\u00f3rio, Sala de Estar, Banheiro Social e Cozinha.","descricao_anuncio":"","tags":"","seguro_fianca":null,"condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","imovel_comodidades":"Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","updated_at":"2023-12-21 13:57:00","data_atualizacao":"2023-12-21 13:57:00","videos":[],"plantas":[],"imagens":[{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc5Jgmxl00UWfNsss2mZuQyNgD0SsNUhmBpTIb8IyQ\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdjy3QdNEdeklMC4JaSDRSxDGoCXI_ppxJv6z-lIQ6e_gDj9PHEEyvxAGlFwe7xjtaN0x1W819gw6RxvGBJq9TshIArFcWgJDMRguqVLGqjvmFjd14GqbGwj7iobv_Bo7tpG06GE_mVL3Wfp9RBQOUtdElk-nMMhLsW9avLLo\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDc73-dCYq7UU8xCtB-ShA0gPzr2nsdXaVhsGC4BNRw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKeU2ZABPs8atOZGT2usQ0db6UByPCVyq-mb2DKsIC\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb41AJkio8AfdO4qz2TtB8gGuTVuvNXaZxr2N569wA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXg2SFV2bxdE4B2GJdiAq7RgYcJ4RCGhQu9PYs2N5uAL0AAn-DZK46D2JkFHe7C-rQNIhiCHIZ7OZppwrwi4QtWjkgaO1_iJGA4Et2EGC-ZE4Lb7fJiprT7uaYa6C-Ah6AVoX-CxBrc24vToiWqTOlwf8VY_XAO-jvMNjYbUo\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU73jdbmrb7h-WNjQ5kQQ7uExoKTstXfNxrwOIYzrw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILustwV7AX-y2faY9L-rcrCei73S1ZAPVyA4fvlIR45_dbyE01RYel2HlrxBar-1NZNwztnSW74GNt9vHhih0js3vLAvUnhI9pFsaSoKJnhNJMlLJM5swbw674nQ00EDZtaIX-CzA6Q_ne0n8mXDsn1uti6fTDOJjvPtPdGpE\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDf73dhEips2fihpfv25tQrwHgskUudXYZRrJ91Ldow\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrb8l24zpx5fZdg627op2MgD-7szkf3oHH1ig2W3zv5mYNnb7vlfSOI_ha-A01wUZmHUmlsH3F26JBtxrXx2sMtJuEnECBLX9WTfuQruSjAipe8GHXOBUofhA9iiiCJDJ7KJ4VPvQJSyMBbyQzeJ15fqOdn40JrPRGYdUtzxWt52hDCu60WQ\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT48-uaeKg4sM-OqvC2gALVyPb2tv9XZmBrJmDMpCA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILDS9G4jW4X4eTA-Bpd3xK82rMnnnvHy7zOPeYNFNv8JMr4FI72tQKmllg5oDkb4dH9zeOnMEDvGySH96xBtSVHPcQpmWTuKLfNNMPZpaOhCt9WFFdg-33piIxk9MmYxd7WqFOBbWPWnTlM5KHj9FKhoWz0xWuEmhDSdP7Vg\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDT7DRmsgr8ydNOmiTOGpvLkGi4ocvdXYoxs3O88k6w\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-ILmmvqu-t1VafGUt4U-t08V2TqvT0zvLfBa5E-4AkkSiMw2qMtKOqhRtTddAkB41JGffKot2uH-JJydziJ10aMB8NjTRnrBA0rbswnFy0bUaB3hW-u0J1vWcVON4e6IVTkY0IvR5uOdzGayRGHCEGhhA3ySmSpeY5x1nmt\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU69AWGYocxlPhqlxZyfSwTLgovhvdUkUhsXzSy-fw\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZV5MDQnx1YhBf_y0hIGgFHlk4T4UyNTfet61Jc4ABupwYEIl13mF7teN47D2vvIaGLS6VNchlmldOy39VVeKb9pQNzjDkK2W7kJgbAIHOgHNeye-nJ-1-OWN-OMy5k6lMYdpwTUJ4EM7b0QbJHovVj-1-0gtJvN_MPczvH7V8moo\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDb7DgeTt2rckCpGgSJ-hucCPSIWsttUlkxr34NybuA\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rL9l24wp5DUGXg2SHVyJNMU4E3BNI-tLcMzSLskQClqBNR23x1Eo4oE-Posiv52Hy_VAnXhBBcTK0Nghm3LbJ061i5nqX1QnoTxAgam2aMYamaDJmUWxyRbOYIMxCf0v-CE1DQqZ6Yt1kdHYkdzdPmQymQn0nxHnzRRvdS7T8Pg_vP782XeA\/.jpg"},{"link":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQTh3fetAUCuJnYcnnUZwo9yb4AgwoppOmWFFf1UlaJQsZ2muDLXYK_olG_hgwcj50usUrkOX_r41HZr1qDU7yixsZX8Yae5HaTecUtM6Gjs5jtdXbphrHJK6q6g\/.jpg","titulo":"","link_thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMvb9l24zpxLfJJgyi8UoD134V9fWhZrpMVDwb3ToTcs4zTSgCZK2NOPb995Kf6pIalOnmijVn3RQ2fNSi95NEe7ualIQ3QiYgNynxj_nIW4oC8Fca8kmweXdsUfG6lkMzUpVHyFPevZQTtymQPa3jJC6QVC0fCeTeGvRzg4TWoOGi5Lun2gQ\/.jpg"}],"tour360":[],"situacao_condominio":null,"condominares":[],"similares":[{"codigo":"1711","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8vb9l2JjpxLfJJQyoWotNfue1Ff8BWCt5LjqAQAMl_majBGJEAmvcfZptxpLk_mWa0OdCkyTxe41V1d4GuU2bwT523gl18C5l5_hvVN7fWiSlP7GCA3DwUpT0hf3JvzFt72nBFGM9Lgg92SjZ_-32Tc8JFqNaNMBHkfvHhBFhUHlEX\/LOCACAO-APARTAMENTO-2-DORMITORIOS-CENTRO-SANTA-MARIA-1.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Daudt","condominio_nome":"Edif\u00edcio Safira","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":2,"area_privativa":90,"area_util":90,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Cozinha","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Alarme,Interfone","latitude":-29.680505694308,"longitude":-53.808844744983,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2128","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdYyCoO09Mucmsxt_Z5NQuknYMV4nyroC8Ag_nvMleIHa6ME69BlZjGXWl8Hm03-ZBI66FKLmXot6MlFAHNQde_NdmThV7sRuHYgOj3AwUoiemugoI4v6yqhFZatdvxKnNT0zBhFbCM97u18jKdhFiffmjBI-ElprL\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Sacada","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2828","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmBf8rb8l25qSh9khFKnOn9SNaFFeK7onngSEe6BCzNJ89dOi5vLMOxpBjTpJfJY3YvqK8F3Ebh90V0GZKwd7pWV5KDv2oAsnOC-AKcnw3Xh2QdhMsxm_lNzXjQSACv7KkSrdp24bAdMeYxf4GiyHHmjZC0J596AOhTcFpLt5BtE9sBA\/apartamento-residencial-1-dormitorio-bairro-nossa-senhora-fatima-rua-presidente-vargas-8.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Presidente Vargas","condominio_nome":"Residencial San Carlos","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":700,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social","condominio_comodidades":"Interfone","latitude":-29.6995465,"longitude":-53.8227745,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"2907","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trtmRf8rb8l2Jjpx5fZdg222UmbxZH6xo1HbKtYuclMMV4nyroC8Ag_nICI70kjKWtdUSvaROWMlgkPAHu9HfbRa9B58MLSRP_aUCsg3bPnX6kwijTDaok7QrzWaMnuIYN3WbvwX3gFO9EZGczH5SnM_Bx4fB2zMHoBsApHGiX-rMvus3Sw\/.jpg","endereco_bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"BR-158","condominio_nome":"Residencial Arco Verde","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":53,"area_util":53,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":800,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Hidr\u00f4metro individual,Interfone,Cozinha,Pet friendly","condominio_comodidades":"Academia,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Jardim,Seguran\u00e7a 24h,Estacionamento,Pista de caminhada,Interfone,\u00c1rea verde,Coleta \u00f3leo de cozinha,Estacionamento visitantes","latitude":-29.70269976514,"longitude":-53.841847795679,"status":"Usado","mobiliado":2,"situacao_condominio":null},{"codigo":"3010","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8l24wp55fZdfwDQptMfa4N-tchZSSBWWIrKNmgEx7h2R2HdXsKy3o5Rpkbal2RrXs8IblWZ2W1vL05As8ZnL9eie4AvhVM4Ck79R38n7Gu7XY7oat5PDU-G2F8Gjogv-cckxca1V5E8H7HJG7hILiOINNRY2wuyKixHdLE\/apartamento-6.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":70,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":1000,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"28806","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2Rf8rb8lyIzpx5fZdg82FdYFl0OxFf1R5rs-nDOpcsi4y8zMNuwxVod7PiTai-pdjObSmWOFeA7RyK22G6PhP_3RqUivX9gUH-2VZ7wmbPulH6u5MSVFGMcocTb_V_uh9fHsPF7m1LsLm6pfJ4Y4otinwyxhAcTVwl8Rtskn2Jg\/.jpg","endereco_bairro":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","condominio_nome":"Edif\u00edcio Ros\u00e1rio II","dormitorios":1,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":1,"area_privativa":39,"area_util":39,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"Banheiro social,G\u00e1s individual,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6819774,"longitude":-53.8160146,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"29084","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8ub8l6IzoZx-Irc99YOddvJi4_5D7_Yjn62H7W_CtcrdIQRwtnvEnzRfC64E0VaYu9UpClWfNO0ftrN3AqrSWb4Jt9Bx84S8sqhkgbWniLkCBSP_NmwT-0bYnnCGZB1uddEmZ3FAnt5YXm2mQPd_A5kl-SPoHsBUEJap2s0g2rIGs3ueL5HQ\/fachada.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Dois de Novembro","condominio_nome":"Residencial Jurach","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":70,"area_util":null,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":950,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"","condominio_comodidades":"Sal\u00e3o de festas","latitude":-29.693860761828,"longitude":-53.823830589935,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31587","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RQ8uL9l6IzoZ19Nqh-8YkTFfzUqaSKdcW1N7LqAS6z8fphcvucyYI-MlLb17HkBfC_vJ_niijWGHpT-3NxhWZPzzTKjZoniX1QnYt2JbWji3MYe-aDDezh-sj1lkpd1-Gb7Gwrb4UgIww5uITWb-C8Aj46dF8oS_URZHmMAxRfXAJvrupdbFsrM\/.jpg","endereco_bairro":"Patronato","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Avenida Jornalista Maur\u00edcio Sirotski Sobrinho","condominio_nome":"Residencial Piacenza","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":80,"area_util":80,"area_total":87,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":850,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,G\u00e1s individual,Hidr\u00f4metro individual,Sacada,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Churrasqueira coletiva,Elevador,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,G\u00e1s central","latitude":-29.6977967,"longitude":-53.8278751,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"31636","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trs2RfMrL9l24zpxDUGXhz_MV7b0hl07a9mkblCNadiUEDRzEi--AkNjKKeL4xlqn5Lf1zInG0mlcPykPMZBt_jHAYS1YuELe86xFpSV3PuSrpeThyh-YGLqePQA8C6xH1J_TBdKHWl9ggQnYzfTT0wh5ChjR08I_FR2AjjnyQfu1jWv4GiQURyzCw\/.jpg","endereco_bairro":"Centro","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Marechal Floriano Peixoto","condominio_nome":"Edif\u00edcio Dom Ant\u00f4nio","dormitorios":3,"suites":0,"garagens":0,"banheiros":2,"area_privativa":62,"area_util":62,"area_total":0,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":900,"tags":"","destaque":"Destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Cozinha","condominio_comodidades":"Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Interfone","latitude":-29.6854411,"longitude":-53.8095274,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null},{"codigo":"321421","contrato":"Loca\u00e7\u00e3o","tipo":"Residencial","subtipo":"Apartamento","thumb":"https:\/\/s01.jetimgs.com\/trvAWQHuYcArjvEQrh93oEZSAxK0Jz8r2ALJvbNUp8p9AvZcfQNcfKzjMAauhE95T1fNrK6C-K1hj8bga_FElNCULHlZDR5WLokmV0K868PQoqctBDb2aWunAOr3WRr0GUjZP7z2uTfFT5H6lZCKuaklIpOXs6lK3BurukdrTPnpwKfHVyA3muBQGabm\/moradas+do+parque+1+cafe.jpg","endereco_bairro":"Juscelino Kubitschek","endereco_cidade":"Santa Maria","endereco_estado":"Rio Grande do Sul","endereco_logradouro":"Rua Radialista Osvaldo Nobre","condominio_nome":"Condom\u00ednio Residencial Moradas do Parque I","dormitorios":2,"suites":0,"garagens":1,"banheiros":1,"area_privativa":43,"area_util":43,"area_total":38,"terreno_largura":0,"terreno_comprimento":0,"valor_venda":null,"valor_locacao":780,"tags":"","destaque":"Sem destaque","exclusividade":false,"imovel_comodidades":"\u00c1rea de servi\u00e7o,Banheiro social,Interfone,Cozinha,Sala de estar","condominio_comodidades":"Cerca el\u00e9trica,Churrasqueira coletiva,Playground,Hidr\u00f4metro individual,Port\u00e3o eletr\u00f4nico,Portaria 24h,Campo de futebol,Quadra poliesportiva,Sal\u00e3o de festas,Espera para split,Estacionamento,\u00c1rea verde","latitude":-29.6932168,"longitude":-53.8483933,"status":"Usado","mobiliado":0,"situacao_condominio":null}],"imagens_cond":[]}